{
  "110101": {
    "ID Num": 110101,
    "Internal Name": "dimeng",
    "Sinner No": "MBCC-S-013",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "수비에 뛰어난 수감자, 동시에 적 2명을 저지할 수 있다. 최대 HP <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "결심 격려",
    "Mania Intensify Text": "전장의 모든 아군 수감자가 자신의 실드 수치 <color=#63b4c3>0.5%</color>의 공격력 증가",
    "이름": "데이먼",
    "성별": "남",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "7월 11일",
    "키": "191cm",
    "Alignment": "분노",
    "능력": "디펜스 포스",
    "사건": "디스 의원 연쇄 살인 사건",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 경선 연설 현장에서 의장 후보 아벨 살해 혐의가 존재하고, 체포 과정에서 폭력을 행사하여 수십 명의 특수부대 대원들에게 중상을 입혔다. 이 사건 후 대상자는 수년간 시의원 멤버를 대상으로 적대 행동을 줄곧 취해왔지만 체포당하지 않았다.",
    "Criminal Record 2": "  익명의 증인에게서 얻은 단서로, 디스 의원 연쇄 살해 사건에는 변이 무기의 사용 또는 시체의 심각한 변이로 신분 확인 불가 등 많은 의문점을 가지고 있다. 제9대대의 조사로, 해당 사건은 파르마 조직과 부패된 시의회 관리 인원과 관련이 있는 것으로 확인되었고, 대상자는 일부 모함을 받고 있으며, 수년간 킬러의 장기간 추적을 받아왔다는 부분도 확인되었다.",
    "Ability Summary": "전술 중형 방패의 힘을 빌려 짧은 시간 내에 모든 적의 공격을 막는 동시에 전투 사기를 높일 수 있다. 이 효과의 작용은 데이먼 자신에게 더 확실하게 보인다.",
    "Awakening Signs": "아벨 살해 현장에서 능력을 각성했다. 의문점이 많은 사건인데 보고서에 따르면 대상자는 당시 강한 분노와 원한에 들끓어 있었다고 한다. 자세한 내용은 심문이 더 필요하다.",
    "Corruption State": "인지 측정 평가 및 신체 검사 결과에서는 이상한 점이 발견되지 않았다. 대상자는 잠식 정도가 낮고 정신이 또렷하며 신체적으로도 어떠한 병변이 보이지 않는다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 특수 파견 부대의 포위 제거에서 탈주하여 몇 년을 떠돌았다. 떠도는 동안 여러 차례 폭력적 수단으로 체포에 저항했고 MBCC와 FAC가 손잡고 경호 인력을 대거 투입하여 큰 대가를 치르고는 체포했다.",
    "Arrest Records 2": "데이먼·쉬어드. 본명은 데이먼·본이며 신디케이트 출신이다. 입야 95년, 시의원 아벨·쉬어드가 데이먼을 거두어 길렀다. 이후 데이먼은 FAC 산하의 특수 부대 대장이 된다.",
    "Arrest Records 3": "데이먼이 FAC 특수 부대 대장을 맡는 동안 활약이 대단했는데, 아벨을 보좌해 신성 시민들의 지지율을 끌어올렸다. 사건 발생 이후, 대상자는 특수 부대에서 제명되었고 포위 제거를 당했다.",
    "Arrest Records 4": "조사 결과에 따르면, 아벨을 살해한 진범은 의회 반대파였다. 선거 연설 도중, 아벨은 변이 무기에 상처를 입고 이변이 발생해, 대상자가 어쩔 수 없이 그의 목숨을 끊었다.\n또한, 가족 구성원인 베라·쉬어드는 해당 사건 이후 파르마 실험실에 납치됐고, 살해된 것으로 확인됐다고 밝혔다.",
    "Performance 1": "사격과 격투 기술이 뛰어나고 명성이 높은 만큼 다른 수감자들의 도발도 자주 받는다. 이런 상황이 발생하면 보통은 보안팀에 연락할 필요 없이 5분 이내에 해결되므로 즉시 의료진에게 알리면 된다.",
    "Performance 2": "소설, 만화, 음악, 영화 등 각종 작품을 비교적 잘 받아들인다. 휴식 시간에는 주로 문학 작품을 읽는다. 하지만 대부분의 힘을 일과 전투에 쏟아서 특별히 좋아하는 것은 없다.",
    "Performance 3": "데이먼은 나이가 어린 수감자들에게 상당한 인내심과 선의를 보인다. 수감자들의 도발과 공격을 받을 때 데이먼은 반격하지 않는다. 동시에 이런 것들은 그가 이해하기에는 벅차지만 젊은 수감자들 사이에 무엇이 유행하고 뭘 좋아하는지 궁금했다.",
    "Performance 4": "자신이 다른 사람에게 불행을 준다고 생각하여 국장과 관계가 가까워질 수록 국장의 안위를 걱정한다. 여동생이 준 팔지를 하나 복제해 과거 자신을 지켜 준 이 팔지가 국장에게도 통하길 바란다."
  },
  "110102": {
    "ID Num": 110102,
    "Internal Name": "owo",
    "Sinner No": "MBCC-S-168",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "수비에 뛰어난 수감자, 동시에 2명의 적을 저지할 수 있다. 이동 후 원위치에 사자탈 [칠성]을 남기며 이 효과는 20초마다 최대 1회 발동한다. [칠성]은 공격할 수 없으며, 어흥의 최대 HP 100%와 방어력 및 마법 저항력 100%를 계승 받는다. [칠성]은 2명의 적을 저지할 수 있으며 전투 내내 지속되는 제어 면역 효과가 있지만 6번의 공격을 받으면 사라진다. 전장에는 최대 1개의 [칠성]만 존재할 수 있다.",
    "Mania Intensify Title": "겹경사",
    "Mania Intensify Text": "어흥이 [운수대통]을 사용할 때 사자탈 [칠성]도 동시에 이 스킬을 시전한다. 버프 효과는 중첩되지 않는다.",
    "이름": "어흥",
    "성별": "여",
    "출생지": "외부",
    "생일": "8월 2일",
    "키": "115cm",
    "Alignment": "나태",
    "능력": "사자혼의 가호",
    "사건": "새봄맞이 대작 시리즈 사건",
    "Criminal Record 1": "  외부의 위성 도시에서 온 이민자, 대상자는 귀여운 외모로 유랑민 촌락의 모두에게 총애받고 보살핌받았다. 대상자는 집안에 전해져 내려오는 사자춤을 계승했으나, 나이가 어린 데다 사자춤이라는 예술이 너무 마이너해 유랑민 촌락 외의 사람에겐 인상을 남기지 못했다. 그녀의 새봄맞이 영화가 상영된 후에야 제대로 사람들의 관심을 끌었다.",
    "Criminal Record 2": "  확인 결과, 대상자의 이능력은 긴급한 상황에서 낯선 사람을 보호하려는 의원에서 각성했다. 대상자의 본성은 단순하고 착하며 오염에 대한 저항력이 강하고 정신적 상태가 안정적이지만 수감자라는 존재에 대한 인식과 해당 관리 규정에 대한 인식이 부족해서 일련의 사고가 발생했다. 현재는 관리국의 교육과 통제하에 다시 유사한 사건이 발생하지 않았다.",
    "Ability Summary": "진격할 때는 악을 물리칠 수 있고, 사자의 위엄을 이용해 적을 놀라게 하여 물러나게 할 수 있다. 후퇴할 때는 요처를 지킬수 있고, 복을 내리고 길운을 불러와 집이 침범당하지 않도록 보호한다.",
    "Awakening Signs": "디스 영화제의 관련된 사건이 끝나자, 대상자는 자진해서 스타 비스트인 스텔라를 고향으로 호송했다. 도중에 정체불명의 괴물에게 습격을 받았고 스텔라를 지키기 위해 이능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "일련의 검사 결과, 대상자는 잠식에 저항하는 데에 있어 사자춤과 같은 수준의 재능을 가지고 있고, 정신 상태가 아주 건강한 것으로 확인됐다.",
    "Arrest Records 1": "국장은 새봄맞이 대작 시리즈 사건을 조사하던 중에 어흥을 만났고 영화 촬영에 협조했다. 사건 종료 후, 대상자는 자신의 고향을 찾는 여행을 떠났고 MBCC 전담 요원이 지속적으로 대상자의 행방과 현황을 추적하고 있다.",
    "Arrest Records 2": "부모는 살아가기 위해 금예향 상인 무리에 합류해 대상자를 데리고 함께 디스시티로 향했고, 그후 디스시티에서 사는 것이 아이의 성장에 더 도움이 된다고 생각하게 되어 대상자를 유랑민 촌락의 믿을 수 있는 동족에게 맡겼다. 대상자는 성장 과정에서 유랑민 촌락 현지인의 많은 사랑과 보살핌을 받았는데, 총애받는 것으로 인해 거만해져 제멋대로인 성격이 됐고 다른 사람에게 칭찬받는 느낌을 즐기게 됐다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 부모로부터 집안에 전해져 내려오는 사자춤을 계승했고, 이 예술을 진심으로 사랑하고 있다. 대상자에게는 항상 가지고 다니는 거대한 사자탈이 있는데, 본인의 말에 따르면 그녀가 디스로 오던 길에 위험한 상황을 마주했었고, 그때 부모님이 그녀를 사자탈 속으로 숨겨 겨우 상황을 모면했었다 한다. 그래서 그녀는 이 사자탈을 전설 속 길조의 상징일 뿐만 아니라 고향에서부터 계속 함께하며 자신과 주변 사람을 지켜준 성물이라 여긴다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 어려서부터 디스에서 자랐지만, 가족의 영향을 받아 먼 고향의 문화와 습관을 전부 보존했다. 주변 사람들과 다르다는 것에서 고독과 소외감을 느꼈고, 고향과 동족을 찾겠다는 생각을 마음에 심게 해주기도 했다.",
    "Performance 1": "대상자는 교만하고 제멋대로이지만 누구도 그녀를 미워할 수가 없다. 대상자는 관리국에 나타나자마자 수많은 수감자와 직원으로부터 귀여움을 받는 인기 높은 캐릭터가 됐다.",
    "Performance 2": "대상자는 관리국이 오락 구역에서 정기적으로 열리는 '영화의 밤' 이벤트를 아주 좋아하여 한 번도 빠지지 않고 참가했다. 오래된 무술 영화가 상영될 때는 특히 흥분하며, 보다가 흥이 나면 격동적인 손짓을 하고 뛰기까지 한다.",
    "Performance 3": "대상자와 수감자 토토는 가까이 지내며 같은 곳 출신이라는 소문이 있다. 대상자는 토토에게 나팔로 사자춤 반주를 하게 한 적이 있으나, 생각만큼 효과가 좋진 않았다.",
    "Performance 4": "처음엔 대상자의 불복종한 의지가 국장을 아주 힘들게 했지만, 한동안 함께 지내면서 국장은 그녀와 함께 지내는 비결을 점점 알게 됐다. 시끄럽고 거리낌 없으며 잘 울기도 하지만, 적당한 때에 적당한 칭찬을 하기만 하면 대상자의 마음을 효과적으로 달랠 수 있다."
  },
  "110103": {
    "ID Num": 110103,
    "Internal Name": "rahu",
    "Sinner No": "MBCC-S-048",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "수비에 뛰어난 수감자, 동시에 적 2명을 저지할 수 있다. HP가 30%보다 높을 시, 물리 대미지 10% 증가, HP가 30%보다 낮을 시, 받는 대미지 10% 감소",
    "Mania Intensify Title": "복수",
    "Mania Intensify Text": "무기 형태가 [검]으로 전환될 때, 라후가 즉시 [리플렉터] 1회 발동",
    "이름": "라후",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "12월 28일",
    "키": "181cm",
    "Alignment": "분노",
    "능력": "핏빛 수호",
    "사건": "에리카 산장 사건",
    "Criminal Record 1": "  신디케이트 출신으로 오래전에 FAC에 가입했다. 훈련과 테스트를 마치고 순조롭게 FAC 작전 부서에 들어간 후 11년간 줄곧 일선을 지키며 많은 공을 세웠다.\n  하지만 103년, 소속 소대가 디스씨에서 전멸하자 대상자는 한때 정신 이상으로 난동을 부리고 고위층을 공격하기도 했다. 이후 진정되긴 했지만 여전히 비밀리에 위험한 일을 꾸미고 있었다.",
    "Criminal Record 2": "  국장의 조사 결과, 대상자가 세뇌를 당하고 정신적으로 조종당한 사실이 확인되었다. 그녀의 충성 대상은 과거 자신의 대장에서 낙원 출신의 알 수 없는 인물로 바뀌었다. 조종을 받았기에 국장의 조사를 방해하고 국장을 습격하는 등 일련의 비정상적인 행동을 했다. 다행히 국장이 가진 족쇄의 힘 덕분에 정신 조종은 다소 약해졌고 대상자가 과거의 기억을 떠올리기 시작하며 공격적인 성향도 확연히 줄었다.",
    "Ability Summary": "대상자의 이능력 중 일부는 충성 대상을 지키기 위해 특화된 강력한 경호 능력이다.\n대상자는 첫 충성 대상의 죽음을 겪은 후, 피동적인 방어만으로는 대상을 완벽히 지킬 수 없으며 더 능동적으로 공격해야 사명을 완수할 수 있다는 걸 깨닫는다. 그래서 방어력을 순수한 파괴력으로 전환할 수 있는 능력을 진화해 냈다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 '복수할 힘'을 얻기 위해 스스로 변이 결정을 주입했다. 그 후 변이 잠식 중에서 자신의 의지로 이성을 유지하며 수감자로 각성했다.",
    "Corruption State": "변이 결정을 사용한 적이 있어 대상자의 잠식은 비교적 심각한 편이다. 이따금 억제할 수 없는 폭력적인 성향이 나타나며, 강한 통증과 환각이 동반된다. 해당 문제는 전투 중에 더 뚜렷하게 나타난다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 에리카 산장 사건 이후 한동안 모습을 감췄다가 수개월 후 다시 나타났다. 수감자 신분이 폭로되며 MBCC로 소속을 옮겼으며, 대외적으로는 '인사이동'이라고 알려졌으나 실제로는 수감자 수용이었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 FAC의 일선 작전 부서에서 11년간 몸담았으며, 100건이 넘는 크고 작은 작전에 참여했다. 113년 7월, 대상자는 형식상의 선임인 콘래드·케이지에게 휴가를 신청하고 혼자서 에리카 산장으로 향했다. 이후 수 개월간, 대상자는 실종 상태가 되었다. 다시 나타난 후에도 대상자는 그동안 무슨 일을 겪었는지 밝히지 않았다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 신디케이트 출신이며 FAC 소속의 G-47 작전 소대장 바르나·야르노가 어느 작전 중에서 대상자를 데리고 왔다. 훈련을 마친 후 대상자는 바르나가 소속된 소대에 들어갔다. 103년, G-47 소대가 전멸한 후 대상자는 한때 심한 외상후 스트레스 장애에 시달렸으며, 과격한 행동을 하기도 했다. 이후 FAC 의료팀의 치료를 받고 복귀했다. 해당 기간의 오점 때문에 대상자는 이후 FAC에 있는 동안 발탁되지 못했다.",
    "Arrest Records 4": "콘래드·케이지가 알 수 없는 인물에게 암살당한 후, 관리국은 한때 대상자가 정보를 누설하여 콘래드가 목숨을 잃었다고 여겼다. 하지만 일련의 사건을 거친 후 국장이 해당 가능성을 부인했다. 다만, 안전을 위해 현재 대상자는 여전히 철저히 감시받고 있다.",
    "Performance 1": "대상자는 MBCC의 작전에서 매우 뛰어난 전투 자질을 보였다. MBCC의 작전요원뿐만 아니라 다른 수감자와도 자연스럽게 호흡을 맞출 수 있다. 전투 중 대상자는 일반적으로 대장 보호 역할을 맡는데, 이는 FAC에 있는 동안의 일관된 전투 스타일과 관련 있는 것으로 추정된다.",
    "Performance 2": "대상자는 변이 감염 정도가 비교적 심한 탓에 오랫동안 극심한 두통과 환청 등 문제가 있었으며, 폭력적인 성향이 강하게 나타나기도 한다. 대상자의 의지력이 굉장히 강해 현재는 부정적인 행동을 억제할 수 있지만 여전히 예의주시할 필요가 있다.",
    "Performance 3": "대상자가 사용하는 방패는 링 연구소에서 제작한 GH-4형 근접전 방패로 원래는 살상력이 없다. 대상자가 전투 중 보이는 빛의 칼날은 그 능력 구현의 산물이다.",
    "Performance 4": "대상자는 최근 자주 국장을 따라 외출하며 곁에서 벗어나려 하지 않는다. 질문을 받은 대상자는 반드시 국장의 안전을 지켜야 하며, 동시에 국장이 '선을 넘는 행위'를 하지 않도록 감시해야 한다고 주장했다."
  },
  "110104": {
    "ID Num": 110104,
    "Internal Name": "vanilla",
    "Sinner No": "MBCC-S-025",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "디스씨에 심각하게 오염된 수감자, 동시에 적 2명을 저지할 수 있다. 대미지를 받을 때마다 변이 수치 <color=#63b4c3>2</color>포인트 획득하고, 매초마다 최대 <color=#63b4c3>10</color>포인트의 변이 수치를 획득한다. 변이 수치 <color=#63b4c3>60</color>포인트 달성 시 [잠식 상태]에 진입하며, HP가 <color=#63b4c3>15%</color> 증가하고 매초 <color=#63b4c3>4</color>포인트의 변이 수치를 소모한다. 변이 수치 <color=#63b4c3>0</color>포인트 달성 시, [잠식 상태]에서 해제된다.",
    "Mania Intensify Title": "불식",
    "Mania Intensify Text": "최대 HP <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "바닐라",
    "성별": "여",
    "출생지": "■■",
    "생일": "1월 5일",
    "키": "175cm",
    "Alignment": "불후",
    "능력": "기계 조종",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 '블랙링 원정군'의 일원이었으며 주로 후방 지원 기계 수리를 담당했지만, 기계 조종 능력이 뛰어나 일부 중요한 전투에도 참여했다.\n  대상자는 입야 초기에 설립된 디스씨 전초전 관측소에서 근무했고 10년 동안 스스로 디스씨 관측 기록 작업을 수행했으며 그 후 원정대에 합류했다.",
    "Criminal Record 2": "  MBCC에서 수용 관리하고 있으며, 현재까지 뚜렷한 이상 현상이나 피해 사건도 발생하지 않았다. 모든 것이 MBCC의 통제 범위 안에 있다.",
    "Ability Summary": "대상자는 오염된 기계 외골격으로 전투하며, 해당 외골격은 과학으로 설명할 수 없는 어마어마한 변형 능력과 극한 강도를 가지고 있다. 전투에서 단순히 질량만으로도 파괴적인 대미지를 입힐 수 있으며, 공격을 받아도 거의 손상이 발생하지 않는다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 환상의 달이 보름달처럼 뜬 날에 나타났으며 MBCC 국장이 직접 수용했다. 대상자의 신체는 오염으로 인해 극도로 잠식되었고, 정신은 완전히 괴변화되었다.",
    "Corruption State": "완전 잠식 상태, 거의 인성과 이성을 잃었으며 온몸에 오염 결정이 덮여 있고 위험 계수가 매우 높다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 디스씨 환상의 달 작전 중 수용된 후, 수감실에 안치되어 관찰과 치료를 받았다. 그러나 현재의 방법으로는 대상자와의 소통이 거의 불가능하므로, MBCC는 상부의 지시에 따라 국장이 직접 몽경에 진입할 예정이다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 생전에 디스씨 전초전 관측소의 직원이었고, 부모는 입야 초기 디스씨 전초전 관측소에서 일했던 과학자였으며 N.F.11년 전후에 실종되었다.",
    "Arrest Records 3": "전초전 관측소가 운영된 마지막 10년에는 대상자 혼자만 남아 있었다. 하지만 대상자는 여전히 스스로 일상 유지 보수 작업을 완수하여 전초전 관측소의 기본 기능을 유지했다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 디스씨의 시공간 폭풍 속에서 스스로 군용 보행 메카를 제작하여 포위를 뚫었다. 하지만 메카 제작으로 인해 대상자의 정신은 오랜 기간 혼돈된 시간에 노출되어 소멸되었다. 현재 관측된 '바닐라'는 메카에 기생된 대상자의 강한 집념으로 추정된다.",
    "Performance 1": "바닐라, 여성, 감염 상태에서의 키는 약 175cm로, 몸은 오염에 오랫동안 잠식되어 있고, 신체 표면에는 극도로 견고한 외골격이 덮여 있으며 생전에 착용한 의상을 볼 수 있다. MBCC 국장은 족쇄를 사용하여 대상자의 남아있는 의식을 깨웠고, 현재 대상자는 수감실에 구류되어 정신 침투 받기를 기다리고 있다.",
    "Performance 2": "대상자는 정신 침투를 마친 후, 계속해서 수감실에 안치되어 관찰을 진행할 예정이다. 관찰 일지에 따르면, 대상자는 외부 자극에 반응했지만, 흥미가 뚜렷하지 않았으며 국장이 특정한 회중시계를 보여준 후, 비교적 강한 감정 파동과 의식 혼란을 보였다.",
    "Performance 3": "대상자의 관측을 기록하는 습관으로 인해, 대상자를 관찰하고 관찰일지를 작성하는 과정에서 대상자도 가까이서 접촉한 국장을 관찰하고 탐구했다. 현재 해당 연구 자료는 책으로 편집되어 있다.",
    "Performance 4": "대상자는 풍부한 운전 경험을 가지고 있어 추적을 따돌리고 국장을 데리고 함께 관리국에서 탈출한 적이 있지만 사건 당일 스스로 복귀했다. 대상자는 이 사건에 대해 어떠한 설명도 하지 않았으며, 국장의 말에 따르면 대상자는 오직 블랙링을 잠시 관측한 후 바로 되돌아갔다고 했다. 이 사건으로 인한 사상자는 없었지만, 사건 이후 국장은 대상자가 운전하는 모든 교통수단의 탑승을 거부하기 시작했다."
  },
  "110105": {
    "ID Num": 110105,
    "Internal Name": "moore",
    "Sinner No": "MBCC-S-070",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "수비에 뛰어난 수감자, 동시에 적 2명을 저지할 수 있다. 전투가 시작되면, 무어의 양옆에 있는 아군 수감자에게 우선 [매트릭스]를 부여하며, 양옆에 아군 수감자가 2명 미만일 경우, 무어는 자신에게 [매트릭스]를 부여한다.",
    "Mania Intensify Title": "불식",
    "Mania Intensify Text": "최대 HP <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "무어",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "3월 3일",
    "키": "171cm",
    "Alignment": "암조",
    "능력": "데이터 변이화",
    "사건": "디스 다크웹 시리즈 작전",
    "Criminal Record 1": "  니르바나 그룹 사이버 보안 센터의 핵심 간부로 우수한 네트워크 관련 기술과 지식을 보유하고 있다. 다크웹 경고를 최초로 보낸 사람 중 하나이다. 그레이 미러 사건부터 대상자는 MBCC에서 다크웹 시리즈 조사 작전에 합류하고 기술 지원을 제공했다.",
    "Ability Summary": "이능력의 외부적인 특성은 명확하지 않지만, 조사를 통해 대상자의 지능 및 정보 처리 능력이 변이에 의해서 대폭 향상된 것을 알 수 있다.\n그녀의 기술적인 능력과 특수한 장비를 이용하여, 데이터화된 변이로 구성된 물리적 방화벽을 생성할 수 있다. 이 방화벽은 대부분의 공격 방식을 완벽하게 방어할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자의 구체적인 감염 시간이 아직 밝혀지지 않았지만, 정신적인 증상으로 미루어 볼 때 감염된 뒤 짧지 않은 시간이 지난 것 같다.",
    "Corruption State": "대상자의 신체 표면에 명확한 잠식의 흔적이 보이지 않지만, 정신적으로는 변이의 영향을 받고 있는 듯하며, 기면증이나 건망증 같은 증상을 보인다.",
    "Arrest Records 1": "니르바나 사이버 보안 센터의 핵심 간부다. MBCC를 도와 디스 다크웹 관련 조사를 진행하던 중 자신의 수감자 신분을 폭로했고, 사이버 보안 센터에서 MBCC로 발령을 받았으며, 수감자 신분으로 수용되어 통제를 받고 있다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 뛰어난 기술 덕분에 다크웹이 활발히 활동하던 초기 단계에서 이미 그 위험성을 발견했다. 이후 심층 조사를 진행한 뒤, 관리국에 경고문을 발송했다. 그러나 '완벽한 투표' 사건이 마무리될 무렵에야 이 경고문이 주목받기 시작했다.",
    "Arrest Records 3": "조사에 따르면, 대상자는 어린 시절부터 독립적으로 살았다. 나중에 니르바나 그룹 사이버 보안 센터에서 일하는 이웃 부부의 영향을 받아 네트워크 관련 기술을 배우고 연구하기 시작했으며, 결국 니르바나 사이버 보안 센터에 입사하게 되었다.",
    "Arrest Records 4": "MBCC 국장과 제9대대의 조사 결과, 대상자는 다크웹 시스템의 창조자 중 한 명이라는 사실을 폭로했다. 본인은 █월 █일 체포 작전에서 사망한 것으로 확인됐다.",
    "Performance 1": "업무의 특성상, 대상자의 바이오리듬은 일반인과 거의 정반대이며, 관리국 사람들은 아침 10시 이후엔 대상자를 거의 만날 수 없다.",
    "Performance 2": "대상자는 거의 병적인 카페인 의존 증세를 보이며, 커피 품질에 대한 기준이 매우 높다. 관리국에 새로운 커피 원두가 들어오면, 항상 관심을 갖고 맛을 보려 한다.",
    "Performance 3": "대상자는 다양한 네트워크 정보 기술에 능통하여, 종종 관리국 직원과 수감자들이 컴퓨터 장비 수리나 네트워크 문제 해결을 위해 불러 다녔다. 또한, 일부 온라인 게임에 중독된 이들은 이를 핑계 삼아 대상자를 초대하고, 자신의 '랭킹을 올리는 것'을 도와달라고 요청하기도 했다.",
    "Performance 4": "대상자는 외부 데이터 유입을 막기 위해 국장 주변 네트워크와 연결되는 기기를 개조하는 데 열중했다. 그 결과 국장이 기기를 사용할 때 여러 가지 문제와 어려움이 빈번히 생겼다. 이럴 때마다 대상자가 와서 기능과 사용법을 설명해 주었고, 국장은 이러한 상황에 익숙해진 듯하다."
  },
  "110106": {
    "ID Num": 110106,
    "Internal Name": "yugu",
    "Sinner No": "MBCC-S-042",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "방어에 뛰어난 수감자, 동시에 적 <color=#63b4c3>2</color>명을 저지할 수 있다. 유구는 필살기 시전에 에너지를 소모하지 않고 [기담]을 소모한다. 아군 수감자가 에너지 소모가 <color=#63b4c3>15</color>포인트 이상인 필살기를 1회 시전할 경우, 유구가 [기담] 1스택을 획득한다. 최대 5스택 중첩 가능하다.",
    "Mania Intensify Title": "화려한 언사",
    "Mania Intensify Text": "전투 시작 시 유구가 자신의 신분을 허구로 만들어 낸다. 전장 내 특정 직업의 아군 수감자 수가 다른 직업보다 많고, 인원 수가 <color=#63b4c3>3</color> 이상이면 유구가 해당 직업의 특성을 추가로 획득한다.",
    "이름": "유구",
    "성별": "여",
    "출생지": "동방 대륙",
    "생일": "4월 11일",
    "키": "171cm",
    "Alignment": "섬망",
    "능력": "백골 소생",
    "사건": "동방 대륙 요괴 괴담 사건",
    "Criminal Record 1": "  동방 대륙 출신의 신비한 이야기꾼, 생동감 넘치고 아름다운 이야기로 디스에서 많은 인기를 얻었다.\n  여러 기관의 조사 결과, 대상자는 등나무 변이체를 디스로 끌어들여 도시 주민과 도시국가의 안전에 크나큰 위험을 초래한 장본인으로 밝혀졌다. 수많은 혐의에 직면한 대상자는 악의적인 의도가 없었으며, 단순히 이야기의 결말을 찾기 위함이었다고 주장했다.",
    "Criminal Record 2": "  수용 기간 대상자는 여러 조사에 적극 협조하며 양호한 태도를 보였다. 조사 결과 대상자가 여전히 비극적인 이야기에 대해 극도로 집착하고 있다는 사실이 밝혀졌지만, 국장의 통제하에 더는 별다른 과격한 행동을 보이진 않았다. 심문 과정에서 대상자는 현재 국장을 자신의 예술 실현을 위한 중요한 키로 여기고 있으며, 앞으로도 관리국의 관리 감독을 거부하지 않겠다는 뜻을 밝혀 국장과 협의를 이루었다.",
    "Ability Summary": "대상자의 이능력은 서술을 통해 이야기를 '창조'하고 '기록'할 수 있으며, 자신의 변이에 영향을 받은 사람이나 사물을 이야기 속에 투영할 수 있다. 투영의 정도는 대상자의 정신력과 투영되는 존재의 신체 능력과 관련이 있으며, 대상자에 의해 한 사람의 존재가 완벽하게 이야기에 투영된 적이 있다. 또한, 대상자는 자신의 이야기 속에서 '지배자' 역할로 등장인물의 신체와 운명을 바꿀 수 있는 능력을 지니고 있지만, 해당 능력을 사용하면 대상자의 의지력이 소모된다. 만약 대상자가 창조한 이야기 속에 너무 오랜 시간 머물 경우, 현실의 존재에도 영향을 미칠 가능성이 있다.",
    "Awakening Signs": "변이에 감염되었던 친구가 대상자로 인해 통증에 무너지고 괴변체로 변했다. 아름다웠던 이가 파멸을 맞이하는 비극을 목격한 대상자는 문득 이것이 바로 자신이 줄곧 추구해 온 이상임을 깨닫게 되었다. 친구로부터 생전의 이야기를 듣기 위해 대상자는 광기 속에서 친구를 자신의 이야기에 부활시킬 수 있는 능력을 각성하게 되었다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 중간이며, 입 주변에 변이된 부분을 확인할 수 있다. 평소에는 정신적으로 문제가 없어 정상적인 생활을 유지할 수 있지만, 가끔 지나친 광기에 사로잡혀 헤어 나올 수 없을 정도로 이야기 속에 빠지곤 한다.",
    "Arrest Records 1": "등나무 묘회 사건이 종료된 후, 대상자는 MBCC의 체포와 관리 감독을 거부하지 않고 적극적으로 여러 조사에 협조하며 디스에 남길 원했다. 동기에 관한 질문에 대상자는 디스와 국장에게 관심이 있어서 그랬다고 답했지만, 진술의 진실성에 대해서는 좀 더 검증해 볼 필요가 있다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 동방 대륙의 명문가 출신으로, 예술 분야에 종사했던 부모님과 사이가 좋았다. 원만했던 가정 환경 덕에 대상자는 어려서부터 양질의 교육을 받았으며 많은 책을 두루 읽고 이제껏 단 한 번도 큰 좌절을 겪어보지 않았다. 행복을 얻는 것이 너무나 쉬웠기에, 대상자는 '역경'이란 무엇인지 제대로 실감하지 못한 채 살아왔다.",
    "Arrest Records 3": "빈번했던 재난 탓에 대상자는 부모님을 따라 이주를 떠나야 했다. 피난 길 도중 대상자는 처음으로 책 밖의 재난의 참모습을 목격하게 되었다. 사람들의 절망과 고통은 대상자에게 이제껏 경험해 보지 못했던 전율을 느끼게 했고, 이는 훗날 대상자가 비극적인 파멸에 빠져들게 되는 계기가 되었다.",
    "Arrest Records 4": "자신이 비극에 집착한다는 사실을 깨달은 대상자는 혼란에 빠진 도시국가들을 찾아 떠나기로 했다. 대상자는 그들의 몰락한 이야기를 수집하고 과장을 섞어 널리 퍼뜨렸다. 그렇게 이야기꾼의 이름이 도시 전설이 되어 조금씩 동방 대륙에 전해졌고, 수교 이후 대상자의 명성이 디스에까지 전해졌다. 현재 대상자는 미노스 위기관리국에 남기를 자청하였으며, 이유는 국장의 곁에서 디스의 마지막 결말을 보고 싶어서라고 한다.",
    "Performance 1": "수용 초기 대상자는 관리국에 잘 적응하며 평소처럼 급하지도, 느리지도 않은 생활 리듬을 유지했다. 관리국 도서실은 대상자가 가장 많은 시간을 보내는 장소였으며, 디스의 풍부한 이야기는 대상자에게 많은 비극적인 영감을 제공했다.",
    "Performance 2": "대상자는 화초를 가꾸는 데 필요한 지식을 가지고 있었지만, 대상자의 보살핌을 받는 식물은 무슨 연유인지 항상 시들고 말았다. 원예에 서툰 다른 수감자와는 달리 대상자는 이에 대해 낙담하지 않고 오히려 시들어 버린 식물에서 독특한 아름다움을 느끼며 즐거워했다.",
    "Performance 3": "대상자는 관리국 내부의 다수와 표면적으로 좋은 관계를 유지했다. 여가 시간을 보낼 때 다른 수감자와 이야기를 나누는 것을 무척 좋아했으며, 이를 통해 다른 사람의 이야기를 수집했다. 또한 대상자는 정기적으로 이야기 회를 열어 다른 이들에게서 들은 새로운 이야기를 한 데 섞고 편집해 연출하기도 했다.",
    "Performance 4": "대상자는 자신의 여행 경험담과 수집한 이야기를 책으로 기록하는 습관이 있다. 고향을 떠난 이야기꾼의 이야기를 시작으로 파멸을 맞이하는 그날까지 기록을 이어 나갈 계획이다. 관리국에 남기로 결정한 후, 대상자는 국장과 함께 맞이하는 결말을 기록하려 책 끝에 백지 한 장을 덧붙였다."
  },
  "110201": {
    "ID Num": 110201,
    "Internal Name": "zoya",
    "Sinner No": "MBCC-S-028",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "조야",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "8월 12일",
    "키": "183cm",
    "Alignment": "폭력",
    "능력": "초월의 힘",
    "사건": "신디케이트 폭동",
    "Criminal Record 1": "  신디케이트의 최대 규모 갱단 '군단'의 보스. 패싸움, 무기 거래, 폭행 등 10여 가지 범죄를 저지른 혐의가 있다. 불법적인 수단으로 다른 갱단을 흡수하거나 소멸시키며 신디케이트를 한바탕 뒤집어 놓았고, 그 과정에서 폭동까지 벌어져 사상자가 속출했다.\n  이능력으로 신디케이트의 질서를 뒤엎어 수감자를 관리하는 FAC까지 흔들어 놓자, FAC는 마지노선을 넘었다고 판단해 이 거대 세력을 소탕하기로 한다.",
    "Criminal Record 2": "  일상생활과 파견 임무 중, 대상자는 여러 차례 자발적으로 국장을 도왔다. 또한, 블랙링 BR-004를 진압하고 신의 유해 조각을 회수하는 과정의 태도를 봐서, 대상자의 실제 성격은 FAC의 기존 기록과 크게 다르다는 것을 알 수 있으며, 폭력과 혼란을 무조건 지지하는 태도도 보이지 않았다. 대상자는 전에 MBCC와 수많은 갈등이 있었지만, 지금은 이해관계가 일치한 동료다.",
    "Ability Summary": "궁극적인 육체 강화로 놀라운 힘을 가지고 있다. 여기에 수년간 훈련으로 다진 고도의 전투 스킬까지 더하여 맨손 작전에서 인간의 한계를 뛰어넘는 능력을 볼 수 있다.",
    "Awakening Signs": "조사에 따르면 대상자는 몇년 전 홀로 갱단의 거점을 습격해 변이 무기에 부상을 입었는데 이때 감염과 동시에 이능력을 각성했다. 대상자는 빠르게 능력을 파악해 혼자 힘으로 갱단의 거점을 피바다로 만들었다.",
    "Corruption State": "이능력에 적응하는 속도가 매우 놀랍다. 변이로 인한 모든 영향을 거의 막아낸 듯하다. 어떤 검사나 자극에도 대상자는 아무런 변이 특이점을 드러내지 않는다. 정신과 육체 모두 지극히 안정적인 상태다.",
    "Performance 1": "서구 군단의 보스가 MBCC에 자수했다는 사실을 아무도 믿지 않았으나 조야가 오자 혼란이 일었다. 수많은 추종자를 둔 조야는 관리국에서 국장을 넘어설 만큼의 영향력을 지녔다.",
    "Performance 2": "대상자는 제멋대로 공용휴게실을 차지해 보라색과 검은색으로 '본부'라는 표식을 남겼다. 그곳에 내력을 알 수 없는 재래식 무기를 대량으로 들였다. 감히 아무도 함부로 저지할 수 없었고 MBCC도 이를 묵인했다.",
    "Performance 3": "상식 있는 수감자들의 존경을 한몸에 받았고 일상에서도 아무런 제지를 받지 않았다. 모두와 전우처럼 지내며 직접 전투 스킬을 전수하기도 했다. 일부 수감자는 이에 크게 감동해 '서구 군단'에 들겠다는 의사를 내비쳤다.",
    "Performance 4": "대상자가 '국장'이라 부를 때 대다수는 장난스레 웃었지만 이제 국장이란 칭호는 이미 전우들 사이에서 존경의 의미로 통했다. 오랫동안 함께 지내서인지 MBCC와 국장에 대한 태도에 미묘한 변화가 생겼다."
  },
  "110202": {
    "ID Num": 110202,
    "Internal Name": "nuokesi",
    "Sinner No": "MBCC-S-NOX",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "직격",
    "Mania Intensify Text": "물리 관통 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "NOX",
    "성별": "여",
    "출생지": "디스씨",
    "생일": "11월 29일",
    "키": "170cm",
    "Alignment": "혼돈",
    "능력": "생명 약탈",
    "사건": "디스씨 요양원 참사",
    "Criminal Record 1": "  오랫동안 디스씨의 주변을 배회한, 도시 전설 '수감자 사신'의 원형.\n  검측 데이터에 따르면 대상자의 신체 이변은 괴변체와 아주 유사하며, 괴변체와 같은 감염성을 띠고 있어 디스 감염 지역의 확산과 감염자의 수를 늘릴 위험이 있다고 한다.",
    "Criminal Record 2": "  MBCC에 수용된 후, 대상자의 극단적인 변이 문제는 국장의 도움으로 완화되었고 '수감자 사신'이라는 목격담도 점점 잦아들었다.\n  또한, 대상자는 MBCC 내에서 다른 수감자의 적극적인 협조와 보살핌을 받아 감염 확산의 위험성이 최소화되었고, 사회적 위협도 사라졌다.",
    "Ability Summary": "이능력은 과학적 이해를 뛰어넘는 방식으로 다른 생물의 생명력을 빼앗고, 이를 흡수 및 전환하여 대상자의 생명을 연장시킨다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 일찍 병에 걸려 온몸에 끊임없이 결정석이 자란다. 결정석은 폭발과 공명하여 대상자에게 이능력과 새 생명을 부여했다. 괴질 치유 및 재생, 각성이 동시에 일어난 것으로 추정되며 그 원리는 아직 밝혀지지 않았다.",
    "Corruption State": "감염은 생명의 흔적이 거의 없을 정도로 심각하며, 사람, 수감자, 괴변체, 심지어 사체에도 다양한 특징을 보여주어 관리국 내의 측정 기기만으로는 대상자의 생명 징후 데이터를 명확하게 측정할 수 없었다.",
    "Arrest Records 1": "FAC와 MBCC에서 많은 인원을 파견하여 디스씨 구역에서 대상자를 찾아냈다. 그러나 열악한 환경과 위험한 이능력 때문에 통상적인 경로나 인원으로는 검거하기 어려워 결국 MBCC 국장이 직접 나서서 데려왔다.",
    "Arrest Records 2": "디스씨 재난 시기 대상자의 정보는 알 수 없다. 관련 정보는 디스씨 폭발로 소멸되었거나 MBCC가 고위험 금지구역에 침투가 불가능해 조사를 할 수 없는 상태이다. 대상자 자체는 과거 경력에 대한 기억이 모호하여 정신과 치료 후 추가 조사를 해야 한다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 연조직 내 결정석 이상 증식으로 인해 변이가 일어났으며, 자유적으로 움직일 수 없게 되었다. '레이크하우스' 요양원에서 6년 동안 있었고, 블랙링 아래 떠오르는 해를 삶의 기탁으로 삼았다.",
    "Arrest Records 4": "블랙링이 폭발한 후, 대상자는 정신 통제 불가 상태로 수년간 디스씨 주변 구역을 떠돌았다. 강렬한 생존 욕구를 지녔기에 대상자의 의식은 조종당함과 깨어남 사이를 전환하고 있다. 주관 의식은 인간을 해치고 싶지 않은 듯하다.",
    "Performance 1": "대상자가 괴변체에 가깝다는 특수한 상황 때문에 FAC가 '특별 관리' 대상자로 지정했고, 최고 방어 규격으로 대상자에게 오염 격리를 진행하며 일반인이 해당 수감실에 접근하는것을 금지했다.",
    "Performance 2": "세상에 대한 넘치는 호기심 때문에 항상 국장에게 각종 가전제품, 게임기 등을 가져와 달라고 부탁했고, 대부분의 시간을 수감실에서 이 제품들을 통해 현대 사회생활을 이해하고 공부하는 데에 사용한다.",
    "Performance 3": "오염 문제로 인해 사람들과 먼저 친해지는 일은 극히 드물지만 신디케이트에서 온 일부 수감자들의 우호적인 교류는 거부하지 않았다. 대상자는 디스씨 폭발 사건 전에 태어난 사람으로, 오직 신디케이트만이 그녀가 익숙한 시절의 생활 흔적이 남아 있는 곳이 되었다.",
    "Performance 4": "국장의 보증과 감독하에 NOX에 대한 FAC의 과격한 태도가 완화되었다. 밝고 쾌활한 인격이 점점 회복되고 있지만 수차례의 사건 후 대상자의 인간적인 면은 철저히 사라진다."
  },
  "110203": {
    "ID Num": 110203,
    "Internal Name": "deren",
    "Sinner No": "MBCC-S-014",
    "CN CV Name": "CV:성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "데렌",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "4월 16일",
    "키": "165cm",
    "Alignment": "섬망",
    "능력": "거짓된 망상",
    "사건": "공공물 파손, 압사 사건 일으킴",
    "Criminal Record 1": "  원래 업계에서 명성이 자자하던 천재 영화인으로 영화 제작에 조예가 아주 깊어 사람들은 모두 기괴한 로맨틱 코미디로 대성한 자라고 부른다. 하지만 대상자는 촬영을 그만두었고, 은퇴한 원인은 알려지지 않았다.\n  새봄맞이 대작 사건에서 능력 폭발로 인해 일련의 공공기물 파손과 민중 압사 사건을 일으켰으므로 즉시 관리하고 통제해야만 한다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자의 작품에는 여전히 변이의 영향이 남아있어, 본인의 허락을 받고 해당 작품들을 전부 내려 오염 확산의 가능성을 차단했다.\n  새봄맞이 대작 시리즈 사건과 수용 후의 일상생활 중에서 대상자는 점점 국장을 인정하고 경계심을 내려놓으며 자신의 진정한 생각을 털어놓기 시작했다. 국장과 대상자의 대화는 효과적이며 대상자의 인지를 전혀 흔들 수 없었지만, 비관적이고 모든 일을 남 일처럼 대하는 태도가 호전되고 있다.",
    "Ability Summary": "강력한 연상력은 대상자가 자신이 생각하는 내용을 간접적으로 실체화할 수 있게 한다. 자신의 각본 혹은 들고 있는 물체를 날카로운 중병기라 연상하거나 자신을 강력한 영웅이라 연상해 자신의 능력을 그 영웅에 더없이 가깝게 만들어 현실에 간섭할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자의 조사 데이터에 따르면 대상자는 오래전부터 이미 알려지지 않은 변이에 영향을 받아 체내 M 수치가 각성 수치에 이르렀을 수도 있다고 한다. 여러 차례 뛰어난 영화를 창작해낸 후, 대상자는 S급 수감자로 각성되었고, 제작한 영화들도 어느 정도 변이의 영향을 지니고 있다. 안전상의 이유로 관리국은 대상자의 동의를 받은 후 현재 상영되고 있는 모든 영화를 내려버렸다.",
    "Corruption State": "대상자의 각성 시기는 비교적 이르며, 잠식 정도는 낮은 편으로 겉으로 드러나는 이상 증상은 없다. 대부분의 시간에는 정신이 정상 범주에 있지만 영화를 촬영할 때는 가끔 변동 폭이 커지는 증상이 있다.",
    "Arrest Records 1": "새봄맞이 대작 시리즈 사건을 조사하던 중 어흥을 도와 함께 영화를 촬영하던 데렌을 만났다. 위기를 해결하는 과정에서 대상자의 능력이 폭발하는 동시에 공공물 파손, 압사 등의 사고를 일으켰다. 사건이 종료된 후, 대상자가 국장에게 도움을 청해 MBCC에 수용됐다.",
    "Arrest Records 2": "작품이 디스 영화제의 여러 부문에서 상을 수상받았던 유명한 감독으로 영화계로부터 희귀한 인재라고 평가받는다. 대상자는 각본, 스토리보드, 음악, 편집 등의 기술 외에도 관찰, 공감, 분리에도 능하며 스토리와 감정을 파악하고 통제하는 것에선 견줄 자가 없다. 모든 인물, 이야기 그리고 감정을 다듬고 엮어 정교하고 뛰어난 예술품으로 만든다.",
    "Arrest Records 3": "대상자가 디스 영화제 심사 선정용으로 내보내려던 샘플 영화는 대상자가 관찰해낸 어둠 속에서 몸부림치는 인간의 모습과 그들의 외침을 모아둔, 어둡지만 낭만적인 영화였다. 그러나 대상자는 상을 받기 위해 배급처와 자본가의 뜻에 따라 샘플을 다른 편집자에게 맡겨 다시 편집을 진행했다. 최종적으로 만들어진 영화는 가장 높은 상을 받긴 했지만, 대상자가 원래 표현하고자 한 것을 잃게 됐다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 그해 디스 영화제의 시상식에 참가하지 않았고 어떤 인터뷰도 받아들이지 않았는데, 이 또한 무수한 정형화된 찬사를 받았다. 대상자는 이때부터 신성을 떠나 영화 사업을 포기하고, 게으르고 바라는 것 없이 모든 것에 무관심한 태도로 현실과 그녀의 추종자들이 상당히 우매하다는 사실을 덮어 감췄다.",
    "Performance 1": "수용 초기, 대상자는 게으르고 제멋대로인 성격을 드러냈다. 종종 다른 의견을 내지 않고 모든 일에 찬성하는 태도를 유지하지만, 실제로 행동할 때는 적극성이 떨어진다. 자신에게 부여된 임무에도 똑같이 소극적인 태도를 보인다.",
    "Performance 2": "대상자는 가끔 느닷없이 어떻게 대답해야 할지 알 수 없는 썰렁한 농담을 하며, 리액션을 받지 못해도 화내지 않고 눈웃음을 지으며 돌아가 버린다.",
    "Performance 3": "대상자는 습관적으로 펜과 노트를 가지고 다니며, 사람과 대화하는 도중이나 흥미로운 물건을 봤을 때 노트를 꺼내서 기록한다. 나중에 알아보니 대상자는 영화 창작의 영감과 소재가 될만한 것을 수시로 기록하는 것이었다. 하지만 일부 사람들은 이 노트가 모두의 흑역사를 기록하는 '나쁜 노트'에 더 가깝다고 본다.",
    "Performance 4": "대상자는 국장에게 자신이 MBCC를 위한 다큐멘터리 영화를 찍겠다고 제안했지만 MBCC는 기밀 부서라는 이유로 국장이 거절한 후에도 여전히 포기하지 않았다. 지금은 관리국 내 수감자의 과거 경력을 모델로 한 영화를 찍게 해달라고 국장을 열심히 설득하고 있다."
  },
  "110204": {
    "ID Num": 110204,
    "Internal Name": "don",
    "Sinner No": "MBCC-S-012",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "돈이 전장에 있을 때, [감전]으로 발동된 마법 대미지는 모두 같은 비율로 물리 대미지로 전환된다.",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "돈",
    "성별": "남",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "12월 18일",
    "키": "188cm",
    "Alignment": "배반",
    "능력": "폭풍 번개",
    "사건": "러스트 스파크 및 유랑민 촌락 시리즈 사건",
    "Criminal Record 1": "  러스트 스파크 전임 지도자로 103~104년 서구 광부 조직과 니르바나 그룹의 분쟁에서 주도적인 역할을 했다.\n  113년 집행 위원회에 가입했다가 다시 배신 및 도피했으며 서구의 공공 안전에 큰 피해를 입혔다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자가 서구 재건 작업에서 발휘한 큰 역할을 고려하려 행동 자유도가 더욱 높아졌다. 심지어는 '서구 외교관'의 신분으로 위성도시 및 외부에 도착해 협력 관련 사항을 논의하는 것도 허가받았다.",
    "Ability Summary": "전투 중 폭풍과 번개를 불러일으킬 수 있으며, 매우 빠른 속도로 전장을 휩쓸어 막대한 피해를 입힌다. 동시에 이 능력은 대상자가 모든 가혹한 전장 환경에서도 승리하고 생존할 수 있도록 대상자의 신체 능력을 전반적으로 강화한다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 각성한 시간이 아주 길다고 밝히며, 소년 시절 갱단과 거리에서 싸울 때 각성한 것이라고 했다. 하지만 구체적인 각성 원인에 대해선 자세히 설명하지 못한다.",
    "Corruption State": "104년 이후, 비인간적인 대우를 받으며 정신적으로 무너졌고, 능력을 통제하지 못했다. 하지만 치료를 받아 완쾌되었으며, 현재는 정신적으로 안정되었고 명확한 변이 영향은 나타나지 않고 있다.",
    "Arrest Records 1": "서구에서 발생한 일련의 사건들이 끝난 직후 대상자는 돌연 자백하며 서구의 일부 재건 작업에 MBCC의 도움이 필요하다며 국장에게 요청했다.",
    "Arrest Records 2": "전 러스트 스파크 지도자, BR-002 광산 사건 후 실종되어 113년에서야 집행 위원회 수행관의 신분으로 서구에서 활약했다. 한때 러스트 스파크의 잔당들에 의해 반역자로 몰리기도 했다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 광산 사건 후 니르바나 그룹 산하 기관의 통제를 받아 공개적으로 러스트 스파크를 배신하는 발언을 했다. 이후, 벵엔 제4병원으로 보내져 수감자 변이의 자극과 심화에 대한 연구에 투입되었다. 정신적으로 무너진 채 방치되어 다스·알츠 의사에게 보내졌다.",
    "Arrest Records 4": "입원 치료 기간 동안, 대상자는 러스트 스파크 시기에 알게 된 지인 상디를 만나게 되었다. 대상자가 알 수 없는 이유로 집행 위원회에 의해 벵엔 제4병원에서 나오게 될 때까지 두 사람은 긴밀한 연락을 유지하며 러스트 스파크를 암암리에 돕기 위한 작전을 여러 번 계획했다.",
    "Performance 1": "대상자는 상당히 외향적인 성격을 가지고 있으며, 교류할 수 있는 모든 목표와 대화를 시도하여 그들이 서구 재건에 도움을 줄 수 있도록 유도한다. 하지만 이런 치근덕거림의 빈도와 강도가 너무 높아 수차례 신고를 받았다.",
    "Performance 2": "알 수 없는 이유로 대상자는 자신의 수감자 능력을 거의 사용하지 않지만, 특출난 신체 능력과 전투 노하우로 대부분의 전투를 쉽게 상대해 낸다.",
    "Performance 3": "대상자는 이모와 관계가 좋다. 국장과 친분이 있는 수감자들을 종종 이모가 사는 곳으로 초대하여 이모가 만든 갈비찜 맛을 보여주곤 한다.",
    "Performance 4": "국장의 특별 승인을 받아 대상자는 MBCC를 자유롭게 출입하고 서구, 신성 등 각지를 돌아다니며 서구 재건을 도울 수 있다."
  },
  "110205": {
    "ID Num": 110205,
    "Internal Name": "yao",
    "Sinner No": "MBCC-S-192",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, 필살기 에너지가 가득하면 공격속도 <color=#63b4c3>50%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "야오",
    "성별": "여",
    "출생지": "동방 대륙",
    "생일": "6월 21일",
    "키": "170cm",
    "Alignment": "혼돈",
    "능력": "하늘을 태우는 화염",
    "사건": "잿더미의 파도 '떠오른 열 개의 태양'",
    "Criminal Record 1": "  국장의 꿈에 나왔던 정체불명의 여인, 열 개의 태양이 떠오르는 재난을 예견했다. 실제 정체는 알려진 바 없으며, 동방 대륙을 휩쓴 S급 잿더미 사도 금오와 밀접한 연관이 있는 것으로 추정된다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 화이트 샌드로 돌아가 본능적으로 잿더미의 파도를 물리쳤다. 당장은 대상자의 위험도가 낮은 것으로 확인되며, 낙원도 각지에 인력을 배치해 예의주시하고 있다. 위험이 발생하면 지체 없이 긴급 조치를 취해 통제할 것이다.",
    "Ability Summary": "해당 이능력은 물리적으로 끌 수 없는 화염을 정교하게 제어할 수 있다. 이 화염은 물리적인 발화점과 상관없이 대상자가 공격을 멈추거나 공격 목표가 완전히 처치될 때까지 닿는 모든 것을 불태우며 심각한 변이 오염을 발생시킨다.",
    "Awakening Signs": "미노스 위기관리국 국장의 조사에 따르면 대상자는 동방 대륙에서 재난이 발생하기 전에 이미 수감자로 각성하였으며, 당시엔 동방 대륙에서 가장 보편적인 변이 관련 영적 능력을 가지고 있었다. 이후 106년에 동방 대륙에서 일어난 열 개의 태양 재난에서 이능력이 크게 변경되었지만 그 원인은 알 수 없다.",
    "Corruption State": "대상자는 온몸이 오염으로 뒤덮였고, 잿더미 사도·금오와 비슷하며 잠식 정도가 매우 높다. 족쇄로 변이를 억제해야 인간과 비슷한 사고가 가능하다.",
    "Arrest Records 1": "'열 개의 태양'이 사라지고 잿더미 사도·금오가 섬멸된 후 MBCC 국장도 한동안 해당 수감자를 감지하지 못했다. 이후 동방 대륙 수감자 옌옌의 수색으로 마침내 화이트 샌드 깊은 곳에서 대상자의 유년 개체로 추정되는 수감자를 찾아냈다.",
    "Arrest Records 2": "사도·금오가 섬멸된 후 대상자는 유년기의 모습으로 다시 태어났다. 국장은 직접 대상자를 보살피며 족쇄의 능력으로 대상자 체내에 있는 금오 사도 변이의 힘을 억제했다. 그 덕분에 대상자는 맑은 정신을 유지하며 더 이상 사도로 변하지 않았다.\n숙면 중인 대상자에게서 화염 에너지를 일부 채취하고 낙원으로 보내 확인하자 마침내 국장의 판단이 옳았단 걸 인정했다. 해당 능력은 수감자 야오의 것으로, 어린 수감자가 '야오'라는 사실을 동의했다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 놀라운 성장 속도를 보이며 몇 개월 만에 성인 여성의 모습으로 성장했다. 하지만 의식과 인지 상태는 여전히 지도가 필요했으며, 야수 같은 본능적인 행동을 보이기도 했다. 때로는 사도와 같은 상태가 될 수도 있어 모든 직원의 각별한 주의가 필요하다.",
    "Arrest Records 4": "관리국 내부에서 잿더미의 파도 경보가 울렸던 건 화이트 샌드 깊은 곳에 있는, 기록된 적 없는 잿더미 사도 때문임이 밝혀졌다. 해당 사도의 힘이 수감자 야오와 유사했기 때문에 관리국은 대상자와 잿더미 사도가 가진 힘의 근원이 같고 대상자의 능력이 성장하면 잿더미 사도의 능력 역시 강해질 것으로 판단했다. 이에 낙원은 이례적으로 미노스 위기관리국에서 대상자를 계속 등록 및 수용 관리할 것을 승인했다. 다만 잿더미 사도에 대한 정보를 파악하기 위해 관리국 국장에게 대상자의 동향과 능력 성장 과정을 늘 주시하도록 요구했다.\n현재 대상자는 화이트 샌드에서 상주하며 정기적으로 관리국에 돌아와 조사와 심문을 받도록 허가받은 상태이다.",
    "Performance 1": "수용 초기에는 대상자가 유년기 상태였기 때문에 능력을 제대로 통제하지 못했다. 온몸에서 저도 모르게 자잘한 불꽃이 튀는 바람에 관리국에서 37개의 물품을 고장 냈다. 국장이 몇 차례 주의를 주자 대상자는 제어하는 법을 익히기 시작했고, 직원들도 대상자가 있는 곳에는 가연성, 인화성 물질을 두지 않도록 주의했다.",
    "Performance 2": "대상자는 야수의 본능을 지니고 있기 때문에 능력을 사용한 비행, 식기 없이 식사하기, 서서 자기 등 일상에서 야수 같은 행동을 보이곤 한다. 관리국의 정상적인 운영에 해를 끼치지 않는다는 전제하에, 국장과 직원들은 대상자의 일부 행동을 묵인하고 있다.",
    "Performance 3": "성인이 된 대상자는 정상적으로 인간과 교류가 가능해졌지만 모체의 일부 성격 탓인지(원인 미상) 하는 말의 100%가 진실이 아니기 때문에 잘 선별해서 들어야 한다. 이미 대상자의 말을 믿은 일부 수감자가 날개가 돋아나 날 수 있다고 믿으며 매일 서서 자기 시작했다.",
    "Performance 4": "대상자는 유년기에 줄곧 국장과 함께 지내 국장을 완전히 신뢰하며 국장에게 의존한다. 화이트 샌드로 돌아간 후에도 정기적으로 관리국으로 돌아와 검사를 받고 국장을 만난다. 국장의 방에 있는 특수 수납함에는 대상자가 방문할 때마다 남긴 화염 깃털이 들어 있다."
  },
  "110206": {
    "ID Num": 110206,
    "Internal Name": "pylgia",
    "Sinner No": "MBCC-S-022",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "디스씨에 심각하게 오염된 수감자. 전장 내 유닛이 사망할 때마다 <color=#63b4c3>3</color>포인트의 변이 수치를 획득하고, 매초 최대 <color=#63b4c3>15</color>포인트의 변이 수치를 획득할 수 있으며, 아군 수감자 사망 시 <color=#63b4c3>60</color>포인트의 변이 수치를 추가로 획득한다. 전투마다 최대 <color=#63b4c3>3</color>번 발동할 수 있다. 변이 수치 <color=#63b4c3>60</color>포인트 달성 시 [잠식 상태]에 진입하며, <color=#63b4c3>8%</color>의 공격력 보너스를 획득하고, 매초 <color=#63b4c3>4</color>포인트의 변이 수치를 소모한다. 변이 수치 <color=#63b4c3>0</color>포인트 달성 시 [잠식 상태]에서 해제된다.",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "필기아",
    "성별": "여",
    "출생지": "■■",
    "생일": "2월 11일",
    "키": "169cm",
    "Alignment": "불후",
    "능력": "생명의 용광로",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 '블랙링 원정군' 중 '심해 탐사팀'의 잠수부였다. 주요 업무는 디스씨 관련 장비를 투입하고 유지 보수하는 것과 디스씨 수중 환경을 조사하는 것이었다.\n  디스씨 깊은 곳은 무척 위험했지만, 대상자는 임무 수행 중 부상을 입거나 방향을 잃은 적이 거의 없었다.",
    "Criminal Record 2": "  MBCC에서 수용 관리하고 있으며, 현재까지 뚜렷한 이상 현상이나 피해 사건도 발생하지 않았다. 모든 것이 MBCC의 통제 범위 안에 있다.",
    "Ability Summary": "대상자의 무기는 잠수용 작살이다. 대상자는 해저 물고기를 사냥하지 않고 먼저 공격을 해오는 물고기에만 한해서 반격한다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 환상의 달이 보름달처럼 뜬 날에 나타나 디스씨 지역에 광범위한 암흑 변이를 일으켰으며 MBCC 국장이 직접 수용했다. 대상자의 육체는 오염에 잠식되었고, 이미 괴변화가 진행되었다.",
    "Corruption State": "대상자의 잠식 상태는 중간 정도로 인간성과 이성을 유지하고 있으나, 신체적으로는 되돌릴 수 없는 괴변화 현상이 나타났다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 디스씨 환상의 달 작전 중 수용된 후, 수감실에 안치되어 관찰과 치료를 받았다. 그러나 현재의 방법으로는 대상자와의 소통이 거의 불가능하므로, MBCC는 상부의 지시에 따라 국장이 직접 몽경에 진입할 예정이다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 어느 바닷가 어촌 마을에서 태어났다. 하지만 성격상의 결핍으로 다른 사람과 교류하는 데 서툴러, 평소 대부분의 시간을 해양 지역에서 홀로 보냈다.",
    "Arrest Records 3": "재난 활동이 심각해지자 어촌 마을의 모든 산업이 중단되었다. 대상자의 부모 역시 다른 주민들처럼 마을을 떠나 새로운 길을 찾아 나섰고 바다를 떠난 대상자는 아주 힘겹게 '평범한 사람'을 연기했다.",
    "Arrest Records 4": "N.F.22년 무렵 대상자는 디스씨 원정대 소속 잠수부가 되었다. 일반 잠수부보다 훨씬 더 위험하고 힘든 일을 맡았지만, 그녀는 개의치 않았다.\n그녀는 이해할 수 없는 인간들과 어울리기보다는 바다에 머무르는 것을 원했다.",
    "Performance 1": "필기아, 여, 감염된 신체의 신장 약 169cm, 신체 표면이 따개비와 찢어진 잠수복으로 덮여있다. 신체에서 경미한 부패 현상이 확인되며 여러 갈래의 긴 부속체가 달려 있다.",
    "Performance 2": "대상자는 정신 침투를 마친 후, 계속해서 수감실에 안치되어 관찰을 진행할 예정이다. 관찰 일지에 따르면, 대상자는 물이 많이 있는 어두운 곳에 조용히 있는 것을 선호한다.",
    "Performance 3": "대상자의 신체 표면에 있는 따개비와 부속체는 단순한 오염이 아닌 이미 신체의 일부가 되어버렸다. 따개비와 부속체는 일정 시간이 지나면 자연스럽게 떨어져 나가며, 피부 아래에서 새로운 부분이 자라난다.",
    "Performance 4": "대상자는 타인과의 교류 의지가 극히 낮으며, 국장 외의 인물과는 어떠한 접촉에도 반응을 보이지 않는다. 적절한 시점에 국장에게 면회를 상기시킬 경우, 오염이나 변이의 심각한 악화를 방지할 수 있다."
  },
  "110208": {
    "ID Num": 110208,
    "Internal Name": "jasmine",
    "Sinner No": "MBCC-S-105",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "진심갈력",
    "Mania Intensify Text": "적이 보유한 [출혈] 상태 1종류당 자스민이 해당 적에게 입히는 대미지 <color=#63b4c3>6%</color> 증가",
    "이름": "자스민",
    "성별": "여",
    "출생지": "외부",
    "생일": "11월 8일",
    "키": "168cm",
    "Alignment": "전쟁",
    "능력": "핏빛 피날레",
    "사건": "만국 박람회 시리즈 사건",
    "0": "  대상자는 만국 박람회 기간 디스에 도착한 이방 대표단 중 한 명으로, 무용수 신분으로 활동했다. 대상자는 공연 중 능력이 폭주하여 막대한 재산 손실을 입혔기에, 즉시 수용하여 조사할 것을 권고한다.",
    "1": "  조사 결과, 대상자는 이방 전쟁의 피해자 중 한 명이다. 정신과 육체 모두 전쟁 중에 비인륜적인 고통을 받은 탓에 이성을 상실했고 가치관도 왜곡되어 정상인의 기준으로는 대하기 어렵다. 국장의 위로와 교육을 받은 대상자의 협조 태도가 크게 개선되었고, 공격성도 억제되었다. 현재는 국장의 도움을 받아 전쟁의 그림자에서 벗어나 정상적인 삶을 되찾기 위해 노력하고 있다.",
    "2": "대상자는 전쟁 진영의 특수 무기와 깊게 공명할 수 있으며, 이 무기들로 입히는 물리 공격에 출혈을 일으키는 변이 효과를 부여한다.",
    "3": "대상자는 자신이 이방 전쟁 중 전장의 변이 오염 잔재에 노출되어 수감자로 각성했다고 진술했다.",
    "4": "잠식 정도가 높고, 정신 상태가 매우 불안정하며 환청 등의 증상도 보인다. 하지만 대상자의 위장 능력이 매우 뛰어나 처음 만났을 때는 정상적인 인간처럼 보일 수 있다. 대상자가 극도로 흥분할 때는 변이로 인해 생긴 몸의 상처가 빛나는 현상이 발생한다.",
    "5": "대상자는 만국 박람회 폐막식 공연 중 수감자 신분을 공공연히 드러내며 귀중한 예술품을 파손했다. 이에 FAC에 체포되어 MBCC에 수용 관리되었다.",
    "6": "N/A",
    "7": "N/A",
    "8": "N/A",
    "9": "정상 활동을 재개한 후, 대상자는 매우 빠른 속도로 관리국 내 환경에 적응하며 모든 생존 물자의 획득처와 몸을 숨길 수 있는 안식처를 파악했는데, 이 과정에서 페이의 비밀 금고마저 밝혀지고 말았다.",
    "10": "대상자는 관리국 온실에서 자스민 꽃밭을 보고는 유난히 기뻐했고, 매일 자스민꽃을 접할 기회를 얻고자 식물을 관리하는 업무를 맡겠다고 자처했다. 해당 요청은 국장의 허가를 받았고, 일부 자스민꽃을 대상자의 방으로 옮기겠다는 요청도 통과되었다.",
    "11": "일상생활에서 대상자의 사교 활동의 범위는 의외로 넓으며, 특히 성격이 단순한 수감자와 더 친밀한 관계를 유지했다. 대상자는 하멜과 무용에 대해 토론하고, 맨티스와는 야외 생존 경험을 교류한 바 있다. 하지만 잠재적인 위험을 줄이기 위해, 대상자가 라후 등 FAC 관련 배경을 가진 수감자와의 접촉은 최대한 피하도록 해야 한다.",
    "12": "대상자는 한때 관리국이 배정한 독실을 거부하고 국장과 같은 방에서 지내겠다고 고집했다. 심지어 국장의 침대 옆에 이부자리를 펼치기까지 했는데, 여러 차례 권유에도 불구하고 대상자는 국장 곁에 있어야만 고향 같은 안정감을 느끼며 잠에 들 수 있다고 고집을 피웠다. 국장이 시간이 날 때마다 매일 직접 대상자의 수면 상태를 확인하겠다고 약속한 후에야 대상자는 마지못해 독실 배정을 받아들였다.",
    "13": "  대상자는 사실 신분을 위장하고 잠입한 이방의 극단 세력으로, 그 목적은 FAC 고위층을 암살하고, 디스의 안전을 위협하는 것이었다. 대상자가 만국 박람회 폐막식에서 감행한 대규모 습격은 막대한 인명 피해를 초래했으며, 그 영향이 극히 심각하기에 즉시 수용 및 통제를 진행해야 한다.",
    "14": "이방 전쟁에서 대상자는 전장을 청소하던 적군에게 붙잡혀 전쟁 진영 무기의 변이 영향에 노출되었으며, 이후 이능력을 각성해 복수를 시작했다."
  },
  "110301": {
    "ID Num": 110301,
    "Internal Name": "linglan",
    "Sinner No": "MBCC-S-027",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "코어 격파에 뛰어난 수감자, 필살기로 여러 차례 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "강풍",
    "Mania Intensify Text": "코어 격파 후, 크리티컬 확률 <color=#63b4c3>10</color>초간 <color=#63b4c3>50%</color> 증가. 해당 효과는 중첩 불가",
    "이름": "백",
    "성별": "여",
    "출생지": "미상",
    "생일": "1월 11일",
    "키": "172cm",
    "Alignment": "배반",
    "능력": "초고속 퀵킬",
    "사건": "'백기' 관련 위법 사건",
    "Criminal Record 1": "  페이퍼 컴퍼니 '백기 실업'의 사장. 사채, 싸움꾼 고용 등 불법적인 일에 종사하며, 각종 폭력 사건에 100여 차례 가담하여 재산상의 큰 손실과 사상자를 내는 등, 신디케이트의 사회 안정에 엄청난 위협을 가하고 있다.\n  어릴 적부터 신디케이트에서 자랐다고 하지만, '백'이라는 신분은 입야 105년 이후에나 그 기록이 확인되는 걸로 보아 신분을 조작해 다른 죄를 은폐했을지도 모른다.",
    "Criminal Record 2": "  체포된 후, 대상자는 여전히 게으르고 훈육에 따르지 않지만, 자신 및 소유한 '백기실업'의 모든 불법 활동은 전부 중지되었다. 현재, '백기실업'의 백, K.K., 치이의 상황은 안정적이며, 대상자는 보장이 있고 더 이상 생계를 위해 걱정할 필요가 없는 생활 상태에 만족하고 있으며 수용에서 탈출하려는 가능성이나 의향이 전혀 없다.\n  또한, 현재 대상자는 다른 가명을 보유하지 않은 것으로 확인됐고 등록된 위법 사항 외에 별다른 범죄 행위가 발견되지 않았으며, 대상자가 '파르마 세력'과 관련이 있을 가능성이 있다는 게 밝혀졌다.",
    "Ability Summary": "해당 이능력은 대상자의 초음속 이동을 돕고 동시에 놀라울 정도의 정확도도 보유하고 있다. '백홍'이라는 칼을 지니고 있으며, 3초 내에 수십 명의 적을 섬멸할 수 있다. 해당 기록이 꾸준히 갱신되는 것을 보면, 상상할 수 없는 잠재력을 지녔다고 할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 아마도 오래전에 각성했다. 하지만 어떤 방식을 써도 처음 이능력이 발현한 정확한 시간 및 각성 원인을 알 수가 없다.",
    "Corruption State": "초강력 이능력을 지녔지만 정밀한 화학 분석을 거치지 않고서는 대상자의 아무런 변이 증상을 느낄 수 없다. 이미 알고 있는 변이 규칙을 심각하게 위반하고 있어 해당 원인은 조사를 해 봐야 한다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 채권자를 피해 다니다가 실수로 MBCC 순찰대를 들이박아 여러 명이 다치게 되었다. CCTV 조사 결과 수감자의 능력을 지닌 듯해 확인 후 체포했다.",
    "Arrest Records 2": "데이터베이스에서 MBCC의 과거 기록 열람 요청을 거절했다. 당사자 또한 과거에 대해 이야기 하기를 원치 않아 어린 시절 및 가정 환경에 대해 아무런 조사도 할 수가 없다.",
    "Arrest Records 3": "기록 방문 권한이 제한되어 지금으로서는 대상자가 신디케이트에 정착하기 전 빈번하게 신분을 바꿔, 알 수 없는 세력의 추적을 피하고자 했던 것 같다. 신디케이트에 정착한 뒤로는 사장 신분으로 치이, K.K.와 '백기실업'을 공동 경영 중이나 여러 번 파산 위기를 맞았다.",
    "Arrest Records 4": "비정식적인 표상에서 대상자는 의도적으로 과거를 봉인하고 실력을 숨기고 있다. 그 진정한 정체 및 가짜 백기를 타파하는 과정에서 마주치는 미스터리한 추격자 모두 더 자세한 추적과 고증이 필요하다.",
    "Performance 1": "무시무시한 이능력에 비해 대상자는 여러 기본적인 직책과 임무 배분에 미적지근한 반응을 보이며 시간관념도 심각하게 결여되어 있다. 여러 번 경고했지만 변한 건 없다.",
    "Performance 2": "고용 싸움꾼, 택배 운송, 사람 찾기 등 별별 일을 다 해 봤다. 다른 수감자에게 자신의 풍부한 사회 경험을 이야기하는 것을 즐긴다. 하지만 대상자가 공유하는 대부분의 내용에는 정확하지 않은 가치관이 포함되어 직원이 종종 잡담을 끊는다.",
    "Performance 3": "각종 곡물과 알 수 없는 것들로 술을 빚는 게 특기다. 판매하지는 않고 주변의 다른 수감자들과 나눠 마신다. 그 중 '문라이트'라는 드링크가 호평을 많이 받았고 이로 인해 대상자도 관리국에서도 괜찮은 인맥을 쌓았다.",
    "Performance 4": "과거 여러 차례 지인들에게 '백기실업' 주식을 팔고자 했지만 아무도 관심을 주지 않았다. 국장이 안타까움과 응원의 마음을 담아 소량의 주식을 구매해주었다. 대상자는 고마운 마음에 국장과 팀을 구성해 이익을 함께 나누자는 이야기를 꺼냈으나 국장은 이에 대해 아직 아무런 답을 주지 않았다."
  },
  "110302": {
    "ID Num": 110302,
    "Internal Name": "crache",
    "Sinner No": "MBCC-S-073",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "그림자 기습에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "밤의 장막",
    "Mania Intensify Text": "전투 시작 시 자동으로 [섀도] 1번 진입",
    "이름": "코히",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "7월 3일",
    "키": "153cm",
    "Alignment": "혼돈",
    "능력": "그림자 은닉",
    "사건": "'부랑아' 관련 사건",
    "Criminal Record 1": "  한 때 민간에서 명성을 떨쳤던 어느 영향력이 깊은 조직의 리더라는 소문이 있다. 배지를 들고 '약속 장소'로 코히를 찾아가 도움을 요청하면, 무조건 코히의 도움을 받을 수 있다고 한다.\n  해당 조직을 이끌고 100여 건의 폭력 사태에 가담했었고, 이능력을 사용해 신디케이트의 다른 갱단 조직원에게 중상을 입히는 사건은 헤아릴 수 없을 정도였다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자의 서술에 따르면, 자신은 신디케이트 갱단 '부랑아'의 리더로, 또래들의 문제 해결에만 도움을 준다고 한다. '부랑아'가 길거리 싸움에 휘말린 것도 대부분 인신매매와 아동 학대를 막으려 했기 때문이다.\n  수용된 후, 대상자의 행위는 다소 소극적이며 폭력이나 탈주 경향은 보이지 않았지만 좀 더 지켜봐야 한다.",
    "Ability Summary": "주위의 모든 그림자를 무기로 사용할 수 있다. 이 능력은 부작용이 심하고 사용자를 극도로 게으르게 만들며, 사용자의 정신적 권태를 일으켜 이능력에 의존하게 만든다.",
    "Awakening Signs": "각성한지 얼마 되지 않았다. 신디케이트의 또 다른 위험 조직의 중요 사건에 깊이 관련되었을 것으로 추정되는 만큼 구체적인 사건들에 대한 추가적인 심문 조사가 시급하다.",
    "Corruption State": "오염 유도체와 접촉한 것으로 의심되지만, 오염 원천지와 가깝게 접촉한 경험이 없는 상태에서 잠식된 경우이다. 어느 정도의 정신적 위축 증상이 있지만 증세가 더 악화되지는 않았다.",
    "Arrest Records 1": "집행 위원회 및 제9대대의 정보에 따라, MBCC는 S급 수감자 코히를 수사 및 체포하는 작전을 펼쳤다. 결국 여러 명의 수감자의 협력을 통해 국장은 성공적으로 대상자를 제어하게 되었다.",
    "Arrest Records 2": "믿을 만한 정보에 따르면, 코히는 신디케이트 조직 '부랑아'의 초창기 멤버이며, 해당 조직의 리더일 가능성이 매우 높다.",
    "Arrest Records 3": "수년간 코히는 줄곧 '부랑아'를 보호해 왔다. 정보에 의하면 어린아이가 근처에 '부랑아' 표식을 낙서하면 그들을 괴롭혔던 갱단 멤버들은 '벌칙'을 받는다고 한다.",
    "Arrest Records 4": "'부랑아'는 상대적으로 느슨한 조직이다. 코히의 보호 아래, '부랑아'들은 안전의 위협을 받을일이 거의 없다. 이들은 모여서 함께 생활하며, 자발적으로 분공하여 생활에 필요한 물자를 찾아 다녔다. 정보기관은 코히가 리더의 역할을 수행하는것을 발견한적이 없다고 보고했다. 이로 인해 '부랑아'를 갱단 조직으로 판단하기는 어렵다.",
    "Performance 1": "음영에 숨는 방식으로 MBCC의 모든 외근 파견을 여러 차례 피했다. 이 때문에 관리국 내에선 직원들이 낮에 손전등을 들고 수감자를 찾는 진풍경이 벌어지기도 했다.",
    "Performance 2": "모든 것에 호기심이 부족해 관리국이 직원들을 시켜 그녀의 개인 취미 개발과 기초교육 보완 등을 도왔지만 대상자가 수업 시간에 잠을 자거나, 교사나 직원을 다치게 하거나, 도중에 실종되는 등의 이유로 흐지부지되었다.",
    "Performance 3": "신디케이트 출신 수감자들은 대부분 코히의 존재를 알고 그녀의 실력을 흠모했다. 그러나 코히 자신은 이에 개의치 않고 관리국 내 다수의 수감자를 '짜증 나는 어른'이라 통칭했다.",
    "Performance 4": "다른 동년배들과는 다르게 대상자는 단 음식을 매우 싫어했다. 특히 막대사탕의 경우, 국장이 직접 준 것도 예외가 아니었다. 하지만 국장이 직접 만든 것이라면 한 번쯤 먹어 볼 의향이 있다고 했다."
  },
  "110303": {
    "ID Num": 110303,
    "Internal Name": "snake",
    "Sinner No": "MBCC-S-948",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지를 부여, 일반 공격은 [뱀의 이빨] 표식을 부여받은 적을 우선 공격하며 자신의 공격력 <color=#63b4c3>40%</color>의 <color=#c47d20>마법 대미지</color>를 추가로 부여",
    "Mania Intensify Title": "물어뜯기",
    "Mania Intensify Text": "[뱀의 이빨] 표식을 부여받은 적이 추가로 [뱀의 이빨] 표식을 부여받을 시 나챠의 공격력 <color=#63b4c3>200%</color>의 <color=#c47d20>마법 대미지</color>를 받음",
    "이름": "나챠",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "8월 5일",
    "키": "165cm",
    "Alignment": "애정",
    "능력": "뱀의 유혹",
    "사건": "여러 관계자 실종 사건",
    "Criminal Record 1": "  팬텀 엔터테인먼트의 인기 연예인. 엽기적인 공연을 가장해 특정 목표를 찾아 자유를 제한하는 등의 행동을 했다. 그 결과를 무시한 채 공포를 일으키며 신성의 질서를 심각하게 어지럽혔다.\n  MBCC 국장과의 교전 때에도 극단적인 방법을 사용해 국장을 위기에 빠트린 적이 있다. FAC는 이 수감자의 위험도가 매우 높아 즉시 수용해야 한다고 판단했다.",
    "Criminal Record 2": "  MBCC에 수용되고 정기 검사를 받은 후, 대상자의 심리 스트레스 지수는 이미 위험 수준까지 쌓여있었다는 게 확인되었고, 수용되기 전의 각종 표현도 해당 증상에 부합했다. 대상자의 불안감을 줄이고 정신 상태를 안정시키기 위해, MBCC는 대상자가 국장 및 다른 수감자와 접촉하여 탈감 치료를 진행하고 상태가 안정적인 상황에서 제한된 신체적 접촉을 진행하게 했다. 지금까지 효과가 괜찮고 대상자의 각 지표는 전부 표준 범위에 안정화되었다.",
    "Ability Summary": "뱀의 독에 중독되어 이능력이 발현되었다. 독소와 변이 작용 후 수감자는 뱀의 일부 생물학적인 능력을 갖추게 됐다. 행방을 은닉할 수 있는 능력과 열을 감지할 수 있는 능력 등의 특성이 대상자의 전투 편리성을 향상했다.",
    "Awakening Signs": "대상자 본인은 자신이 어디서 변이를 감염되었는지 잘 알지 못한다. 하지만 유년 시절 뱀의 독으로 인해 의식불명이 되었고, 변이 덕분에 살아나 수감자로 각성한 기억은 있다.",
    "Corruption State": "검사를 통해 대상자의 변이 잠식 정도가 심한 편이지만 아직 정신에는 큰 영향을 받지 않음을 알 수 있었다. 현재 신체에서 변이 결정은 검출되지 않으나 치아, 귀, 눈, 피부 등 신체 여러 부위에 뱀의 특징이 나타났다.",
    "Arrest Records 1": "신성에서 임무를 수행할 때, 국장은 나챠의 방해와 도발을 겪었지만, 국장이 모든 문제를 해결하자 나챠는 자신의 죄를 숨김없이 자백했고, 알 수 없는 목적을 가지고 자발적으로 수용되었다.",
    "Arrest Records 2": "그 누구도 나챠가 어디서 왔는지 알지 못했고, 팬텀 엔터테인먼트는 나챠를 신성 고아로 등록했다. 그러나 이어진 추적 조사 끝에 대상자가 '동물 주인 실종 사건'과 '팬텀 엔터테인먼트 고객 실종 사건' 등의 기이한 사건과 밀접한 연관이 있는 것이 드러났다.",
    "Arrest Records 3": "신성의 어느 별장에서 4인 가족이 실종되었다. 인터넷 자료와 이웃의 증언으로 실종 가족이 애완용 뱀을 키웠으며, 어린 소녀가 뱀의 사육을 맡고 있었고 소녀와 뱀은 해당 사건에서 함께 실종되었다.\n증거 대조를 통해, 뱀을 사육했던 소녀가 수감자 나챠였다는 게 밝혀졌다.",
    "Arrest Records 4": "나챠의 모든 자료를 다시 확인한 뒤, 드림 보틀의 출처 등에서 나챠의 행동에 불합리성이 있다고 판단했다. 위기관리국 내에서는 나챠의 뒤에는 한 명에서 여러 명의 교사자 또는 배후 세력이 있을 것이며, 해당 인물에 대한 깊은 조사가 필요하다고 확정 지었다.",
    "Performance 1": "나챠와 그의 뱀을 분리 수용하는 방법도 시도해보았지만, 뱀은 강력히 저항하고 스트레스 반응을 보이며 직원의 생명을 위협했다. 이에 어쩔 수 없이 뱀을 나챠의 곁으로 돌려보냈다.",
    "Performance 2": "일상 환경의 온도와 습도 조건이 상당히 까다롭다. 환경 온도를 일정하게 유지하지 않으면 모든 행동에 협조하지 않는다. 대상자는 불만을 표시하기 위해 무더운 여름날 옷을 벗고 뱀으로 특정 부위를 가린 채 시위를 벌인 적이 있다.",
    "Performance 3": "팬텀 엔터테인먼트의 연예인이었을 때의 습관이 남아 있어 MBCC로 온 후에도 사람들과 화목하게 지내는 편이다. 하지만 타인의 말에서 비웃음이나 위협이 느껴질 때는 강하게 반응한다. 일부 직원들은 당시 생명에 위협을 느꼈다고 하며 소수의 수감자만이 나챠의 반응을 흥미롭다고 생각하고 있다.",
    "Performance 4": "대상자는 국장과의 면담에서 뱀으로 자신과 국장의 발을 묶어 국장이 면담실을 떠나지 못하도록 속박했다. 그 이유를 추궁하자, 이불 안에 넣을 수 있는 난로가 갖고 싶었다고 했다."
  },
  "110304": {
    "ID Num": 110304,
    "Internal Name": "adela",
    "Sinner No": "MBCC-S-706",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "코어 격파에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "인적 없는 깊은 골목",
    "Mania Intensify Text": "십자 범위 내에 기타 아군 수감자가 없을 시, 자신의 크리티컬 확률 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "아델라",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "6월 24일",
    "키": "165cm",
    "Alignment": "나태",
    "능력": "의식 절단",
    "사건": "신성 안개 골목 습격 사건",
    "Criminal Record 1": "  신성 미용사이자 '안개 골목' 도시 전설의 주인공이다. 주로 밤골목에 출몰해, 주민을 습격하고 기억을 흐리게 하는 등 각종 악재를 일으킨 혐의를 받고 있다.\n  해당 능력 특성으로 인해 피해자들의 경험은 종종 허구 이야기로 받아들인다. 조사 결과에 따르면 피해자는 이미 100명에 다다랐다.",
    "Criminal Record 2": "  국장의 도움으로 대상자는 안개 골목 사건과 관련된 일부 기억을 되찾았다. 대상자는 보통 정체가 밝혀지면 주변의 모든 인연을 잘라내고 다시 정착할 곳을 찾는다. 대상자가 평범한 '일상'을 원하는 건 친밀한 관계의 부재로 인한 내면의 공허함에서 비롯된 것으로 추정된다. 국장과 함께 지내며 대상자는 점차 MBCC를 자신의 새 거점으로 인식하고 더는 과격한 서비스에 집착하지 않았다.",
    "Ability Summary": "해당 이능력은 타인의 정신 의식과 과거 감지를 간섭할 수 있다. 현재 관찰한 직접적인 효과는 타인의 기억에 영향 또는 기억을 수정하는 것이며 해당 능력의 지속 시간과 효과는 대상자 본인의 상태와 연관되어 있다.\n정신적 영향 외에 대상자의 가위는 일반 금속보다 훨씬 견고하며 물체에도 물리적 피해를 줄 수 있다.",
    "Awakening Signs": "각성 계기는 알려지지 않았으며 구체적인 시간도 추정이 어렵다. 해당 능력의 특성이 조사의 난이도를 크게 높였지만 '안개 골목 전설'이 퍼지기 시작한 시간으로 미루어 봤을 때, 대상자가 각성한 시간으로 부터 이미 시간이 꽤 흐른 것으로 예상된다.",
    "Corruption State": "겉으로 보기에 신체적 특이점은 없지만 신체 기능이 일반인을 훨씬 뛰어넘는다. 표면적으로는 잘 드러나지 않지만 대상자는 늘 환각의 영향을 받으며, 자신의 기억에도 스스로 개입한 흔적이 있다.",
    "Arrest Records 1": "'안개 골목' 사건에서 대상자는 자신에 대한 모든 목격자의 기억을 지우고 현장에서 도주했다. 이후 대상자는 여러 차례 FAC의 추적에서 벗어났으나 결국 국장에게 체포되어 MBCC에 수용되었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 여러 차례 자신과 타인의 기억을 수정했으며, 해당 행위로 인해 정신 상태에 큰 영향을 받게 됐다. 대상자가 평범한 '일상'에 집착하는 것이 과거에 겪었던 일과 관련이 있는지는 현재로서 확인이 어렵다.",
    "Arrest Records 3": "조사에 따르면 대상자는 어릴 적부터 모친과 함께 생활했으며, 대부분의 집안일을 도맡아 하고 지속적으로 모친의 부정적인 감정을 받아왔다. 대상자와 모친의 과거가 능력을 각성하게 된 중요한 계기일지도 모른다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 모친의 행복을 위해 스스로 서로의 기억을 잘라냈다. 이후 몇 년 동안 대상자는 그 능력으로 고객에게 '서비스'를 제공하며 행적이 발각되기 전까지 고민과 관련된 고객의 기억을 잘라냈다. 대상자는 일상을 지키기 위해 계속해서 거처를 옮겼고 이로 인해 관련 도시 전설이 계속해서 퍼져나갔다.",
    "Performance 1": "서비스 제공 이외에 선호하는 것을 명확히 밝혀진 바가 없지만 대상자는 수감실에 생화나 디퓨저를 두곤 한다. 이에 대해 대상자는 '스프레이 냄새를 덮기 위한 수작'이라고 했다.",
    "Performance 2": "대상자는 강력한 친화력으로 수감자와 직원이 쉽게 경계심을 풀고 고민을 털어놓게 한다. 두 차례의 습격 미수 사건 이후 MBCC는 내부 강의를 통해 프라이버시의 중요성을 알리기로 했다. 아델라는 이에 대해 자신은 그저 그들을 돕고 싶었을 뿐이라고 밝혔다.",
    "Performance 3": "대상자는 자신의 수감실을 레트로 스타일의 미용실로 리모델링하고 관리국 내 수감자에게 여러 서비스를 제공한다. 대상자의 카운터에는 없는 물건이 없었는데 꽤 많은 수감자가 그 한계를 시험하는 것을 낙으로 삼았다. 하지만 해당 서비스는 대상자가 카운터에서 통제 무기를 꺼내면서 직원에 의해 제한되었다.",
    "Performance 4": "매주 미리 다양한 다과를 준비해 두고 국장을 초대해 애프터눈 티를 즐긴다. 이 자리는 유일하게 대상자가 다른 수감자의 방해를 허락하지 않고 국장만 참석하도록 고집부리는 자리다. '국장님 곁에 머무르는 것이 제가 바라는 일상이에요.'"
  },
  "110305": {
    "ID Num": 110305,
    "Internal Name": "mantis",
    "Sinner No": "MBCC-S-026",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "디스씨에 심각하게 오염된 수감자, 대미지를 입힐 때마다 <color=#63b4c3>2</color>포인트의 변이 수치를 획득하고, 매초 최대 <color=#63b4c3>10</color>포인트의 변이 수치를 획득한다. 변이 수치 <color=#63b4c3>50</color>포인트 달성 시 [잠식 상태]에 진입하며, 공격력이 <color=#63b4c3>8%</color> 증가하고 매초 <color=#63b4c3>4</color>포인트의 변이 수치를 소모한다. 변이 수치 <color=#63b4c3>0</color>포인트 달성 시 [잠식 상태]에서 해제된다.",
    "Mania Intensify Title": "폭렬",
    "Mania Intensify Text": "크리티컬 확률 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "이름": "맨티스",
    "성별": "여",
    "출생지": "■국",
    "생일": "11월 28일",
    "키": "171cm",
    "Alignment": "불후",
    "능력": "생물의 의태",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 '블랙링 원정군'의 일원이었으나 데이터 유실로 인해 대상자의 정확한 신원을 확인할 수 없다.\n  오랜 기간 디스씨를 떠돌던 대상자를 목격한 기록이 많다. '맨티스'는 FAC쪽에서 대상자를 부르는 호칭이다.",
    "Criminal Record 2": "  MBCC에서 수용 관리하고 있으며, 현재까지 뚜렷한 이상이 나타나지 않았고 상해 사건도 더는 일어나지 않았다. 모든 것이 MBCC의 통제 범위 안에 있다.",
    "Ability Summary": "대상자의 신체 구조는 일부 이미 알려진 대로 재난 사도, 즉 '맨티스'족과 매우 흡사하다. 해당 생물 기관과 능력에는 빠른 시각, 뛰어난 반사 신경, 키틴질 외골격 등이 있다. 대상자도 이 덕분에 블랙링의 극단적인 생존 환경에 적응할 수 있었다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 주로 디스씨의 블랙링이 활약하는 시기에 모습을 드러냈으며, MBCC 국장에 의해 수용되었다. 장기간 디스씨에 있던 일부 수감자와 달리 대상자의 신체는 아직 어느 정도의 활성을 띄고 있지만 인간의 생리적 구조와는 차이가 크다.",
    "Corruption State": "완전히 잠식된 상태이며, 인간성과 이성을 거의 상실해 소통이 불가능하다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 디스씨 환상의 달 작전 중 수용된 후, 수감실에 안치되어 관찰과 치료를 받았다. 그러나 현재의 방법으로는 대상자와의 소통이 거의 불가능하므로, MBCC는 상부의 지시에 따라 국장이 직접 몽경에 진입할 예정이다.",
    "Arrest Records 2": "조사 결과 대상자의 본명은 미그레이·너쉬이며, 생전에 블랙링 원정군의 일원이었다. 또한 죽음의 별 추락 후 시기 초기 유명한 박물학자이자 서바이벌 프로그램의 진행자였다. 대상자의 커리어 마지막 시기에는 줄곧 잿더미의 파도와 재난 사도를 추적하고 연구했다.",
    "Arrest Records 3": "대상자가 속해 있던 제작팀은 ■■년 무렵, 불의의 사고로 모두 사망한 것으로 확인됐다. 대상자는 유일한 생존자였으며, 이후 박물학과 야생 서바이벌 분야에서의 남다른 지식으로 블랙링 원정군에 합류했다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 블랙링 원정군에 있는 동안 재난 사도를 이해될 수 있고 소통할 수 있는 존재라 굳게 믿었다. 그래서 ■일차에 무단이탈을 감행했고, 이날 이후로 소식이 끊겼다.\n대상자의 몸은 변이의 영향으로 '맨티스'란 이름의 사도 종족과 동화되었고, 이후 줄곧 디스씨를 떠돌았다.",
    "Performance 1": "맨티스, 여, 감염된 신체의 신장 약 171cm, '맨티스'란 이름의 재난 사도와 생리적 구조가 매우 유사하여 이와 같은 이름을 얻었다. 표면은 곤충처럼 키틴질로 덮여 있으며, 일부 습성 역시 곤충류와 비슷하다. 현재는 MBCC 국장이 족쇄를 사용해 수감실에 구속하고 있으며, 곧 정신 침투를 진행할 예정이다.",
    "Performance 2": "정신 침투를 마친 후 장기간 수감실에서 관찰한 결과, 대상자는 상당한 호기심과 선의를 갖고 있는 것으로 보였다. 하지만 심각한 변이 오염과 다른 알 수 없는 요인으로 인하여 대상자의 주변에 있는 사람에게서 부정적인 신체 변이가 자주 나타났다. 따라서 국장을 제외한 사람과의 접촉은 최대한 피해야 한다.",
    "Performance 3": "생리적 구조의 영향으로 대상자에게는 일부 곤충의 습성이 남아 있다. 매우 예민한 감각 기관 덕분에 건물 밖의 소리도 들을 수 있다. 대상자는 어느 정도 표현 욕구를 가진 것으로 보이며, 다른 개체와의 소통을 시도하기도 한다. 하지만 국장을 제외하고 그 뜻을 이해할 수 있는 사람은 아무도 없다.",
    "Performance 4": "대상자는 식당에서 만드는 음식보다 신선한 식재료를 '수집'하는 데 더욱 열중한다. 하지만 국장의 교정을 받은 이후로 이런 행동은 어느 정도 줄어들었다."
  },
  "110306": {
    "ID Num": 110306,
    "Internal Name": "angel",
    "Sinner No": "MBCC-S-047",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "엔젤이 <color=#63b4c3>15</color>초마다 [블레이드 섀도우] 1개를 수집한다. 적이 코어 1개를 잃을 때마다 엔젤이 [블레이드 섀도우] 1개를 수집한다. [블레이드 섀도우]를 수집할 때마다 에너지 <color=#63b4c3>2</color>포인트를 획득한다. [블레이드 섀도우]는 최대 <color=#63b4c3>6</color>개 중첩 가능하다.",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "엔젤",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "12월 31일",
    "키": "177cm",
    "Alignment": "암조",
    "능력": "초월적인 직감",
    "사건": "여러 다크웹 의뢰 사건",
    "Criminal Record 1": "  다크웹의 유명한 수뢰인, 현란한 수법을 사용하며 보안이 가장 철저한 곳에서도 제집 드나들듯 자유롭다. 대상자는 다크웹에서 의뢰를 받기 시작한 뒤로 한 번도 실패한 적이 없었다. 하지만 차갑고 신비로운 이미지에 불규칙적으로 소량의 의뢰만 받아, 의뢰를 부탁하는 게 쉬운 일이 아니다.\n  하지만 대상자의 정체를 모르는 이웃들의 눈에는 그저 무뚝뚝하고 사교성이 없으며 집 밖으로 잘 나가지 않는 집순이일 뿐이다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 나쁜 짓을 하거나 다른 사람에게 해를 끼칠 생각은 없고 그저 다크웹에서 의뢰를 받는 것을 단순한 생계 수단으로 생각할 뿐이다. 국장의 관심과 지도로 대상자의 생각과 생활 상태 모두 크게 개선되었다.\n  대상자가 음지에 거주하는 것은 단순히 익숙된 생활 방식일 뿐 사회에 어떠한 해도 끼치지 않고, 필요시 강력한 전력이 될 수 있는 것으로 평가됐다.",
    "Ability Summary": "대상자의 이능력은 오감을 대폭 증폭할 수 있다. 깨어있을 때 대상자는 반경 1km 이내 자신 또는 자신 주변의 사람에 대한 살의나 잠재적인 위험을 감지할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자의 진술에 따르면 대략 해당 업계에 처음 발을 들일 때 의뢰 진행 중 변이 무기에 중상을 입고, 죽음과 사투를 벌이다 이능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "중급 잠식 정도이며 외관상으로는 뚜렷한 잠식의 흔적은 없지만 정신적인 잠식이 비교적 심각하며 냉담, 무감각, 소외의 특징을 보인다.",
    "Arrest Records 1": "MBCC의 갱단 잔존 세력 소탕작전 중, 대상자는 다크웹에서 의뢰를 받고 국장을 납치했다. 하지만 국장에게 어떠한 해도 끼치지 않았다. 이후 대상자는 국장이 MBCC에 합류할 수 있도록 호송해 주며 수많은 갱단 잔존 세력 제거에 몰래 힘을 보탰다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 어지럽혀진 환경에 대해 무척 무신경하며 정리 정돈 하려는 생각이 없다. 그 결과 거주 공간의 바닥에는 늘 수많은 잡동사니가 쌓여 발을 디디지 못할 지경이다. 대상자는 돈을 저축하는 습관이 없고 돈이 다 떨어지면 그때야 다크웹에서 의뢰를 받는다. 임무를 위해서가 아니라면 대상자는 외부 세계에 대한 그 어떠한 정보에도 관심이 없고, 마치 멈춰버린 듯한 세상과 격리된 삶을 보낸다.",
    "Arrest Records 3": "이능력의 영향으로 대상자의 감각기관은 매우 예민하다. 이로 인해 평소 이어폰을 끼고 음악을 틀어 소음을 차단해야 잠에 들 수 있다. 대상자는 외부 작전이나 전투에 나설 때도 외부의 방해를 차단하고 정신을 집중하기 위해 습관적으로 음악을 듣는다.",
    "Arrest Records 4": "대상자가 무감각하고 무신경한 모습을 보이는 것은 자신과 현실에 대한 명확한 인식에서 기인한 것으로 보인다. 다크웹의 그림자에 끌려 들어와 수뢰인이 된 이후로 대상자는 정상적인 사회생활로 돌아갈 수 없음을 깨달았다. 대상자는 자신의 어두운 아웃사이더의 삶을 받아들였고 그 속에서 자신만의 길을 개척해 냈다. 대상자는 자신의 방식대로 자신이 보호하기로 결정한 대상을 보호해 왔다.",
    "Performance 1": "대상자는 냉담하고 무뚝뚝한 성격으로 폐쇄된 환경을 좋아한다. 부득이한 경우가 아니면 방에서 나오지 않고, 한가할 때는 방 안에 있는 금붕어를 보며 멍을 때리는 것으로 시간을 보낸다.",
    "Performance 2": "대상자는 자신의 무기인 장검을 무척 아끼고 깨끗하게 관리하며 또한 무슨 일이 있어도 매일 검을 휘두르는 연습을 한다. 대상자는 항상 검을 몸에 지니고 다니며 이미 검을 자신의 일부로 여기는 대상자는 잠을 잘 때도 역시 손에 닿는 곳에 검을 둔다.",
    "Performance 3": "MBCC에 처음 들어왔을 때부터 대상자의 전설 같은 행보들은 수감자들 사이에 널리 퍼져있었다. 게다가 자신을 드러내지 않는 성격에 말수가 적고 혼자 다녀 넘치는 매력과 신비감을 자랑했다. 대상자의 '마이웨이 식의 쿨한 모습'은 한때 수많은 어린 수감자들의 숭배를 받으며 롤모델이 되었다.",
    "Performance 4": "대상자는 다른 사람에게 먼저 연락하는 법이 없지만, 국장은 예외이다. MBCC를 떠난 뒤 대상자는 일정 기간마다 국장을 자신의 은신처로 초대한다. 매번 초대를 받을 때면 국장은 아무리 바쁜 일이 있더라도 손에 든 일을 제쳐두고 대량의 신선한 식재료와 청소도구를 챙겨 초대에 응한다."
  },
  "110308": {
    "ID Num": 110308,
    "Internal Name": "zero",
    "Sinner No": "MBCC-S-000",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "스피드",
    "Mania Intensify Text": "공격속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "000",
    "성별": "여",
    "출생지": "미상",
    "생일": "6월 1일",
    "키": "168cm",
    "Alignment": "암조",
    "능력": "???",
    "사건": "114년 디스 다크웹 시리즈 사건",
    "Criminal Record 1": "  N.F.114년, 다크웹과 관련된 수많은 악성 사건이 도시에서 연이어 발생했다. 모든 사건은 변이로 인한 것으로 배후 또는 특정 범죄 조직에 의해 진행된 것이다.\n  대상자는 다크웹의 배후에서 활약하고 있으며, 일련의 사건과 밀접한 관련이 있다.",
    "Criminal Record 2": "  Twl yiuyy uv Mbid oqdx Qe hdtc gyvpm jv tjaco ixtcn",
    "Ability Summary": "측량 결과가 비정상적이며, 무리한 간섭으로 현실이 왜곡되는 등 나쁜 결과가 발생할 수 있으니, 주의 깊게 관측해야 한다.",
    "Awakening Signs": "[데이터가 파괴되었습니다.]",
    "Corruption State": "변이 잠식도는 매우 높으며, 신체 표면에 비정상적인 물질로 이루어져 있다. 일반적인 방법으로 구체적인 수치를 측정할 수 없다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 '일류 킬러 엔젤의 국장 납치 사건' 전후에 처음 등장하며, 신원과 이력은 알려지지 않았다. 주로 인터넷에서 활동했으며, 다크웹 시리즈 사건과의 연관성이 확인된 후, MBCC측에서 출동하여 대상자를 관리국에 수용했다.",
    "Arrest Records 2": "조사를 통해 대상자가 어릴 적 부모를 잃고 '블랙웹' 조직에 의해 길러졌다는 사실이 밝혀졌다. 그들은 대상자의 해킹 기술을 이용해 큰돈을 챙겼다. 성인이 된 후, 대상자는 조직에서 이탈하기로 결심했지만, 조직은 남아있는 소프트웨어를 악성 코드로 변형해 계속해서 다크웹에 유포했다.",
    "Arrest Records 3": "114년 7월, '블랙웹' 조직의 잔당이 MBCC의 체포 작전에 의해 완전히 검거되었다. 그러나 국장과 대상자는 이번 작전이 끝난 뒤 실종되어 행방이 묘연해졌다.",
    "Arrest Records 4": "대상자의 협조 덕분에 다크웹 사건의 모든 관계자를 검거할 수 있었고, 외부로 유출되었던 바이러스 파일도 모두 회수하여 폐기됐다. 앞으로 대상자는 외부 지원자로 MBCC에 기술 지원을 제공할 예정이다.",
    "Performance 1": "대상자는 장난치는 것을 좋아하며, 자주 관리국 시스템에 몰래 해킹하거나 자신의 사진을 다른 사람의 바탕화면으로 전송하곤 한다. 대상자의 행동이 큰 피해를 주지 않는 점을 고려하여, 현재는 최소한의 모니터링만 유지하고 있다.",
    "Performance 2": "대상자는 사람들과 교류하는 것을 좋아하고, 수감자들과 함께 모여 게임을 하는 것을 즐긴다. 그러나 게임 실력이 매우 뛰어나 다른 수감자들이 '치트 키를 사용한다'라는 이유로 그녀가 참여하는 것을 금지했다.",
    "Performance 3": "대상자는 해킹 기술이 뛰어나 가끔 기술팀의 난제를 해결하는 데 협조하기도 한다. 하지만 한 직원은 대상자가 매번 운영체제 테마를 너무 '화려하게' 설정해 놓아 곤란하다고 토로했다.",
    "Performance 4": "대상자는 정기적으로 불꽃놀이를 하자고 제안하며, 국장을 초대해 자신이 만든 거대 폭죽을 함께 터트리자고 했다. 그러나 대상자가 개조한 폭죽이 너무 위험하다는 점을 고려하여 관리국에서는 해당 제안을 거절했지만, 결국 멀리서 감상하는 것으로 타협했다."
  },
  "110309": {
    "ID Num": 110309,
    "Internal Name": "graves",
    "Sinner No": "MBCC-S-214",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여, 전투 시작 시 아군 움브라 수감자 1명당 그레이브가 코어를 노출한 적 코어 1개를 [움브라 코어]로 전환, 최대 3개 전환 가능",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "그레이브",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "11월 2일",
    "키": "166cm",
    "Alignment": "종말",
    "능력": "환각의 키스",
    "사건": "모비우스 성 시리즈 사건",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 낡고 얼룩진 웨딩드레스를 입은 채, 오랜 기간 폐허가 된 모비우스 성 내부를 떠돌아 '유령신부'라는 이름을 얻게 되었다. 그녀의 존재는 심각한 불안정 요소를 동반하며, 행동이 기이하고 정신 상태가 매우 불안정하다. 또한 결혼식과 서약에 극도로 집착한다.\n  모비우스 성이 폐허가 된 후 망령들이 하나둘 모여들기 시작했고, 이곳에서 소원을 빌면 망자와 다시 인연을 맺을 수 있다는 소문이 퍼지면서 수많은 순진한 사람을 끌어들였다. 모비우스 성의 전설이 사회적 여론을 형성하고, 변이 오염이 더욱 확산하기 전에 즉시 수용할 것을 제안한다.",
    "Criminal Record 2": "  조사 결과, 대상자는 본래 순수하고 선한 성품을 지녔으며, 이능력을 사용해 타인에게 해를 끼친 적이 없다. 대상자의 말에 따르면 누군가가 고성에 두고 간 반지를 우연히 줍게 되었고, 반지의 유혹에 이끌려 소원을 빌었더니 국장이 이곳에 소환되었다고 한다.",
    "Ability Summary": "대상자는 굉장히 위험한 신경 제어 능력을 지니고 있으며, 목표의 인지 체계에 개입하여 통제권을 빼앗거나 왜곡할 수 있다. 대상자의 이능력은 감각 능력을 빼앗아 목표가 자신을 통제할 수 없게 하고, 또한 감각 기관을 극한으로 증폭시켜 미세한 접촉에도 극심한 고통을 느끼게 하며, 공포와 환각 속에서 붕괴하여 폭주하게 만들 수 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 태어날 때부터 수감자였고 변이 오염을 지니고 있었다.",
    "Corruption State": "대상자의 변이 잠식 정도는 높은 편이고, 몸에 심각한 변이가 보이며 이미 뚜렷한 괴변화 특징이 나타나고 있다. 정신 상태 역시 불안정해 자극을 받게 되면 환각이나 의식 혼란 증상을 겪는다.",
    "Arrest Records 1": "모비우스 성 시리즈 사건에서 결혼과 반려자에 대한 집념으로 국장과 만나게 되었다. 사건 종료 후, 자신의 소원이 이루어졌음을 깨닫고 MBCC의 수용과 조사를 기꺼이 받아들이기로 결심했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 신디케이트 인근 마을의 한 일반인 가정에서 태어났고, 태어날 때부터 변이 오염을 지니고 있었다. 변이를 두려워하는 부모는 대상자를 다른 마을의 성당에 버렸다. 그 후 수녀 엘시에게 거둬들여져 성당에서 지내게 되었다. 하지만 그곳에서도 그녀의 삶은 평탄치 않았고 여전히 두려움의 대상으로 여겨졌으며 외롭게 성장했다.",
    "Arrest Records 3": "인근에서 유일한 성당이었기에, 마을의 모든 결혼식과 장례식이 이곳에서 치러졌다. 대상자는 결혼식을 유일한 마음의 안식처로 생각하여 결혼식과 관련된 여러 지식을 쌓고, 주인 잃은 낡은 웨딩드레스도 얻었다. 하지만 마을 사람들이 하나둘씩 떠나고 수녀도 세상을 떠나자, 성당은 결국 폐기되고 말았다.",
    "Arrest Records 4": "갈 곳 없던 대상자는 종일 웨딩드레스를 입고 폐허가 된 고성을 하염없이 떠돌며 유령 및 괴물과 함께했다. 그렇게 시간이 흘러 잊혔던 고성은 점차 전설 속의 '사후 결혼 성지'가 되었고, 대상자는 전설 속의 '유령신부'가 되었다.",
    "Performance 1": "아무리 사소하고 잘 알려지지 않은 것이라도 결혼식과 관련된 지식이라면 대상자는 모르는 것이 없었으며, 외부의 결혼 문화까지도 꿰뚫고 있다. 웨딩 플래너로 일해도 손색이 없을 정도지만 애석하게도 실전에 나설 기회는 없었다.",
    "Performance 2": "대상자의 움직임은 종잡기 힘들다. 칠흑 같은 곳에서 정처 없이 떠도는 것을 좋아하며, 자주 사람들을 놀라게 하곤 한다. 하지만 '유령신부'의 전설과는 다르게 그녀의 담력은 의외로 약한 편이며 공포 영화를 보고 잠을 못 이룰 때도 있다.",
    "Performance 3": "수용되기 전까지 성당에서만 생활해 여러 사물에 대한 인지 능력이 매우 부족하다. 관리국에 온 뒤로 모든 현대 전자 기기에 호기심과 두려움을 느낀다. 예를 들면 단말기 사용을 꺼리거나 CCTV에 찍히는 걸 싫어하고, 전자레인지를 무척 존경하며 두려워한다.",
    "Performance 4": "대상자는 사랑과 관련된 기념일을 매우 중요하게 생각하여, 직접 손으로 쓴 초대장에 밀랍 인장을 찍어 보내곤 한다. 초대장에는 '소원석 앞에서 함께 맹세하자' 또는 '다리 위에 둘의 이름을 새긴 자물쇠를 채우자'와 같은 내용이 적혀 있다. 국장은 이런 의식들을 이해하지 못하지만, 여유가 생길 때면 가끔 초대를 수락하곤 한다."
  },
  "110401": {
    "ID Num": 110401,
    "Internal Name": "xiayin",
    "Sinner No": "MBCC-S-011",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 전투 중에서 여름은 자동으로 [호버포]를 소환한다. 해당 효과는 <color=#63b4c3>20</color>초의 쿨타임이 있으며, [호버포]는 우선 여름을 공격하는 적에게 여름의 공격력 <color=#63b4c3>20%</color>의 <color=#c47d20>물리 대미지</color>를 입힌다. 전장에서 [호버포]는 전투 종료될 때까지 동시에 최대 <color=#63b4c3>4</color>개까지 존재",
    "Mania Intensify Title": "빠른 배치",
    "Mania Intensify Text": "전투 시작 시 [호버포] 1개 즉시 소환",
    "이름": "여름",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "6월 10일",
    "키": "159cm",
    "Alignment": "이단",
    "능력": "인피니티 인텔리전스",
    "사건": "링무기 기술 유출",
    "Criminal Record 1": "  안티 EDGE 성향을 지닌 위험한 스파이 과학자로 의심되는 인물. 한때 100년에 한 번 나온다는 천재로 유명했으며, 링 연구소의 최연소 과학자로 활동하던 중 비밀 무기의 핵심 개발 기술을 사적으로 가지고 있다가 발각되자, 연구소의 협업 요청을 거부하고 연구소를 배신해 기술과 기밀을 유출했다.\n  그 결과, 링 무기 기술은 시장으로 흘러들어 변이 무기를 만들어냈고, 신디케이트의 폭력 투쟁은 더욱 심해지게 되었다.",
    "Criminal Record 2": "  연구소가 전부터 이미 규정을 어기고 링무기 및 관련 기술을 파르마에게 몰래 판매한 사실이 밝혀졌다. 현재, 암시장에서 유통되고 있는 오염이 들어있는 변이 무기는 전부 파르마의 사악한 연구의 결과다.\n  현재 대상자는 이미 오염이 들어있지 않은 링무기를 개발해 냈고 해당 기술로 많은 사람의 생활을 개선했다는 게 밝혀졌으며, 관리국 내의 각 작전에서 중요한 후방 지원 역할을 하고 있다.",
    "Ability Summary": "생리 건강 검진 수치가 일반인보다 다소 낮지만, IQ는 일반인의 한계치를 훨씬 뛰어넘는다. 지금껏 어떤 IQ 테스트 시스템도 대상자의 IQ 상한치를 측정해 내지 못한다. 개인이 연구 개발한 호버포 링 무기를 이용해 전투를 지원한다.",
    "Awakening Signs": "링 연구소의 고발에 따르면 대상자는 연구소 재직 중 여러 차례 금지된 실험을 진행했으며 오염원에 의도적으로 접근했다고 한다. 오염이 누적되어 각성이 폭발했을 것으로 추측한다.",
    "Corruption State": "지나치게 링 무기에 의존해 이동하는 바람에 근육이 퇴화하여 몸이 다소 약하다. 하지만 변이치 증폭은 일반인보다 눈에 띄게 낮다. 대상자의 몸은 천성적으로 링 물질과 잘 맞는 듯하다.",
    "Arrest Records 1": "MBCC는 상급 지령을 받아 오랜 시간 추적과 관찰을 거친 끝에 대상자가 다친 몸으로 졸업식에 참석할 때를 노려 체포했다. 대상자는 열 가지에 이르는 탈출 방안을 준비했는데도 국장에게 친히 잡히고 말았다.",
    "Arrest Records 2": "신성의 엔지니어 집안 출신이다. 어려서부터 놀랄 만큼 IQ가 높았으며 기계 연구에 소질을 보였다. 14살 때 모든 박사 과정을 수료하여 중학생이지만 이례적으로 추천을 받아 링 연구소에 들어왔다. 이 때문에 신성이 한바탕 떠들썩했다.",
    "Arrest Records 3": "여름은 링 연구소의 최연소 연구원 중 한 명으로 자발적으로 연구 방향을 링 무기로 정했고 해당 관련 분야에서 수많은 큰 돌파를 이끌었다. 하지만 연구는 알 수 없는 이유로 중단되었고 대상자 또한 연구소에서 '천재 프로젝트'로 보내졌다.",
    "Arrest Records 4": "연구소가 링무기 연구를 허가 없이 파르마 실험실로 넘겼다. 여름은 이에 강한 불만을 드러내며 인체 실험의 진상을 파헤쳤다. 실험체를 모두 풀어 주는 바람에 천재 프로젝트에 차질이 생기자 연구 성과를 들고 도망쳤다. 제9대대는 여러 죄명을 붙여 수배자 명단에 올렸다.",
    "Performance 1": "대상자의 모든 물건은 모두 직접 맞춤 제작한 것이다. 인간을 따라다니는 컴퓨터, 대상자를 태우고 날아다니는 이동식 플랫폼, 연구실로 개조된 수용실... 심지어 식기마저 인공지능 음성 시스템을 탑재했다.",
    "Performance 2": "'자유롭게 노래하는 고등학교 생활'을 고집해서인지 MBCC 내의 복잡한 구성원은 늘 그의 상상을 만족시키지 못한다. 자신과 함께할 로봇 친구 40명을 만들고자 시도한 적 있으나 직원에게 금지당했다.",
    "Performance 3": "대상자에게는 친족 면회 특권이 있다. 관찰 결과 여름의 자유로운 행동 패턴은 양친의 면회 날 전후로 이틀 사이 두드러진다.",
    "Performance 4": "국장이 링무기 의존증에서 벗어나 신체 단련을 위해 두 발로 걸어다니라는 엄명을 내렸다. 여름은 마지못해 운동에 나서며 1분 동안 윗몸일으키기 4개를 할 수 있도록 유지 중이다. 아마 국장과 함께 애니메이션을 보기 위해 그가 할 수 있는 최대한의 타협일 것이다."
  },
  "110402": {
    "ID Num": 110402,
    "Internal Name": "lanli",
    "Sinner No": "MBCC-S-006",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "원거리 공격에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "직격",
    "Mania Intensify Text": "물리 관통 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "랭글리",
    "성별": "여",
    "출생지": "낙원",
    "생일": "10월 28일",
    "키": "174cm",
    "Alignment": "배반",
    "능력": "조건적 인과율",
    "사건": "항법사 천문대 담판 결렬",
    "Criminal Record 1": "  제9대대의 리더. 기관의 규모는 크지 않지만, FAC와 같은 레벨이고 낙원에 직접 소속되어 있으며, 디스의 정보 스파이 작업을 관리하고 있다. 작업 수단이 매우 잔혹하여 '냉혈의 검은 악어', '졸개', '은거미'라고 불리며 세간의 평론은 매우 나쁘다.\n  소문에 의하면 평화 회담 대표를 모살한 혐의를 받고 있으며, 공개적으로 명령을 어기고 도시의 안전을 위협했다고 한다. 이로 인해 법정에 오르게 되었지만 원인 불명의 이유로 징벌에서 벗어나게 되었고, 지금까지도 높은 지위에 올라 디스시티의 핵심적인 정치적 비밀을 장악하고 있다.",
    "Criminal Record 2": "  매우 조심스러운 정보 수집, 그리고 국장과 대상자의 대화 내용을 분석한 결과, 대상자는 사실 디스시티에 매우 충성적이다. 수단이 극단적이고 방식을 가리지 않지만, 항상 도시 자체의 이익을 우선시했다. 상부의 명령을 어긴 것도 디스의 안전을 지키기 위해서였다. 대상자가 지금까지 여전히 높은 자리에 앉은 이유는 감찰회와 연관이 있기 때문일 가능성이 있다.",
    "Ability Summary": "무기 '인과의 총'으로 사격 후 생성되는 특정 결과에 필요한 조건을 예측할 수 있다. 모든 조건을 충족하면 탄알을 컨트롤하여 대상자가 사냥하려는 목표물 전부를 정확하게 맞출 수 있다.",
    "Awakening Signs": "BR-003 항법사 천문대 사건 현장에서 각성하고, 중요한 협상 대상을 살해할 때 처음으로 이능력을 시전했다. 구체적인 사건의 경위는 아직 조사 권한이 없다.",
    "Corruption State": "잠복기에 각성했다. 겉으로는 변이 현상이 드러나지 않았으며, 대상자의 정신력이 워낙 강하기 때문에 잠식 정도가 일반인보다 낮았다.",
    "Performance 1": "대상자가 디스에서 커피를 손수 갈아 마시는 것을 고집하는 것은 랭글리의 유일한 취미로, 여가 시간에 스트레스를 푸는 방식이기도 하다. 그 실력은 전문 바리스타와 견줄만하다.",
    "Performance 2": "대상자의 잔인 냉혹한 악명은 널리 알려져 있지만, 부하들에게는 매우 친절하다. 제9대대의 정보원이 자주 그녀의 수감실을 드나들었고 듣기로는 부하들로부터 '장관님, 여기에 숨어 게으름을 피우기 전에 먼저 이 서류들을 처리하세요...'라는 친절한 안부가 여러 번 들려졌다고 한다.",
    "Performance 3": "MBCC 수감자들의 일거수일투족을 주시하며 다른 마음을 품은 불안정한 분자를 발견하면 제일 먼저 1대 1 고문을 일삼는다. 그럼에도 불구하고 불만을 사기는커녕 일부 수감자들의 호평을 받는다.",
    "Performance 4": "술을 마시면 일을 망친다고 생각하는 랭글리는 술을 별로 좋아하지 않는다. 하지만 랭글리의 주량이 매우 세다. 수십 가지 '안 마셨지만 마신 것처럼' 보이는 방법을 연구해 국장을 놀리는 데 막힘이 없었다."
  },
  "110403": {
    "ID Num": 110403,
    "Internal Name": "oak",
    "Sinner No": "MBCC-S-075",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 필살기가 모두 충전된 상태에서 전투에 진입한다.",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "캐스켓",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "11월 9일",
    "키": "172cm",
    "Alignment": "나태",
    "능력": "심연의 속삭임",
    "사건": "신디케이트 갱단 소동",
    "Criminal Record 1": "  '로마네스크 회당'을 은신처로 삼는 지하 정보상. 여러 차례 잔인한 수법으로 타인을 살해하고 기밀을 입수한 뒤 폭력 조직에게 팔아 수많은 대규모 폭력 조직 투쟁을 일으켜 엄청난 사상자를 냈다. 또한, 정보를 구실로 신디케이트 내에서 고의적으로 다자간의 분쟁을 일으켜 신디케이트의 생태 질서를 파괴하기도 했다.\n  대상자는 여러 계획적인 판매 사건에 가담하였으며 화물의 출처는 불분명하나 본인이 진술을 통해 일부 화물은 자신이 수단을 통해 획득한 것이라 인정했다. 사안이 심각하고 영향이 매우 좋지 않으므로 해당 수감자를 즉시 수용해야 한다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 오랫동안 '신디케이트에서 유일하게 장례식을 맡을 수 있는 회당의 주관자'라는 신분으로 신디케이트에서 활약했고 괴변체 시체에서 정보를 얻을 수 있는 능력을 사용해 생계를 유지했다. 하지만 체포된 후의 표현으로 봤을 때, 대상자는 이미 밤낮으로 갱단과 함께한 생활에 지쳐 변화를 기대하고 있는 듯했다.\n  현재, 관리국 내에서 대상자의 태도는 양호하고 여전히 괴변체, 유해, 죽음에 대한 관심이 많지만 전반적으로 통제 가능한 범위 내에 있다.",
    "Ability Summary": "감염된 변이체가 사망한 후 대뇌 및 신체에서 마지막으로 방출하는 전파 및 자기장의 정보를 포착할 수 있는 이능력으로 일정 수준의 컴파일 능력을 지니고 있다. 정보의 완전성은 사망 시간과 반비례된다.",
    "Awakening Signs": "어린 시절 신디케이트의 집단 매장 구덩이에서 감염돼 각성하고 중상을 입었음에도 결국 기적적으로 생환했다. 그녀는 변이화로 인해 신체 회복 능력 외에도 이능력 각성으로 변이에 잠식되어 죽은 사람의 정보를 얻는 데에 어느 정도 도움이 됐다.",
    "Corruption State": "검사 결과 대상자의 변이 감염 잠식 정도는 중간 정도이며 겉으로 드러나는 명확한 특징은 없지만 정신과 의식이 일정한 자극에 영향을 받으면 환각 등의 중등 감염 현상이 나타날 수 있다.",
    "Arrest Records 1": "신디케이트 구조 작전에서 캐스켓을 알게 된 후, 교섭하여 힘을 합쳤다. 신디케이트 구조 작전이 끝나자 캐스켓은 스스로 국장을 따라와 MBCC에 수용되었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 신디케이트가 가장 혼란스러웠던 시기에 태어나 구호소의 귀인에게 입양되어 다른 아이들과 함께 생활했다. 이 구호소는 로마네스크 회당의 전신이다. 당시 대상자는 괴팍한 성격으로 인해 주변 사람들로부터 괴짜 취급을 받았다.",
    "Arrest Records 3": "대상자가 열서너 살 때, 구호소는 갱단 사건에 휘말려 공격을 받았고 대상자는 중상을 입었다. 아직 숨이 붙어있을 때, 귀인에게 버려지게 되면서 대상자는 수감자로 각성했다.",
    "Arrest Records 4": "조사 결과, 대상자는 버림을 받은 뒤 신디케이트의 혼란에 실망하여 현재의 세계엔 희망이 없다고 생각하게 되었다. 국장과 함께 집념을 풀어낸 후, 대상자의 가치관에 변화가 생기며 대상자는 과거의 자신을 위한 장례식을 치렀다.",
    "Performance 1": "수용 초기 대상자는 아주 소극적이고 냉담했으며 한때는 생명 징후가 약해지는 현상을 보였다. 의사의 진단 결과 '정보 단절 증후군', 즉 오랫동안 이상 상태에서 지낸 탓에 오히려 정상적인 상태에 적응하지 못하는 부정적인 현상 중 하나였다.",
    "Performance 2": "일정 기간의 조정을 거친 후, 대상자는 복역 생활에 적응하기 시작했다. 소극적이고 냉담했지만 전투 의지는 매우 강했다. MBCC는 국장이 대상자를 전투에 최대한 동반하여 '죽은 사람'에 대한 '정보 수요'를 해소시키기로 결정했다.",
    "Performance 3": "대상자의 소극적인 태도를 더 효과적으로 완화시키기 위해 MBCC는 방 안의 침대를 검은색 오크 나무로 만든 긴 관으로 바꾸고 수감자 토토의 옆방으로 이전하는것을 허가했다. 현재 대상자의 태도는 개선되었고 증상도 완화됐으며 토토 이외의 다른 수감자들과도 사이좋게 지내기 시작했다.",
    "Performance 4": "국장과 토토의 위로 하에 캐스켓의 증상들은 점점 완화되어 신디케이트에 있을 때의 상태로 돌아가기 시작했다. 국장에 대한 신뢰도 점점 높아졌고 전투 중 국장을 지키고자 하는 의지가 점점 뚜렷해졌으며, 믿는 사람들의 '망자' 상태를 탐구하고자 하는 집착도 조금 약해졌다."
  },
  "110404": {
    "ID Num": 110404,
    "Internal Name": "Dreya",
    "Sinner No": "MBCC-S-087",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "디스씨에 심각하게 오염된 수감자. 아군 유닛이 [출혈] 대미지를 입힐 때마다 <color=#63b4c3>1</color>포인트의 변이 수치를 획득하고, 매초 최대 <color=#63b4c3>5</color>포인트의 변이 수치를 획득한다. 변이 수치 <color=#63b4c3>80</color>포인트 달성 시 [잠식 상태]에 진입하며, <color=#63b4c3>8%</color>의 공격력 보너스를 획득하고, 매초 <color=#63b4c3>5</color>포인트의 변이 수치를 소모한다. 변이 수치 <color=#63b4c3>0</color>포인트 달성 시 [잠식 상태]에서 해제된다.",
    "Mania Intensify Title": "만물 이론",
    "Mania Intensify Text": "적이 보유한 [출혈] 상태 1종류당, 해당 적에 대한 드레아의 대미지 <color=#63b4c3>6%</color> 증가",
    "이름": "드레아",
    "성별": "여",
    "출생지": "■국",
    "생일": "1월 15일",
    "키": "173cm",
    "Alignment": "불후",
    "능력": "어두운 추락의 별",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 '블랙링 원정군'의 일원이었으며, 여러 과학자와 함께 금지된 바다에 들어가 죽음의 별에 대해 근거리 연구를 감행했다.\n  대상자는 금지된 바다에 진입하기 전, 한 연구소에서 1기 박사 작업을 진행했고 천체 물리 분야를 연구했다.",
    "Ability Summary": "해당 이능력은 특정 범위 내의 인력 혹은 다른 역장을 무시하고, 일정 질량을 지닌 임의의 물체를 조종해 공격한다. 주변에 있는 실체 파편을 대상자가 원하는 방향에 유성 떨어지듯 떨어뜨린다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 환상의 달이 만월이던 날, 디스씨의 블랙링이 날뛰기 시작했을 때 오염의 유출과 함께 나타났다. 수용되기 전 이미 괴변체와 수감자 중간의 상태로 동화되었다.",
    "Corruption State": "완전히 잠식된 상태이며 인간성과 이성을 상실했다고 할 수 있다. 온몸이 오염으로 덮여있고 매우 위험하다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 디스씨 환상의 달 작전 중 수용된 후, 수감실에 안치되어 관찰과 치료를 받았다. 그러나 현재의 방법으로는 대상자와의 소통이 거의 불가능하므로, MBCC는 상부의 지시에 따라 국장이 직접 몽경에 진입할 예정이다.",
    "Arrest Records 2": "생전에 대상자는 유명한 블랙링 원정대의 일원이었으며, 연구소에 있을 당시 가족에게 알리지 않고 원정대에 자원하여 합류했다. 죽음의 별로 향하던 중 대상자와 원정대원들은 죽음의 별 데이터에 이상이 있다는 것과 디스씨의 블랙링에 진입한 모든 사람이 이미 정신적인 영향을 받았다는 것을 알게 되었다.",
    "Arrest Records 3": "원정 [미상]일차가 되던 날, 대상자는 모든 인성을 잃었다. 이는 심각한 정신적 교란을 받았을 가능성이 높고 동시에 환각과 환청 증상이 있었다. 하지만 동료의 도움과 생존에 대한 갈망의 영향을 받아, 앞으로 누군가가 대상자를 깨울 수 있도록 일부 인성을 남겨둔 듯하다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 정신 세계에서 어린 시절 죽음의 별의 추락을 목격하고 재난을 직접 겪으면서 생긴 미지와 진리에 대한 욕망을 전부 드러냈다. 이는 MBCC 국장이 방황 상태의 대상자를 안정상태로 이끌어내는 가능성을 크게 높였다.",
    "Performance 1": "드레아, 여, 감염 상태의 신체 신장은 약 173cm. 온몸이 디스씨 오염물로 뒤덮여 있지만, 생전에 입고 있던 옷이 어렴풋이 보인다. 얼굴에는 변이의 힘이 만들어 낸 부분이 있는데 이 부분이 인간적인 사고를 통제하고 있다. 현재 MBCC 국장의 족쇄에 속박된 채 수감실에 갇혀있다.",
    "Performance 2": "대상자는 몽경 종료 후에도 관찰을 위해 계속해서 수감실에 수감되었다. 관찰 기록에 따르면 대상자는 숨 쉬는 것 외에는 아무런 행동도 하지 않는다. 국장이 눈앞에 나타날 때만 일정한 반응을 보이고 대화한다.",
    "Performance 3": "완전히 잠식되기 전, 천문학 지식과 죽음의 별에 대한 높은 호기심을 가지고 있었기에 대상자는 별하늘에 강한 집착을 보였다. 대상자는 최대한 명확한 의사 표현을 통해 국장에게 '자신을 데리고 함께 천체관측을 하고 천문학 관련 지식을 공부할 것'을 요구했었다.",
    "Performance 4": "몽경 속에서 얻은 정보에 따르면 대상자는 완전히 잠식되기 전, 한 연구소의 연구원이었는데, 말수가 적었지만 다른 사람의 이야기를 잘 들어주어 동료들과 친구들에게 '블랙홀 레이디'라고 불렸다. 블랙링 원정을 떠날 때는 종합 과일 통조림 6개를 챙겨가겠다고 고집을 부렸다."
  },
  "110405": {
    "ID Num": 110405,
    "Internal Name": "shalom",
    "Sinner No": "MBCC-S-017",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "흑석영을 이용한 공격에 뛰어난 수감자. 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "샬롬",
    "성별": "여",
    "출생지": "미상",
    "생일": "9월 19일",
    "키": "167cm",
    "Alignment": "나태",
    "능력": "[데이터가 삭제되었습니다.]",
    "사건": "[데이터가 삭제되었습니다.]",
    "Criminal Record 1": "  [데이터가 삭제되었습니다.]",
    "Ability Summary": "이능력이 불분명하며 알려진 기록에서 수감자 능력을 사용한 적이 없는 것으로 확인됐다. 대상자는 독자적인 전투 능력이 없으며 낙원 기술의 산물인 흑석영에 의존하여 통신, 전투, 정보분석 등의 목적을 달성한다.",
    "Awakening Signs": "[데이터가 삭제되었습니다.]",
    "Corruption State": "M 수치 측정에 실패했고, 수치가 불분명하며, 정확한 결과를 검증해 낼 수 없다. 특별 지시를 받아 족쇄를 채울 필요가 없다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 낙원 요원 신분으로 갑작스럽게 MBCC에 방문해 단기 시찰에 나섰다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 지금의 국장과 개인적으로 친분이 있어 과거 여러 차례 만났고, 현재 낙원을 대표해 MBCC를 방문 중이라고 말했다. 하지만 관리국의 테이더베이스에서 두 사람의 만남과 관련된 기록을 찾을 수 없어, 아직 사실관계가 확인되지 않았다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 빛을 통해 독립적으로 존재하는 미지의 공간에 목표를 데려가고, 다른 사람의 정신과 의지에 영향을 미칠 수 있다. 국장에게도 정신 관여를 사용했지만, 정확한 상황은 알려지지 않았으며, 현재 국장에게는 별다른 이상이 없는 것으로 확인된다.",
    "Arrest Records 4": "러스트 스파크 폭동 후, 낙원을 대표하여 실종된 목자를 찾기 위해 비밀리에 서구로 향했다. 이후 비밀 세력의 습격을 받아 작전을 포기했고 이는 대상자의 유일한 임무 실패로 확인되었다.\n지난 8월, BR-002를 목표로 한 FAC의 대형 작전에서 뛰어난 공을 세웠지만, 이 때문에 지하 암살자에게 습격을 받아 육체가 망가지고, 의식은 잠식되었으며 깊은 잠에 빠지게 되었다.",
    "Performance 1": "시찰을 위해 방문한 낙원 특사로, 대상자는 친절하고 지식이 풍부해 관리국 사람들이 늘 그녀에게 도움을 청했다. 나이팅게일 부관을 제외한 대부분 사람은 대상자에게 상당한 호감과 신뢰를 보였다.",
    "Performance 2": "대상자는 많은 음반을 가져와 방 안에서 늘 음악을 틀어놓았으며 라이브 공연 초대에도 마다하지 않았다. 그녀는 다양한 음악의 장르를 좋아했고 그녀의 플레이리스트에는 록과 랩도 몇 곡 섞여 있었다.",
    "Performance 3": "다른 사람의 감정을 잘 파악하고, 촬영 실력이 뛰어나다. 대상자의 집에는 많은 사진이 보관된 사진첩이 있는데, 모두 자신이 찍은 인물 사진이라고 한다. 그런데 사진 속 대부분의 인물이 죽은 사람이라는 소문이 있다.",
    "Performance 4": "대상자는 꽃꽂이에 독특한 취향과 식견을 가지고 있지만, 실제로는 꽃을 잘 키우지 못해 관리국의 방에 있는 꽃들은 모두 가짜 꽃이다. 한때 국장에게 목걸이와 꼭 닮은 꽃 모양의 결정 공예품을 주며 '재회를 축하하는 선물'이라고 말했다."
  },
  "110406": {
    "ID Num": 110406,
    "Internal Name": "pearl",
    "Sinner No": "MBCC-S-033",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 일반 공격을 할 때마다 여러 개의 탄알을 발사하며 서로 다른 적들을 우선 공격한다. 동일한 목표에 다시 명중한 탄알이 입히는 대미지가 기존의 <color=#63b4c3>15%</color>로 변경된다.",
    "Mania Intensify Title": "한계 돌파",
    "Mania Intensify Text": "일반 공격 대미지 <color=#63b4c3>20%</color> 증가",
    "이름": "레이디 펄",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "12월 25일",
    "키": "170cm",
    "Alignment": "나태",
    "능력": "운명의 선택",
    "사건": "포르투나 극장 정신 잠식 관련 사건",
    "Criminal Record 1": "  미스터리 극단 포르투나의 관리자이자 고급 엔터테인먼트 사업가다. 무대 위로 자주 모습을 드러내지는 않았지만 신성의 많은 배우들을 발굴해 냈다.\n  조사에 따르면 대상자는 자주 이능력으로 극장 공연을 조종했고, 해마다 수많은 관객이 변이 영향으로 인해 연극에 과도하게 몰입하고 연극이 끝난 후 실종되었다.",
    "Criminal Record 2": "  감찰 기간 동안, 대상자는 연극과 관련된 어떠한 창작활동도 하지 않았으며, 관리국의 다른 수감자나 직원들과 좋은 관계를 유지하며 별다른 이상 활동을 보이지 않았다. 가끔 국장의 활동에 과한 관심을 보였지만, 간섭 행위는 보이지 않았다. 수감자의 위험성이 통제 가능하다고 판단되어 제한 자유 외출이 허락되었다.",
    "Ability Summary": "해당 이능력은 선택의 형식으로 목표가 특정 구상화된 환각에 머무르도록 유도하고, 목표가 '연기'를 통해 내면의 갈망을 실현할 수 있게 한다.\n실험 평가에 따르면, 해당 환각은 두 시간에서 세 시간 정도 유지되며, 목표 대상이 몽환경에 완전히 빠져들 때까지 계속해서 정신을 잠식한다.",
    "Awakening Signs": "대상자의 구체적인 각성 시기는 추측이 불가하다. 이능력의 표현이 극장 공연과 밀접한 관계가 있는 것으로 보아, 포르투나 극장 운영 초기에 각성한 것으로 추정된다.",
    "Corruption State": "뚜렷한 잠식의 흔적은 없으며, 정신 상태가 양호하다. 이능력을 과도하게 사용할때만 환각이 나타나 주변 환경과 타인에게까지 영향을 미친다.",
    "Arrest Records 1": "대상자가 운영하는 포르투나 극장은 일 년에 한 번만 진행하는 몰입형 공연으로 관객을 매료시키고 몽환경에 자아를 상실하게 하여 다수의 실종 사건을 일으켰다. MBCC 국장과 교섭 후, 대상자는 관리국 수용에 동의했다.",
    "Arrest Records 2": "조사 결과 대상자는 신성의 한 재력가 가문의 출신으로, 금융에 관해 우수한 교육을 받았던 덕분에 관련 사교계에서 일찍이 유명세를 얻을 수 있었다. 어느 날, 대상자는 돌연 가족과 절연하고 가명을 사용해 신성의 하층민과 어울리며 훗날 명성이 자자해지는 포르투나 극장을 인수했다.",
    "Arrest Records 3": "포르투나의 전신은 신성의 한 하류 극단으로, 대상자의 투자로 운영을 유지해 왔다. 그러나 주요 단원들이 운영 자금을 빌미로 레이디 펄에게 수차례 금전을 요구했고, 결국 극단 전체를 대상자에게 저당잡히고 만다. 해당 단원들은 극단을 탈퇴한 후 잇따라 실종되었으며, 현재 생사불명인 상태다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 MBCC 국장과 비밀 계약을 맺고 극장의 관리 권한을 넘기는 것에 동의했다. 일부 단원들은 포르투나에 남기로 결정했으며, 정기적으로 수감자 펄에게 공연 티켓을 보냈다.",
    "Performance 1": "대상자가 종종 젊은 수감자들에게 자신의 배우가 되어달라고 제안한다. 어느날 직원이 현장에 다가가 보니 그저 인형극 소꿉놀이였을 뿐, 부정적인 영향은 없었다.",
    "Performance 2": "대상자는 원래부터 어느 정도 금융 지식이 있었으며, 다년간의 극장 운영으로 더욱 뛰어난 운영 능력을 갖추게 되었다. 가끔 구매센터 직원과 매입에 대한 이야기를 나누고 레버리지를 이용하여 도와주고 수익을 받았다. 구매센터가 독립적으로 상장하고, 그녀가 운영을 맡을 것을 제안했지만, 국장의 극구 반대에 부딪혔다.",
    "Performance 3": "대상자는 신성의 각 극단의 위치와 공연을 잘 알고 있으며, 길거리 천막에서 공연하는 소극단 발굴에 능하다. 대상자는 이런 공연 관람에 국장을 여러 차례 초대했지만, 시간과 보안 문제로 잠시 미뤄뒀다.",
    "Performance 4": "대상자는 송년회 뮤지컬의 주인공으로 국장을 내세우자고 제안했으나, 국장이 이를 정중히 거절했다. 두 사람은 충분히 협의한 끝에, 송년회 첫 번째 사교춤에 초대하기로 했다."
  },
  "110407": {
    "ID Num": 110407,
    "Internal Name": "bianca",
    "Sinner No": "MBCC-S-301",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 5% 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 5% 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "카메라 멈추지 마!",
    "Mania Intensify Text": "[결점] 표식이 부여된 적에게 입히는 대미지 <color=#63b4c3>20%</color> 증가",
    "이름": "비앙카",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "12월 1일",
    "키": "164cm",
    "Alignment": "암조",
    "능력": "진실의 시야",
    "사건": "그레이 미러 투표 시리즈 사건",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 디스 방송국 보도실에서 근무했으며, 재직 기간 동안 신성의 중대한 사건들을 여러 차례 보도했다.\n  대상자는 그레이 미러 투표 시리즈 사건과 관련이 있다는 혐의를 받고 있다. 해당 사건으로 인해 신성에 다수의 실종자가 발생해 사회적 파장이 커 즉시 수용해야 한다.",
    "Criminal Record 2": "  조사 결과, 대상자는 방송국 근무 당시 알려지지 않은 범죄 사건을 수사하고 진실을 폭로하며 피해자를 위해 정의를 구현하는 것에 열중했다. 또한 대상자는 MBCC에서 좋은 모습을 보였고, 더 이상 폭로를 위해 과격한 수단을 사용하지 않겠다고 했다. 대상자는 현재 위험도가 낮아 심사 후 감시 수준을 낮추기로 했다.",
    "Ability Summary": "해당 이능력은 카메라를 매개체로 하며, 렌즈로 잘못된 행동을 포착하고 레이저 같은 광선을 발사하여 적군의 행동을 방해한다. 공격 효과는 대상자의 주관적인 인식에 따라 달라지거나, 대상자가 인정하는 잘못의 정도에 따라 달라진다.",
    "Awakening Signs": "검사 보고서에 따르면 대상자는 그레이 미러 사건을 조사하던 중 변이에 감염됐으며, 최종 추락할 때 강한 감정적 충격을 받고 수감자로 각성한 것으로 추정된다.",
    "Corruption State": "대상자는 변이에 노출된 시간이 짧고 외관에 뚜렷한 잠식 흔적이 없다. 검사 결과 대상자의 비교적 들뜬 정신 상태는 성격 자체의 문제라, 이를 교정하기 위해 개입할 필요는 없다고 한다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 국장과 함께 그레이 미러 사건을 조사하다 추락한 뒤 실종되었다. MBCC에 제보된 목격담은 많았지만, 대상자가 매우 민첩하게 움직여 아직 체포하지 못하고 있다.",
    "Arrest Records 2": "신성에서 자란 대상자는 어릴 때부터 '옳고 그름'에 집착했다. 대상자는 성인이 된 후 신성 미디어 대학에 진학해 신문 동아리에서 두각을 나타내기 시작했다.",
    "Arrest Records 3": "입야 112년에 디스 방송국 뉴스부서에 입사해 103건의 조사에 참여했고, 42건의 사건을 실제로 보도했다. 그레이 미러 사건이 폭로된 후 대상자는 방송국에서 제명되어 기자 면허가 취소되었다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 한 건의 사이버 폭력 사건을 조사해 보도한 적이 있다. 개인 정보가 각종 커뮤니티에 폭로되었던 해당 사건의 피해자는 여론의 압박에 시달려 스스로 목숨을 끊었다. 대상자는 이 사건을 계기로 그레이 미러 서버에 접촉하게 되었다. 그 후 보름 뒤 신성에서 처음으로 그레이 미러 관련 실종 사건이 발생했다.",
    "Performance 1": "대상자는 생활 공간의 공용 냉장고에 사과 맛 음료수를 여러 캔 넣어두었는데, 이를 마신 후 대상자는 통제 불가한 탈선 행위를 취한다. 대상자는 해당 음료가 사과주스라고 재차 강조했으나 MBCC 직원과 다른 수감자들은 여전히 해당 음료의 반입을 금지하기로 했다.",
    "Performance 2": "대상자는 방송국에서 해고된 후에도 기자 신분으로 활동을 계속 진행했다. 각종 사건을 조사하기 위해 외출 신청을 했으며, 인터넷으로 해당 사건을 폭로했다. 민감한 이슈인 경우가 많아 사용하는 계정이 종종 정지됐지만 대상자는 매우 열정적이었다.",
    "Performance 3": "대상자는 평소 다양한 동요를 흥얼거리며 상황에 따라 가사를 수정한다. 한 MBCC 직원은 대상자의 노래 실력이 형편없다고 호소하며 대상자를 위한 음악 강좌를 개설해 달라고 요청했다. 이 요청은 현재 기각된 상태다.",
    "Performance 4": "국장과의 단독 인터뷰를 허락받은 대상자는 3일 밤낮으로 방에 틀어박혀 80페이지에 달하는 인터뷰 질문을 작성했다. 그중에는 국장의 취향을 캐묻는 질문도 적잖이 포함되어 있었다. 국장의 요청에 따라 대상자는 질문을 10페이지로 축소했고, 추가 질문이 필요한 경우 국장의 사무실에 직접 찾아가 질문을 할 수 있도록 허락받았다."
  },
  "110408": {
    "ID Num": 110408,
    "Internal Name": "korryn",
    "Sinner No": "MBCC-S-066",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "코린",
    "성별": "여",
    "출생지": "미상",
    "생일": "8월 19일",
    "키": "170cm",
    "Alignment": "고갈",
    "능력": "총소리의 향연",
    "사건": "화이트 샌드 항로 시리즈 사건",
    "Criminal Record 1": "   행적이 불분명한 현상금 사냥꾼이다. 거액의 의뢰 비용을 받으며 주로 화이트 샌드 항로 부근에서 활동한다. 대상자는 여러 세력으로부터 의뢰를 받지만, 직접 수행한 경우가 많지 않아 어떻게 의뢰를 진행하고 완수하는지 아직 파악된 정보가 없다.\n   조사 결과, 대상자가 최근 발생한 여러 항로 관련 사건의 배후일 가능성이 높은 것으로 밝혀졌으며, 화이트 샌드 큐브 운송에 심각한 영향을 끼쳐 즉시 수용해야 한다.",
    "Criminal Record 2": "  조사 결과, 대상자와 투코 타운 주민의 과오는 생존을 위한 부득이한 선택으로 밝혀졌다. 투코 타운 주민은 MBCC와의 협상을 통해 관리국으로부터 합리적인 가격의 물자를 공급받게 되었고, 더 이상 항로의 안전을 위협하지 않기로 약속했다.",
    "Ability Summary": "무기에 강제로 변이를 부여해 대량의 대미지를 입힐 수 있다. 하지만 자신의 상태와 부여 대상의 영향을 받아, 해당 이능력은 총기류 무기에 부여했을 때 비교적 효과적으로 작용한다.",
    "Awakening Signs": "진술에 따르면 대상자는 과거 의뢰 수행 중 잿더미의 파도에 휩쓸렸다고 한다. 대상자는 살아남기 위해 자발적으로 변이에 손을 내밀었고 수감자로 각성했다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 중간이다. 능력 사용 시 극도로 흥분하며, 신체에 변이 문양이 뚜렷하게 나타난다. 그러나 대상자의 정신은 온전하며 능력도 통제 가능 범위 안에 있다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 화이트 샌드에서 디스시티로 잠입한 뒤 자발적으로 MBCC 부근에서 모습을 드러냈다. 또한 현상금 사냥꾼 신분으로 국장과의 면담을 요청했으며, 국장에게 거래를 제안했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자의 구체적인 출생지는 알려지지 않았다. 유년 시절 투코 타운 주민에게 입양되어 투코의 함대와 함께 성장했다. 이후 현상금 사냥꾼이 되었으며, 생존에 필요한 물자를 얻기 위해 동료들과 함께 의뢰를 수행했다.",
    "Arrest Records 3": "투코 타운 사람들은 모래 폭풍과 추격병을 피해 주기적으로 거점을 옮겨야 했다. 한 번은 거점을 옮기는 과정에서 대상자가 철수하는 동료를 보호하다 잿더미의 파도에 휩쓸리고 말았다. 32시간 후 대상자는 3km 떨어진 사막에서 만신창이가 된 상태로 발견되었다. 대상자는 당시 변이에 심각하게 잠식되었고 수감자로 각성했다.",
    "Arrest Records 4": "조사에 따르면 서구 BR-002 사건 이후 화이트 샌드의 이상 현상이 극심해졌으며, 재난이 자주 발생했다고 한다. 대상자는 화이트 샌드의 이상 현상을 감지하고 투코 타운 사람들을 보호하기 위해 홀로 디스로 향했으며, 투코가 생존할 수 있는 새로운 방법을 모색하기로 결심했다.",
    "Performance 1": "대상자는 '셰리프'라는 도마뱀을 키우는데, 이 도마뱀과 종종 문답 형식의 대화를 나누거나 특정인을 조롱한다. 현재 대상자는 해당 반려동물과 대화를 나누는 컨셉의 쇼를 선보이며, 관리국 내에서 인기를 끌고 있다.",
    "Performance 2": "대상자는 외근 임무를 수행할 때 늘 폐차 직전의 낡은 차량 사용을 신청한다. 그 이유는 '좋은 차를 타면 멀미가 나기 때문'이다. 실제로는 낡은 차를 몰면서도 뛰어난 운전 기술로 적을 따돌린다.",
    "Performance 3": "대상자는 전리품을 모자챙, 신발 뒤축, 옷자락 등 다양한 곳에 숨긴다. 심지어 한 번은 도마뱀 셰리프의 몸에서 동전이 발견되기도 했다. MBCC와 협력하기로 결정한 뒤부터는 물건을 숨기는 장소를 관리국 내부까지 확장한 것으로 보인다.",
    "Performance 4": "근무 시간에 국장 사무실에 들어와 바람 쐬러 가자고 권하는 등 사심을 채우려는 경우가 많다. 국장은 업무에 영향을 준다는 이유로 거절했으며, 외출을 희망할 경우 국장의 휴가 기간에 요청해야 한다고 답했다."
  },
  "110409": {
    "ID Num": 110409,
    "Internal Name": "Hypatia",
    "Sinner No": "MBCC-S-197",
    "CN CV Name": "CV:성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "아카니움 기술 사용에 뛰어난 수감자. 전투 시작 시, 히파티아가 자신 주변의 행진 가능한 아군 타일에 [황금 장치]를 한 개 소환한다. 해당 소환수는 [아카니움 기술] 유형의 소환수로 간주한다.\n[황금 장치]는 히파티아의 최대 HP 80%, 공격력 120%, 방어력 및 마법 저항력 100%를 계승하며 적 1명을 저지할 수 있다.\n[황금 장치]의 일반 공격 범위, 대미지 계수는 [연금 무기]와 동일하다.",
    "Mania Intensify Title": "아카니움 서열",
    "Mania Intensify Text": "히파티아와 [황금 장치]의 일반 공격 범위가 앞으로 2칸 연장",
    "이름": "히파티아",
    "성별": "여",
    "출생지": "피셔시티",
    "생일": "5월 11일",
    "키": "163cm",
    "Alignment": "고갈",
    "능력": "등가 교환",
    "사건": "피셔 학자 방문",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 캠벨 가문의 적녀이며, 피셔 연구소 역사상 가장 젊은 연구원으로 아카니움의 개량에 크게 공헌했다. 학문에만 전념하는 대상자는 필요할 때만 외출하며, 이번 교류는 대상자의 첫 디스 방문이다.\n  제9대대의 조사에 따르면 대상자는 연구소의 어느 기밀 프로젝트에 깊이 관여한 것으로 밝혀졌다. 해당 프로젝트는 캠벨 가문의 비밀 지원을 받고 있으나, 구체적인 정보는 아직 확인되지 않아 추가 조사가 필요하다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 자제력이 뛰어나고 태도가 양호하며, 관리국의 조사에 적극적으로 협조하고 관리국의 특별작전에 지원을 제공했다. 링 연구소의 연구원도 대상자의 탁월한 학술적 능력을 높이 평가했다. 확인 결과, 대상자는 강제 수용할 필요 없고 정기적으로 관리국을 방문해 정기 검사를 받으면 충분하다.",
    "Ability Summary": "대상자는 접촉한 물질을 간섭하여 그 성질을 전환하고 재구성할 수 있다. 대상자의 손을 거쳐 합성한 특수 금속은 변이 물질과 공명하여 수배의 위력을 발휘할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 디스시티를 방문했을 때 이미 능력을 능숙하게 사용할 수 있었으며, 추측에 따르면 대상자는 피셔에서 이미 능력을 각성했다. 하지만 구체적인 시기는 불분명하다.",
    "Corruption State": "대상자의 변이 잠식 정도는 약한 편이며, 신체에 뚜렷한 잠식 흔적이 없고 정신 상태도 안정적이다. 하지만 능력을 사용한 후, 정신 쇠약 및 불면증 현상이 나타난다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 피셔 연구소를 대표해 디스를 방문했으며 링 연구소와 변이 관련 기술에 대해 교류했다. 대상자는 외부 사절로서 각종 특권이 적용되지만, 수감자 신분에 따라 MBCC에 등록하고 정기적 검사를 받아야 한다.",
    "Arrest Records 2": "N/A",
    "Arrest Records 3": "N/A",
    "Arrest Records 4": "N/A",
    "Performance 1": "대상자는 피셔의 명문 귀족 캠벨 가문 출신이며 여러 공무를 맡아 왔다. 그래서 연구소에서 일하던 시기에도 일상생활은 항상 수행 시녀의 도움을 받았었다. 하지만 대상자는 관리국이 제공한 도움을 거절했고, MBCC에 머무는 동안 직접 거처를 관리하겠다고 했다.",
    "Performance 2": "대상자는 조용한 생활 방식을 추구하고 평소에는 엄숙한 편이지만, 가끔 사석에서 썰렁한 농담을 던진다. 대상자의 노트에는 농담에 관한 여러 영감이 기록되어 있는데, 창작 수준이 워낙 형편없어 그 농담을 들은 수감자들은 대부분 아무 말 없이 자리를 떠나곤 한다.",
    "Performance 3": "대상자는 각지의 여행기를 수집하는 것을 좋아하며, 관리국 내 다른 수감자의 경험에 큰 호기심을 보인다. 심지어 직접 그들의 고향이나 각지를 떠돌며 얻은 견문에 관해 묻곤 한다. 또한 대상자는 여행 목록을 작성 중인 것 같은데, 업무가 너무 많아 여행 계획은 늘 뒷전으로 밀리고 있다.",
    "Performance 4": "대상자는 족쇄의 능력에 대한 관찰 및 측정을 진행하고 싶어 했으나 신청이 기각된 후 대안으로 국장과 정기적인 학습 토론을 하기로 했다. 하지만 두 사람의 대화는 조금씩 규정 시간에서 벗어났고, 대상자는 오후 시간에 자주 국장 사무실을 찾아 국장과 함께 자신이 직접 만든 캠벨 허브차를 즐기곤 했다."
  },
  "110501": {
    "ID Num": 110501,
    "Internal Name": "heli",
    "Sinner No": "MBCC-S-009",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, 필살기 효과는 목표에 따라 변경",
    "Mania Intensify Title": "필살기 증폭",
    "Mania Intensify Text": "필살기 대미지 <color=#63b4c3>20%</color> 증가",
    "이름": "이리나",
    "성별": "여",
    "출생지": "피셔시티",
    "생일": "9월 22일",
    "키": "167cm",
    "Alignment": "탐욕",
    "능력": "부분 변이",
    "사건": "퀸 그룹 불법 인수 합병",
    "Criminal Record 1": "  대상자의 명의로 된 퀸 그룹은 디스의 여러 업종에서 규정을 어긴 채 경영하거나 악의적인 인수를 진행했으며, 큐브 산업에 발을 들여 디스의 경제 근간을 흔들어 놓았다. 제9대대의 조사에 따르면 퀸 그룹에는 이방 세력인 캠벨 가문이 깊게 관련되어 있다고 한다.\n  퀸 그룹의 회장 이리나는 사막 도적과 어울려 습격한 전과가 있다고 밝혀진 적이 있다. 수감자 신분을 숨기고 더 큰 야망을 품고 있을 가능성이 제기되었다. 감시를 붙여 배후의 목적을 조사해야 한다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자의 강력한 정보 확보와 전략 능력으로 인해, 이전의 혐의는 대부분 사실과 적합하지 않은 거로 확인되었다. 예를 들어 '대상자가 MBCC로 들어와 수용을 받는 것조차 계획의 일부'라는 혐의도 마찬가지다. 새로 확보된 정보에는 수상한 점이 여전히 많지만, 수용 기간 동안 대상자는 적의를 드러내거나 규칙을 위반한 적이 없어, 일단 국장에게 맡겨졌다.",
    "Ability Summary": "특정 구역 내의 변이를 조작 및 촉발하여 국지성, 폭발성의 에너지 파동을 일으킬 수 있어 대규모 살상력을 지닌다.",
    "Awakening Signs": "대상은 16살 때 화이트 샌드에서 사막 도적을 만나 생명의 위협을 느끼고는 이능력을 발현해 방어했다고 하나 수많은 사람이 다친 만큼 '정당방위'라는 진술은 확인이 필요하다.",
    "Corruption State": "잠식된 정도가 낮고 신체 변화가 없으며 의식이 또렷하고 정신 역시 건강하다. 정복욕이 일반인에 비해 과하다는 점 외에는 어떤 특이점도 보이지 않는다.",
    "Arrest Records 1": "공공 장소에서 여러 사람에게 위험한 이능력을 내비쳤으나 개인적인 목적을 위해 자발적으로 걸려들었을 가능성이 있다. 조사 결과 일단은 MBCC에 해가 되지 않을 것으로 판단해 수용했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 캠벨 가문의 수장인 플레시와 정부 사이에서 태어난 사생아로, 유년 시절 생모와 함께 거주하며 체스 선생님이었던 모친에게서 체스를 배우며 성장하였다. 이후 플레시의 신분 인정으로 가문의 품에 돌아오게 되었으나, 그 이후로는 모친과의 연락이 거의 단절된 상태이다.",
    "Arrest Records 3": "가문 수장의 일을 돕던 중, 알 수 없는 이유로 가족과의 연을 끊고 디스에 정착했다. 이후 퀸 그룹을 창설하여 지속적으로 세력을 확장해 나갔다. 디스에서 사업을 시작한 지 6년 만에 캠벨을 인수했으며, 그 후 부친을 대신해 집안의 권력을 완전히 장악했다.",
    "Arrest Records 4": "심문에 따르면, 대상자가 화이트 샌드에서 받은 암살은 아버지의 명령에 의해 이루어진 것이며, 이로 인해 부녀 관계는 더욱 악화되었다. 디스에서 수년간 발전한 후, 대상자는 아버지에 대한 반격을 개시했고, 특수 수단으로 플레시를 조종했다. 그리고 퀸의 이름으로 캠벨 가문을 인수합병하며, 암암리에 가족 세력을 통합했다.",
    "Performance 1": "처리해야 할 일이 많지만 외부에 도움을 청하는 일은 거의 없었다. 많은 시간 홀로 수용소 안에서 체스를 둔다. 대상자는 지난 분기 수중의 모든 일을 계획해 놓은 터라 직접 나서는 일이 없다.",
    "Performance 2": "대상자는 삶의 질을 중요하게 생각한다. 모든 생활 용품은 퀸 그룹 산하의 최첨단 제품이어야 한다. 매달 의류 브랜드 디자이너가 직접 찾아와 고급 예복을 전한다.",
    "Performance 3": "많은 수감자들이 퀸 산하 또는 퀸이 투자한 기업에서 재직했었다. 그러니 전 이사와 함께 임무를 수행할 때는 긴장할 수 밖에 없다. 하지만 이리나는 과거의 부하조차 몇 명만 기억할 뿐 대부분을 '중요하지 않은 패' 정도로만 여긴다.",
    "Performance 4": "대상자는 국장과 대국하며 한 번도 진 적이 없지만 그래도 즐겁게 체스를 둔다. 어떤 때는 승패에 상관하지 않고 양보를 하거나 좋은 수를 일러 주기도 한다. '만물이 성장하는 모습을 직접 보는 것 또한 즐거운 일.'"
  },
  "110503": {
    "ID Num": 110503,
    "Internal Name": "anarkia",
    "Sinner No": "MBCC-S-023",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "마법 무기를 이용한 마법 공격에 뛰어난 수감자, 소환수 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "부탁",
    "Mania Intensify Text": "기존 [빅토리 스타] 위치에 필살기 시전 가능, 범위 내 [진실 세계] 대미지를 2회 입힌다. 이때 새로운 [빅토리 스타]를 소환하지 않는다.",
    "이름": "점성가",
    "성별": "여",
    "출생지": "미상",
    "생일": "2월 11일",
    "키": "171cm",
    "Alignment": "이단",
    "능력": "이클립스 강림",
    "사건": "화이트 샌드 해적 트릭",
    "Criminal Record 1": "  평상시의 행방은 알 수 없으나, 주로 화이트 샌드에 출몰한다. 사막 도적과 결탁하여 여러 건의 폭력 사건을 교사하고, 수많은 사람들을 꾀어 사기를 치며 화이트 샌드에서는 '위험한 점성가'란 이름으로 알려지게 되었다.\n  MBCC의 도적 토벌 조사 과정에서 수감자의 신분을 숨기고 이능력을 사용하여 악의적으로 갈등을 조장하였으며, 디스와 주변 도시의 연방 관계를 크게 동요시켰다.",
    "Criminal Record 2": "  프로파일에 따르면, 대상자의 각성 능력은 다른 사람의 생각을 꿰뚫을 수 있게 해주며, 충돌의 발생은 흔히 대상자가 포장되지 않은 개인 관점을 솔직하게 말하기 때문이고 대상자 자체가 주관적인 악의를 품고 있는 게 아니다.\n  MBCC에 수용된 후, 대상자는 국장에 대한 특별한 관심이 생긴 듯했고, 전보다 명령에 복종했으며 더 이상 능력으로 말썽을 일으키지 않았다.",
    "Ability Summary": "해당 이능력은 허공에 관련된 정신 오염물을 매개체로 하여 허공과 연결해, 허공의 힘을 끌어와 공격할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "점성가인 그녀는 '동류'를 찾는 여행길에서 정신이 붕괴되어 화이트 샌드의 내부로 떨어졌고, 그녀가 극도로 공감하는 정신적 괴물을 끌어안자 허공의 문과 연결되면서 각성했다고 자술했다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 중등급에 속하며, 간혹 환각을 본다. 대상자의 알 수 없는 행동 스타일도 어느 정도 변이의 영향을 받았다.",
    "Arrest Records 1": "수감자는 국장이 자신이 수년간 찾고 다닌 '동류' 중 하나일 가능성이 높다고 생각한다. 화이트 샌드의 유적 사건이 해결되자 관리국에 자진하여 체포되어 MBCC 도적 토벌 팀을 따라 화이트 샌드를 떠났다.",
    "Arrest Records 2": "본명은 '아나치아'이며 부모와 출신은 알려지지 않았다. 화이트 샌드 부근에는 그녀의 어린 시절의 경험에 대한 여러 가지 소문이 전해지고 있는데, 조사 결과 모든 소문은 그저 소문일 뿐인 것으로 판명되었다.",
    "Arrest Records 3": "디스 주변 마을을 유랑하며 점술로 먹고 살아왔다. 오아시스에 도착하기 전까진 정처 없이 떠돌았으며, 방향은 수정 구슬과 스타 카드를 통해 정했다고 한다.",
    "Arrest Records 4": "운명에 이끌려 오아시스에 도착하자 '동류'를 찾아다녔다. 신비한 힘에 감화되어 사막 도적들을 이용해 이계의 야수를 조종하여 유적의 문을 열었고, 진실되고 순수한 세계를 좇아갔다.",
    "Performance 1": "점성가는 빛이 들어오는 모든 구석을 막고, 백열등 대신 촛불을 사용했으며, 모든 물건을 기이한 진법에 따라 배치했다. 그녀의 말에 의하면 이런 신비롭고 은밀한 환경이 그녀 자신을 '순수'에 가깝게 만든다고 한다.",
    "Performance 2": "어떤 옷을 입어도 언제 어디서나 수정 구슬과 스타 카드를 꺼낼 수 있으며, 어떤 결정을 내리든 수정 구슬과 스타 카드를 거쳐야 한다.",
    "Performance 3": "대상자의 예언 결과는 신빙성이 있다. 설령 예언의 결과가 좋지 않다고 해도, '스타 카드의 지시'에 귀를 기울이는 직원과 수감자들이 적지 않다.",
    "Performance 4": "국장에게 장난을 걸도록 여러 차례 교사했고, 국장에게 자신과 함께 진실의 세계로 멀리 떠날 것을 요청했지만, 거절당하고 위로받았다."
  },
  "110504": {
    "ID Num": 110504,
    "Internal Name": "etti",
    "Sinner No": "MBCC-S-020",
    "CN CV Name": "CV:성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "에티의 일반 공격이 10%의 확률로 [별자리] 1개를 응결해 적을 공격한다.",
    "Mania Intensify Title": "창조의 상상",
    "Mania Intensify Text": "에티의 초기 특성 발동 확률 <color=#63b4c3>5%</color> 증가",
    "이름": "에티",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "6월 18일",
    "키": "169cm",
    "Alignment": "섬망",
    "능력": "게임 라이프",
    "사건": "신성 보드게임 가게 관련 실종 사건",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 신성의 한 미스터리한 보드게임 가게의 사장이었으며, 현지 보드게임 마니아들 사이에서 꽤나 유명했다. 가게의 사업은 잘되었지만, 많은 고객이 의문의 실종 사건에 연루되었다.\n  보드게임 관련 사건으로 국장과 맞붙으며 대상자는 능력의 위험성을 드러냈고, 여러 고객의 신체적 자유를 제한한 혐의가 확인돼 즉각 수용 통제해야 했다.",
    "Criminal Record 2": "  현재 MBCC의 엄격한 관리하에 대상자는 보드게임 활동을 조직할 때도 자신의 능력을 의도적으로 통제하며 더 이상 타인의 안전을 위협하지 않았다.\n  동시에 다른 수감자 및 국장과 어울리면서 룰을 장악하는 집념이 완화되었고 현실에서 도망치려는 욕망도 감소되었으며 자신, 현실 생활 및 주변 사람들에 대한 믿음도 생겼으며 받아들이려 노력하고 있다.",
    "Ability Summary": "이능력으로 물질의 원소 분자를 재구성해 원하는 물건으로 만들고, 이능력이 작용하는 시간은 대상자 자신의 의지와 정신력에 의해 제어되었다. 대상자는 일반적으로 환상적인 형태로 공격을 가한다.",
    "Awakening Signs": "조사 결과 대상자는 BR-004 오염물에 노출돼 감염되었고, 오랜 시간 동안 다른 사람으로부터 악한 정신적 영향을 받아 능력을 각성한 것으로 확인되었다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 중간이었으며, 외관상으로는 변이가 뚜렷하게 보이지 않았지만 정신적 상태는 안정적이지 않았다. 특히, 보드게임 활동을 진행하는 과정에서는 이상 징후가 자주 나타났다.",
    "Arrest Records 1": "보드게임 관련 사건에서 국장이 에티의 게임에서 승리해 에티의 몽환경을 깨는 데 성공했다. 사건 직후 대상자는 국장에 의해 MBCC로 데려갔으며 조사받고 수용되었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자의 부모는 의도치 않게 아이를 낳게 되었으며, 대상자를 양육할 의사가 없었다. 그렇게 태어나자마자 할아버지의 집 앞에 버려졌다. 대상자는 어린 시절부터 할아버지와 함께 자라면서 자신의 무책임한 부모를 거의 본 적이 없었다.",
    "Arrest Records 3": "어린 시절 부모의 부재와 다른 요인들로 인해 대상자는 폐쇄적이고 고독한 삶을 살게 되었고, 그렇게 대상자는 책과 게임의 세계에 빠져들었다. 대상자의 할아버지는 그녀의 마음의 상처를 보듬어주기 위해 손녀가 무엇을 좋아하는지 탐구했으며, 손녀를 기쁘게 해주고자 집 안에 다양한 게임 장면들을 배치해 주었다.",
    "Arrest Records 4": "할아버지를 향한 대상자의 마음은 상당히 깊었다. 할아버지와의 추억과 함께 살던 옛집을 지켜야 할 보물로 여겼는데, 이는 대상자가 수감자로 각성한 후 자신의 집을 '게임 공간'으로 만든 이유이기도 했다. 할아버지는 죽기 전 손녀가 어둠과 슬픔에서 벗어나길 바라는 마음을 담아 미완성된 룰이 적혀있는 책을 남겼다.",
    "Performance 1": "대상자는 성격이 외향적이며 두뇌 회전이 빠르고, 관리국 내 다른 사람들과 금세 친해졌으며, 수용 생활에 잘 적응했다. 그러나 지나치게 발산되는 사고방식 때문에 많은 사람들이 그녀의 대화 속도에 따라가기 어렵다고 했다.",
    "Performance 2": "대상자가 합류하자, 관리국의 수감자들에게는 보드게임이라는 새로운 오락거리가 생겼다. 대상자가 기획한 게임은 재미있고 스릴이 넘쳐 MBCC 내에서 인기가 대단했으며, 참여하려면 보통 한 달 전에 예약해야 했다.",
    "Performance 3": "대상자는 보드게임뿐 아니라 각종 비디오 게임에도 능했다. 합류 일주일 만에 오락 구역 게임기의 여러 최고 기록을 돌파해 수감자 EMP는 대상자를 '강적'으로 꼽았다.",
    "Performance 4": "대상자는 MBCC를 배경으로 한 새로운 보드게임을 만들고 싶어 했다. 하지만 자주 규정을 위반하며 관리국 각 부서에서 자료를 무단으로 수집해 국장과 각 부서 직원의 업무에 큰 지장을 주었다."
  },
  "110505": {
    "ID Num": 110505,
    "Internal Name": "Raven",
    "Sinner No": "MBCC-S-074",
    "CN CV Name": "CV:성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, 크로우의 일반 공격 범위 내에 있는 적의 [은닉]효과가 사라진다.",
    "Mania Intensify Title": "열광",
    "Mania Intensify Text": "마법 대미지 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "크로우",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "10월 7일",
    "키": "173cm",
    "Alignment": "섬망",
    "능력": "검붉은 시편",
    "사건": "허위사실 유포, 독자 세뇌",
    "Criminal Record 1": "  전문 에디터로, 야나기 주식회사에 취직해 야나기의 인기 없는 공식 계정을 운영했었다. 이 밖에도 대상자는 집행 위원회에 잠입해 러스트 스파크 폭동에 참여하기도 했다.\n  오랜 추적 조사 결과 인터넷 및 타블로이드에 전해지는 수많은 가십 기사의 출처가 대상자였다는 걸 알게 되었다. 대상자는 사실을 왜곡하고 공격적인 기사를 작성해 독자들에게 잘못된 관념을 심어주었으며 사회 안전을 심각하게 어지럽혔고 막대한 피해를 주었으므로 즉시 검거해야 한다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자가 제멋대로 허위 사실을 유포하는 것은 사실 신디케이트의 사악한 종자들을 노린 것이었다. 그녀의 초심은 누군가 이 흙탕물 속에서 불순물들을 일망타진해 주기를 바랐다.\n  MBCC에 들어온 후 대상자는 국장에게 깊은 관심을 가지게 되었고 허위 사실을 만들 때나 쓰던 집중력은 이미 국장을 위한 문학 작품 창작에 쏟고 있었다. 게다가 대상자가 문학 작품을 공개적으로 발표하려면 관리국의 엄격한 심사를 통과해야 하므로 또다시 사회에 위협이 될 가능성은 작다.",
    "Ability Summary": "대상자가 가진 이능력은 변이의 힘을 '쓰기, 그리기, 사용하기'를 통해 먹물 등의 물품을 '감염'시킨다. 대상자는 '감염'된 먹물을 조종할 수 있으며 사용 시간과 효과는 대상자의 정신력과 관련이 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 이전에 어떤 세력의 지하 감옥에 갇힌 적이 있다. 그녀는 지하 감옥에서 발생했던 잔학하고 불공평한 일에 관해 수없이 기록했고 이 일이 세상에 알려지길 바랐다. 그러나 교도관에게 발각되었고 위기의식과 반항 정신의 2종 자극 속에서 수감자로 각성했다.",
    "Corruption State": "대상자는 전반적으로 잠식 정도가 심각하지 않으며 몸에서도 명확한 결정이 보이지 않는다. 대부분 시간의 정신 상태는 양호했으며 시와 원고 집필에 과도하게 몰두할 때 가끔 이상한 모습을 보인다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 신디케이트에 학교를 설립하려 했지만 현실적인 어려움을 마주하자 처리할 수 없는 변이 폐기품을 발견했다는 핑계로 MBCC에 도움을 요청했다. 해당 사건으로 사상자나 금전적 피해는 발생하지 않았지만, 대상자는 정황상 MBCC 관리국 국장에 의해 수용되었다.",
    "Arrest Records 2": "MBCC가 '신디케이트 아카데미' 설립 프로젝트를 맡게 되자, 대상자는 학생 모집과 교재 편찬에 적극 나서고 있다. 하지만 대상자는 신성이 기록한 신디케이트 역사에 대해 불만이 커 이를 다시 쓰고 싶어 한다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 N.F.103년 러스트 스파크와 함께 행동하며 같은 해에 신성으로 돌아와 러스트 스파크의 활약을 알렸다. 하지만 해당 기사가 니르바나 그룹의 이익에 관여되어 니르바나의 비밀 부서 'DRD'에 의해 붙잡혔으며, 처참한 보복을 당했다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 현재 '신디케이트 아카데미'의 교사로서 디스어와 시 과목을 가르치고 있다. 대상자에 따르면, 현재 교직원 수는 15명, 학생 수는 136명에 이르며, 상황이 순조롭게 진행되면 학교 규모를 확장할 계획이라고 한다.",
    "Performance 1": "대상자는 기괴한 성격, 비뚤어진 행동, 제멋대로인 태도로 늘 과장된 몸짓과 감정 표현을 하며 특히 아이들에게 매우 적극적이다. 하지만 수용 초기에는 내향적인 성격의 꼬마 수감자들이 대상자를 조금 이상하다고 여겼고 대상자의 정신 건강을 걱정했었다.",
    "Performance 2": "MBCC에 수용 중에도 대상자는 언제나 신디케이트 내의 크고 작은 소식을 눈여겨보고 있으며 '부랑아'와 관련된 최신 동향과 분쟁 발단에 특히 신경을 쓴다.",
    "Performance 3": "대상자는 관리국 내의 어린 수감자들을 모아 시 감상 수업을 진행하고 싶어 한다. 하지만 말하기, 듣기, 쓰기, 읽기부터 시작하는 것이 더 적절하다는 이유로 해당 신청은 기각되었다.",
    "Performance 4": "사실 대상자의 시 작문 기예는 그리 뛰어나지 않다. 그럼에도 그녀는 국장을 위한 엉터리 시를 짓는 것을 특히 좋아한다. MBCC에 온 후 대상자는 이미 노트 한 권을 다 채울 만큼의 찬미시를 지었고 적절한 시기에 관리국 사람들 앞에서 모두 낭송해 국장에게 들려줄 기회만을 노리고 있다."
  },
  "110506": {
    "ID Num": 110506,
    "Internal Name": "eleven",
    "Sinner No": "MBCC-S-300",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, 전장의 적이 공포 상태에 빠질 시, 에너지 1포인트를 회복한다. 해당 효과는 1초의 쿨타임이 있다.",
    "Mania Intensify Title": "도약",
    "Mania Intensify Text": "소환수 대미지 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "일레븐",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "6월 27일",
    "키": "165cm",
    "Alignment": "나태",
    "능력": "주파수 교란",
    "사건": "'새벽 세 시의 전화' 사건",
    "Criminal Record 1": "  유명 라디오 디제이, <새벽 세 시의 전화> 프로그램은 대상자가 디제이를 맡은 기간 신성에서 가장 높은 청취율을 기록한 프로그램이었다.\n  이후 해당 프로그램과 대상자가 수십 건의 실종 사건에 연루되었고, 심각한 변이 유출 사건을 일으켜 청취자들의 정신 의식, 심지어 생명까지 위협했다. 이로 인해 대상자를 즉시 수용해야 한다는 결단이 내려졌다.",
    "Criminal Record 2": "  직접 조사에 나선 국장은 대상자가 타인으로부터 극심한 정신적 스트레스를 받아들일 때, 변이의 영향을 받아 변이가 유출되는 사고를 일으킨 것으로 확인했다. 대상자는 다른 사람을 해칠 의도가 전혀 없었으며 적극적으로 정신과 치료를 받고 있다.",
    "Ability Summary": "해당 이능력은 대상자의 의식에서 비롯되며 휴대 전화 등 센서 장치를 통해 확산하며 듣는 사람의 정신 의식에 영향을 미친다. 현기증이나 이명에서 인지 오류까지 유발할 수 있으며, 심각한 경우, 장기가 영향을 받아 공진으로 인해 파열될 수도 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 극심한 정신적 스트레스를 받았으며, 더 이상 버티지 못하고 완전히 무너진 뒤 수감자로 각성한 것으로 확인됐다. 대상자의 정신이 안정적이지 않기 때문에 추가적인 검사와 관리가 필요하다.",
    "Corruption State": "뚜렷한 잠식의 흔적은 없지만, 정신 상태가 우려스러운 수준이다. 대상자의 생체 리듬이 깨진 것도 정신 상태를 더욱 불안정하게 만드는 원인이었다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 변이 유출로 인해 벌어진 일들이 해결된 뒤 실종됐는데, 대상자는 변이가 유출된 원인을 찾고 있었던 것으로 확인됐다. 이후 대상자는 스스로 관리국에 찾아와 국장에게 본인을 수용할 것을 요청했다.",
    "Arrest Records 2": "아직 외부에 남아있던 대상자의 변이 능력이 또다시 변이의 힘으로 왜곡된 공간을 만들어 냈다. 대상자를 심문하는 과정에서 대상자가 몇 번이고 해당 변이의 힘을 추적해 파괴하려 했지만, 효과가 없었다는 것을 알게 되었다.",
    "Arrest Records 3": "대상자와 국장은 새로 만들어진 왜곡된 공간에서 '새벽 세 시의 전화' 도시 전설이 시작된 내막을 파헤치고, 대상자와의 관련도 찾아냈다. 대상자와 국장의 노력에 도시 전설이 끝을 맺었고, 왜곡된 공간도 원래의 모습을 되찾았다.",
    "Arrest Records 4": "대상자의 요청에 따라 신성 방송국의 라디오 프로그램 <새벽 세 시의 전화>가 무기한 결방되었으며, 대상자 본인도 방송국에서 제명되었다. 하지만 방송국은 작별 인사를 할 수 있도록 마지막 회차를 진행하는 것을 허가했다. 마지막 방송에서 일레븐은 평소 스타일과 다르게 날카롭고 공격적인 스타일로 진행했고, 또다시 실시간 검색에 올랐다. 이로써 지금의 일레븐을 위한 완전히 새로운 심야 라디오 프로그램이 탄생했다.",
    "Performance 1": "심야 라디오 디제이였던지라 처음에는 관리국의 일과에 적응하지 못하고 야밤에 출몰하는 일이 잦았다. 게다가 독특한 목소리 때문에 관리국에 '목소리'와 관련된 괴담이 일파만파 퍼졌다.",
    "Performance 2": "대상자는 방에 사탕 껍질, 매직샌드, '슬라임' 같은 이해할 수 없는 물건들을 소지하고 있었는데, 수면을 돕기 위한 ASMR을 제작하는 데 사용되는 물품으로 밝혀졌다.",
    "Performance 3": "관리국 내부 사람들은 대체로 대상자와 속깊은 대화를 나누는 것을 좋아했다. 대상자는 심지어 엘라가 저축한 금액이 얼마인지, 백이 술을 어디에 숨겨 놓았는지도 알고 있었다. 대상자에게 부정적인 감정을 털어놓는 사람도 많았는데, 대상자는 이를 거부하지 않고 날카롭고 예리한 대화를 통해 상대방이 부정적인 감정을 표출할 수 있게 했다.",
    "Performance 4": "대상자는 국장의 근무 시간에 이상하리만큼 집착했다. 근무 시간을 초과하면 각종 방법을 써서 국장에게 알려주려고 애썼다. 하지만 대부분의 경우에 달라지는 건 별로 없었고 국장은 새벽 세 시에 대상자의 전화를 받게 된다."
  },
  "110507": {
    "ID Num": 110507,
    "Internal Name": "hestia",
    "Sinner No": "MBCC-S-024",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "디스씨에 심각하게 오염된 수감자. 아군 수감자가 [연소] 표식을 부여할 때마다 <color=#63b4c3>3</color>포인트의 변이 수치를 획득하고, 매초 최대 <color=#63b4c3>9</color>포인트의 변이 수치를 획득한다. 변이 수치 <color=#63b4c3>60</color>포인트 달성 시 [잠식 상태]에 진입하며, <color=#63b4c3>8%</color>의 공격력 보너스를 획득하고, 매초 <color=#63b4c3>5</color>포인트의 변이 수치를 소모한다. 변이 수치 <color=#63b4c3>0</color>포인트 달성 시 [잠식 상태]에서 해제된다.",
    "Mania Intensify Title": "열광",
    "Mania Intensify Text": "마법 대미지 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "헤스티아",
    "성별": "여",
    "출생지": "■■",
    "생일": "10월 17일",
    "키": "153cm",
    "Alignment": "불후",
    "능력": "제물의 불",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 과거 '블랙링 원정군'의 일원이었다. 디스씨에 진입한 원정대가 우연히 대상자와 마주쳤고, 대상자를 거둬 줬다.\n  대상자는 시력을 거의 잃었지만 비정상적인 변이 재난과 위험을 감지하는 능력을 지닌 것으로 보인다. 대상자는 해당 능력으로 디스씨 밖에서 '스토우 타운 불의 어머니교'의 성녀 역할을 맡기도 했다.",
    "Criminal Record 2": "  MBCC에서 수용 관리하고 있으며, 현재까지 뚜렷한 이상 현상이나 피해 사건도 발생하지 않았다. 모든 것이 MBCC의 통제 범위 안에 있다.",
    "Ability Summary": "대상자는 금속으로 만든 긴 횃불을 가지고 있다. 횃불 끝의 화염은 일정한 세기로 타오르며, 어떤 상황에서도 기본적인 빛과 열기를 제공한다. 또한 이 불꽃은 괴변체를 불태울 수 있어 변이로 인한 환경 재해를 어느 정도 몰아낼 수 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 환상의 달이 보름달처럼 뜬 날에 나타나 디스씨 지역에 광범위한 암흑 변이를 일으켰으며 MBCC 국장이 직접 수용했다. 대상자의 육체는 오염에 심각하게 잠식되었고, 정신은 완전히 괴변화되었다.",
    "Corruption State": "완전히 잠식된 상태이며, 팔이 탄화되었다. 대부분의 인간성과 이성을 상실해 소통이 불가능하다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 디스씨 환상의 달 작전 중 수용된 후, 수감실에 안치되어 관찰과 치료를 받았다. 그러나 현재의 방법으로는 대상자와의 소통이 거의 불가능하므로, MBCC는 상부의 지시에 따라 국장이 직접 몽경에 진입할 예정이다.",
    "Arrest Records 2": "'티아'라는 이름을 가졌던 대상자는 생전 디스씨 인근 도시의 '성녀'였으며, 알 수 없는 이유로 디스씨에 보내졌다가 원정대에 의해 구조돼 수용됐다. N.F.21년쯤, 원정대와 헤어지고 실종됐다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 과거 화이트 샌드 지역에서 동료들과 함께 떠돌아다니며 생활했는데, 사고로 인해 대부분의 동료가 사망했다. 그 후 몇 년 동안 대상자와 나머지 동료들은 사막 도적을 도와 부랑자들을 유인하며 생계를 유지했다.",
    "Arrest Records 4": "N.F.19년 무렵, 대상자는 '스토우'라는 화이트 샌드의 도시에서 성공적으로 '성녀'라는 역할을 하게 됐다. N.F.21년, 처음으로 디스씨에 진입하기 전까지 대상자는 스토우 타운에서 높은 지위에 있었다.",
    "Performance 1": "헤스티아, 여, 감염 상태에서 신체의 신장 약 153cm, 제사를 지낼 때 입는 옷으로 보이는 흰색 옷을 입고 있다. 몸이 고농도의 오염에 잠식되었지만, 손에 들고 있는 횃불과 완전히 탄화된 팔의 오염도는 오히려 매우 낮다.",
    "Performance 2": "대상자는 정신 침투를 마친 후, 계속해서 수감실에 안치되어 관찰을 진행할 예정이다. 관찰 일지에 따르면, 대상자는 어둡고 추운 환경을 싫어하며 해당 상황에 처했을 때 두려워하거나 불안해하므로 가능한 한 그런 상황을 피해야 한다.",
    "Performance 3": "대상자의 횃불은 연료를 추가할 필요가 없으며, 어떤 상황에서도 안정적으로 불이 타오른다. 심각한 오염 속에서도 믿기 어려울 정도로 활활 타오른다. 현재로서는 원리를 규명하지 못했다.",
    "Performance 4": "대상자는 시력을 잃었지만 청각은 매우 예민하다. 수용실에서 모든 낯선 소리에 민감하게 반응해 폭주할 수도 있다. 오직 국장이 접근할 때만 침착하고 긍정적인 모습을 보인다."
  },
  "110508": {
    "ID Num": 110508,
    "Internal Name": "vautour",
    "Sinner No": "MBCC-S-145",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "공격속도가 <color=#63b4c3>1%</color> 증가할 때마다 <color=#63b4c3>0.3%</color>의 스킬 대미지 보너스를 획득한다.",
    "Mania Intensify Title": "스피드",
    "Mania Intensify Text": "공격속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "보투르.블루",
    "성별": "여",
    "출생지": "외부",
    "생일": "1월 10일",
    "키": "172cm",
    "Alignment": "고갈",
    "능력": "타락한 그림자의 여생",
    "사건": "밀입국 조직 시리즈 사건",
    "Criminal Record 1": "  디스시티 외곽 '외부 이민자 마을' 데실의 창시자이자 실질적인 지배자이며, 디스 변방 지하 상업 조직의 리더이다. 화이트 샌드와 변방에서 막강한 발언권을 가지고 있다. 출신 배경은 알려지지 않았지만, 명성은 자자하다.\n  대상자와 대상자가 이끄는 밀입국 조직은 외부 세력으로서 디스 국경에서 활발히 활동하며 디스 도시국가의 안보에 큰 위협을 가했다. 심각한 영향을 미쳤기 때문에 즉시 수용해야 한다.",
    "Criminal Record 2": "  심문 결과, 대상자는 과거의 경험으로 인해 뿌리 깊은 비관적 사고를 갖게 되었으며, 비극은 피할 수 없고 미래는 변하지 않는다고 믿고 있었다. 이에 따라, 통제 가능한 범위 안에서 언젠가는 부서질 꿈을 지키려 했고, 이로 인해 데실 사건이 발생하게 되었다. 이후 국장이 자신의 경험을 바탕으로 논리적으로 설득하자, 대상자의 비관적인 태도는 다소 누그러졌다. 국장과의 거래가 성사되면서 대상자는 자발적으로 족쇄를 받아들이고, 국장의 지도 아래 더 이상적인 미래를 마주하고 싶다는 의지를 보였다. 이로써 대상자의 위험도는 통제 가능한 범위로 낮아졌고, 대상자의 상단은 관리국의 훌륭한 협력 파트너가 되었다.",
    "Ability Summary": "대상자는 타인의 '부서진 환상'을 예민하게 감지하고 포착한다. 또한 이런 정신 에너지 중합체로 추측되는 보이지 않는 물질을 일시적으로 저장하고 축적할 수 있다. 특정 매개체를 통해 이렇게 축적된 '환상'을 자유롭게 조작할 수 있고, 이를 겉으로 드러나는 파괴력으로 바꿀 수 있으며, 그 파괴력은 매우 강력하다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 고향에서 변방의 재난에 자주 노출되어 변이에 감염되었다. 대상자는 화이트 샌드에서 상업 활동을 하면서 화이트 샌드의 비밀 세력과 모종의 계약을 체결하였고, 이로 인해 이능력을 각성하게 된 것으로 보인다.",
    "Corruption State": "잠복기에 각성하였으며, 외적으로 변이가 드러나진 않는다. 꿈을 자주 꾸는데, 늘 평화로운 꿈을 꾸는 것으로 보인다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 데실 사건 당시 적도 친구도 아닌 애매한 태도를 보였다. 대상자에게 데실과 마을 주민들이 어떤 의미인지 알 수 없었으며, 대상자와 국장은 서로를 계속 감시하는 관계를 유지했다. 또한, 국장이 데실에 머무는 동안 대상자는 국장의 조사를 방해하지 않았고, 사건이 해결된 후 국장과 장기적인 협력 관계를 맺었다.",
    "Arrest Records 2": "데실 사건이 원만하게 해결된 후 대상자는 자취를 감췄는데, 사업을 재개해 화이트 샌드에서 상업 활동을 하는 것으로 추측된다. 대상자의 위치는 MBCC에 주기적으로 보내는 선물과 편지를 통해서만 추측할 수 있었다. 이를 통해 대상자가 데실 사건으로 큰 피해를 보지 않았고, 사업 수완과 인맥이 여전하다는 것을 알 수 있다.",
    "Arrest Records 3": "대상자의 본명은 '마들렌'이다. 먼 도시의 부유한 사업가 집안 출신으로, 풍족한 생활을 누리며 사업에는 원래 관심이 없었다. 하지만 재난으로 인해 궁지에 몰리게 되자, 남은 가문의 일원을 이끌고 디스에 가는 중책을 자청했다. 대상자는 이 시기에 자신의 이름을 '보투르.블루'로 바꾸었다. 하지만 험난한 여정 끝에 대상자는 가족과 친구들을 모두 잃고 나서야 디스에 도착하게 되었다.",
    "Arrest Records 4": "디스에 도착한 대상자는 디스의 상황 역시 낙관적이지 않다는 것을 알게 되었다. 대상자는 희망을 잃고, 디스가 기회의 땅이라는 말에 환멸을 느꼈다. 이러한 깨달음을 얻은 대상자는 진실을 숨기고 마을 사람들을 회유했다. 대상자는 만다라화 꽃가루를 포함한 다양한 수단을 사용해 마을 사람들을 자신의 영향력 아래 가두고 보호하는 방식을 택했다.",
    "Performance 1": "대상자는 느긋하고 여유로운 생활을 즐기며, 점심시간에 햇볕을 쬐며 쉬는 것을 좋아한다. 관리국의 활동 구역과 온실의 인공 햇볕에도 잘 적응해 금세 선잠에 들었으며, 그녀의 모습은 관리국에서 흔히 볼 수 있는 풍경 중 하나가 되었다. 한 번은 대상자가 낮잠을 자는 동안 장난기 많은 수감자가 장난을 치려 했으나, 이 일을 통해 대상자가 느긋해 보여도 무방비 상태는 아닌 것으로 밝혀졌다.",
    "Performance 2": "대상자는 사회 경험이 풍부하고 식견이 넓으며, 화이트 샌드 각지의 특산물과 신성의 상류층에 대해 잘 알고 있다. 이 덕분에 그럴듯한 비밀스러운 이야기들을 많이 알고 있었고, 수감자들 사이에서 인기를 끌었다. 대상자 역시 진위가 불분명한 이야기로 식당의 디저트 배달 방식이나 다른 소소한 서비스를 바꾸는 것을 즐겼다.",
    "Performance 3": "대상자는 성숙하고 친근하며, 포용력 있고 소탈한 매력으로 수감자들 사이에서 인기가 많다. 수감자들은 자신이 할 수 있는 최선을 다해 대상자를 돕는다. 또한 대상자는 인맥이 매우 넓어, 관리국 안에 있으면서도 외부와 자주 접촉하며 관리국 밖의 일을 처리할 수 있었다. 이 때문에 대상자는 일부 수감자들로부터 특별한 대접을 받게 되었다.",
    "Performance 4": "대상자는 국장에게 티타임을 갖자고 제안했다. 대상자는 이 특별한 데이트를 위해 신성 최고의 디저트 장인이 직접 만든 외부 도시의 조개 모양 전통 케이크를 준비했다. 디저트에 관해 잘 알지 못하는 국장은 이 섬세하고 아름다운 케이크를 다 먹은 후에야 케이크의 이름이 무엇인지 알게 되었다."
  },
  "110509": {
    "ID Num": 110509,
    "Internal Name": "yingying",
    "Sinner No": "MBCC-S-030",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "마법 대미지에 뛰어난 수감자, 필살기 에너지가 가득 찬 상태로 전투에 진입한다. 잉잉이 전장에 존재할 시, 아군 아케인 수감자의 스킬 대미지가 크리티컬 대미지를 입힐 수 있다. 크리티컬 효과는 수감자 자신의 크리티컬 확률과 크리티컬 대미지 보너스에 따라 결정된다.",
    "Mania Intensify Title": "맴도는 꽃잎",
    "Mania Intensify Text": "입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에게 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "잉잉",
    "성별": "여",
    "출생지": "동방 대륙",
    "생일": "3월 19일",
    "키": "163cm",
    "Alignment": "애정",
    "능력": "꿈결의 덩굴",
    "사건": "동방 대륙 등나무 여관 실종 사건",
    "Criminal Record 1": "  동방 대륙 전설에 나오는 천년 등나무 꽃 선녀, 매년 새해가 되면 축복을 기원하는 묘회를 열었고, 수많은 신도가 찾아와 소원을 빌었다. 하지만, 대상자가 천년 등나무의 요괴로, 사람들의 원기를 빼앗아 해치며, 묘회를 방문한 사람 중 아무도 살아 돌아오지 못했다는 소문도 존재했다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 입야 기원 죽음의 별 사건의 생존자이다. 죽음을 앞둔 묘회의 수많은 사람의 참담한 집단 기억과 생존을 바라는 강력한 마음이 대상자에게 동화되어 각성을 하고 수감자가 되었다. 지난 백 년 동안 묘회가 소생할 때마다 대상자는 늘 자신의 힘과 생명을 희생해 원혼을 달래고 묘회에 휘말리는 방문객들을 보호해 왔다. 그 후 뜻밖에 국장을 만나게 되고, 포기하지 않았던 국장 덕에 변이에 심각하게 잠식되었던 대상자는 묘회가 사라진 뒤 다시 한 줄기 생명의 기운을 얻게 되었다. 대상자는 국장이 자신의 새로운 삶의 염원이자 희망으로, 영원히 국장 곁에 머물고 싶다고 말했다.",
    "Ability Summary": "대상자는 등나무 꽃 지팡이를 이용해 꽃이 가득 핀 등나무를 만들어낼 수 있다. 등나무의 꽃향기와 나뭇가지는 사냥감의 정신을 지배할 수 있으며, 사냥감의 정신력과 의식을 흡수하여 대상자의 힘을 키우는 '양분'으로 삼을 수 있다.",
    "Awakening Signs": "입야 기원, 죽음의 별 추락으로 발생한 광범위한 재난의 여파는 마을까지 미치게 되었다. 마을의 등나무 밑에서 대상자는 재난이 가져온 변이의 오염과 물리적인 재해를 받고 마을 주민 소원의 영향을 받아 이능력을 각성하고 수감자가 되었다. 또한 삶을 갈망하는 마을 주민들의 '소원'을 짊어지기 위해 산 자의 에너지와 의식을 흡수해 자신의 힘과 몽환경을 보호해 왔다.",
    "Corruption State": "잠식 상태가 매우 심각하다. 여전히 변이 오염체로부터 몸이 분리되지 못하고 있다.",
    "Arrest Records 1": "등나무 변이체를 처치하자 지난 백 년간 유지되어 왔던 묘회의 몽환경이 해제되었지만, 수감자의 몸은 심각한 잠식으로 인해 변이의 유해에서 떼어낼 수 없었다. 며칠간 수색을 이어온 끝에 국장은 폐허 밑부분에서 새싹을 발견하고 대상자와 다시 정신적 연결에 성공했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자의 회생이 거의 정체된 것으로 보일 정도로 느리게 진행되어, 국장이 대량의 원기를 공급해 준 덕분에 조금씩 진도가 나아갔다. 대상자는 이러한 행동이 국장의 몸에 심각한 영향을 줄 것이란 사실을 깨닫고 자신이 회생하는 것에 대해 강한 거부감을 가지며 국장과의 정신적인 연결을 거부했다.",
    "Arrest Records 3": "최근 동방 대륙 사절단이 관리국을 방문했다. 사절단은 자신이 대상자와 같은 고향에서 태어난 후손이라고 주장했다. 대상자의 회생이 정체되어 있다는 사실을 알게 된 사절단은 대상자가 신체를 회복할 수 있도록 고향에 데려가겠다고 제안했다. 이후 상세한 조사를 거쳐 사절단원의 과거가 등나무 묘회의 발원지와 깊은 연관이 있다는 것이 확인되었다. 사절단은 무척 간절한 태도를 보였고 대상자를 위한 여러 가지 보장 방안을 제공했다. 현재 사절단의 제안을 진지하게 고려 중이다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 고향으로 데려가겠다는 동방 대륙의 제안을 거절하고 디스시티에 남아 국장과 관리국의 수용을 받아들이겠다는 의사를 밝혔다. 현재 관리국은 동방 대륙과 이미 협의를 이루어 대상자가 그들과 원활히 연락을 취할 수 있도록 정기적으로 영상 통화를 진행하고 간소화된 절차로 면회를 신청할 수 있게 조치를 마련해 주었다.",
    "Performance 1": "수용 초기, 대상자가 극도로 연약한 상태라 수시로 직원들이 돌봐주어야 했다. 데이터에 따르면 대상자를 돌보는 임무를 맡았던 직원들의 다음 날 지각률이 눈에 띄게 증가했다. 면담 결과 당사자들은 모두 원인을 모르겠다고 답했지만, 최근 자주 달콤한 꿈을 꾸게 되어 잠자리에서 일어나는 게 어렵다고 말했다. 이를 알게 된 후 관리국의 근태 상황 개선을 위해 국장이 직접 대상자를 맡기로 했다.",
    "Performance 2": "최근 국장 사무실에 출처를 알 수 없는 꽃향기가 나거나, 길을 걷다 등나무 꽃이 머리에 떨어졌다는 등 기괴한 현상에 대한 보고서가 대량으로 접수되었다. 활동 구역의 나무 위에서 이방의 노래를 흥얼거리는 희미한 형체를 목격했다는 직원의 증언이 접수되기도 했다. 국장은 사람들에게 마음을 편히 가지고 긴장하지 말라는 조언만 할 뿐, 이와 같은 보고서에 대해 별다른 조치를 취하지 않았다.",
    "Performance 3": "대상자는 떠들썩한 분위기를 좋아한다. 지난 백 년간 묘회의 몽환경에서 벗어나지 못했기 때문에 모든 사물과 사람에 대해 매우 큰 흥미와 호기심을 보인다. 평소 다른 수감자가 말해주는 여러 가지 이야기를 귀 기울여 들으며 함께 웃고 떠드는 것을 즐긴다.",
    "Performance 4": "대상자는 등나무 꽃가지를 이용해 국장에게 선물할 팔찌 두 개를 정성껏 만들었다. 한 개는 등나무가 활짝 꽃을 피워낸 모양이고, 마음이 오래도록 지속된다는 뜻으로 영원히 시들지 않는 꽃이라는 이름을 붙였다. 다른 한 개는 대상자가 곁에 있을 때만 활짝 꽃을 피우게 되며 소리 없이 피고 지는 꽃이라는 이름을 붙였다. 대상자는 이 선물이 향기를 통해 자신의 존재를 인식하게 하고 국장이 하루도 빠짐없이 자신을 만나게 하기 위함이라고 말했다."
  },
  "110601": {
    "ID Num": 110601,
    "Internal Name": "hameier",
    "Sinner No": "MBCC-S-008",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "아군 지원에 뛰어난 수감자, 적을 저지할 수 없고 적에게 목표로 선택받지 않음",
    "Mania Intensify Title": "강력 치유",
    "Mania Intensify Text": "치료 효율 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "이름": "하멜",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "6월 29일",
    "키": "169cm",
    "Alignment": "애정",
    "능력": "파라다이스 일루전",
    "사건": "BR-001 블랙링 참사",
    "Criminal Record 1": "  BR-001 블랙링 참사를 유발한 장본인. 환각 이능력으로 만 명에 달하는 괴변체와 블랙 링의 존재를 수년 동안 은폐해온 바람에 오염 지역이 확장되었으며, 이로 인해 FAC의 위상이 크게 흔들렸다. 해당 사건으로 인해 수감자에 대한 신성 주민들의 반대 여론이 격화되었고, 직접적으로 자극받은 FAC는 MBCC를 파견하여 수감자 전원의 검거에 나서게 되었다.",
    "Criminal Record 2": "  첫 번째로 등록된 수감자로, 대상자의 산산이 조각난 정신력은 수용 즉시 양호한 치료를 받게 되었다. 국장이 오랜 기간 동안 함께한 결과, 대상자의 정신 상태는 점점 안정되었고 여러 차례의 임무에서 좋은 성과를 거두었다. 이번 사례의 성공은 MBCC가 더 많은 수감자를 성공적으로 수용할 수 있는 자신감을 크게 키웠다.",
    "Ability Summary": "춤을 통해 이능력을 발동시켜 엄청난 범위에 환각 효과를 일으키고, 그 속에 빠진 모든 생물에게 감각 왜곡 같은 정신적 영향을 끼친다.",
    "Awakening Signs": "인피니티 카니발에서 강렬한 춤의 충동을 느끼며 처음으로 이능력을 시전하게 되었다. 모든 괴변체를 제압하는 동시에 대상자도 자아를 잃게 되었다.",
    "Corruption State": "유년 시절부터 정신 상태가 매우 불안정했으며, 일 년 내내 환각에 취해 있다. 검사 분석 결과, 대상자의 정신 상태는 디스씨 대폭발에 심각한 영향을 받았지만, 그 원리는 불분명한 것으로 드러났다.",
    "Arrest Records 1": "국장이 명령 받아 인피니티 카니발에 가서 BR-001 블랙링을 통제하는 중 순조롭게 최초 공개된 수감자 하멜을 체포했다. 대상자가 장기간 환상에 갇혀 있는 점을 감안해 블랙링의 오염을 소멸시킨 뒤 가장 먼저 수용시켜 정신 치료를 받게 했다.",
    "Arrest Records 2": "부모는 매니저의 신분으로 온 힘을 다해 대상자를 유명한 무용 배우로 키웠다. 너무 잦은 상업 활동에 싫증이 난 대상자는 양친과 사이가 좋지 않았지만, 동생 노먼과는 가깝게 지냈다. 남매가 집을 떠난 뒤 부모는 채무 위기를 모면하기 위해 돈을 들고 도피했다.",
    "Arrest Records 3": "디스에 명성을 떨친 무용가로, 16세 때 낙원에서 춤을 추며 유명세를 치렀다. 부모의 지원와 자신의 재능으로 디스의 상업적 가치와 예술적 가치 모두를 선보였지만, 무대 공포증으로 동생 노먼을 따라 도망쳤고, 수년 뒤, 인피니티 카니발 사건 때 다시 모습을 드러냈다.",
    "Arrest Records 4": "조사 결과, BR-001 블랙링을 제조한 사람은 따로 있었으며, 대상자는 인피니티 카니발의 이상 현상을 발견한 후 자신의 자유를 희생하여 괴변체를 속박하고 블랙링을 제압하여 피해 확산을 효과적으로 막았다는 것이 드러났다. FAC는 집단 실종 죄를 물었지만, 대상자의 범죄 가담 여부는 더 검토할 필요가 있다.",
    "Performance 1": "십수 년 동안 몽환경에 사로잡혀 시간 개념이 부족하며, 인격과 신체가 정체불명의 영향으로 젊은 상태로 유지된다. 실생활에 적응하기 힘들어하며, 방 안에서 멍한 상태로 관찰되는 경우와 외부 자극에 반응하지 못하는 경우가 많다.",
    "Performance 2": "대상자가 입고 있는 무용 치마는 그녀의 마지막 공연 의상과 동일하다. 소재 검사 결과, 그녀가 착용한 건 시원한 슬립 소재였으며, 사람들에게 보이는 것은 이능력으로 만들어진 환각인 것으로 밝혀졌다.",
    "Performance 3": "MBCC는 대상자의 '1호 수감자'라는 신분과 영향력을 감안했을 때, 대상자가 왕따를 당할까 걱정했던 적이 있었다. 하지만 실상은 정반대로, 전설의 춤사위를 보기 위해 하멜의 거처 밖은 문전성시를 이루었다.",
    "Performance 4": "하멜의 언어 장벽이 완전히 해결된 것은 아니지만 국장과의 소통에는 지장이 없다. 측근들은 두 사람이 옥내에서 함께 춤을 추며 교감을 나눴다고 전했다. 국장은 예술의 보물을 독점하여 감상하는 행위에 대해 강렬한 비난을 받았다."
  },
  "110602": {
    "ID Num": 110602,
    "Internal Name": "enfer",
    "Sinner No": "MBCC-S-641",
    "CN CV Name": "CV:성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "적군 방해에 뛰어난 수감자. 전장의 적이 공포 상태에 빠질 시 자신의 에너지를 1포인트 회복한다. 해당 효과의 쿨타임은 1초이다.",
    "Mania Intensify Title": "몰아치기",
    "Mania Intensify Text": "에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "엔퍼",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "10월 31일",
    "키": "168cm",
    "Alignment": "혼돈",
    "능력": "공포 각인",
    "사건": "마녀의 밤 시리즈 사건",
    "Criminal Record 1": "  신성에서 가장 훌륭한 조각가 중 하나로 부모가 모두 유명한 예술가인 예술가 집안 출신이다. 초기에는 예술 스타일이 주류에게 인정받지 못했기 때문에 소규모 전시만 하며 자신이 엿본 '세계의 진실'을 대중에게 선보였다.\n  엔퍼의 능력이 야기한 마녀의 밤 사건은 신성에 심각한 피해와 악영향을 끼쳤으므로 즉시 수용해야 한다.",
    "Criminal Record 2": "  국장의 진술에 따르면, 대상자가 마녀의 밤 시리즈 사건에서 이능력을 발동한 것은 전부 자기 자신의 고통과 세계에 대한 편집적인 이해에서 비롯되었다. 그럼에도 국장은 여전히 대상자의 마음속에는 아름다운 면이 있다고 여겼으며 그 면을 발굴하고 육성하려 했다. 현재 결과가 어떠한지는 모르지만, 대상자의 상태가 안정적이며 국장과도 가깝게 지내고 있어 앞으로의 표현을 기대해도 될듯하다.",
    "Ability Summary": "인간의 정신을 조종해 눈앞에 두려운 장면 또는 사물을 만들어내고 생리적인 부분부터 심리적 부분까지 약화시킨다.",
    "Awakening Signs": "처음엔 대상자가 가족이 피해를 입는 것을 직접 목격하고 BR-004의 폭발 당일 직접적으로 블랙링의 영향을 받아 이능력을 각성한 것으로 판단했다. 하지만 심문 결과 관리국은 대상자가 진작에 각성의 조짐을 보였을 것이라 의심하고 있다.",
    "Corruption State": "신체 표면에 대상자 본인이 새겨낸 심장 모양의 결정이 명확히 존재하고 있다. 표면적인 특징은 명확하지 않으나 대상자의 정신 상태는 안정적인 수준에 도달하지 못했다.",
    "Arrest Records 1": "[마녀의 밤] 사건에서 국장은 '마녀' 엔퍼의 미로를 부수고 그녀를 구해냈다. 사건 종료 후 대상자는 자발적으로 국장을 따라 MBCC로 돌아와 수용되었다.",
    "Arrest Records 2": "예술 명문가에서 태어난 엔퍼는 신성에서 최고로 손꼽히는 유명한 조각가로 예술 작품을 자신의 자식으로 여긴다. 마녀의 밤 이후 이능력이 대폭 강화되어 S급 수감자가 됐다. 현재는 새로운 신분에 적응하며 새로운 관점으로 세상을 다시 바라보고 있다.",
    "Arrest Records 3": "엔퍼의 아버지는 아내가 예술 분야에서 자신보다 훨씬 뛰어난 명성을 가지고 있다는 것에 불만을 느껴 극도의 정신적 스트레스를 받았고, 결국 아내의 목숨을 대가로 <진실된 사람>을 조각해냈다. 해당 사건은 엔퍼의 초기 작품 주제 선정에 영향을 미쳤으며, '공포' 시리즈의 근본적인 영감의 원천이 되었다.",
    "Arrest Records 4": "<진실된 사람> 사건이 일어나던 날 밤, 어머니는 아버지의 조각칼 아래서 목숨을 걸고 엔퍼를 보호했다. 이 기억은 오랜 시간 동안 엔퍼의 정신을 어지럽혔고, '공포'에 대한 탐구욕에 불을 지폈다. 또한 어머니의 희생은 '사랑'이라는 감정적 밑거름이 되어 훗날 엔퍼의 새로운 창작 방향성을 만들어 냈다.",
    "Performance 1": "대상자는 수용 초기 조금 도도하며 무리에 어울리지 못하는 성격을 보였고, 뭘 하든 홀로 다니며 다른 사람과 어울리려 하지 않았다. 여가 시간에도 홀로 방 안이나 열람실에서 지내는 경향을 보였다.",
    "Performance 2": "가끔 리사나 예술에 흥미를 보이는 수감자와 토론을 하는데 리사는 엔퍼의 독특한 예술 스타일을 높이 평가한 적이 있다.",
    "Performance 3": "대상자는 조각과 유화 외에 끈공예에도 꽤나 관심을 가지고 있는 듯하다. 자신이 만든 인체 조각상에 밧줄을 대며 연구할 뿐만 아니라 수감자 마키아토를 찾아가 가르침을 청하기도 했다.",
    "Performance 4": "대상자는 국장에게 특별한 의존감을 가지고 있는 듯하다. 국장을 위해 조각한 조각상은 이전의 왜곡된 공포가 느껴지는 스타일에서 벗어나 따스함, 아름다움 등 긍정적인 정서를 주요 기조로 삼고 있다."
  },
  "110603": {
    "ID Num": 110603,
    "Internal Name": "cab",
    "Sinner No": "MBCC-S-079",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "아군 지원에 뛰어난 수감자, 적군 8명이 사망할 때마다 [영혼 조각] 1개 획득, 동시에 최대 3개의 [영혼 조각] 보유 가능",
    "Mania Intensify Title": "몰아치기",
    "Mania Intensify Text": "에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "카베르네",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "1월 6일",
    "키": "172cm",
    "Alignment": "나태",
    "능력": "영혼 추출",
    "사건": "오제아 별장 파티 참석자 실종 사건",
    "Criminal Record 1": "  신성 귀족 프랭크 가문의 아가씨이며 부와 지위를 지니고 있다. 어려서부터 유별났으면 특히 음식에 대해 극도로 까다로운 편이다. 대상자의 만족을 위해 가문에서는 항상 막대한 자금과 권력을 이용해 대상자가 원하는 음식을 마련하고자 힘쓴다.\n  여러 명의 요리사 및 다른 사람이 대상자의 저택에서 실종되었다. 대상자는 단순히 '사육'을 위해서 다른 사람들의 자유를 억압하고 있다고 인정했다.",
    "Criminal Record 2": "  수용 관리를 받은 지 수개월이 지난 후, 대상자의 기형적인 욕망은 대체로 통제되었으며 타인의 영혼을 추출하는 사건도 더는 발생하지 않았다. 현재 국장은 대상자의 능력을 잘 통제할 수 있고 정신을 보듬어 대상자가 평화롭고 안전한 상태를 유지하도록 한다.",
    "Ability Summary": "대상자는 인간으로부터 영혼을 추출해 자신이 원하는 맛의 음식으로 바꿀 수 있다. 고귀하고 완벽한 영혼일수록 음식의 맛이 더욱 뛰어나다. 하지만 무리하게 영혼을 추출해 버리면 영혼 추출을 당한 인간은 의식을 잃고 시체처럼 변해버린다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 어느 까다로운 식사에서 다른 사람에게 훈계를 들은 후 '세상에서 제일 맛있는 음식이 어디서 오는지'를 깨닫고 이 음식을 먹을 수 있는 능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "표면적으로는 잠식의 증상이 보이지 않으나, 정신 잠식이 비교적 심각한 상태이다. 일부 사람들에게 과도하게 편집적이고 어두운 소유욕을 보인다.",
    "Arrest Records 1": "탐욕의 연회가 끝난 후, 대상자는 이능력을 사용해 국장을 제한하고 현장을 떠났다. 하지만 대상자는 MBCC의 체포를 피하지 않았고 국장이 능력을 회복한 후 대상자를 체포하고 수용했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 식재료에 대한 까다로움과 귀족이라는 신분에 힘입어 신성의 요식업계를 좌지우지할 정도의 거물이 되었다. 이에 신성에는 불문율이 판치게 되었고 대상자의 인정을 받은 셰프만이 신성에서 입지를 세울 수 있었다. 그래서 사람들은 위험을 무릅쓰고 대상자에게 진귀한 식재료를 상납해 대상자의 인정을 받길 원했다.",
    "Arrest Records 3": "대상자에 대한 조사를 진행한 결과, 대상자는 저택 내에 10명이 살아갈 수 있는 방에 '식재료'를 보관했다. 그 중, 연회를 주최한 두 사람도 포함되어 있었다. 피해자 중 콘란과 그렉의 증세가 제일 심각했으며, 다른 사람들은 신체검사 후 별다른 생명의 위협이 발견되지 않아 귀가 조치를 취했다. 대상자의 권세와 수감자라는 신분 덕에 해당 사건은 밖으로 새어 나가지 않았다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 '자신이 좋아하는 것을 보호하기 위해 타인에 대한 분노하거나 질책할 때 대다수의 영혼이 빛을 내며 맛있어진다'는 것을 깨달았다. 본인이 각성 후 일정 시간 동안 고의로 사건을 만들어 찍어 놓은 사람을 분노하게 해 그 영혼을 '사육'했음을 시인했다.",
    "Performance 1": "대상자는 MBCC에 수용된 후에도 예전의 생활 방식을 유지했다. 대상자는 모든 것을 우아하게 대했으며 음식에 대한 요구도 여전히 높아 MBCC의 식당은 대상자를 만족시키지 못했다.",
    "Performance 2": "대상자와 관리국 식당은 보름간의 협상 끝에, 매일 제공하는 과일 중엔 반드시 대상자가 먹을 고급 품종의 보라색 포도가 있으며 이에 사용되는 구매 비용은 대상자의 가문에서 제공하기로 협의했다.",
    "Performance 3": "대상자는 신분이 높지만, 다른 사람과 모두 관계가 좋았다. 심지어 대상자는 마음에 드는 사람을 특별히 관대하게 대한 적도 있었다. 하지만 대상자의 관대함에 일부 수감자는 자신이 좋아하는 물건에 역효과가 나타났으며, 더 이상 좋아하지 않았다.",
    "Performance 4": "대상자는 식사 때 항상 국장이 함께할 것을 요구했고 그렇지 않을 경우 식사를 거부한다고 했다. 하지만 국장과 관리국의 노력과 통제로 지금 대상자는 국장에게 의지하지 않고 식사를 할 수 있게 되었다."
  },
  "110604": {
    "ID Num": 110604,
    "Internal Name": "coquelicot",
    "Sinner No": "MBCC-S-053",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "아군을 이용해 대미지를 입히는 데 뛰어난 수감자, 필살기가 모두 충전된 상태에서 전투에 진입한다.",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "코쿠리코",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "9월 23일",
    "키": "156cm",
    "Alignment": "혼돈",
    "능력": "붉은 꽃 칼날",
    "사건": "'화원' 시리즈 암살 사건",
    "Criminal Record 1": "  화원의 사부님, 해당 조직 현재 유일한 리더이다. 대상자는 여러 번의 권력자 습격 사건을 지도하고 참여한 것으로 의심되며 지하와 깊은 관계가 있는 것으로도 의심된다. 낙원 요원을 상대로 한 작전에서 행적이 드러나고 악영향을 끼쳐 1순위 수용 명단에 올랐다.",
    "Criminal Record 2": "  화원 조직은 유명무실해졌고, 대상자는 수용된 이후 더 이상 암살자로 활동하지 않았다. 현재 대상자는 MBCC를 인정하고 따르며 관리국에 협조해 수감자 수용 업무를 돕고 있다. 또한 조사에 따르면, 화원이 의도적으로 일반인을 수감자로 만든 것은 전임 사부님이 한 소행이고, 코쿠리코와는 관련이 없는 가능성이 높다. 감찰 기록에 따르면, 대상자의 정서와 성격은 안정적이고 이능력을 거의 사용하지 않는다.",
    "Ability Summary": "대상자는 정신력을 변이의 꽃으로 만들어 목표에게 부여해 공격이나 치료하게 할 수 있고, 붉은 꽃을 다른 사람에게 선물해 타인이 꽃을 부여받은 목표의 정신적 힘을 얻게 할 수도 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 체내의 변이와 자발적으로 계약을 맺어 자신의 정신력을 대가로 강력한 이능력과 맞바꾼 것이다. 화원에 들어간 이후로는 검 형태의 마법 지팡이를 공격 무기로 삼았다.",
    "Corruption State": "표면적으로는 잠식의 증상이 보이지 않으며, 정신 상태가 양호하다. 실제 나이는 확인되지 않았지만, 영원한 젊음을 유지하는 몸 안은 이미 변이에 잠식될 대로 잠식되어 체력이 많이 약하다.",
    "Arrest Records 1": "의뢰를 받아 낙원 요원과 FAC를 표적으로 습격했다. 습격에 실패하자 조직이 전멸된 것처럼 위장하고, 화원의 남은 인원을 이끌고 신분을 숨긴 채 신디케이트에 은신했다. 이후 수감자들이 모여서 생긴 비정상적인 M 수치로 인해 MBCC에 발각되어 수용되었다. 수용 과정 중 격렬하게 저항했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자의 부모는 모두 FAC의 일원이었으며, 직무 특성상 일정한 거주지 없이 늘 대상자를 데리고 여러 곳을 오가며 거주했다. 대상자의 부모가 모두 임무 수행에 인해 희생된 후, 대상자는 자신의 부양과 위문 요청을 일절 거부했다.",
    "Arrest Records 3": "몇 년 후, 대상자는 화원 수감자로 활약하기 시작했다. 해당 기간 대상자가 직접적으로 참여한 신성 요원 사망 사건은 수십 건에 이르렀다. 그중에는 대상자의 부모님이 순직한 사건을 담당한 지휘관도 포함돼 있었다.",
    "Arrest Records 4": "대상자의 말에 따르면 그녀는 화원의 신념에 공감하지 못해 화원 '사부님'의 자리를 빼앗았다고 한다. 코쿠리코의 결정으로 화원은 지하 세력으로부터 독립되어 완전히 중립적인 조직이 되었고, 다양한 의뢰를 받았으며, 수하의 수감자들에게는 자유방임적인 태도를 보였다.",
    "Performance 1": "대상자는 몸이 너무 약하다고 자칭해서 식사, 목욕, 외출 등 일상생활에서 다른 사람의 보살핌과 도움이 필요하다고 주장했다. 그중 목욕물의 온도와 특정일에 사용할 꽃잎 샴푸에 대한 요구가 까다로웠다. 하지만 그녀가 주장한 대부분의 요구 사항은 관리국에 의해 거부되었다.",
    "Performance 2": "'월광욕'을 좋아하며, 대상자는 어두운 밤일수록 정신이 더욱 맑아지고 자신의 얼굴은 달빛 아래서 봐야 더욱 예뻐 보인다고 한다. 평소 '월광욕'을 하기 전 잠옷을 고르고 복잡다난한 피부관리 루틴을 끝내기 위해 오랜 시간을 들인다.",
    "Performance 3": "꽃을 키우는 솜씨가 탁월하며 직원과 일부 수감자에게 식물 전문가 수준의 조언을 해주는 것을 즐긴다. 대상자의 조언만 따른다면 초보자도 문제없이 꽃을 키울 수 있다. 하지만 대상자에게 꽃을 키운 경험을 질문할 때, 그녀는 화원 출신의 수감자를 바라봤다.",
    "Performance 4": "화원의 부하를 '꽃송이'라 부르는 대상자는 최근 국장에게도 같은 호칭을 사용하기 시작했다. 또한 국장을 상징할 만한 꽃을 신중하게 골라 자신의 화단에 심으려 한다."
  },
  "110605": {
    "ID Num": 110605,
    "Internal Name": "eve",
    "Sinner No": "MBCC-S-314",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "전투 보조에 뛰어난 수감자, 에너지가 가득한 상태에서 전투에 진입한다.",
    "Mania Intensify Title": "도약",
    "Mania Intensify Text": "소환수 대미지 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "이브",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "11월 3일",
    "키": "160cm",
    "Alignment": "애정",
    "능력": "괴상한 태엽",
    "사건": "부오나노테 장난감 공장 사건",
    "Criminal Record 1": "  부오나노테 장난감 공장의 현재 주인이자 장난감화 변이의 장본인이다. 개인적인 목적으로 공장 내의 살아있는 생물을 모두 강제로 장난감으로 만들어 억지로 움직이게 했다.\n  해당 능력은 공장을 지나는 수많은 무고한 시민들을 끌어들여 자칫 러스트 리버 경계에서 더 큰 재앙을 몰고 올 뻔했다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 치료와 심문에 협조하며 자발적으로 지하 세력과의 접촉과 관련된 모든 세부사항을 진술했다. 국장의 적극적인 인도하에 대상자의 삶에 대한 소극적인 언행은 장기간 나타나고 있지 않으며 불면증과 잠꼬대 증상도 어느 정도 개선되었다.",
    "Ability Summary": "자신이나 타인의 정신력을 추출해 태엽으로 만들어 장난감을 작동시키고 의식과 행동력을 부여하여 마치 장난감이 생명을 가진 것처럼 보이게 했다.",
    "Awakening Signs": "대상자의 말에 따르면, 그녀는 어떤 변이 무기로 인한 불의의 사고로 오염원에 접촉했으며 소중한 사람이 죽는 것을 보고 정신적 충격을 받아 수감자로 각성했다고 한다.",
    "Corruption State": "어린 시절의 교통사고로 인한 신체적 불편함은 변이 오염과 무관했으나 몸이 약해지고 변이 저항성도 낮아졌다. 정신 상태가 매우 불안정하고 감정이 예민하다. 비관적이고 부정적으로 사고하며 불면증과 잠꼬대 증상이 있다.",
    "Arrest Records 1": "장난감 공장 사건 수습 과정 중 구조대는 오염된 폐허에서 대상자의 흔적을 발견했다. 대상자의 심리와 건강에 큰 이상이 없음을 확인한 MBCC는 공식적으로 대상자를 수용하고 조사했다.",
    "Arrest Records 2": "부오나노테 장난감 공장의 공장장 부부의 아이로 어린 시절 불의의 사고로 다리를 잃고 휠체어에 의지해 살아왔다. 같은 해, 공장 사업도 큰 타격을 입었다. 수입이 적어지자 이브의 치료비가 부담으로 다가왔고 공장장 부부는 사업으로 바빠 대상자와의 소통을 줄여갔다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 어려운 처지의 사람들을 공장의 직원으로 받아들였다. 공장 수익이 최악일 때도 직원들은 자리를 지키며 떠나지 않았다. 대상자는 대부분의 시간을 직원들과 함께 보냈다고 한다.",
    "Arrest Records 4": "공장은 적자인 상태에서 갱단에게 빚을 독촉당하다 결국 변이 무기의 실험장이 되어 오염 폭발이 일어났다. 폭발에서 살아남은 사람은 이브 한 명뿐으로, 좋은 기억에서 걸어 나오지 못했던 이브는 다른 사람의 유혹에 넘어가 공장에 남아 이능력으로 장난감 결계를 만들었다.",
    "Performance 1": "특별한 외근이 없는 경우, 대상자의 일상은 밤낮이 뒤바뀌어 자정 이후 활동하기 시작한다. 밤늦게 장난감을 안고 대부분의 시간을 옥상에서 혼자 멍하니 있는 것을 좋아한다.",
    "Performance 2": "대상자의 성격이 괴팍하고 폐쇄적인 탓에 수용 초기에는 다른 사람과 거의 소통하지 않았다. 이후 심리 상담과 재활 때문에 많은 수감자 및 직원들과 접촉하게 되었고 점차 사회적 거부감을 극복하고 간단한 의사소통을 할 수 있게 되었다.",
    "Performance 3": "기계에 관한 천부적인 재능을 지니었으며 예술적 심미안을 가지고 있다. 하지만 대상자가 스스로 말했듯 새로운 장난감을 만들지는 않았으며 이러한 재능을 썩히는 것에 대해 조금도 아쉬워하지 않았다.",
    "Performance 4": "국장이 있는 동안 이브의 재활 치료의 효율이 크게 증가했다. 현재로서는 이러한 변화를 과학적으로 설명할 수 없어 국장의 존재가 이브를 안심시켜 그녀의 적극성이 높아진 것으로 추측된다."
  },
  "110606": {
    "ID Num": 110606,
    "Internal Name": "duruo",
    "Sinner No": "MBCC-S-143",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "아군 지원에 뛰어난 수감자, 에너지가 가득한 상태에서 전투에 진입한다.",
    "Mania Intensify Title": "몰아치기",
    "Mania Intensify Text": "에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "두약",
    "성별": "여",
    "출생지": "동방 대륙",
    "생일": "11월 25일",
    "키": "172cm",
    "Alignment": "섬망",
    "능력": "부활 제례",
    "사건": "잿더미의 파도 '떠오른 열 개의 태양'",
    "Criminal Record 1": "  잿더미 사도가 디스씨에 침입하자 대상자는 동방 대륙 도시국가 연맹 사절단의 일원으로 디스시티를 방문하고 자신의 경험을 공유하고 협조했다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 포기하지 않고 재난에 관한 진실을 파헤쳐 왔지만 이제는 국장을 그 긴 여정의 동행자로 여기고 있다.",
    "Ability Summary": "제사를 통해 세상에 흩어진 생명력을 불러들여 다시 특정한 '용기'에 담아 '부활'시킨다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 동방 대륙 도시국가에서 재난이 발생했을 때 능력을 각성했다고 주장한다. 구체적인 상황은 추가 조사가 필요해 보인다.",
    "Corruption State": "입국 심사 결과에 따르면 대상자는 외관상 잠식된 흔적이 발견되지 않았으며, 정신 상태도 장기간 안정을 유지해 왔다.",
    "Arrest Records 1": "잿더미 사도에 맞서는 동안, 대상자는 차분하고 냉정한 태도를 유지했으며, 디스시티와 동방 대륙 도시국가 사이를 오가며 열 개의 태양 재난이 원만하게 해결되도록 이끌었다.",
    "Arrest Records 2": "동방 대륙의 학자 집안 출신으로 유년 시절 서당에서 금오 신화를 접하고 신화 내용에 의구심을 가졌다. 부모님의 지지를 받아 신화학 연구에 뛰어들었다.",
    "Arrest Records 3": "연구 과정에서 금오 제사장과 친분을 맺은 후, 여러 차례 사람들에게 제사장의 거짓말을 폭로하였으나 사람들의 신뢰를 받지 못했다. 이후 열 개의 태양 재난이 동방 대륙을 덮치고, 대상자는 신화에 가려졌던 재난의 진실을 알게 됐다.",
    "Arrest Records 4": "열 개의 태양 재난을 겪은 대상자는 인간의 신화를 믿기로 했다. 신화를 이어 써 내려가던 대상자는 고향을 떠나 금오 사도의 행방을 추적하다 디스시티에 이르게 됐다.",
    "Performance 1": "관리국에서 머무는 동안 대상자는 동방 대륙으로부터 여러 차례 묵직한 소포를 받았다. 소포의 내용물은 동방 대륙의 고서였는데, 수많은 수감자가 몰려와 구경하며 잠시 독서 열풍이 불기도 했다.",
    "Performance 2": "대상자가 머무는 방에서는 가끔 흰 연기가 피어오른다. 대상자의 설명에 따르면 향전이라 불리는 동방 기예라고 한다.",
    "Performance 3": "다른 수감자가 먼저 말을 걸어 올 때면 대상자는 가끔 즉흥적으로 동방 대륙의 신화를 지어낸다. 나이가 어린 수감자들은 대상자와 이야기를 나누는 것에 열중한다.",
    "Performance 4": "동방 대륙으로 돌아가기 전, 대상자는 국장에게 미완성의 <디스시티 신화 기록>을 선물했다. 대상자는 국장과 다시 만나게 되면 다음 내용을 이어서 쓸 것이며, 그 책은 영원히 완결되지 않을 거라고 했다."
  },
  "110607": {
    "ID Num": 110607,
    "Internal Name": "ll",
    "Sinner No": "MBCC-S-112",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "아군 지원에 뛰어난 수감자, [리오]와 함께 전투에 진입",
    "Mania Intensify Title": "친구 관계",
    "Mania Intensify Text": "수감자가 [리오] 보유 시, L.L. 공격력의 <color=#63b4c3>10%</color>에 해당하는 공격력 보너스 획득, 해당 효과는 [리오]가 떠날 때까지 지속",
    "이름": "L.L.",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "5월 3일",
    "키": "160cm",
    "Alignment": "암조",
    "능력": "데이터 웜",
    "사건": "'극락 랜드' 정신 오염 사건",
    "Criminal Record 1": "  유명 다크웹 게시판 '극락 랜드'의 '섬 주인'이다. 대상자는 게시판 웹사이트를 어떤 근심 걱정도 없는 가상의 세계로 만들었고, 인터넷의 빛과 전자를 이용해 인간의 정신 의식을 자극하며 가뒀다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자의 과격한 행동은 자신의 질병으로 인해 외부와 접촉할 수 없는 환경과 어린 시절 부모님에게 버려진 경험의 영향을 받은 것으로 보인다. 대상자는 의도적으로 악행을 저지르는 것이 아니라, 마음속 깊은 곳에서 안정된 관계를 맺고자 하는 갈망과 자유에 대한 바람에서 비롯된 것이다. 현재 대상자는 국장의 지도 아래 점차 현실 세계와 접촉하고 있으며, 세상에 대한 인식을 서서히 완성해 나가고 있고, 오프라인에서 친구 관계를 맺으려는 시도를 시작한 상태이다.",
    "Ability Summary": "대상자의 각성 능력은 웜 바이러스와 유사하며, 대상자와 항상 함께하는 전자 펫을 통해 데이터 오염을 진행한다. 대상자의 의지에 따라 각 목표에게 서로 다른 전자 기호 데이터를 복제 및 전송하며, 목표의 신경 중추를 방해한다. 조사에 의하면 해당 데이터 신호는 고품질과 저품질로 구분된다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 자신의 상황에서 오는 절망과 압박으로 인해 살아갈 희망을 잃었으며, 욕조에서 자신의 생을 마감하려 했지만, 죽음의 순간에 가상의 관계에 의해 구원을 받고, 자신의 이능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "대상자의 잠식 정도는 높은 편이지만, 대부분 정신 상태에 집중되어 있어, 몸에는 결정이나 흔적을 찾아볼 수 없다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 한때 큰 논란이 됐었던 '극락 랜드' 정신 오염 사건의 주모자다. 국장은 관리국의 기술 지원을 통해 극락 랜드에 잠입했으며, 대상자 체포 작전을 펼쳐 성공적으로 '극락 랜드' 사건을 해결했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 희귀병인 선천성 수분 의존증을 앓고 있다. 이 유전병은 온몸의 근육통과 무력감을 유발하며, 항상 맑은 물에 몸을 담가야 증상이 완화된다. 국장의 족쇄를 통해 대상자는 잠시 물을 떠나 자유롭게 걸을 수 있지만, 피부 표면은 항상 촉촉한 상태로 유지해야 한다. 연구에 따르면 해당 질병은 완전히 치료될 수는 없다고 한다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 기억이 있을 때부터, 단 한 번도 집 안의 욕조에서 떠난 적이 없었다. 어릴 적에 바깥세상에 대한 인식은 부모님의 보살핌과 그들이 공유해 준 정보에서 비롯됐다. 대상자의 부모님은 처음에 성심성의껏 그녀를 돌보았지만, 시간이 지남에 따라 점점 지쳐 결국 대상자와의 대화를 피하고자 컴퓨터를 한 대 사주었다.",
    "Arrest Records 4": "컴퓨터를 받은 후, 대상자는 점점 인터넷 세상으로 빠져들기 시작했다. 그러나 대상자의 상황 때문에 인터넷 세상에서도 쉽게 관계를 맺기 힘들었다. 동시에 인터넷의 어두운 면에 침식되면서, 대상자는 점점 더 정서적으로 불안정해졌고, 폭력적으로 변해갔다. 결국 대상자의 부모님은 그녀를 돌보는 것을 포기했고, 계좌 하나만 남겨 정기적으로 생활비를 입금할 뿐 다시는 나타나지 않았다.",
    "Performance 1": "관리국에 처음 들어왔을 때, 대상자는 온라인에서 보였던 활발하고 말이 많은 이미지와는 달리 심각한 '낯가림' 현상을 보였고, 남들과 눈을 맞추거나 얼굴을 보며 대화하는 것을 극도로 꺼렸다. 어쩔 수 없는 상황에서는 대화 상대를 컴퓨터 앞으로 데려와 온라인으로 대화를 시도했다.",
    "Performance 2": "대상자는 인터넷 쇼핑에 중독되어 있으며, 자제력이 부족하다. 한때는 택배 상자가 너무 많이 도착해서 방 안은 물론 관리국 복도까지 상자가 쌓이기도 했다.",
    "Performance 3": "대상자가 관리국에서 생활을 시작한 초반에는 다른 수감자와 직접 대화하는 것에 힘들어하며, 컴퓨터에 의존했기 때문에 많이 불편했다. 그 후, 수감자 일레븐이 자신이 쓰던 단말기를 대상자에게 빌려줬고, 단말기를 통해 문자로 교류했다. 그 덕분에 대상자가 적응 시기를 보낼 수 있었다.",
    "Performance 4": "국장의 족쇄 덕분에 물속을 떠나 활동할 수 있어서인지, 대상자는 자주 국장 사무실을 방문하여 잡담을 나누려 했고, 외출을 함께하자고 조르기도 했다. 대상자의 이러한 행동은 국장의 일상적인 업무에 어느 정도 방해가 되었다."
  },
  "110608": {
    "ID Num": 110608,
    "Internal Name": "jelena",
    "Sinner No": "MBCC-S-016",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "컨트롤에 뛰어난 수감자, [빗방울]을 보유한 수감자의 HP 흡수 <color=#63b4c3>4%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "자장가",
    "Mania Intensify Text": "에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "옐레나",
    "성별": "여",
    "출생지": "미상",
    "생일": "12월 28일",
    "키": "171cm",
    "True Alignment": "애정",
    "Alignment": "고갈",
    "능력": "헤비 레인",
    "사건": "신성 전 의원 관련 사건",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 신성 전 의원 스튜어트의 딸인 엘비라의 집사로, 엘비라의 일상을 책임지고 있다. 스튜어트 의원이 사망한 뒤, 경호원 S9과 함께 엘비라를 미노스 위기관리국으로 데려가 보호받게 했다.",
    "Ability Summary": "대상자의 이능력 헤비 레인은 팔찌에 있는 변이 결정과의 공명을 통해 특수한 금속을 조종할 수 있는 것이다. 현재까지 드러난 이능력 효과는 한 가지뿐이고, 전반적인 이능력의 표현은 다소 약한 편이지만, 해당 이능력의 각성 정도가 낮아 더 큰 잠재력을 가지고 있을 가능성이 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자의 말에 따르면 대상자가 이능력을 각성하게 된 계기는 신성에서 일어난 변이 습격 때문이며, 그 이후 대상자의 M 수치는 줄곧 낮은 수준을 유지하고 있었다고 한다. 특수 금속을 조종하는 것 외에 별다른 이능력이 드러나진 않았다.",
    "Corruption State": "외관에 뚜렷한 잠식 흔적이 없으며, 정신 상태는 안정적이다. 다만 신체검사를 통해 대상자의 감정 파동이 보통 사람과 다르게 매우 안정적이라는 것이 밝혀졌다.",
    "Arrest Records 1": "신성 선거 기간, 옐레나가 엘비라·스튜어트를 미노스 위기관리국으로 피신시키던 도중 옐레나가 각성한 수감자라는 사실이 밝혀졌다. 관리국은 엘비라의 일상생활에 영향을 미치지 않는 범위 내에서 옐레나를 수용해 관리하기로 했다.",
    "Performance 1": "거주 환경이 변화했음에도 불구하고, 대상자는 여전히 자신과 자신의 작은 주인을 세심하게 돌보았다. 대상자는 엘비라가 평소 애용하던 물품들을 빠짐없이 챙겨왔으며, 그 짐에는 촛대, 은수저, 향로, 그리고 엘비라가 늘 사용하던 베개 등이 포함되어 있었다.",
    "Performance 2": "대상자는 사안을 더 포괄적으로 이해할 수 있다며 모국어가 아닌 언어로 된 뉴스를 접하는 것을 좋아했다. 하지만 대상자의 신분이 특수한 탓에 관리국의 감독부서는 대상자에게 일부 제한을 둘 필요가 있다고 판단했다.",
    "Performance 3": "대상자는 관리국 내에서 큰 환영을 받고 있다. 누구든지 대상자에게서 어머니와 같은 따스함을 느낄 수 있다고 한다. 점심에 동화책을 읽어주는 시간이 되면 꼬마 친구들은 물론 '어른이들'까지 뒷자리에 앉아 함께 이야기를 듣곤 한다.",
    "Performance 4": "대상자는 국장의 일상생활에도 각별한 관심을 보이며, 무의식적으로 국장도 엘비라처럼 자신의 특별한 보살핌이 필요한 대상이라고 생각한다. 하지만 국장은 자기 일을 스스로 해결할 수 있다고 생각하여 대상자의 도움을 거절한다.",
    "True Ability Summary": "대상자의 이능력 헤비 레인은 팔찌에 있는 변이 결정을 이용해 수증기를 조작하여 비와 유사한 자연 현상을 만들어낸다. 이 현상에 의해 잠식되어 감염된 사람은 이능력 강화 효과를 얻을 수 있지만, 대상자에게 자신의 신체와 정신을 조종당하게 된다.",
    "True Awakening Signs": "대상자는 어린 시절 이방에서 잿더미 사도와 마주쳐 변이에 감염되었고, 그로 인해 수감자로 각성했다. 이후 ■■■■■의 지도 아래 잿더미 결정을 이용해 자신의 능력을 더욱 발전시켜 S급 수감자로 각성하게 되었다.",
    "True Criminal Record 1": "  대상자는 이방 변방에서 태어나 고향에서 자연재해를 겪은 후, ■■■■■에게 구조되어 피셔 시티로 이주했다. 이후 해당 세력의 일원이 되었고, 신성에 잠입하여 정보를 수집하는 임무를 받았다. 대상자는 성공적으로 스튜어트 가문에 침투한 뒤 엘비라의 개인 집사가 되었다."
  },
  "110609": {
    "ID Num": 110609,
    "Internal Name": "parfait",
    "Sinner No": "MBCC-S-094",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "전투 시작 시, 아군 움브라 수감자 1명당, 파르·페가 적이 노출한 코어 1개를 [움브라 코어]로 전환, 최대 3개 전환 가능",
    "Mania Intensify Title": "더블 레버리지",
    "Mania Intensify Text": "아군 수감자가 [움브라 코어] 격파 시, 코어 1개를 추가로 격파한 것으로 간주",
    "이름": "파르·페",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "1월 28일",
    "키": "167cm",
    "Alignment": "종말",
    "능력": "굳건한 신뢰",
    "사건": "신성 위조지폐 사건",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 스스로를 '파르·페·메디치'라고 칭하며, 신성 투자 회사 '튤립 홀딩스'의 상무 이사 겸 투자 고문을 담당하고 있다. 장기적인 금융 흐름에 대한 정확한 판단 덕에 신성 투자계에서 '투자의 신'으로 불린다.\n  N.F.115년 중반, 대상자의 신분에 대한 의혹이 제기되었으며, 일부 경제 사건에 연루되었다는 혐의로 고발되었다. 또한 이방에 큐브 광산이 존재한다는 허위 정보를 유포하여 막대한 사회적 혼란과 경제적 손실을 초래했다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 이미 오랜 기간 수감자 능력을 사용하지 않았다. 조사 결과 대상자 명의로 운영되는 벤처 투자 기업에서도 실질적인 사기 행위는 확인되지 않았다. 대상자가 과거에 연루되었던 위조 화폐 사건 역시 이미 종결되었으며, 범죄 금액 규모가 크지 않고 대상자가 일찍이 피해자에게 큰 보상을 해주었기 때문에, 대상자는 추가적인 법적 제재를 받지 않았다. 현재 대상자는 여전히 신성 금융계에서 활발히 활동 중이며, 금융업 종사자와 부유한 사업가들의 추앙을 받고 있다.",
    "Ability Summary": "대상자는 타인의 신뢰를 구체화할 수 있다. 타인을 속이는 데 성공하면, 상대방의 신뢰와 신용을 화폐나 상품 등 실재하는 물질로 구체화할 수 있다. 하지만 신뢰를 잃는 순간, 구체화된 모든 물질은 즉시 소멸한다.",
    "Awakening Signs": "대상자가 신성에서 활동해 온 수년 동안 공개적으로 능력을 사용한 적은 없었지만, 조사 결과 '파르·페·메디치'의 신분으로 신성 사교계에 첫 모습을 드러냈을 당시 이미 능력을 각성한 것으로 밝혀졌다.",
    "Corruption State": "대상자의 변이 잠식 정도는 약한 편이며, 신체에 명확한 감염 증상도 없고 정신도 멀쩡하다. 하지만 평소 비정상적으로 높은 사교성을 보이는데, 이는 수감자 능력의 부작용으로 추정된다.",
    "Arrest Records 1": "115년 5월, 일련의 사건으로 신용 위기를 겪었던 대상자는 이후 반년간 신성의 공개 장소에서 모습을 드러내지 않았다. 대상자 본인의 평판이 하락한 것은 물론, 몇 년 전 신성에서 발생한 위조 화폐 사건에 연루된 것이 밝혀지는 바람에 니르바나 및 금융순찰팀에 지명 수배를 당하게 되어, 결국 국장이 외근 기간에 대상자를 직접 수용했다.",
    "Arrest Records 2": "장기간 외지에 거주한 '메디치 가문의 고아'라고 자칭한 대상자는 신성 사교계에 처음 등장했을 때부터 상당한 주목을 받았다. 금융 시장에서 여러 차례 극적인 시도를 통해 많은 투자자에게 큰 수익을 가져다주었다. 상당한 부를 축적한 후로는 여러 아트 전시회에서 모습을 보이기 시작했는데, 독특한 견해와 예술가에 대한 후원으로 호평을 받으며 '귀족의 모범'이라고 불렸다.",
    "Arrest Records 3": "조사 결과 대상자는 사실 신디케이트 출신으로, 어떠한 귀족 혈통도 없는 것으로 밝혀졌다. 대상자의 초기 자금은 수감자 능력으로 만들어낸 위조지폐로, 진품과 완벽히 일치해 한때 시장에 공포감을 조성했지만, 대상자가 만든 위조지폐 금액은 11만 디스코인 정도에 불과했다고 한다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 115~116년 신년 음악회에서 신성 투자계로부터 서구 큐브 광산과 협력 관계를 맺은 것으로 간주되었다. 그녀의 명의 하에 있는 '튤립홀딩스'는 단숨에 시장에서 가장 주목받는 벤처 투자 기업으로 떠오르며, 주가와 회사 채권 가격은 고공 행진을 이어갔다. 대상자는 그렇게 뜻밖의 계기로 다시 신성 각계로부터 신뢰를 회복하게 되었으며, 대상자에 대한 금융순찰팀과 니르바나의 고발 역시 흐지부지된 채 마무리되었다.",
    "Performance 1": "대상자는 신성 내에 고정 거주지가 없으며, 보통 여러 고급 호텔을 전전하는 생활을 했다. 이러한 상황은 대상자가 국장에 의해 수용된 후에야 개선되었다. 현재 대상자는 면책을 받아 더 이상 장기 수용을 받지 않아도 됐지만, 종종 '친구 방문'이라는 명분으로 관리국에 오래 머물다 간다.",
    "Performance 2": "대상자가 주최하는 '파르·페와의 저녁 식사'는 한때 신성에서 가장 인기 있는 프라이빗 만찬이었다. 본질적으로는 단순히 '파르·페와 함께 저녁 식사를 즐기는 기회'를 제공하는 자리였지만, 신성의 투자자들은 '투자의 신'의 환심을 얻고자 종종 큰돈을 지불하고 각종 인맥을 동원해 만찬에 참석했다.",
    "Performance 3": "넓은 인맥을 가진 대상자는 디스시티 각계각층에 친구가 있었다. 그중에는 신성의 부유한 사업가와 금융계 엘리트도 있었고, 대상자가 어릴 적 신디케이트에서 사귄 동네 친구도 있었다. 115~116년 신년 음악회 이후, 대상자는 더 이상 신디케이트 친구의 존재를 숨기지 않았고 자주 그들을 데리고 신성 공공장소를 출입했다.",
    "Performance 4": "대상자는 국장을 매우 높게 평가했고, 공개 석상에서 자주 국장의 예술적 안목과 우아한 화술을 칭찬했으며, 자신과 국장이 '각별한 관계'임을 암시하는 발언을 했다. 일각에서는 이러한 행동이 국장과의 관계를 더욱 공고히 하여 자신이 서구 큐브 광산 개발에 참여할 수 있을 것이라는 투자계의 신뢰를 높이려는 의도라는 해석도 있었지만, 대상자는 이를 부인했다. 대상자는 이러한 칭찬이 순전히 '국장 개인에 대한 인정'일 뿐이라고 밝혔다."
  },
  "110610": {
    "ID Num": 110610,
    "Internal Name": "shin",
    "Sinner No": "MBCC-S-021",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "디스씨에 심각하게 오염된 수감자, 아군 수감자를 치료할 때마다 변이 수치 <color=#63b4c3>1</color>포인트를 획득하고, 매초 최대 <color=#63b4c3>6</color>포인트 획득할 수 있다. 변이 수치가 <color=#63b4c3>60</color>이 되면 [잠식 상태]에 진입하며, 공격력이 <color=#63b4c3>8%</color> 증가한다. 변이 수치가 <color=#63b4c3>0</color>이 되면 [잠식 상태]에서 해제된다.",
    "Mania Intensify Title": "항해자",
    "Mania Intensify Text": "[불후] 진영의 수감자에 대한 [심연의 은혜] 효과 <color=#63b4c3>30%</color> 증가",
    "이름": "원진",
    "성별": "여",
    "출생지": "■■",
    "생일": "11월 15일",
    "키": "170cm",
    "Alignment": "불후",
    "능력": "심해의 손길",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 과거 '블랙링 원정군' '심해 탐사팀'의 해양학자이자 심해 탐사팀의 실질적인 리더였다. 과학 연구 업무 외에도 풍부한 항해 경험을 바탕으로, 선박 의사 등의 업무를 겸하기도 했다.\n  알려진 바에 따르면, 대상자는 '블랙링 원정군'의 초기 구성원 중 한 명이며, 원정대 심해 탐사팀의 대부분 팀원들 역시 대상자가 과거 연구 및 학교 재직 시절에 알게 된 추종자들로 구성되어 있다.",
    "Criminal Record 2": "  MBCC에서 수용 관리하고 있으며, 현재까지 뚜렷한 이상 현상이나 피해 사건도 발생하지 않았다. 모든 것이 MBCC의 통제 범위 안에 있다.",
    "Ability Summary": "대상자가 조종하는 촉수가 유기 생물에 접촉하면, 해당 생물의 변이 지수가 급격히 상승하며, 보유하고 있던 이능력도 폭발적으로 강화된다. 그러나 동시에, 접촉된 생물의 육체는 매우 빠른 속도로 붕괴하여, 결국 자신의 의지를 잃고 심연 생물로 변하게 된다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 환상의 달이 보름달처럼 뜬 날에 나타나 디스씨 지역의 이상 만조를 일으켜 MBCC 국장이 직접 수용했다. 대상자의 신체는 대량의 생물질 촉수로 뒤덮여 있으며, 오염 잠식이 심각한 상태이지만 여전히 의사소통 능력을 갖추고 있다.",
    "Corruption State": "잠식 정도가 매우 높으며, 인간의 신체라고는 할 수 없을 정도로 신체 구조가 완전히 변한 상태이다. 하지만 표면상의 변이 정도는 그리 높지 않아, 여전히 온전한 이성과 일반인 이상의 소통 능력을 갖추고 있다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 디스씨 환상의 달 작전 중 수용된 후, 수감실에 안치되어 관찰과 치료를 받았다. 대상자의 특수성을 고려해, MBCC는 상부의 지시에 따라 국장이 직접 몽경에 진입할 예정이다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 입야 전 어느 고등 교육 기관의 연구자 가정 출신으로, 부모 모두 대학교 강사이며 여러 친척 또한 해양학 분야의 유명 인사들이다. 주변인들의 '양성' 아래 대상자는 빠르게 해양학계의 '샛별'로 성장했으며, 미성년자일 때부터 해양 탐사선에 배치되어 과학 연구 업무를 수행했다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 극지의 해양 연구 기간, 외부의 재앙과 극단적인 환경을 맞닥뜨렸고, 이로 인해 공포에 빠진 탐사대 내부에서 충돌이 발생해 결국 끔찍한 참사가 일어났다. 대상자는 해당 탐사대의 유일한 생존자이다.",
    "Arrest Records 4": "원양 탐사대의 유일한 생존자로서, 대상자는 인류 사회에 돌아온 후 학계의 주목을 받으며 빠르게 어느 유명 고등 교육 기관의 교수로 임용되었다. 이후 몇 년간 대상자는 해양 금지 구역의 탐사를 준비했고, 결국 원정대 최초 구성원 중 한 명이 되었다.",
    "Performance 1": "원진, 여성, 감염 상태에서 신장은 약 170cm이며 신체 표면은 대량의 생물질 촉수로 뒤덮여 있다. 촉수 아래의 신체는 겉보기에는 정상적인 인간과 유사하나, 내부 구조는 심각하게 변형된 상태이다.",
    "Performance 2": "정신 침투가 끝나면 계속 수감실에 수용한 채 관찰할 예정이다. 관찰 일지에 따르면 대상자는 일반인과 다르지 않은 인지 능력과 의사소통 능력을 보이고 있다. 하지만 극도의 위험성을 고려해 국장을 제외한 다른 인원은 일체 접촉이 금지되었다.",
    "Performance 3": "대상자의 신체 표면에 붙어 있는 촉수는 그녀의 신체 일부로, 대상자의 정신적 조종을 받고 있다. 기존의 어떠한 생물의 특징과도 일치하는 부분이 없으며, 이 촉수의 재질과 기원 모두 불분명한 상태다. 또한 촉수는 언제 어디서나 강렬한 변이 오염을 방출하고 있다.",
    "Performance 4": "대상자는 변이를 차단하는 방에 장기간 수용 중이며, 오염 노출 방지를 위해 차단기 내의 큐브는 48시간마다 반드시 교체해야 한다. 대상자를 오랫동안 안정적으로 수용 및 통제하기 위해 국장은 정기적으로 검사하고 족쇄 연결을 지속적으로 강화하고 있다."
  },
  "111101": {
    "ID Num": 111101,
    "Internal Name": "fupo",
    "Sinner No": "MBCC-S-148",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "수비에 뛰어난 수감자, 최대 HP <color=#63b4c3>10%</color>증가",
    "Mania Intensify Title": "불식",
    "Mania Intensify Text": "최대 HP <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "첼시 백작",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "1월 22일",
    "키": "172cm",
    "Alignment": "탐욕",
    "능력": "크리스털 광물질",
    "사건": "백작 공관 다수 인원 실종 사건",
    "Criminal Record 1": "  신성의 유명한 졸부로 감정 기복이 심하고 돈을 물 쓰듯 하며 황당한 행동도 많이 한다.\n  수년 전, 백작의 저택에서 여러 사람이 실종되었는데 그 사건의 주요 용의자이다. 합법적인 작위 계승권을 두고 크게 싸웠다고 한다.\n 또한 수감자 신분을 숨기고 이능력을 남용해 보석을 만들고 고의로 시장의 균형을 깨는 등,\n 여러 범죄를 저지르면서 신성의 경제 발전에 큰 위협을 안겼다.",
    "Criminal Record 2": "  심문을 통해, 대상자의 첫 범행 원인은 노백작이 고의로 대상자를 구금하고 그녀의 애완 고양이 시트리를 살해한 것으로 밝혀졌다. 수용 기간 내 대상자의 정서는 안정적이며 자신의 재산으로 유기 동물 입양과 인권 보장 등 공익활동을 지지해 줬다.\n  대상자는 이능력으로 보석을 생산할 수 있지만, 현재 관리국의 엄격한 통제하에 더 이상 신성의 경제 발전이나 시장 균형을 위협할 수 없게 되었다.",
    "Ability Summary": "이능력을 이용하면 유기 물질을 고강도 결정체 보석으로 변환 가능하다. 광물질은 개인 의지에 따라 '시트리'라는 표범으로 변화시킬 수 있는데 공격, 방어 등 간단한 전투 명령을 수행한다.",
    "Awakening Signs": "대상자가 보석을 마구 쓰기 시작한 시기로 미루어 볼 때 각성 시점은 지금으로부터 5년에서 10년 전일 것으로 추정된다. 구체적인 상황은 더 조사가 필요하지만 격렬한 감정 파동이 함께한 것으로 추측한다.",
    "Corruption State": "비록 어떤 병증도 찾아내지 못했지만, 보석을 생산하려면 소모가 크기 때문에 이능력을 쓰는 게 부담스러울 수 있다. 하지만 대상자의 터무니없는 행동은 잠식 피해와 무관하며 본인 성격이 원인이다.",
    "Arrest Records 1": "여러 감정 추행 사건과 경제 분쟁 혐의로 치안지국이 지명 수배를 내려 체포했다. 집행 인원은 대상자가 근거 없이 보석을 만들어 내는 것을 발견한 후, 대상자를 MBCC로 운송해 심층 조사를 받게 했다.",
    "Arrest Records 2": "보석 장인의 제자였으나 사부의 추천으로 노백작과 알게 됐다. 대상자는 백작 저택의 십여 명을 침범 및 살해했고, 부당한 방식으로 작위를 빼앗아 노백작의 전 재산을 탈취했음을 시인했다.",
    "Arrest Records 3": "보석 표범 '시트리'의 이름은 제자 시절 입양한 반려묘의 이름이였고 첼시와 사이가 좋았다. 대상자의 말로는 시트리가 백작에게 이유 없이 상처를 입은 것이 첼시가 범죄를 저지른 주요 동기였다.",
    "Arrest Records 4": "백작 저택의 피해자는 전부 보석 조각상으로 변해 저택 지하 수집 창고에 보관되어 있다. 잔인한 수법으로 보안관의 눈을 피해 갔지만 백작 실종 사건으로 번져 수년간 해결되지 않고 있다.",
    "Performance 1": "첼시는 수용소 생활이 얼추 잘 맞는 것 같다. 한 번도 탈출 시도를 한 적이 없다. 하지만 사실 CCTV를 보면 관리국 내부의 여러 인사들에게는 값비싼 생활 용품과 레저 용품이 제공되고 전문가에게 마사지나 네일 케어 등 서비스도 받을 수 있다.",
    "Performance 2": "오랜 시간 보석을 가공하며 눈을 많이 써서 고도 근시를 앓고 있다. 이 때문에 늘 렌즈를 가지고 다닌다.\n왜 시력 교정 수술을 받지 않냐는 질문을 받을 때면 믿을 수 없는 수술이라고 답한다.",
    "Performance 3": "호감 있는 사람에게 적극적으로 '퍼 주는' 것은 그의 트레이드마크가 되었다. 대부분의 직원과 수감자가 대상자가 주는 비싼 선물을 받아 본 적 있어서 다들 그의 남다른 행동을 본체만체 한다.",
    "Performance 4": "대상자는 시력 문제로 수년간 보석 조각 일을 하지 않았지만 국장을 위해 공구를 다시 손에 쥐었다. 아름다운 블랙 크리스털 수갑을 만들어 선물하면서 국장을 '자신의 재산'이라고 불렀다."
  },
  "111102": {
    "ID Num": 111102,
    "Internal Name": "beisefenni",
    "Sinner No": "MBCC-S-299",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "수비에 뛰어난 수감자, 동시에 적 2명을 저지할 수 있다. 실드 효과 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "장막 펼치기",
    "Mania Intensify Text": "부여한 실드 추가 효과 획득: 실드 존재 시, 해당 유닛이 받는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 감소",
    "이름": "시나바",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "3월 3일",
    "키": "173cm",
    "Alignment": "배반",
    "능력": "에너지 장막",
    "사건": "의회 요원 습격 사건",
    "Criminal Record 1": "  과거 유명 보안 회사 '스네이크 아이즈'의 보안 과장이었다. 위급한 순간에 책임을 저버리고 멋대로 자리를 뜨는 바람에 중요한 요인이 위기에 처했으며, 결국 끔찍한 안전 사고가 일어났다.\n   도망 다니던 중 대상자는 몇몇 공모자의 도움을 받아 여러 차례 치안국의 체포망을 뚫었고 결국 주요 지명 수배 명단에 올랐다.",
    "Criminal Record 2": "  수용 기간 동안, 대상자는 강력한 정의감과 보호 욕구를 드러냈으며, 이전의 기록과 부합하지 않는 곳이 많았다. 심문 및 관련 조사를 통해, 대상자가 각성 당일에 무단이탈한 건 사실이지만, 무고한 시민을 테러 습격으로부터 보호하려는 목적이었기에 대상자의 능력 각성은 지나친 보호 욕구에 의한 것으로 판단된다. MBCC를 위해 임무를 수행할 때, 대상자의 보안 전문성과 책임성은 의심할 여지가 없다.",
    "Ability Summary": "직접 만든 실속형 장막 스프레더로 에너지 충전이 가능하다. 내보낸 이능력 실드는 대다수의 물리 공격, 에너지 공격을 차단할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 과거 스네이크 아이즈의 엄격한 채용 검진을 받았으나 감염 잠복 증세는 없었다. 요원 보호 임무로 테러리스트와 격렬하게 싸우던 중 처음 각성한 것으로 확인된다.",
    "Corruption State": "어떤 변이 악화 흔적도 보이지 않는다. 체술, 사격, 역정찰 쪽으로 아주 우수하다. 지력과 체력적 특성 덕에 잠식에 대한 저항력이 일반인보다 우수하다.",
    "Arrest Records 1": "지명 수배 기간 동안 신디케이트에서 가명으로 용병 생활을 했다. 수감자 신분인 것이 탄로나자 전우를 끌어들이지 않고자 MBCC에 선뜻 체포되었다.",
    "Arrest Records 2": "'스네이크 아이즈'에서 제공한 이력 기재 사항: 대상자는 재직 기간 동안 여러 상해 사건을 성공적으로 저지하였으며 훌륭한 성과를 쌓고 우수한 평가를 받았다.",
    "Arrest Records 3": "요원 습격 사건 현장에서 대상자는 보호 대상을 완전히 포기하지 않았다. 오히려 적절한 호송 임무 지시 후, 일반인을 보호하고자 홀로 돌아가 테러리스트와 대항했다. 무단이탈한 죄명은 검토가 필요하다.",
    "Arrest Records 4": "시나바의 부친은 '스네이크 아이즈'의 초창기 멤버였다. 부친이 순직하자 부친의 오랜 전우들이 대상자를 부양했다. 우수한 성적으로 경찰학교를 졸업해 '스네이크 아이즈'로 들어갔다.",
    "Performance 1": "어릴 적부터 용병들과 생활해 여자들의 대화에 잘 끼지 못하지만 그렇다고 무시당하진 않았다. 오히려 잘생겨서 여성 수감자들에게 인기가 많다.",
    "Performance 2": "대상자는 정상적인 일과 습관 및 건강한 음식 습관을 보유하고 있으며, 불량 습관이 없다. 일상적 훈련과 무기 장비 유지하는것 외에 다른 활동은 거의 없다. 다른 수감자들에게 '심심할 정도로 정상적'이라는 평가를 받았다.",
    "Performance 3": "직업으로 인해 대상은 무의식적으로 누군가를 '보호'하는 습관이 배어있다. 하지만 관리국 여성들이 대상자 앞에서 일부러 넘어지는 현상이 잦아져 수감자가 크게 곤란하고 있다.",
    "Performance 4": "대상자는 국장의 이름을 직접 부르려고 장장 한 달간 마음의 준비를 했다. 일주일 미리 국장 사무실로 가서 서면 신청서까지 제출했다."
  },
  "111103": {
    "ID Num": 111103,
    "Internal Name": "kavakava",
    "Sinner No": "MBCC-S-360",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "수비에 뛰어난 수감자, 동시에 적 2명을 저지할 수 있다. 마법 저향력 <color=#63b4c3>5%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "강인함",
    "Mania Intensify Text": "마법 저항력 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "이름": "카와카와",
    "성별": "남",
    "출생지": "화이트 샌드",
    "생일": "5월 2일",
    "키": "157cm",
    "Alignment": "이단",
    "능력": "쉘터 비콘",
    "사건": "화이트 샌드 무역 항로 파괴",
    "Criminal Record 1": "  화이트 샌드 변방 소도시의 가이드가 화이트 샌드 무역항로 무단 침입 및 파손 혐의로 체포되었다. 대상자는 화이트 샌드 도적들을 돕는 등의 괴팍한 행동을 보였으며, 이는 디스의 주변 관리 규범에 심각한 영향을 주었고, 큐브의 정상적인 유통을 방해했다.",
    "Criminal Record 2": "  프로파일에 따르면, 대상자는 어릴 적부터 측량제도학자인 아버지와 함께 무리에서 멀리 떠나 따로 살아왔고 기초적인 사회 상식이 부족했다. 이는 대상자가 허가 없이 공식 기지국 보급을 가져가고 사막 도적을 돕는 등 행위를 취한 이유를 설명할 수 있다. 그러나 전문 분야에 대해 대상자는 매우 깊은 지식을 갖고 있으며 학습 능력도 엄청났다. \n  간단한 사회화 교육을 시킨 뒤, 대상자는 이미 사회가 돌아가는 방식을 완전히 이해했기에 앞으로 이런 행위는 더 이상 없을 것이다.",
    "Ability Summary": "카와카와의 힘은 그가 지닌 비콘에 영향을 미칠 수 있으며, 비콘이 펼쳐지면 작은 보호소가 형성되어 그 안에 있는 사람들을 보호한다.",
    "Awakening Signs": "자체 탐사 도중 화이트 샌드에서 모래폭풍을 만난 절망의 순간 능력을 각성했다. 결국 이능력과 끈질긴 생존력으로 위기를 막는 데 성공했다.",
    "Corruption State": "최근에 각성하여 잠식 정도가 낮고, 정신이 또렷하며, 의지가 굳건하다. 일부 고집스러운 행동은 잠식과 무관하며, 변이로 인한 심각한 부정적 영향은 발견하지 못했다.",
    "Arrest Records 1": "여러 차례 화이트 샌드 도적들을 도왔기 때문에 FAC의 경계 명단에 올랐다. MBCC는 화이트 샌드에서 임무를 수행하던 중 우연히 그들을 마주쳤고, 수감자를 발견하여 체포했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 일 년 내내 무리를 떠나 홀로 살고 있어 인류 사회에 대한 상식이 부족하며, 인간 교류에 대한 인식 또한 상당히 왜곡되어 있다. 수감자는 아무 의심 없이 그에게 도움을 청하는 모든 사람을 돕는다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 활력이 넘치고 내성도 뛰어나며 막강한 야외 생존 능력과 풍부한 야외 생존 경험을 보유하고 있다. 심지어 위기에 빠진 사람을 꽤 여유롭게 돌봐줄 수 있다.",
    "Arrest Records 4": "디스시티의 변두리인 디스씨 근처의 타운에서 태어났다. 어머니는 일찍 세상을 떠났고, 어려서부터 그의 아버지를 많이 보지 못한 탓에 동네 사람들에게 바보의 아들이라는 놀림을 받았다. 여덟 살 되던 해 아버지의 귀중한 연구 자료를 받게 되었고 할아버지와 아버지의 의지를 이어받아 디스씨 지도의 측량작업을 시작하게 되었다.",
    "Performance 1": "짐가방의 무게는 20kg에 달했지만, 어떤 일이 발생하더라도 가방을 잃어버리지 않았다. 카와카와가 '삶의 의지'라고 부르는 야외 생존 필수품과 수백 장의 지도가 들어있다.",
    "Performance 2": "어려서부터 할아버지와 아버지가 남긴 서적을 읽고 자라다 보니 카와카와는 또래보다 지식이 해박했다. 특히 야생 생존 분야에서는 이미 전문가 수준에 도달해 풍부한 이론 지식과 실전 경험을 자랑했다.",
    "Performance 3": "다른 사람의 거짓말을 너무 쉽게 믿어 여러 차례 다른 수감자들에게 속아 위험한 일을 대신 수행했다. 이에 대해 카와카와는 어떠한 불평도 없었고, 심지어 자발적으로 기꺼이 그렇게 하길 원했다. 그는 자신의 이상을 실현하기 위해 반드시 거쳐야 할 단계라고 생각한다.",
    "Performance 4": "카와카와는 아버지와 할아버지가 직접 그린 지도를 정말 아꼈지만, 이례적으로 지도 모사본을 국장에게 기증하고 아버지의 낭만을 저버리기 싫다며 국장에게 동행을 요청했다."
  },
  "111104": {
    "ID Num": 111104,
    "Internal Name": "Levy",
    "Sinner No": "MBCC-S-395",
    "CN CV Name": "CV:성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "수비에 뛰어난 수감자, 동시에 적 2명을 저지할 수 있다. 최대 HP <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "계약 강탈",
    "Mania Intensify Text": "[계약 신청]이 적을 명중할 때 적이 보유한 [출혈] 상태 1종류당 레비가 최대 HP의 <color=#63b4c3>1%</color> 회복",
    "이름": "레비",
    "성별": "남",
    "출생지": "신성",
    "생일": "5월 25일",
    "키": "185cm",
    "Alignment": "탐욕",
    "능력": "계약 강탈",
    "사건": "연쇄 상업 사기, 부정경쟁",
    "Criminal Record 1": "  신성의 여러 소규모 기업 소유자, 항상 부잣집 도련님의 모습으로 남에게 보여 왔지만, 수십 건의 비즈니스 사기, 부당 경쟁 혐의를 받고 있으며, 피해자 10여 명이 파산, 가정파탄 등의 이유로 자살을 선택하게 되는 간접적인 영향을 끼쳤다.",
    "Criminal Record 2": "  신성의 유명한 금수저로 대상자는 체포된 후에도 황당하고 뽐내는 행동을 취하고 있으며, 심리상담을 받을 때도 다른 수감자에게 '재미없다'라는 평가를 내렸다. 대상자의 천성은 고치기 어렵고 수용 기간 내 규정을 위반한 판매 행위와 직원을 괴롭히는 행위가 때때로 발생하고 있지만, MBCC의 엄격한 환경에서 더는 전의 상업 사기를 펼칠 수 없게 되었다.",
    "Ability Summary": "대상자는 모든 개체와 쌍방 계약을 체결할 수 있다. 계약이 체결되면 대상자는 계약자의 생명력을 흡수할 수 있다. 대상자는 이를 '계약에 기반한 합리적인 약탈'이라고 칭한다.",
    "Awakening Signs": "대상자의 진술에 따르면 4년 전에 각성했고, '감히 자신을 버린 친척들'에게 다양한 방식으로 복수한 후 '형용할 수 없는 큰 기쁨과 만족'을 느꼈으며, 이후 수감자가 되었다고 한다.",
    "Corruption State": "외관상 이상이 없으며 잠식 정도가 낮다. 정신검사 결과 대상자는 도덕 수준이 매우 낮고, 죄책감을 거의 느끼지 않는 듯한 반사회적 성향이 발견됐다.",
    "Arrest Records 1": "레비는 특별 작전 [삭제된 데이터]에서 MBCC 관계자들과 처음으로 접촉하였으며, 이에 수감자 신분이 들통났다. 사건 종료 2일 후, 레비는 MBCC 외근 부서에 의해 체포되었으며, 체포 과정에서 저항하지 않았다.",
    "Arrest Records 2": "신성의 부유한 집안 출신이다. 하지만 정보에 따르면 레비의 부모는 사이가 좋지 않아 가정의 분위기는 냉랭했다고 한다. 레비는 10~16세 때 줄곧 무직 상태의 친척과 지내며 사치스럽게 생활을 했었고 황당한 일을 저질렀다. 그런데도 부모는 단 한 번도 레비에게 관심을 주지 않았다.",
    "Arrest Records 3": "N.F.104년, 레비의 부모가 교통사고로 사망했다. 당시 레비는 재산 상속을 받을 자격과 조건이 갖춰지지 않았기에 친척들이 만든 '장례 위원회'가 재산을 관리했다. 그러나 '장례 위원회'는 레비 부모의 재산을 분할하고 나눠가졌다. 레비가 성인이 되었을 때 실제로 받은 재산은 본래 받아야 하는 금액의 8%도 되지 않았다.",
    "Arrest Records 4": "N.F.106년부터 레비의 친척 간에 갈등이 시작됐다. 가문 이사회 내부에 충돌이 끊이지 않았으며 유혈사태까지 빈번하게 발생했다. N.F.110년 현재, 초창기 '장례 위원회'의 구성원들이 자살, 피습, 파산 등으로 인해 대중의 시야에서 전부 사라졌다. 회사 지분의 69.1%를 장악한 레비는 부모님 기업의 최대 주주로 다시 태어났다.",
    "Performance 1": "레비는 보통 MBCC가 의뢰한 업무를 거절하지 않았지만, 대부분의 일을 다른 사람에게 넘기는 방식으로 처리했다. 일을 전달받은 사람에 따라 레비의 업무 완료 효율, 성공률 그리고 완성도는 편차가 컸다.",
    "Performance 2": "레비는 때때로 MBCC 직원들을 성가시게 했다. 해당 직원의 말에 따르면, 레비는 '상당히 어리석은 방식'으로 말을 걸었으며, 대화는 항상 '자신의 쓰레기를 팔 기회를 찾는 것'으로 끝난다고 했다. 이상하게도 레비가 수감자를 귀찮게 구는 경우는 거의 없었고, 그 이유는 '미치광이가 너무 많아, 리스크가 너무 높아, 수지타산이 안 맞아'라고 했다.",
    "Performance 3": "레비는 오락에 진심이었다. 자신이 투자할 테니 MBCC에 뮤직바, 카드 게임실, 오락실, 클럽, 동물원, 벼룩시장 등을 만들자고 여러 차례 제안했지만, 모든 제안은 예외 없이 부결됐다.",
    "Performance 4": "레비는 다른 사람들과 소통할 때 긴 시간동안 우스꽝스럽고 터무니없는 이야기를 나누며 자신의 상품을 구매하게 하거나, 허술한 계약을 맺도록 홀렸다. 하지만 국장을 상대할 때만은 평소와는 다른 태도를 보였으며, 위험한 발언까지 서슴지 않았다."
  },
  "111105": {
    "ID Num": 111105,
    "Internal Name": "Uni",
    "Sinner No": "MBCC-S-221",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "수비에 뛰어난 수감자, 동시에 적 2명을 저지할 수 있다. 방어력 <color=#63b4c3>5%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "결의",
    "Mania Intensify Text": "방어력이 <color=#63b4c3>10%</color> 증가한다.",
    "이름": "유니",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "3월 11일",
    "키": "168cm",
    "Alignment": "애정",
    "능력": "거울 속 모습",
    "사건": "신성 연예인 실종 사건",
    "Criminal Record 1": "  신성의 성형외과 의사, 혼자서 미스터리한 불법 지하 병원을 운영했다. 조사에 따르면 대상자는 여러 세력과 비밀리에 협력해 왔으며, 신성의 각 톱스타 제조 공장의 배후 도우미다.\n   대상자는 두 사람의 얼굴을 완벽하게 교체하는 새로운 형태의 미용 시술법을 창조해 냈다. 하지만 세간의 시선을 끌던 이 수술이 여러 실종 사건과 직접적인 연관이 있는 것으로 확인되어, 해당 수술은 곧바로 금지되었다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 실제로 거울을 사용해 능력을 시전할 수 있는 것으로 확인되었고, 현재 수술실에 있는 모든 거울이 파손되었다. 대상자가 MBCC에 수용된 후 조금씩 정신적 안정을 되찾았으며 얼굴을 훔치던 일에서 국장에게로 관심을 옮겼다. MBCC는 계속해서 대상자의 이능력 사용을 감시해 추가 범행의 발생 가능성을 차단할 계획이다.",
    "Ability Summary": "해당 이능력은 변이 결정을 거울로 만들 수 있고, 만들어진 결정 거울은 매우 단단해 여러 차례의 충격을 견디고 반사할 수 있다. 거울은 거울을 들여다보는 사람이 기대하던 자신의 모습을 비춰주고 대상자는 거울 속의 내용을 조작하여 현실에 관여한다.",
    "Awakening Signs": "대상자의 구체적인 각성 시기는 확인이 어려우나, 의과대학 재학 중 관련 실험에서 오염물에 노출돼 감염된 것으로 파악된다.",
    "Corruption State": "중급 잠식 정도이며, 구체적으로 정신 상태에서 확인된다. 대상자는 심한 강박증이 있으며, 주위의 모든 사물에 극심한 편집증과 통제욕을 가지고 있다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 수년간 신성 불법 병원에서 성형수술을 해왔으며, 일부 고객이 수술이 끝난 뒤 실종되었다고 한다. 대상자에게 수감자의 능력이 있다는 제보를 확인 후 수술실에서 대상자를 체포하였다.",
    "Arrest Records 2": "관련 사건 중, 실종자 모두 유니의 병원을 방문해 성형수술을 받았다고 한다. 대상자는 혐의를 부인하며 자신의 거울은 고객이 원하는 얼굴을 비출 뿐 범행을 저지를 능력이 없다고 주장한다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 보육원에서 자랐으며, 친언니 이외의 사람들에게는 강한 적개심과 거부감을 보였다. 어릴 때부터 학습 능력이 뛰어났고, 성인이 된 후 벵엔의과대학에 입학해 '변이자의 외부 변화와 임상 재활'에 관한 연구를 했다. 쌍둥이 언니인 루나는 대학 진학에 실패했다.",
    "Arrest Records 4": "학교를 그만두기 전, 대상자와 언니는 언니의 진로 문제로 말다툼을 벌이다 언니의 얼굴에 상처를 냈다. 그리고 얼마 후 루나는 실종되었고, 대상자는 학교를 중퇴하고 행방이 묘연해졌다.\n1년 후 성형외과 의사의 모습으로 다시 나타났으며, 매년 관련된 실종 사건이 늘어났다.",
    "Performance 1": "대상자는 극단적인 강박증이 있다. 방 안에 있는 모든 물건을 대칭으로 배치하며, 아무도 자신의 방에 들어오지 못하게 한다. 개인 소지품에도 통제욕이 강한 것으로 확인된다.",
    "Performance 2": "단것을 아주 좋아해 단 음식이라면 뭐든 좋아하고, 식사량도 어마어마하다. 다양한 종류의 고급 디저트를 자주 선물 받는데, 한 번은 어떤 수감자가 장난으로 고급 디저트를 싸구려 쿠키와 바꿔치기 해놓았다. 하지만 대상자는 이를 알아채고도 별다른 불평을 하지 않고 넘어간 걸로 보아 입맛이 까다롭지 않고 달기만 하면 뭐든 좋아하는 것 같다.",
    "Performance 3": "대인 관계에 있어 상당히 소극적이고, 다른 수감자나 직원과 주도적으로 교류하는 경우가 극히 드물다. 호기심으로 성형 상담을 받으러 간 일부 수감자가 수술 전 면담 과정에서 직원에게 제지당한 일이 있었다.",
    "Performance 4": "국장에게 강한 소유욕을 보인다. 족쇄로 국장의 존재를 자주 확인하지만 확인 방법이 다소 난폭하다. 이러한 행동은 국장의 설득으로 개선되었으며, 이후 국장을 초대해 함께 시간을 보내는 것으로 대신했다."
  },
  "111106": {
    "ID Num": 111106,
    "Internal Name": "nino",
    "Sinner No": "MBCC-S-729",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "니노가 대미지를 받을 때마다 에너지 <color=#63b4c3>2</color>포인트 회복, 해당 효과는 5초마다 최대 1회 발동 가능",
    "Mania Intensify Title": "직업적 소양",
    "Mania Intensify Text": "방어력 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "이름": "니노",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "12월 14일",
    "키": "158cm",
    "Alignment": "혼돈",
    "능력": "사이펀 정서",
    "사건": "대규모 방송 전파 납치 사건",
    "Criminal Record 1": "  신성에서 나름대로 인지도 있는 버츄얼 스트리머 '니노사마', 뛰어난 게임 실력과 예리한 평가로 단기간에 두터운 팬층을 확보했다.\n  대상자는 여러 차례 능력을 사용해 디스시티 곳곳에 자신의 방송을 송출했으며, 이는 공공질서에 심각한 영향을 미쳤다.",
    "Criminal Record 2": "  훈련을 받고 난 뒤, 대상자는 변이 경향을 보이지 않았고, 잠식 정도도 대폭 정체됐다. 또한 대상자는 일상에서 많은 사람들과 어울리기 시작했다. 대상자는 여전히 방송을 진행했지만, 방송 중에 보였던 공격적인 말도 줄어들었고, 더 이상 '방송 협박' 사건을 일으키지도 않았다. 대상자의 전투 능력을 확보하기 위해 MBCC는 정기적으로 내부 직원과 수감자를 모집하고 대상자의 라이브 방송을 시청하도록 했다.",
    "Ability Summary": "대상자의 능력은 시청자의 수와 감정에 정비례한다. 시청자의 수가 많아지고 감정이 격해질수록, 능력의 영향력이 커지며, 범위가 넓어진다. 이에 따라 전투 능력도 일정 수준 강화된다.",
    "Awakening Signs": "대상자의 잠식 상태와 유명 스트리머가 된 시기로 미루어 보아, 대상자는 2년 전 강한 정신적 충격을 받고 각성한 것으로 보인다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 어중간하며 연구에 따르면, 이는 대상자가 장기간 능력을 사용했기 때문이다. 추후 지속해서 능력 사용 시, 변이가 더욱 확산할 가능성이 높다.",
    "Arrest Records 1": "MBCC 국장과 함께 변이 사건에 휘말린 적이 있다. 사건 종료 후 현장에서 달아났지만, 며칠 뒤 라이브 방송을 하던 중 MBCC 국장에게 체포돼 수용되었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 괴변체에 쫓기는 라이브 방송으로 하루아침에 유명해졌다. 대상자는 해당 사건이 대중의 관심을 받고자 치밀하게 계획한 사건이었다고 주장했다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 오랜 시간 동안 홀로 지냈으며, 인간관계가 별로 없었다. 또한, 대상자는 수입의 대부분을 방송 장비와 소재를 구매하는 데 사용했다.",
    "Arrest Records 4": "오랜 기간 혼자 지낸 탓에 다른 사람들과 정상적인 방식으로 소통하지 못하는 대상자는 인터넷에 심각하게 의존하게 되었다. 그렇게 비디오 게임과 인터넷 커뮤니티에 큰 관심을 갖게 되었다. 대상자는 다른 사람들의 시선을 끌어 관심을 받고자 라이브 방송 중 여러 번 과격한 발언을 했다. 이에 MBCC 국장은 경고를 주고 교육을 실시했다.",
    "Performance 1": "튀긴 음식과 탄산음료를 매우 좋아한다. 수용될 때부터 충치가 하나 있었다. 충치 치료 후 대상자의 식단은 MBCC가 관리하고 있다.",
    "Performance 2": "커뮤니티 게시판 'DisMyth'의 충실한 사용자로, 오랜 시간 동안 게임 게시판에서 활동했고 관심을 끌기 위해 갈등을 유발하는 글이나 낚시성 글을 올렸다. 지금까지 53개의 계정이 정지당했다.",
    "Performance 3": "대상자의 무기 '레바테인&스발린'의 외형은 한때 디스시티를 풍미했던 온라인 게임 <월드 오브 군단>에서 따온 것으로, 검과 방패는 드롭률이 0.1%도 안 되는 희귀한 히든 아이템이다. 대상자는 현재 <코드 네임 DARK>의 미들 유저로, 하루 2시간 이상 게임을 한다.",
    "Performance 4": "MBCC 국장은 결국 대상자가 향후 능력을 오랫동안 사용하지 않고, 본인이 능력을 통제해 내는 전제하에 대상자가 방송을 진행하는 것에 동의했다. 대상자는 현재 MBCC에서 훈련을 받고 있다."
  },
  "111107": {
    "ID Num": 111107,
    "Internal Name": "golem",
    "Sinner No": "MBCC-S-893",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "수비에 뛰어난 수감자, 동시에 적 2명을 저지할 수 있다. 최대 HP가 10% 증가한다.",
    "Mania Intensify Title": "추격 기세",
    "Mania Intensify Text": "전장의 적이 [결점] 표식을 받을 시 콜란이 자신의 최대 HP <color=#63b4c3>2.5%</color> 회복",
    "이름": "콜란",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "6월 14일",
    "키": "167cm",
    "Alignment": "암조",
    "능력": "재질 계승",
    "사건": "신디케이트 갱단 싸움",
    "Criminal Record 1": "  신디케이트 갱단 후계자, 과거 여러 차례 신디케이트 갱단 싸움에 참여했다. 각 갱단 세력과 깊은 사연이 있으며, 지하 변이 무기 유통에 연관된 것으로 의심되며 위험성이 매우 높기에 빠른 수용이 필요하다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자가 소속된 갱단은 변이 무기 유통에 관련되지 않은 것으로 밝혀졌다. 대상자의 각성 계기는 공격을 받아 변이에 감염된 것으로 주관적인 의지가 아니었다. 대상자의 본성은 착하고 단순하며 길거리 난투에 참여했던 이유는 가족을 보호하기 위해서였다. 관리국의 교육과 통제 하에 대상자는 이미 위험성이 없는 것으로 확인됐다.",
    "Ability Summary": "대상자는 물체에 접촉하는 방식으로 물체의 재질을 전도하여 양산 전체를 양산 손잡이의 합금으로 뒤덮어, 평범한 양산을 단단한 무기로 만들 수 있다. 또한 여러 가지 재료를 탄알로 경화해 발사할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "신디케이트 갱단의 결투를 처음 목격한 대상자는 변이 무기에 공격당해 변이에 감염되었다. 그 후 난투 속에서 '식구들을 지키고 싶은 마음'과 '지금 일어나고 있는 모든 일에 대한 무의식적인 저항'의 강렬한 감정이 폭발하며 이능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "대상자의 잠식 정도는 약한 편이며, 표면적으로는 일반인과 다를 바 없다. 하지만 정신 상태가 불안정해 충동적이고 과잉 반응하는 이상행동을 자주 보인다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 사정으로 인해 신분을 감추고 신디케이트 민가에서 숨어 살았고 다크웹에서 현상금을 내걸고 정보를 수집하다가 국장을 만나게 되며 수감자라는 신분이 들통나고 말았다. 'MBCC 국장 납치 사건' 이후 국장에 의해 강제 수용당했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 신디케이트 중소형 갱단인 강철파 출신이며, 갱단의 리더는 대상자의 어머니였다. 부모님의 의도적인 격리 하에 후계자였던 대상자는 기본적인 자기방어 능력만 있을 뿐 자신이 처한 위험한 상황에 대해서는 정확히 알지 못했다.",
    "Arrest Records 3": "대상자의 이능력은 여러 갱단의 목표가 되었다. 강철파도 이로 인해 대규모 협공을 받으며 곤경에 처했다. 가족에게 더 이상 폐를 끼치고 싶지 않다는 마음에 대상자는 갱단에서 멋대로 도망쳐 나왔고, 과거 갱단이었던 자신의 모습을 지우고 과거의 자신과 작별하기 위해 '숙녀'처럼 보이도록 노력했다.",
    "Arrest Records 4": "초기의 강철파는 수급 업무를 위주로 하는 갱단 조직이었으나 대상자가 세력 다툼의 현장에서 공개적으로 투항하자, MBCC가 강철파의 배후라는 오해를 받았다. 그 이후, 각 세력의 두려움 속에서 강철파는 승승장구하게 되었다.",
    "Performance 1": "대상자는 가족과 유대 관계가 깊어 수용 초기 집이 그리울 때면 홀로 가족들에게 몰래 전화를 걸고, 상대방의 목소리가 들리면 곧바로 끊어버리는 식으로 가족들의 안부를 확인했다.",
    "Performance 2": "대상자는 데드 러버 라디오의 애청자로, 드라마틱하고 극적이며 기이한 이야기를 듣는 것을 매우 좋아한다. 하는 말마다 과장이 섞인 스트리머의 발언을 모두 진실로 받아들이며 이를 따라 하기까지 한다.",
    "Performance 3": "연기 부족으로 대상자는 '숙녀' 이미지를 한나절도 지속하지 못하고 여러 차례 속으로 욕을 삼킨 대상자는 화가 머리끝까지 났고 결국은 본성을 드러내고 만다. 신디케이트 출신 수감자들이 대상자와 잘 몰려다닌다. 함께 사고를 치고 대상자가 뒤집어쓰는 의리를 보였기 때문이며 다들 그녀에 대한 칭찬이 자자했다.",
    "Performance 4": "대상자는 드라마 속 '숙녀'의 이미지를 열정적으로 연구한다. 여러 차례 국장에게 의상에 대한 의견을 물어보며 국장이 칭찬한 아이템들을 전부 몸에 걸친다. 그녀의 미적 감각에 대해 예술가 수감자들이 의구심을 보내도 전혀 개의치 않고 여전히 착용한다."
  },
  "111108": {
    "ID Num": 111108,
    "Internal Name": "dove",
    "Sinner No": "MBCC-S-114",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "마법 대미지 방어에 뛰어난 수감자, 동시에 <color=#63b4c3>2</color>명의 적을 저지할 수 있다. 도브는 전투 동안 계속해서 [편지]를 받거나 배달한다. 수감자 한 명당 최대 <color=#63b4c3>5</color>통의 편지를 보유할 수 있으며, [편지] 한 통당 보유자의 마법 저항력이 <color=#63b4c3>4%</color> 증가한다. 전투 시작 시 도브가 <color=#63b4c3>3</color>통의 [편지]를 보유하고, <color=#63b4c3>3</color>초마다 <color=#63b4c3>1</color>통을 추가 획득한다. 도브가 보유한 [편지]의 수량이 최대치에 도달하면, 새로 획득한 [편지]는 공격력이 가장 높으며 보유 수량이 한도에 도달하지 않은 아군 수감자에게 우선으로 배달된다.",
    "Mania Intensify Title": "강인함",
    "Mania Intensify Text": "마법 저항력 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "이름": "도브",
    "성별": "여",
    "출생지": "외부",
    "생일": "10월 5일",
    "키": "158cm",
    "Alignment": "고갈",
    "능력": "마음을 이끄는 편지",
    "사건": "타인의 편지 위조",
    "Criminal Record 1": "  디스시티 외곽에 위치한 데실 마을의 주민 중 한 명으로, 마을에서 집배원 역할을 맡고 있으며, 편지 배달과 배포를 책임지고 있다. 마을 사람들의 인간관계와 연락망에서 핵심적인 위치에 있으며, 마을을 장악한 조직과 은밀히 연결되어 있을 것으로 추정된다.\n  심층 조사 결과, 대상자는 마을의 핵심 인물인 '보투르.블루' 및 보투르.블루의 조직과 직접적인 연관은 없는 것으로 밝혀졌다. 그러나 대상자는 자신의 이능력과 집배원 신분을 이용해 마을 사람들의 신뢰를 얻었고, 이를 통해 간접적으로 해당 조직의 악행을 도왔으며, 마을 사람들에게 변이를 퍼뜨렸다. 즉시 수용하여 통제하길 권고한다.",
    "Criminal Record 2": "  심문 결과, 대상자는 마을 사람들의 배신과 부모의 죽음으로 인한 충격으로 부모가 고수하던 '집배원으로서의 이상'과 '진심을 전하는 일'에 환멸을 느끼고, 이능력으로 가짜 편지를 써서 '욕망만 존재할 뿐 진심은 없는' 마을 사람들에게 복수하기 시작했다. 그러나 대상자는 직업적 이상을 완전히 저버리진 않았다. 대상자는 국장의 시험과 안내 끝에 자신의 내면에 숨겨져 있던 희망을 발견하고, 마침내 자기 잘못과 약점을 마주할 용기를 되찾게 되었다. 대상자는 이상주의에 대한 동경을 국장에게 걸고 새로운 출발을 시도한다.",
    "Ability Summary": "대상자는 편지봉투를 매개로 삼아 권한을 부여한 사람의 특정 영혼 조각을 추출, 확인 및 조작할 수 있는 능력을 가지고 있다. 평소 해당 능력으로 기억을 읽어 가짜 편지를 쓰며, 전투 시에는 축적한 편지를 공격 및 방어하는 데 사용하거나, 적에게 날려 적을 베는 데 사용한다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 과거 괴변체에게 공격을 당해 변이 오염의 영향을 받게 되었다. 이러한 상황 속에서 예기치 못한 부모의 사망 소식을 듣게 되며, 지금껏 받은 편지가 모두 가짜였다는 사실을 알게 되었다. 이 사실에 감정적으로 큰 충격을 받아 이능력을 각성하게 되었다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 심각하지 않고, 겉으로 드러나는 변이는 없다. 평소에는 정신적으로 문제가 없지만, 비교적 극단적인 사고를 가지고 있다.",
    "Arrest Records 1": "국장이 데실에서 잠복 수사 도중 대상자는 자신의 수감자 신분을 폭로했으며, 이능력을 남용한 것이 확인되었다. 대상자는 데실 마을이 파괴된 뒤 국장에게 체포돼 관리국에서 조사를 받았으며, 수용 및 통제 조치에 협조적이고 양호한 태도를 보였다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 이방의 가난한 마을 출신이며, 어린 시절 몸이 약해 집 밖에 나갈 수가 없었다. 집배원인 부모가 가져오는 책과 편지로 공부하며 성장했고, 부모의 직업적 이상을 이어받아 집배원은 '진심을 전하고, 감정을 이어주는' 신성한 직업이라고 굳게 믿었고 편지는 사람의 마음을 전해주는 필수적인 존재라고 믿었다.",
    "Arrest Records 3": "부모님이 편지를 배달하러 떠난 뒤 오랫동안 돌아오지 않자, 대상자는 홀로 부모님을 찾아 나섰고, 그 과정에서 부모님이 이미 목숨을 잃었다는 사실을 알게 되었다. 또한 걱정하지 않도록 자신을 안심시켜 주던 편지가 사실은 부모님의 유산을 탐낸 마을 사람들이 위조한 편지였으며, 부모님과 부모님의 동료 집배원들이 마을 사람들에게 존중받지 못했다는 것을 알게 되었다. 이로 인해 대상자는 슬픔과 환멸을 느끼고, 이제껏 지켜온 이상도 큰 타격을 입었다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 부모님을 찾던 도중 각성했으며, 그 후 이능력을 이용해 가짜 편지를 써서 사람들의 나약하고 이기적인 마음에 복수하기 시작했다. 그렇게 지금껏 고수하던 직업 윤리를 완전히 저버렸다. 증거에 따르면, 대상자와 고향 사람들이 데실에 오게 된 것도 대상자가 보낸 가짜 편지의 영향을 받았으며, 이 또한 복수의 일환일 가능성도 있다.",
    "Performance 1": "자전거를 가지고 관리국에 간 대상자는 곧바로 자전거 동호회에 초대되었다. 그러나 대상자는 이 동호회가 자전거 레이싱을 하는 모임이라는 것을 알지 못했다. 대상자는 첫 모임에서 비틀거리며 느리게 달려 꼴등을 차지했다. 이후 동호회 회원들은 돈을 모아서 대상자에게 오래된 자전거를 대신할 실내용 스쿠터를 선물해 주었다.",
    "Performance 2": "대상자는 책 읽는 것을 좋아하지만 환경적인 제약으로 과거에 접했던 책의 종류와 양이 많지는 않았다. 대상자는 관리국에 들어간 뒤 물 만난 물고기처럼 관리국 도서관의 단골이 되었다. 그렇게 얼마 지나지 않아 자신이 읽었던 '디스 문학 명작'이 모두 해적판이었다는 사실을 알게 되었고, 원작과 내용이 많이 달라 충격을 받았다.",
    "Performance 3": "대상자는 관리국 생활 초창기에 여전히 신뢰를 얻고 가짜 편지를 전달하는 것에 집착했다. 그로 인해 많은 사람들과 알고 지내게 되었지만, 전부 얕은 관계였다. 그 후 대상자는 초심을 되찾는 데 성공해 가짜 편지를 전해 내면의 평화를 지키는 일을 그만두고 관리국에서 마음을 나눌 수 있는 친구를 사귀게 되었다.",
    "Performance 4": "대상자는 국장을 위해 알록달록한 편지지 한 뭉치와 편지지에 어울릴만한 만년필, 잉크, 편지봉투, 실링 왁스, 도장 등의 도구를 고심해서 고른 뒤 구입했다. 그러고는 국장에게 매일 서로에게 그날그날의 기분과 독후감을 적은 편지를 쓰자고 제안했다. 국장은 주고받는 게 편지라기보단 일기장에 더 가깝다고 생각했지만, 그래도 기꺼이 동의했다."
  },
  "111110": {
    "ID Num": 111110,
    "Internal Name": "Luminita",
    "Sinner No": "MBCC-S-413",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "적군 교란에 뛰어난 수감자, 동시에 적 2명 저지 가능, 방어력 <color=#63b4c3>5%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "거래 성사",
    "Mania Intensify Text": "2명 이상의 적 저지 시 에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>20%</color> 증가",
    "이름": "루미니타",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "6월 16일",
    "키": "160cm",
    "Alignment": "나태",
    "능력": "악귀 퇴치 사슬",
    "사건": "민가 괴변체 은닉 사건",
    "Criminal Record 1": "  젊지만 사회 경험과 업무 경험이 풍부한 부동산 중개업자, 저렴한 흉가를 전문 판매해 신성에서 잘 알려져 있다.\n  추후 조사를 통해 확인한 결과, 대상자의 손길을 거쳐 판매된 민가에서 모두 비정상적인 변이의 흔적이 검출되었으며, 현장에서는 괴변체가 장기간 머문 흔적을 인위적으로 지운 흔적이 발견되었다. 현재 대상자는 괴변체 은닉, 변이 전파의 중대한 혐의를 받고 있으므로 즉시 수용하여 심층 조사를 진행할 것을 제안한다.",
    "Criminal Record 2": "  심층 조사 결과, 대상자가 괴변체를 은닉한 것은 흉가에서 괴이한 현상을 조작하려는 것뿐, 사람을 해치려는 의도는 없었던 것으로 확인되었다. 수용 기간 국장의 지도하에 대상자는 조금씩 집과 가정에 대한 집착을 내려놓았고, 지난날의 행위를 반성했다. 또한, 관리국을 자신이 돌아갈 수 있는 거처로 받아들이려 했다. 위험성에 대한 재평가를 거친 뒤, 대상자는 보석 허가를 받게 되었고, 정기적으로 관리국에 돌아와 며칠 지내며 상황 보고를 하기로 했다.",
    "Ability Summary": "대상자는 손에 든 무기를 움직여 특정 목표를 속박하고, 속박된 대상은 행동 및 공격 능력을 상실하여 점차 쇠약해지며 소멸하게 된다.",
    "Awakening Signs": "폭풍우 치는 밤, 떠돌던 괴변체가 우연히 대상자가 머물던 허름한 집에 들어오게 되었다. 습격을 받은 대상자는 죽음의 문턱에 몰렸고, 거처를 지키고자 하는 강한 의지에 이끌려 마침내 괴변체를 속박하는 능력을 각성하게 되었다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 심각하지 않고, 겉으로 드러나는 이상은 없다. 대부분의 시간 동안 의식이 멀쩡하고, 행동 목적이 명확하다.",
    "Arrest Records 1": "모비우스 성 사건 후, 수감자 신분이 노출된 대상자는 국장을 따라 관리국에서 신분 등록을 마치고 조사를 받게 되었다. 전반적인 과정에서 대상자는 저항하지 않았고 순종적인 태도를 보였지만, 일부 핵심적인 정보에 대한 추궁에는 시종일관 대답을 회피했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 신성 출신이다. 어린 시절 집안 사정이 어려워 생계를 유지하기 위해 나이를 속이고 중개업 일을 배웠다. 대상자의 말에 따르면 흉가 매매는 자신의 생계 수단이고 시장의 부족한 수요를 충족시킬 수 있음과 동시에, 스릴을 추구하는 고객을 끌어들일 수 있다고 한다.",
    "Arrest Records 3": "어린 나이에 부모님을 잃은 대상자는 할머니의 보살핌을 받으며 자랐다. 그러나 유일한 거처마저 양심 없는 부동산 업자에게 사기를 당하고, 어떠한 보상도 받지 못한 채 강제 철거를 당했다. 이로 인해 가족과 함께 의지할 곳을 잃은 대상자는 신성의 높아진 집값과 임대료를 감당할 수 없어 수시로 거처를 옮기는 불안정한 생활을 이어갔다. 연로한 할머니는 끝없는 이사와 불안정한 생활 속에서 결국 과로로 세상을 떠나고 말았다.",
    "Arrest Records 4": "어렸을 적 집을 잃고 유일한 가족도 떠나자, 대상자는 누구보다도 '집'에 대한 집착을 품게 되었다. 자신과 비슷한 처지인 사람들이 집을 살 수 있고, 돌아갈 집을 갖도록 대상자는 괴변체의 특성을 이용해 괴이한 현상을 조작했다. 흉가로 위조해 악의적으로 가격을 낮추고, 필요하다면 스스로 해를 입는 것조차 서슴지 않았다.",
    "Performance 1": "대상자는 관리국 내 개인 주택 판매 업무를 확장하는 데 열중하고 있으며, 잠재 고객의 실제 수요를 겨냥한 맞춤형 화법으로 영업하는 데 매우 능숙하다. 소문에 따르면, 그녀의 트렌치코트 안쪽에는 수백 개의 주택 열쇠가 있는데, 각 열쇠의 사연과 해당 부동산 정보를 완벽하게 기억하고 있다고 한다.",
    "Performance 2": "대상자는 매물 홍보에 놀라운 재능과 열정을 보인다. 틈날 때마다 구매센터의 일을 도와주며, 페이와 서로 경험을 나눈다. 두 사람의 노력 덕에 관리국 내부의 각종 매출이 단기간에 크게 상승했다.",
    "Performance 3": "업무적인 이유로 대상자는 수많은 스릴러 및 공포 장르의 서적과 영화를 봤으며, 분위기를 조성하고 각종 괴담을 들려주는 데 능숙하다. 종종 무서운 이야기로 겁 많은 수감자들이 잠에 들지 못하게 한 뒤, 자신이 제작한 저예산 호신 부적을 팔곤 한다.",
    "Performance 4": "고객 전용 'ㄱㄱㄱ 신성 골든 부동산 중개인' 회사 계정 외에, 대상자는 국장에게 자신의 개인 연락처를 줬다. 그러고는 자신의 일상을 보고하거나 다소 억지스러운 이유로 대량의 홍보 메시지를 보낸다. 최근 국장에게 차단 경고를 받은 뒤로는 그나마 메시지를 적게 보내고 있다."
  },
  "111201": {
    "ID Num": 111201,
    "Internal Name": "jiushijiu",
    "Sinner No": "MBCC-S-099",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, HP 흡수 <color=#63b4c3>5%</color>증가",
    "Mania Intensify Title": "강한 연소",
    "Mania Intensify Text": "HP 흡수 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "이름": "나인티나인",
    "성별": "여",
    "출생지": "미상",
    "생일": "4월 9일",
    "키": "177cm",
    "Alignment": "폭력",
    "능력": "열혈 변이",
    "사건": "서구 연쇄 습격 사건",
    "Criminal Record 1": "  신디케이트의 유명한 전투광으로 폭력적인 작전에 장기간 투입되었다.\n MBCC에 통제된 기간에도 여러 차례 암살, 납치, 체포 거부 등으로 높은 위험성 지녔다.\n  과거 불법 변이체 연구 기관과 결탁한 것으로 의심된다. 이능력 및 정신 상태가 아주 위험하니 철저히 감시하지 않으면, 상상할 수 없는 끔찍한 결과를 초래할지도 모른다.",
    "Criminal Record 2": "  차량 납치 사건 이후, 대상자는 더 이상 변이 경향을 보이지 않았고, 잠식 정도도 대폭 정체되었다. 또한, 국장의 도움과 엘라의 동반과 위로 덕분에 대상자의 정서가 안정되고 폭력적이며 위험한 행위를 취하는 경향이 거의 사라졌다.\n  대상자는 수용 생활에 잘 적응하고 있으며, 관련 조사에도 협조하고 있다. 뿐만 아니라, 국장이 지시한 임무와 행동에 적극적으로 참여하며 전투에서 높은 평가를 받고 있다.",
    "Ability Summary": "대상자는 과거 오랜 시간 여러 알 수 없는 약물에 노출되어 체내 혈액의 온도가 일반인보다 한참 높으며 파괴력과 공격 욕구가 대폭 향상되어 있다. 군단에서 대상자를 고용해 특수 합금 대검을 주었는데 엄청난 파괴력을 보였다.",
    "Awakening Signs": "검사에서 대상자가 유년 시절 신체를 개조했으며 약물의 영향을 받았음이 밝혀졌다. 인위적인 각성 후에도 지속적으로 변이 실험을 진행해 변이 폭주 프로세스를 가속화했다.",
    "Corruption State": "부자연스러운 각성으로 나인티나인에게 과부하가 걸렸다. 정신 상태가 불안정하고 이능력 소모가 크며 식욕이 일반인보다 한참 웃돈다. 오른팔은 이미 괴변체에 가까운 형태로 변이했다.",
    "Arrest Records 1": "과거 신디케이트의 싸움꾼으로 고용되어 MBCC 국장을 죽이려고 했다. MBCC는 큰 대가를 치렀음에도 대상자를 체포하지 못했는데 이유는 알 수 없으나 대상자가 제 발로 걸려들었다.",
    "Arrest Records 2": "예전 정보는 지워져 확보하기 어렵고 본명도 알 수 없으며 출신지 또한 불분명하다. 이전의 사회 활동에 대한 어떤 기록도 남아 있지 않아 파르마 실험실에 장기간 갇혀 지내면서 인체 실험에 사용되었다. S-099는 변이 무기 원액 제공의 본체로써 끊임없이 시달렸다.",
    "Arrest Records 3": "파르마 실험실의 실험체 나인티나인, 엘라의 도움으로 실험실에서 도망쳐 나왔으며 그 과정에서 실험실이 크게 망가졌다. 이후 엘라와 신디케이트에서 함께 살아간다.",
    "Arrest Records 4": "엘라와 헤어지고 대상자는 서구 군단에 고용되어 불법으로 무력을 행사하는 일을 맡아 생계를 이어갔다. 그러던 중 절친을 되찾기 위해 신디케이트에서 파르마 배후 세력에 맞서는 복수 작전에 적극적으로 참여했다.",
    "Performance 1": "일부 강력 수감자들은 전투 이후 위기 의식을 느끼고 훈련량을 늘려 달라며 요구하기 시작했다. 요구를 거절당하면 대상자는 적극 항의했다.",
    "Performance 2": "대상자는 자신을 돌볼 줄 모른다. 요리와 청소 등 전반적인 생활력이 떨어진다. 집안일이 뜻대로 되지 않으면 대상자는 쉽게 짜증을 내고 심할 경우 가전이나 가구를 부수기도 한다. 전문 간호인 파견이 필요하다.",
    "Performance 3": "CCTV로 살폈을 때 대상자는 자주 엘라와 함께 드나들지만 다른 수감자와 거의 접촉하지 않는다. 엘라와 있으면 대상자의 쉽게 분노하는 증상은 눈에 띄게 완화되고, 심지어 온순하고 진정 적인 면도 보인다.",
    "Performance 4": "엘라 때문인지 대상자는 국장에게도 많이 누그러진 모습을 보인다. 심지어 국장에게 식사량을 늘려 달라며 먼저 말까지 건넨다.\n'배고프면 싸울 수가 없어.'"
  },
  "111202": {
    "ID Num": 111202,
    "Internal Name": "wendy",
    "Sinner No": "MBCC-S-084",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "다수의 적을 상대하는 데 뛰어난 수감자, 최대 HP <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "괴담",
    "Mania Intensify Text": "코어가 없는 적에게 <color=#63b4c3>20%</color>의 추가 대미지",
    "이름": "웬디",
    "성별": "여",
    "출생지": "러스트 리버",
    "생일": "4월 3일",
    "키": "163cm",
    "Alignment": "폭력",
    "능력": "체인톱 강화",
    "사건": "러스트 리버 체인톱 광인 전설",
    "Criminal Record 1": "  러스트 리버 연안을 배회한다는 전설 속의 체인톱 광인으로 체인톱을 들고 정처 없이 돌아다닌다. 수십 건의 고의성 상해죄를 저질렀으며 공격적이라 남과 잘 어울리지 못한다. 예측할 수 없는 행동과 소름 돋는 웃음 소리로 디스의 주민들을 공포에 떨게 한다.\n   관련 자료에 삭제된 흔적이 보여 신분이 의심된다.",
    "Criminal Record 2": "  수년 전 신디케이트 정부가 조직한 전문적으로 오염 청소 임무를 담당하는 미스터리 소대가 존재했다는 것이 확인되었다. 소대 일원인 대상자는 뜻밖에 대장이 신디케이트 정부의 구성원과 비밀 거래를 진행하는 것을 목격했으며, 비통과 울분이 뒤섞이고 기존의 신념과 신뢰가 뒤집히자 이능력을 각성했다.\n  그 후, 신디케이트 정부가 대상자를 제명했고 소대도 기록에서 지워졌다. 러스트 리버로 유배된 후에도, 대상자는 여전히 이미 해제된 청소 직책을 수행하고 있으며 체인톱으로 괴변체와 괴물을 맞서왔다.",
    "Ability Summary": "능력으로 체인톱을 강화해 더 위협적인 파괴력을 얻을 수 있다. 소문에 의하면 대상자의 이능력은 어떤 무기든 같은 크기의 체인톱으로 바꿀 수 있다고 한다. 이 부분은 확인이 필요하다.",
    "Awakening Signs": "오염원은 러스트 리버의 대량 괴변체 사체로 추측된다. 대상자는 과거 장기간 러스트 리버 오염과 밀접했으며 수년간 오염 잠복기를 거친 뒤 정신적 충격으로 인해 각성했다.",
    "Corruption State": "잠식 정도가 높다. 여러 증세 중 정신적 피해가 특히 심각하다. 일정 정도의 자극이 가해지면 이성을 잃고 미쳐 버린다.",
    "Arrest Records 1": "변이 무기 거래 사건 추적 중 원료 거래 현장에서 대상자와 마주쳤다. 수감자 신분인 것을 확인하고 체포했다. 대상자가 날뛰어 제압에 어려움이 있었기에 대량의 수면제를 주사한 뒤 체포해 데려왔다.",
    "Arrest Records 2": "러스트 리버에 버려진 아기로 친부모는 모른다. 괴변체들 속에서 기적처럼 살아 남았다. 감염 정도를 알 수 없어 어느 보육원에서도 받아 주지 않자 대상자를 구해낸 이레딕 부대가 데려가 키웠다.",
    "Arrest Records 3": "그녀는 그렇게 부대원들과 함께 생활했고, 괴변체 오염에 노출되는 고위험군 직종에 종사했을 것으로 추측된다. 해당 부대의 자세한 정보가 삭제된 데다 관련 자료 열람 자격도 제한되었다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 '장의사' 소대 소속이었고 그동안 동료 수십 명을 장의했다. 소대장의 괴변체 거래 참여 및 소대 배신이 대상자에게 발각되어 제명당했다. 사건 발생 후 장의사는 대상자의 이끎에 통제력을 잃었고 FAC에 추방당해 공적과 모든 기록이 삭제되었다.",
    "Performance 1": "대상자는 여러 괴변체 제거 임무에서 놀랄만할 능숙함과 경험을 자랑했지만, 전투 후 제때 평정을 되찾지 못하고 오랜 시간 동안 극도로 흥분한다. 정신적 약물의 도움을 받아야만 안정되는데 약물 복용 후에는 멍하니 러스트 리버의 방향을 바라볼 뿐이다.",
    "Performance 2": "체인톱을 관리할 때 톱날의 혈흔은 피한다. 대상자 말로는 오래된 혈흔에 중요한 의미가 있다고 한다. 혈흔으로 톱날이 녹슬지언정 대상자는 갈지 않는다.",
    "Performance 3": "대상자는 횡설수설하고 생각이 이리저리 튀어 이해하기 힘들다. 하지만 몇 번의 대화 중 죽은 동료의 이름으로 다른 수감자를 불렀고 이는 MBCC에 대한 신뢰와 소속감을 표현한 듯하다.",
    "Performance 4": "대상자의 방에서 낙서 한 장을 발견했다. 2인 흙더미 한 체가 삐뚤빼뚤 그려져 있다. 흙더미 앞의 돌에는 대상자와 국장의 이름이 쓰여 있다."
  },
  "111203": {
    "ID Num": 111203,
    "Internal Name": "pajiaxi",
    "Sinner No": "MBCC-S-235",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "방사능 손상",
    "Mania Intensify Text": "방사선장 내의 적 이동속도 <color=#63b4c3>20%</color> 감소",
    "이름": "파카시",
    "성별": "여",
    "출생지": "마예크 타운",
    "생일": "4월 27일",
    "키": "155cm",
    "Alignment": "애정",
    "능력": "방사능 방출",
    "사건": "마예크 타운의 핵재앙",
    "Criminal Record 1": "  머나먼 타향에서 온 새로운 에너지 저장체, 체내에는 엄청난 양의 핵에너지가 저장되어 있다. 종종 외부에 방사능을 방출하여, 일찍이 마예크 타운을 파괴한 기록이 있다. 디스에 대한 소속심이 부족하기 때문에, 핵심 기밀을 유출하거나 디스를 배신하고 공격할 가능성도 있으므로 별도 격리하여 치명적인 피해를 예방해야 한다.",
    "Criminal Record 2": "  조사에 따르면, 마예크 타운의 폭발은 한 명의 주민이 이미 파손된 원자력 발전소를 강제로 재가동한 것이며, 대상자는 연루되지 않았다. 또한, 심문에서 대상자는 마예크 타운의 기억만 계승하고 싶다는 의사를 밝혔고, 이로 대상자의 기밀 유출 가능성은 매우 낮은 것으로 추정된다.\n  실전 중, 대상자는 뛰어난 이능력 제어 능력을 선보였으며 MBCC의 수용을 받은 후, 더 이상 실질적인 위해가 보이지 않았다.",
    "Ability Summary": "신체 내부에 대량의 핵에너지가 저장되어 있어 원한다면 치사량의 방사성 물질을 방출할 수 있다. 로봇으로 된 오른팔은 핵에너지가 더해지면 강력한 무기가 된다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 2년 전 파괴적인 원자로 재난으로 대량 피폭되었는데 이때 이능력이 각성했다.",
    "Corruption State": "감염 시간이 짧아 괴변 잠식 증세는 아직 나타나지 않았다. 가끔 온몸이 아프고 점막에 출혈이 있는 것으로 보아 피폭 후유증으로 추측된다.",
    "Arrest Records 1": "첫 마예크 지역 이상 에너지 수치 조사 작전 때 폐허에서 대상자를 구조했다. MBCC로 이송해 감시한다.",
    "Arrest Records 2": "13살 때 핵반응으로 재난이 일어나자 디스로 옮겨졌다. 이전에는 줄곧 마예크 타운에서 살았다. 부모는 수년 전 이민을 떠난 기록이 있으나 행방이 불분명하다. 대상자는 마예크 타운 사람이 거두어 기른 듯하다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 기계 조작에 관한 지식이 풍부하다. 각종 복잡한 기계부터 전자 장치의 수리 및 제조까지 거뜬히 해낸다. 과거 수년간 관련 작업을 도운 경험이 있을 것으로 추측한다.",
    "Arrest Records 4": "과거 하디만 이장을 도와 마예크 원자력 발전소를 수리한 적이 있다. 작업 중 하디만 이장이 핵발전소 가동을 강행해 수포로 돌아갔다. 수리 실패로 수소가 폭발해 타운은 쑥대밭이 되었고 이는 피폭의 주요 원인이기도 하다.",
    "Performance 1": "보통은 신체 검사에 협조적이고 각종 연구 조사를 허용하며 침착하게 자신의 피폭 증상을 이야기한다. 다만 가까이에서 지켜보거나 MRI 등 일부 항목을 진행하려 하면 거부감을 드러낸다.",
    "Performance 2": "기계 팔과 생체 조직이 한데 엉켜 있어 교체하기가 어렵다. 의사가 정기적으로 지켜봐야 한다. 대상자가 여러 차례 로봇 의학 서적을 신청한 것으로 보아 다른 사람을 귀찮게 하지 않고 직접 공부하려는 듯하다.",
    "Performance 3": "많은 수감자들이 '걸어다니는 핵오염 물질'에 엄청난 호기심을 보인다. 그 위험성은 무시한 채 가까이에서 관찰하길 원한다. 대상자는 이런 반응에 꽤나 곤란한 것 같다. 하지만 초기 수용소에 들어왔을 때만큼 불편한 기색을 드러내진 않는다.",
    "Performance 4": "대상자는 독서와 학습에 남다른 관심을 보인다. 최근 관리국이 소장한 서적을 전부 훑더니 직접 글을 쓰기 시작했다. 고향에서 겪었던 일과 추억을 적었는데 이를 엮어 국장에게 보관을 요청했다."
  },
  "111204": {
    "ID Num": 111204,
    "Internal Name": "duoli",
    "Sinner No": "MBCC-S-311",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "스피드",
    "Mania Intensify Text": "공격속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "돌리",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "12월 22일",
    "키": "153cm",
    "Alignment": "폭력",
    "능력": "광란의 질주",
    "사건": "신성 경기장 폭동",
    "Criminal Record 1": "  신성 야구 리그 경기 현장에서 발생한 폭동의 유일한 용의자. 경기 현장에서 악의적으로 사람을 다치게 하여 평생 출전 정지 처분을 받았고, 신성 야구계의 거센 저지를 받았다.\n  이외에도 대상자는 신상정보 조작, 이능력 은폐, 위험 조직 '부랑아'와 깊게 연루된 점 등 여러 혐의를 받고 있으며, 경박하고 통제 불능한 행동으로 비추어 비교적 높은 위험성을 지닌 수감자로 판단된다.",
    "Criminal Record 2": "  수용된 후, 대상자는 통제 불능이나 폭주하려는 낌새를 보이지 않았다. 심문을 통해 대상자는 신디케이트 현지의 야구팀 팀원으로 출전했었고 신성의 훈련에 참여하려 했지만 두 도시 간의 긴장스러운 관계로 신청이 기각되었다는 것을 알게 되었다. 그 후 어쩔 수 없이 '부랑아' 조직에 도움을 요청했지만, 신성으로 가던 중 불의의 사고를 당해 능력을 각성하게 되었고, 나중에 능력을 통제하지 못해 다른 사람에게 상처를 입혔다.\n  탈옥 후 다시 잡혀 온 대상자의 성격 문제는 MBCC국장의 관할로 인해 조금 개선되었으며 현재는 자신의 능력을 잘 제어할 수 있다.",
    "Ability Summary": "정서 격화나 여러 번 스윙하는 것이 이능력의 트리거 조건으로, 돌리 자신의 힘을 대폭 증가시킬 수 있으며 통각을 줄일 수 있다.",
    "Awakening Signs": "러스트 리버에서 괴변체에게 포위당해 생존에 대한 강렬한 집념과 반항 본능이 자극되어 각성했다.",
    "Corruption State": "잠식 정도가 비교적 높아서 정신 상태에 변이 영향이 나타났다. 감정적 동요가 통제되지 않고 무의식적인 파괴 충동 등의 광적인 조증 특징을 보인다.",
    "Arrest Records 1": "MBCC 폭동에서 탈출해 신디케이트로 돌아와 각 갱단을 전전하며 행동원으로 활약했다. 임무를 수행 중이던 MBCC 부대와 우연히 마주쳐 수감자 신분이 탄로나 체포됐다.",
    "Arrest Records 2": "어릴 때부터 야구에 대한 열정이 남달랐지만 신디케이트는 스포츠가 발전하지 않아 주변 친구들과 가족들에게 인기가 없었다. 그녀는 신성과 신성 야구 리그를 동경해 '부랑아'의 도움으로 신분을 조작한 후, 러스트 리버를 통해 신성으로 밀입국했다.",
    "Arrest Records 3": "신성 야구 경기를 앞두고 신디케이트 출신임이 드러나 많은 비난을 받았고 그로 인해 광적인 조증 증상이 심해졌다. 결국 시합 당일 대상자의 감정이 폭발해 상대를 크게 다치게 하고 퇴장당했다.",
    "Arrest Records 4": "돌리는 퇴장 명령에 불복하고 이능력을 시전하여 경기장을 엉망진창으로 만들고 경기장에 있던 모든 선수와 심판, 심지어 무고한 관중까지 다치게 했다. FAC가 도착한 후에야 사태가 통제되었다.",
    "Performance 1": "배트에 의존성이 강하다. 과거 야구 배트를 수집해 벽 한편을 야구 배트로 채웠었고, 소장했던 각각의 배트를 직접 디자인 및 장식 후 이름과 스토리를 붙였다.",
    "Performance 2": "매 시합 전에 풍선껌을 한 개씩 씹는다. 버블이 터질 때, 그 소리가 돌리의 파괴 욕구를 진정시키고 심신을 차분하게 하는 데 효과적이었다. 지금도 전장에 나가기 전이면 이런 습관이 나타난다.",
    "Performance 3": "사석에서 스윙 연습을 할 때는 야구 모자를 벗고 머리를 묶어 포니테일 스타일을 연출하지만 다른 수감자들이 자신을 알아보지 못하자 화를 냈다. 돌리의 키를 감안하면 수감자들이 모자만 기억하는 것도 이상한 일은 아니다.",
    "Performance 4": "신성에 주요 야구 경기가 생중계될 때마다 국장을 억지로 끌고 가 관람했다. 여러 번 격앙된 감정으로 인한 실수로 국장을 다치게 만든 후 멍든 국장에 대해 '모르겠다'라고 하곤 했다."
  },
  "111205": {
    "ID Num": 111205,
    "Internal Name": "mojila",
    "Sinner No": "MBCC-S-186",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "공수를 겸비한 수감자, 최대 HP <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "재생",
    "Mania Intensify Text": "치료 효율 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "이름": "히로",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "3월 28일",
    "키": "152cm",
    "Alignment": "분노",
    "능력": "파워 엠블럼",
    "사건": "'군단' 관련 불법 활동",
    "Criminal Record 1": "  신디케이트의 최대 폭력 조직 '군단'의 중요한 전력 중 하나. 조야와 켈시를 따르며 여러 차례 폭력 사건에 가담했었고, 다른 위험한 비밀 세력과도 관련이 있을 거라 의심된다. 욱하는 성격에 아무 이유 없이 트집을 잡아 말썽을 일으키곤 하여 신디케이트 사회의 안정에 큰 위협을 가져왔다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 호전적인 천성을 타고나서 자주 말썽을 일으킨다. 특히 탈옥 사건 후, 대상자는 신의 유해의 제어를 받아 더욱 폭력적으로 변했다. 다행히도 광장 블랙링 사건 후, 대상자의 정서와 성격이 어느 정도 변했고 공격적인 성향과 불안정성이 크게 줄어들었으며 능력에 대한 제어도 더욱 능숙해졌다.\n  치안국 잔당이 군단에 대한 습격을 대항하는 작전에 참여한 후, 대상자의 리더십 잠재력이 더욱 명확해졌고 관리국 내에서도 맞춤형 육성을 진행하고 있다.",
    "Ability Summary": "팔뚝의 파워 엠블럼으로 무거운 도끼를 능숙하게 다를 수 있고 강한 파괴력을 가지고 있다. 엠블럼은 일정한 조건하에서 끊임없이 확장되어 전투력을 더욱 강화한다. 하지만 무기가 둔하고 무거워 공격속도는 비교적 느리다.",
    "Awakening Signs": "히로 본인 주장에 의하면, 변이 무기의 습격을 받은 뒤 의지로 잠식을 이겨내고 수감자로 각성했다고 한다. 이 주장은 여러 방면의 근거가 뒷받침하고 있어 비교적 신빙성이 있다.",
    "Corruption State": "키 문제에 대해 매우 예민하고 화를 잘 낸다. 특별한 이능력 현상 때문에 무늬가 변화하지만, 정신검사 결과는 양호함을 넘어서 또렷하기까지 해 잠식 정도를 좀 더 지켜봐야 한다.",
    "Arrest Records 1": "넝마주이들의 사냥용 함정에 잘못 걸려 보안관에게 체포된 적이 있다. MBCC 폭동 중 운 좋게 탈영하여 한동안 행방불명됐다가 군단에 복귀해 국장에게 다시 체포됐다.",
    "Arrest Records 2": "치안국과 파르마가 변이 무기를 거래하는 과정을 들었기 때문에 대상자는 치안국이 위험을 무릅쓰고 군단을 공격해 찾아내려는 진정한 타깃이다. 대상자의 자백에 의하면, 오빠 켈시는 긴 시간 동안 군단 적대 세력에 관한 정보를 수집하고 있었고 더욱 구체적인 정보를 가질 수 있다고 한다.",
    "Arrest Records 3": "신디케이트에서 태어났으며 어릴 적부터 오빠 켈시와 함께 살았다. 태어난 지 얼마 되지 않아 부모님은 자동차 부대가 갱단의 습격을 받음으로 인해 숨지게 되었고, 오빠가 고생을 마다하지 않으며 그녀를 키웠으며 남매의 감정이 매우 돈독하다.",
    "Arrest Records 4": "니르바나 모터케이트가 갱단과 충돌이 일어나면서 오빠 켈시는 대상자를 보호하려다 폭발로 인해 다치게 된다. 켈시도 이로 인해 수감자가 되었으며 플라자 사건에서 조야 대신 본워커가 되어 목숨을 잃게 된다.",
    "Performance 1": "우유를 유일한 식용'수'로 삼고 있다. '우유를 마시면 키가 커진다'라는 말을 맹신하는 정도지만 대상자는 성장기를 놓쳐 우유의 효과는 미미했다.",
    "Performance 2": "귀여운 스타일의 옷가게 앞에서 여러 번 발길을 멈추었다. 히로는 군단 멤버의 신분과 맞지 않는다며 뒤돌아갔지만, 군단에는 복장 제한이 없다고 한다.",
    "Performance 3": "히로는 MBCC 내에서 '조야'라는 말이 나오는 즉시 달려가 10m 거리에서 몰래 정찰한다. 수감자가 조야의 흉을 보기라도 하면 바로 뛰어나와 결투를 벌인다.",
    "Performance 4": "히로는 관리국에서 성대한 훈장 수여식을 개최하여 국장에게 '조야&히로 절친'이라고 새겨진 훈장을 수여했다. 그녀의 말에 따르면 이 훈장으로 군단의 모든 병력을 언제든지 동원할 수 있다고 한다."
  },
  "111206": {
    "ID Num": 111206,
    "Internal Name": "mess",
    "Sinner No": "MBCC-S-367",
    "CN CV Name": "CV:성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "전승",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "메스",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "2월 28일",
    "키": "160cm",
    "Alignment": "이단",
    "능력": "사념 단조",
    "사건": "상해 교사 사건",
    "Criminal Record 1": "  신성에서 가장 뛰어난 무기 제작 및 정비 인력 중 한 명이다. 신성에 자체 단조 공방과 가게가 있으며 수년 동안 무료로 작업을 해 준다며 고객을 꼬드겨 여러 가지 악의적인 상해 사건을 간접적으로 일으켰다.",
    "Criminal Record 2": "  MBCC에 진입한 후, 대상자는 여러 차례 관리국 내의 심리치료실을 방문해 상담받았다. 프로파일 확인 후, 대상자의 이능력은 인간의 사념을 사용해 무기를 제조할 수 있지만, 본인은 이런 사념에 대해 병적인 공포를 표출하고 있으며 자주 악몽에 시달리곤 한다. 대상자의 이상 행위는 장기간의 정신적 질환 때문이며 앞으로 더욱 자세한 상담과 치료가 필요하다.",
    "Ability Summary": "타인의 사념을 모아 현실 세계에 실체를 가진 물질로 구체화할 수 있으며, 이를 단조해 강력한 위력의 무기를 만들 수 있다.",
    "Awakening Signs": "유년 시절 [삭제된 데이터] 사건에 휘말려 심각한 정신적 타격을 입고 각성했다. 대상자의 진술에 따르면 그간 자신의 모든 행동은 '신을 죽일 수 있는 무기'를 만들어 '자신의 악몽과 공포를 잘라내기' 위함이라고 한다.",
    "Corruption State": "심리지표 각 항목에 심각한 위험이 존재하며, 특히 도덕적 인지는 일반 사회 집단과 큰 편차가 있다. 이에 대상자의 정신 상태를 엄격히 감시해 돌발 변화에 방비할 필요가 있다.",
    "Arrest Records 1": "[삭제된 데이터] 사건에서 수감자의 신분이 드러났고, MBCC 직원이 메스의 공방에서 그녀를 체포했다. 체포 과정 중 대원들의 충돌을 유발하려 했으나 실패했다.",
    "Arrest Records 2": "신디케이트 출신으로, 부모에 대한 정보는 미상이다. 현재 신성에 거주하고 있으며 신성 핵심 상가에 자체 공방과 가게를 가지고 있다. 평소엔 공방에서 지낸다.",
    "Arrest Records 3": "메스는 신성의 문화 트랜드에 빠져 액세서리, 미용용품, 의류, 그리고 팬텀 엔터테인먼트에서 판매하는 인형에 많은 돈을 쏟아부었다.",
    "Arrest Records 4": "N.F.110년부터 용병과 무기 수집가들에게 자신이 제작한 무기를 판매하고 다녔다. 총기부터 냉병기까지 모두 갖추고 있다. 강력한 성능과 훌륭한 외관으로 그녀의 상품은 불티나게 팔리며, 가격이 계속 오르고 있다. 메스는 가격 할인을 대가로 고객이 타인을 상해하도록 부추겨 검거될 때까지 간접적으로 20여 명의 사상자를 만들어냈다.",
    "Performance 1": "메스는 MBCC가 발주한 무기 주문을 달갑게 여긴다. 그녀의 말에 따르면 '해당 무기들이 전투에 사용될 것이 확실하기 때문에 돈을 받지 않는다'고 한다.",
    "Performance 2": "메스는 구매센터에 신상품 인형, 옷, 액세서리 대리 구매를 요청한다. 그러나 잠시 가지고 놀 뿐, 대부분 상품들은 단조로 속에 버려진다.",
    "Performance 3": "메스는 종종 다른 수감자 간의 갈등을 일으키고 서로 싸우도록 부추긴다. 지금까지 메스로 인해 일어난 싸움이 열세 번이나 된다. 필요한 상황이 아니라면 가급적 메스가 다른 수감자와 접촉하지 않도록 해야 한다.",
    "Performance 4": "최근 메스는 국장에게 큰 흥미가 생겨 모든 수단을 동원해 국장이 다른 사람을 해치게 만들려 했지만 실패했다. 메스는 원한을 품은 수감자들에게 독단적으로 장비를 지급하며 말했다. '괜찮아. 난 당신들을 지지해. 가서 죽여. 장비는 내가 만들어 줄게.'"
  },
  "111207": {
    "ID Num": 111207,
    "Internal Name": "corso",
    "Sinner No": "MBCC-S-343",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "캐슬로",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "11월 18일",
    "키": "160cm",
    "Alignment": "폭력",
    "능력": "에너지 부여",
    "사건": "지하 격투장 불법 운영 사건",
    "Criminal Record 1": "  격투장의 인기 선수, 장기간 지하 경기에 참여하며 공중 질서 방해, 불법 격투, 분쟁 유발 등 다양한 사건과 관련되어 있다. 전투욕이 강하고 통제할 수 없는 대상자이므로 즉각 수용을 권장한다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 지하 격투장의 선수 출신으로 흉포하고 승부욕이 강하며 일반인을 능가하는 전투욕을 지니고 있다. 또한, 여기저기서 격투 경기에 참여하며 혼란을 유발한 혐의로 체포되기도 했다. 대상자의 충동적인 성격은 국장의 끈질긴 시도로 효과적으로 개선되었다. 지금은 MBCC의 지도에 복종하며 적극적으로 파견 임무를 완수하고 있고 능력과 에너지를 옳은 일에 사용하며 서서히 올바른 길로 향하고 있다.",
    "Ability Summary": "손에 잡힐 수 있는 실체가 있는 물질이라면 자체의 위력을 훨씬 능가하는 힘을 발휘할 수 있게 하며 능력을 적절히 활용하면 전투에서 작은 대가를 통해 예상 밖의 큰 대미지를 입힐 수 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 지하 격투장에서 대량의 변이 무기를 접촉해 감염되었다. 그후 결투 도중 위급한 상황에서 목숨을 지키기 위해 각성했다.",
    "Corruption State": "현재 몸은 잠식되지 않았지만 평가 결과 대상자의 전투욕이 평범하지 않고 정신상태가 불안정한 등, 여전히 전형적인 변이의 증상을 보인다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 신디케이트의 여러 격투장을 돌아다니며 수감자 신분을 공공연히 노출해 경기의 공정성을 해치고 보안에 혼란을 야기했다. 결국 대상자는 현지 보안관에 의해 제압되어 MBCC로 넘겨졌다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 어린 시절 정처 없이 신디케이트 각지를 떠돌아다녔다. 그러다 어느 투견장에서 그녀를 받아주었고 대상자는 개들과 함께 먹고 자며 지냈다. 이후 격투장 구성원과 갈등을 빚어 투견장에서 쫓겨나자 스스로 지하 격투장에 들어갔다.",
    "Arrest Records 3": "왜소한 체격인 대상자는 격투장의 선수 중에서 힘이 부족한 편이었으므로 교활한 술수를 이용해 싸울 수밖에 없었다. 이기기 위해서라면 어떤 수단도 가리지 않는 대상자의 격투 스타일은 모두의 멸시를 받았고 신디케이트인들이 숭배하는 '강할수록 존중받는다'는 전통에 어긋난다는 이유로 배척당했다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 수감자 능력을 이용해 어느 큰 경기에서 승리를 거둔 이후 명성을 얻어 단숨에 지하 격투장에서 가장 인기 있는 선수 중 한 명이 되었다. 그러나 조야가 갱단을 타파하여 격투장이 폐쇄되면서 대상자는 길거리를 떠돌다가 러스트 스파크에 가입했다.",
    "Performance 1": "대상자는 그 어떤 전투 임무든 열정이 가득하다. 심지어 파견 나갈 수 있는 추가 스케줄이 없는지 먼저 묻기까지 한다. 과다된 에너지를 소모할 방법이 없을 때, 대상자는 다른 수감자들에게 도전을 신청한다. 그러나 그 도전에 응하는 자는 거의 없으며 임무를 양도하는 방법을 통해 도전을 피한다.",
    "Performance 2": "대상자는 구매센터에 '전투 장비 요청'이라는 명목으로 각종 색조 화장품의 구매를 신청한다. 대상자의 설명에 따르면 과장된 메이크업도 작전 중 상대방을 위협할 수 있는 효과적인 전술이니 절대 빼놓을 수 없다고 한다.",
    "Performance 3": "대상자는 평소 각종 무기와 도구를 직접 제작하는 것을 좋아한다. 가끔 작품을 가지고 수감자 메스와 대화를 나누며 그녀의 '상상력이 풍부하다'고 칭찬한다. 대상자가 사용하는 도구와 재료는 대부분 관리국 내에서 수집한 쓰레기와 폐품이며 때로는 수감자 데몰리아와 함께 폐품을 줍기도 한다.",
    "Performance 4": "대상자는 전에 파견 근무 도중 남은 시간에 격투기 대회에 참여해 번 상금이라고 하며 국장에게 직접 거액을 건넨 적이 있다. 그녀는 앞으로 획득하는 상금을 모두 줄 테니 관리국이 이 위반 행위를 눈감아주길 바란다고 말했다. 국장은 상금을 받은 후 수감자의 외근 규율에 대한 관리를 한층 더 강화했다."
  },
  "111208": {
    "ID Num": 111208,
    "Internal Name": "christina",
    "Sinner No": "MBCC-S-189",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "크리스티나",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "9월 15일",
    "키": "162cm",
    "Alignment": "분노",
    "능력": "정의 전념",
    "사건": "규정을 위반해 기밀문서 열람",
    "Criminal Record 1": "  현임 신성 치안국 인턴 형사. 신성 치안국에서 가장 불안한 동료로 이력서를 4번 제출했지만, 모두 탈락되었다. 마지막으로 고모부의 추천으로 치안국에 들어갔다.\n  대상자는 '정의'에 대한 편집증에 가까운 갈망을 가지고 있으며, 정신 상태가 불안정하다. 평소에 수단을 가리지 않고 무력으로 사건을 해결하는 데 익숙하며 행동이 통제 불가능함으로 수용 관리가 필요하다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 선천적으로 밝고 낙관적이지만 정신 상태가 불안정한 이유는 부모의 죽음과 샬롬의 정체를 알게 되며 두 번의 큰 충격을 받았기 때문이다. 대상자는 MBCC에 수용된 후 모범적인 모습을 보이며 기꺼이 남을 도우며 어떠한 위반 행위도 하지 않아 관리국 모든 사람의 호평을 받았다. 국장과 함께하며 국장의 지도에도 대상자는 여전히 신념과 정의를 추구했지만, 편집적인 심리는 개선되었고 정신적으로 무너지거나 통제 불가능한 상황은 거의 발생하지 않았다.",
    "Ability Summary": "자신이 하는 일이 '정의'라는 것을 깨달았을 때 대상자의 전투력은 정의 정도에 비례해 높아진다. 그 외 대상자는 자신의 정의를 절대적으로 믿어야 하며, 그렇지 않으면 능력에 의해 침식되어 소극적인 상태에 빠진다. 대상자는 능력을 사용할 때 강력한 파괴력을 발휘할 수 있도록 금속으로 강화한 사건 수첩과 소량의 큐브 및 희귀 금속으로 만든 지팡이를 사용한다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 부모의 사망 소식을 접한 뒤 정서적으로 극히 불안정해졌고 한때 실성한 사람처럼 관련 증거와 사건을 수집해 진실을 파헤쳐 부모님의 복수를 하려 했다. 대상자는 자신이 생각하는 진실의 일부를 밝혀내자, 감정을 통제할 수 없게 되었고, 폭주 상태에서 능력을 각성하게 되었다.",
    "Corruption State": "잠식 정도가 비교적 약하고, 겉으로 드러나는 이상은 없다. 대상자는 평소 활발하고 명랑하게 행동하지만, 정신 상태가 안정적이지는 않다. 정의를 실현하지 못하거나 다른 사람에게 필요 받지 못하는 상황에 직면하면 쉽게 무너지고 심하게 자책한다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 MBCC 입구에 스스로 나타나 국장에게 자신이 수감자라는 사실을 털어놓았다. 대상자는 자발적으로 관리국에 들어가 수용되어 적극적으로 조사에 협조했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 신성 군인 가정 출신이다. 부모 모두 FAC에서 복역했으며 입야 103년 작전 수행 중 희생되었다. 그 후 대상자는 또 다른 FAC 군인 가족인 고모 댁에 입양됐지만, 가슴에 맺힌 응어리가 풀리지 않아 계속해서 관련 증거와 사건을 수집했다. 이는 부모님의 죽음에 대한 진실을 파헤쳐 부모님의 복수를 하기 위해서였다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 고모 댁에 있는 한 살 어린 사촌 동생 밀리아와 어려서부터 알고 지냈지만, 서로의 존재를 인정하지 않아 사이가 좋지 않았다. 하지만 입야 112년 화원의 암살 사건에 고모부가 살해되자, 밀리아는 그제야 대상자를 이해하고 인정했다. 이 일을 계기로 둘의 관계는 크게 개선됐다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 생애 가장 불행한 시기에 청부업자 샬롬의 도움과 격려로 자신의 힘을 사용하는 방법을 배웠으며, 정의를 추구하는 길을 걷게 되었다. 그러나 샬롬의 정체를 알게 된 대상자는 큰 충격을 받고 그녀에게 자신의 정의를 증명하겠다고 결심했다.",
    "Performance 1": "대상자가 MBCC에 들어올 때 가져온 캐리어 안에는 추리 소설 한 상자가 들어있었고 소설 목록은 지금도 계속 추가되고 있다. 대상자는 추리 소재의 작품들이라면 속속들이 꿰고 있고 오락 구역에서 영화의 밤 행사를 할 때도 추리 분야의 작품 선정에 훌륭한 의견을 다수 제시했다.",
    "Performance 2": "대상자는 늘 긍정적이고 평소 훈련을 하거나 파견 임무를 수행할 때도 최선을 다해 임했다. 종종 힘을 제어하지 못해 장비가 고장 나는 경우가 있긴 해도 수감자들 사이에서 모범이 되고 있다.",
    "Performance 3": "대상자는 외향적인 성격에 누구와도 유쾌한 대화를 나눌 수 있어 관리국 내에서 인간관계가 좋았다. 그 덕에 내성적이고 우울한 성격의 수감자들이 긍정적인 영향을 많이 받았다. 또한 대상자는 관리국의 수감자나 직원이 생활 혹은 업무상 어려움을 겪을 때면 아무런 대가 없이 그들이 어려움을 해결할 수 있도록 적극적으로 도움을 제공했다.",
    "Performance 4": "대상자는 MBCC에 있음에도 인턴 형사의 직책과 업무를 소홀히 하지 않았다. 대상자는 자발적으로 쉬는 시간을 이용해 치안국에서 보내온 사건 파일을 읽고 정리하며, 대상자가 '조수'라고 부르는 국장과 함께 외근을 나가 함께 사건을 해결했다."
  },
  "111209": {
    "ID Num": 111209,
    "Internal Name": "rise",
    "Sinner No": "MBCC-S-475",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "라이즈",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "5월 19일",
    "키": "167cm",
    "Alignment": "암조",
    "능력": "데이터 광선검",
    "사건": "니르바나 그룹 원인 불명의 습격 사건",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 신성의 유명 대학을 졸업한 후 니르바나 그룹에서 인턴 생활을 시작했고, 니르바나 원인 불명의 습격 사건의 유일한 생존자이다. 조사한 결과, 대상자는 피해자와 업무에서 큰 갈등을 겪었으며, 인턴 기간에 폭력적인 성향을 보인 것으로 의심돼 대상자의 혐의를 배제할 수 없다. 사건으로 인한 사회적 영향을 고려하여 즉시 수용하여 조사하길 제안한다.",
    "Criminal Record 2": "  조사를 통해 대상자는 장기간 직장 내 괴롭힘을 목격하고 자신도 괴롭힘을 당했으며, 과도한 스트레스가 누적된 것으로 나타났다. 이에 따라 감정이 폭발하고 각성하게 되었으며, 결국 큰 폭력을 행사하게 되었다. 대상자가 수용된 후 보인 다양한 모습은 MBCC에서 심리적인 스트레스가 크게 완화되었음을 보여주었다. 현재 대상자의 상태는 양호하며, 국장의 허락 아래 관리국 업무 환경의 다양한 개혁을 추진하기 위해 노력하고 있다.",
    "Ability Summary": "대상자는 자신 또는 네트워크의 데이터를 끌어내 무기로 만들 수 있다. 그중 광선검은 가장 자주 사용하는 무기 형태로, 단기간 내에 큰 물리적인 파괴를 일으킬 수 있다.",
    "Awakening Signs": "직장에서 부당한 대우를 여러 번 목격한 뒤 대상자는 장기적으로 축적된 스트레스로 인해 감정을 통제할 수 없었고, 분노에 휩싸인 상태에서 이능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 가벼운 편이지만, 대상자의 감정 기복이 심해지거나 이능력을 발동할 때, 신체 표면에 데이터화된 비정상적인 병변 부위가 나타난다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 니르바나 그룹에서 퇴사한 후, 국장의 권유를 받아 MBCC에 입사했다. 면접 과정에서 대상자는 자신의 수감자 신분을 밝히게 되었고, 결국 수용되었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 니르바나 그룹의 인턴으로서 인턴 기간 동안 뛰어난 업무 능력을 보여주었다. 그러나 효율적이고 직접적인 업무처리 방식을 추구한 결과, 소통 능력이 부족해 상급자의 실수를 공공연히 지적하게 되었고, 이에 따라 상급자에게 차별 대우를 받게 되었다.",
    "Arrest Records 3": "근로 조항을 위반하는 불공평한 직장 분위기에 대해 대상자는 일반인의 기준을 훨씬 초과하는 반감을 보였으며, 이에 따라 해소할 수 없는 대량의 스트레스가 쌓였다. 평소엔 스쿼시를 치면서 자신의 분노를 발산할 수밖에 없었다.",
    "Arrest Records 4": "<스타 레전드>는 대상자가 어린 시절 가장 좋아했던 판타지 소설로, 그녀의 가치관과 세계관 역시 이 소설의 주인공인 '아나킨'의 영향을 크게 받았다. 아나킨은 광선검을 들고 불의를 척결하며 정의를 실현하는 모습으로 대상자에게 깊은 인상을 남겼다. 이러한 동경과 동질감에서 대상자의 이능력이 나타나는 방식도 '광선검'의 형태로 구현되었다.",
    "Performance 1": "MBCC에 입사한 이후, 대상자는 놀라운 업무 효율을 발휘하며 다양한 임무에 신속하게 대응하고, 뛰어난 적응력으로 훌륭하게 임무를 수행했다. 다만, 가끔 공공기물을 추가로 파손하여 관리국에 접수되는 청구서가 점점 늘어나고 있다. 이에 따라 대상자는 향후 업무에서 각별한 주의를 기울이겠다고 약속했다.",
    "Performance 2": "대상자는 시간관념이 매우 철저하며, 일반적으로 자신이 설정한 일정 계획표를 엄격히 준수한다. 한 수감자가 관리국의 시간 알림 시스템이 7초 늦어졌다고 언급했는데, 이를 가장 먼저 발견한 사람은 정시에 퇴근한 라이즈였다.",
    "Performance 3": "대상자는 일과 생활의 경계를 매우 중요하게 생각하며, 대다수의 수감자와 '일반적인 동료' 관계를 유지하고 업무 외의 교류를 원치 않았다. 그러나 취미가 비슷한 수감자와는 교류하기도 하며, 이전에 대상자가 Mr.Fox와 함께 <디스 근로 조항>을 어떻게 철저하게 지켜야 하는지 토론하는 모습을 본 사람도 있다고 한다.",
    "Performance 4": "대상자는 MBCC 직원의 정상적인 근무 시간을 보장하는 데 집착하며, 초과 근무 수당 인상을 요구했다. 이를 위해 여러 차례 상부에 항의서를 제출하여 모두의 합법적인 권익을 보장하기 위해 노력했다. 소문에 따르면, 국장이 가장 먼저 항의서에 서명한 사람이라고 한다."
  },
  "111210": {
    "ID Num": 111210,
    "Internal Name": "mira",
    "Sinner No": "MBCC-S-224",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "반격에 뛰어난 수감자, 전투 시작 시 미라가 도발 획득, 받는 대미지 <color=#63b4c3>15%</color> 감소",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "미라",
    "성별": "여",
    "출생지": "투코 타운",
    "생일": "11월 1일",
    "키": "162cm",
    "Alignment": "고갈",
    "능력": "순간 맹습",
    "사건": "화이트 샌드 상인 실종 사건",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 화이트 샌드 투코 타운의 주민으로, 여행객과 상인 상대로 여관을 운영해 생계를 유지한다.\n  대상자의 여관은 겉으로 보기엔 정상적으로 운영되는 듯하지만, 화이트 샌드에서 여러 차례 발생한 행상 실종 사건이 연루되어 있다. 즉시 조사를 실시하고 대상자를 수용할 것을 권한다.",
    "Criminal Record 2": "  사막의 생존 환경은 열악하고 자원은 제한적이다. 대상자가 펼치는 '사기극'은 사실 대부분 생존을 위한 수단이다. 대상자는 자신의 이익을 중요시하지만, 나름대로 자신만의 원칙과 판단의 기준이 있다.\n  현재 국장의 관리 감독하에 MBCC 내 수감자들, 그리고 직원들과 원만한 관계를 유지하고 있다. 또한 관리국의 규정을 엄격히 준수하며 단 한 번도 위반 행위를 보이지 않았다.",
    "Ability Summary": "대상자가 이능력을 발동하면 힘, 반응 속도, 공격속도 및 빈도가 크게 향상한다.\n대상자의 무기는 특수 제작된 정교하고 아름다운 외형의 너클이다. 늘 손에 끼고 있으며, 평소에는 장신구처럼 보이게 위장한다.",
    "Awakening Signs": "유년 시절 대상자의 가족이 사막 도적에게 속아 재산을 빼앗겼다. 사막 도적의 거점에 붙잡혀 있을 때 대상자는 부모님의 도움으로 탈출에 성공할 수 있었다. 대상자는 도망 중 탈진해 혼수상태에 빠졌으며 빈사 상태에서 능력을 각성하고 목숨을 건지게 되었다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 약한 편이며, 겉으로 드러나는 이상은 없다. 대부분의 경우 안정된 정신 상태를 유지한다.",
    "Arrest Records 1": "국장은 큐브 밀수 사건을 조사하는 과정에서 용의자를 체포하기 위해 투코 타운으로 향했다. 그곳에서 마을에 있는 여관의 사장 미라, 즉 대상자를 알게 되었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 식당과 술집이 있는 여관을 운영했다. 여관에는 규칙이 하나 있었다. 그녀의 영향권 내에서는 상호 간의 적대행위를 금지한다는 규칙이었다.\n대상자는 어린 나이에도 불구하고 일 처리가 꼼꼼했으며, 여러 돌발 상황에도 능숙하게 대처할 수 있었다. 이는 손님들이 경계를 풀게 만든 이유 중 하나였다.",
    "Arrest Records 3": "유년 시절 대상자의 부모님은 사막 도적의 괴롭힘을 견디지 못하고 가족을 데리고 디스로 밀입국을 시도했다. 하지만 사막 도적 일당에게 속아 그들의 거점에 가게 되었으며, 재산을 빼앗기고 말았다. 대상자는 부모님의 도움으로 탈출에 성공해 투코 타운으로 돌아갔다.\n이후 대상자는 부모님을 구출하기 위해 마을 주민과 함께 사막 도적의 거점으로 향했지만 거점에 도착했을 때는 이미 사막 도적이 떠난 후였고, 중상을 입은 아버지와 어머니는 치료 시기를 놓쳐 식물인간이 되고 말았다.",
    "Arrest Records 4": "부모님의 사고 이후, 대상자는 여관을 개조해 함정 비밀통로를 만들고, 마을 사람들과 힘을 합쳐 사막 도적에게 맞서기 위한 작전을 세웠다. 이와 동시에 개인적인 복수를 위해 준비하며 경험을 쌓았다.\n2년이라는 시간이 흘러 과거 대상자의 부모에게 중상을 입힌 사막 도적들이 또다시 마을에 찾아와 약탈을 시도했다. 대상자는 마침내 자신의 계획을 실행했고 사막 도적을 일망타진하며 복수에 성공했다.",
    "Performance 1": "대상자는 사막 출신임에도 불구하고 MBCC 생활에 잘 적응했다. 대상자는 인간관계를 형성하는 데 능숙해 금세 관리국 사람들의 호감을 샀다.",
    "Performance 2": "대상자의 방은 이국적인 분위기를 풍기며, 디스시티에서는 보기 힘든 여러 작은 장식품들이 벽에 걸려있다. 방은 항상 깨끗하게 정돈되어 있지만, 함정이 숨겨져 있을 수 있어 대상자를 동반하지 않고 들어간다면 다칠 수도 있다.",
    "Performance 3": "대상자는 요리 솜씨가 뛰어나며, 가장 자신 있어 하는 특제 선인장 음료와 사막 양갈비는 MBCC에서 인기가 많다. 현재 대상자는 디스시티에서 지내며 사막에서는 접할 수 없었던 식재료를 알아가며 퓨전 요리를 시도하고 있다.",
    "Performance 4": "대상자는 MBCC에 도착했을 때부터 국장에게 고향에서 하던 모닥불 파티에 관해 여러 차례 언급하며, 국장과 함께 즐기고 싶다고 이야기했다. 국장 역시 대상자의 제안에 관심이 있어 휴가 계획을 세웠다."
  },
  "111212": {
    "ID Num": 111212,
    "Internal Name": "lysandra",
    "Sinner No": "MBCC-S-369",
    "CN CV Name": "CV:성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "수리에 뛰어난 수감자, 공격력 <color=#63b4c3>5%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "재구성",
    "Mania Intensify Text": "필살기의 코어 대미지 <color=#63b4c3>1</color> 포인트 증가",
    "이름": "리산드라",
    "성별": "여",
    "출생지": "화이트 샌드 구역",
    "생일": "9월 13일",
    "키": "167cm",
    "Alignment": "폭력",
    "능력": "무장 재구성",
    "사건": "유물 도난 사건",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 도굴꾼으로, 주로 화이트 샌드 구역에서 활동하며 해당 구역의 도적 소굴과 무덤에 자주 드나든다.\n  조사팀은 시장에서 변이 오염 물품이 유통되고 있음을 발견했다. 조사 결과, 해당 물품들은 모두 대상자와 관련이 있는 것으로 확인되었다. 대상자는 변이 확산 혐의를 받고 있으며, 사회에 위협적인 존재로 판단되어 수용 및 관리를 권장한다.",
    "Criminal Record 2": "  조사 결과, 대상자는 어릴 적 타인에 의해 강압적으로 도둑질을 시작한 것으로 확인됐다. 대상자는 과거의 삶에 미련이 없으며, 관리국 입주 후에는 재범을 일으키지 않았다. 현재 관리국의 규칙을 잘 따르고 규칙적으로 생활하고 있으며, 타인과의 교류 능력도 눈에 띄게 향상됐다.",
    "Ability Summary": "대상자는 자신과 타인의 무기를 강화하여 위력과 내구성을 향상할 수 있다. 또한, 대상자가 강화한 무기는 특수 속성을 띄기도 한다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 과거 도굴꾼 조직의 길잡이로서 묘굴에 들어갔다가 유적에 남아 있는 변이에 감염되어 능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 심각하지 않고, 겉으로 드러나는 이상은 없다. 대부분의 시간 동안 의식이 멀쩡하다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 화이트 샌드에서 홀로 묘굴을 탐색하던 중 우연히 MBCC 작전요원을 마주치게 되었고, 해당 과정에서 수감자 신분을 들켜 현장에서 체포됐다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 디스 외곽에서 태어났다. 부모가 없어 도굴꾼 조직에 의해 입양되어 어릴 적부터 소모성 길잡이로서 강제적으로 묘굴에 들어갔다. 대상자는 동료로부터 여러 차례 배신을 당했으며, 이로 인해 점차 타인에 대한 신뢰를 잃어갔다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 어느 작전에서 이능력을 각성했고, 대상자가 속해 있는 도굴꾼 조직의 모든 인원도 이때 실종되었다. 해당 사건이 대상자와 밀접한 관련이 있는 것으로 추정됐다. 이후 대상자는 홀로 화이트 샌드를 떠돌았고, 가끔 팀을 꾸려 묘굴을 탐색하는 경우도 있었지만, 타인에 대한 신뢰가 부족해 고정 조직에 소속되지는 않았다.",
    "Arrest Records 4": "어릴 적 경험과 장기간 인류 사회에서 벗어나 있었던 탓에 대상자는 감정이 메말라 있고 사고방식도 매우 이성적이다. 타인의 감정 변화에 어떻게 대처해야 하는지 알지 못하고, 인류의 신앙도 이해하지 못한다. 대상자는 타인에 대한 불신이 매우 깊고, 통제욕이 무척 강한 편이며, 예기치 못한 사건과 변수에 대해 강한 거부감을 보인다.",
    "Performance 1": "대상자는 익스트림 스포츠를 좋아한다. 관리국의 일반 체력 단련 기구만으로는 아드레날린 수요를 충족시키기 어려웠다. 대상자의 신청으로 인해 후근 부서가 운동 구역에 암벽 등반 및 소형 파쿠르 시설을 증설했다.",
    "Performance 2": "대상자는 기계 설비의 복구와 개조에 큰 관심이 있어 여름, 유레카 등과 친하게 지냈다. 이들은 자주 모여 관리국 내부 시설을 개조했는데, 가끔 시설을 훼손하는 경우도 있어 이에 대한 훈계를 진행했으며, '공공시설 최적화 개조'를 금지했다.",
    "Performance 3": "대상자는 관리국 내에서 먼저 타인과 친분을 쌓으려 하지 않기 때문에 충돌이 자주 발생하지 않는다. 다만, 경건한 신앙심을 지녔거나 사고방식이 다소 자유로운 수감자와 협력할 때는 갈등이 나타나며, 대상자의 형편 없는 소통 능력이 이러한 갈등을 더욱 악화시키기도 한다.",
    "Performance 4": "관리국에서 일정 시간 생활한 대상자는 어쩔 수 없이 다른 수감자들과 많은 교류를 겪게 되었다. 이 과정에서 대상자는 종종 소통할 수 없는 상황에 부딪혔고, 그럴 때마다 항상 국장에게 도움을 청했다. 대상자는 자신의 생각을 표현하는 데 서툴렀지만, 국장은 그런 대상자의 의도를 이해하고 대신 전달해 줄 수 있었다."
  },
  "111301": {
    "ID Num": 111301,
    "Internal Name": "xinxiya",
    "Sinner No": "MBCC-S-062",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "코어 격파에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "수술 후 보약",
    "Mania Intensify Text": "코어 대미지를 입힐 시 모든 아군 수감자의 물리 관통 <color=#63b4c3>15%</color> 증가. <color=#63b4c3>10</color>초 지속",
    "이름": "아이언",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "10월 26일",
    "키": "170cm",
    "Alignment": "분노",
    "능력": "신경 전극",
    "사건": "구원 병원 불법 실험",
    "Criminal Record 1": "  신디케이트의 혼란한 거리에서 유일하게 가호와 의료 서비스를 제공하는 '구원 병원'을 설립했지만, 무단으로 환자의 신경을 개조했다는 소문으로 신디케이트 민중들이 꺼리게 되었다.\n  조사 결과, 대상자가 변이 환자를 감싸고 모집한 상황은 사실이며, 수감자의 신분을 숨기고 MBCC의 법 집행권을 멸시한 혐의가 존재한다. 신디케이트에 높은 오염 리스크를 안기고 있으니 즉시 추적 및 검거하는 것을 권장한다.",
    "Criminal Record 2": "  구원 병원을 설립하는 동안, 대상자가 변이 환자에게 진행한 실험성 치료법은 지나치게 급진적이고 아직 의학적 윤리 평급을 받지 못했지만 상당한 효과를 볼 수 있다.\n  MBCC에 가입한 후 대상자는 이런 고위험 요법에 대한 집착이 줄어든 것으로 보이며, 뛰어난 외과 의료 기술로 부상 인원을 치료했다. 대상자의 의료 기술이 믿음직스럽고 효율적이라 관리국 내 각 부서의 직원과 수감자로부터 호평받았다.",
    "Ability Summary": "신경 전류를 정밀하게 제어하여 기계 팔과 기존 신경의 융합을 효과적으로 도와주어 상상을 초월하는 정밀 전투 효과를 얻을 수 있다.",
    "Awakening Signs": "변이 말기에 각성했다. 오염이 만연할 때 스스로 극단적인 수단을 통해 억제한 것으로 추정되며, 성공적으로 M 수치의 상승을 막고 수감자 상태가 되었다.",
    "Corruption State": "검사 결과에는 대상자의 잠식 정도가 매우 심각한 것으로 나타났다. 일부 피부는 괴변체에 가까운 변이 무늬가 나타났다. 하지만 대상자의 정신 상태는 정상적이며 심지어 일반인보다 더 이성적인 상태로 검측되어 검사 결과와는 크게 대조되지만, 원인을 알 수 없는 상황이다.",
    "Arrest Records 1": "MBCC는 신디케이트 사태를 수습한 뒤 부대를 구원 병원으로 파견했다. 검거 과정은 순탄치 않았고, 참혹한 전투 끝에 수용에 성공했다. 다행히 대상자가 전력을 다하지 않아 사상자는 발생하지 않았다.",
    "Arrest Records 2": "신성의 지위가 평범하지 않은 의료 가정에서 태어났고, 아버지는 매우 유명한 의사다. '신경외과 천재'라는 아우라를 지니고 벵엔의과대학을 졸업했지만, 신성의 모든 대형 병원을 마다하고 괴변을 치료하러 신디케이트로 떠났다.",
    "Arrest Records 3": "대상자가 처음으로 신디케이트에 도착할 때 조야가 군단에 가입하는 요청과 더불어 풍부한 조건을 제안했지만, 조야의 폭력으로 폭력을 제압하는 이념과 작풍을 인정하지 않아 그녀의 협력 제안을 거절했다. 대상자는 직접 인재를 선발해 유일한 중립 조직인 구원병원을 성립했다.",
    "Arrest Records 4": "변이에 감염되어 고통을 받고 있을 때, 아이언은 신성의 간호사 앤의 도움을 받게 되었다. 침착한 정신 상태를 유지하고 앤이 데려온 환자들에게 치료 서비스를 제공하기 위해, 아이언은 스스로 왼팔을 끊어, 변이 무늬가 심장으로 침식하는 것을 막는 한편 통각으로 신경을 자극해 제정신을 유지했다. 이번 사건을 겪으면서 대상자는 수감자가 되었다.",
    "Performance 1": "늘 환자에게 양호한 식습관과 생활 습관을 지키라고 당부하곤 하지만, 아이언 자신의 생활은 매우 불규칙적이다. 신흥 의료 기술에 몰두하느라 자주 늦게 자거나 밤을 세우곤 했다. 음식도 시간 절약 및 포만감 위주로 인스턴트 식품을 먼저 선택한다.",
    "Performance 2": "아이언은 풍부한 상처 치료 경험으로 옷감에 자수를 놓는 일 정도는 식은 죽 먹기다. 자수는 그녀가 유일하게 잘하는 집안일이었고, 수술실 밖의 일상생활은 '그럭저럭 혼자 생활 가능'한 정도다.",
    "Performance 3": "디스의 변이 상황이 날로 위급해지자 대상자는 MBCC에서 빈둥거리며 놀고 있는 사람들의 존재를 참을 수 없었는지 수감자나 직원들이 농땡이를 치고 있는 모습을 볼 때면 엄하게 꾸짖고 의료팀으로 끌고 갔다.",
    "Performance 4": "변이 관련 의료 지식을 국장에게 강요에 가까운 방법으로 전수했음에도 불구하고 국장은 언제나 그녀가 말했던 지식들에 대해 답변을 못해 깊은 밤 풀이 죽어 있는 모습을 종종 볼 수 있다."
  },
  "111302": {
    "ID Num": 111302,
    "Internal Name": "tetra",
    "Sinner No": "MBCC-S-071",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "코어 격파에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "사냥의 시간",
    "Mania Intensify Text": "코어 격파 시 모든 아군 수감자의 크리티컬 확률이 <color=#63b4c3>20%</color> 증가. <color=#63b4c3>10</color>초간 지속",
    "이름": "테트라",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "10월 12일",
    "키": "175cm",
    "Alignment": "탐욕",
    "능력": "시간 정체",
    "사건": "RF 듀오 관련 사건",
    "Criminal Record 1": "  RF 듀오 중 한 명. '폭시'로 불린다. 엘리트 계층으로서의 책임과 의무를 무시한 채 도적들과 결탁해 첨단 기술로 범죄를 저지른다.\n  절도 대상자가 주로 신성의 정계 인사와 재벌이다 보니 상류 사회의 이익에 큰 영향을 미친다. EDGE 기밀 도난, 대량 기밀 정보 유출, 도시 발전 저해 혐의도 있다.",
    "Criminal Record 2": "  파트너인 프리실라처럼 대상자는 RF 듀오 관련 사건에서 훔친 재물을 독차지하지 않았고 오히려 피해자가 불법으로 점유한 재물을 받아야 할 사람에게 돌려주었다.\n  또한, 대상자가 절도한 신성 정부 기관의 중요 파일은 주로 자신의 가족 기업 관련 문서다. 해당 행위는 바람직하지 않지만, 다행히도 큰 사회적 피해를 주지 않았으며 무고한 사람들에게 끼친 영향도 대부분 국장의 감독하에 제거됐다.",
    "Ability Summary": "주도적으로 몇 초 동안 시간을 멈출 수 있다. 대상자는 이 시간 동안 자유롭게 이동할 수 있으며 특별 설계한 레이저검은 고도의 작전에 적합하다.",
    "Awakening Signs": "'괴도 래빗' 절도 사건 현장에서 이능력이 각성했다. 조사 결과 감정이 격해져 각성한 것으로 드러났다. 감정이 복받쳐 각성한 케이스는 드문 편이라 추가 확인이 필요하다.",
    "Corruption State": "잠식된 정도가 비교적 낮고 신체에 잠식 흔적이 보이지 않으며 정신 상태도 비교적 안정적이다. 하지만 발현 시간 정체가 길어질수록 새로운 현상이 나타나기 때문에 이능력이 신체에 한 단계 더 침투했는지는 알 수 없다.",
    "Arrest Records 1": "동료와 MBCC에 잠입하여 이능력을 사용해 국장실의 자료를 훔치려고 했다. 경호대가 즉각 도주 행적을 파악하고는 샅샅이 찾아 체포했다.",
    "Performance 1": "관리국의 법무, 재무, 관리에 관한 효과적인 도움을 주지만 건의에 그친다. 가정 환경 덕에 말단직은 맡아 본 적이 없어 구체적인 실무는 잘 모른다.",
    "Performance 2": "습관적으로 디스시티의 정세를 눈여겨 보기에 당국의 작전을 정확히 예측하기에 이르렀다. 하지만 보안 의식을 갖추고 있는 만큼 무고한 시민들의 안위를 해치지 않는다면 쉽사리 MBCC에 개인적인 정치 견해를 드러내지 않는다.",
    "Performance 3": "대부분의 수감자는 테트라를 '우호적이고 입담이 좋으며 예의 바른 사람'으로 인식하고 있다. 하지만 MBCC 관찰에 따르면 테트라는 어떤 수감자와도 깊은 교류를 하지 않는 것으로 드러난다. 그룹 사교 활동에서도 각 수감자들과 30초 동안 대화를 나누고 자리를 뜬다.",
    "Performance 4": "과거 국장에게 특별 제작한 모래시계를 준 적 있다. 그 모래시계는 모래알이 떨어지는 속도가 아주 느렸고 뒤집어도 떨어지는 방향이 바뀌지 않았다. 지금껏 국장에게 그 모래시계가 의미하는 바에 대해 이야기하지 않았다.\n'마지막 모래알이 떨어질 때 마음의 준비가 되어 있기를......'"
  },
  "111303": {
    "ID Num": 111303,
    "Internal Name": "jin",
    "Sinner No": "MBCC-S-120",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "코어 격파에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여, 에너지는 자동 회복되지 않으며 일반 공격 시 에너지 1포인트 회복",
    "Mania Intensify Title": "진심갈력",
    "Mania Intensify Text": "적이 보유한 [출혈] 상태 1종류당, 해당 적에 대한 진의 대미지 <color=#63b4c3>6%</color> 증가",
    "이름": "진",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "3월 24일",
    "키": "166cm",
    "Alignment": "애정",
    "능력": "우산의 칼날",
    "사건": "'화원' 시리즈 암살 사건",
    "Criminal Record 1": "  조직 '화원'의 최고 멤버이다. 화도가 신분으로 위장해 상류층과 빈번히 교류했다. 정치 및 경제계 유명 인사와 갱단 두목을 여러 차례 암살했으며 100여 건의 살인 사건 용의자이기도 하다. 피해자는 모두 일격에 죽었고 대상자는 어떤 단서도 남기지 않았으며 각계의 주요 인사의 생명 안전에 큰 위협을 주고 있다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 국장에게 매우 강렬한 애정 집착 정서가 생겼으며, 국장의 모든 지시를 무조건 따를 뿐만 아니라 수용 기간 내 매우 안정적이었다. 대상자는 이미 '화원' 조직에서 탈퇴했으며, 손을 씻었다고 주장했고 국장과 함께 남은 인생을 보내는 계획을 했다. 해당 진술의 신빙성이 어느 정도일지는 모르지만, 대상자의 행위와 표현으로 볼 때 모든 게 사실인 듯하다.",
    "Ability Summary": "혈액을 자극해 일반적인 냉병기 만으로도 물리 상식을 뛰어 넘는 공격 범위와 파괴력을 보인다. 오랫동안 훈련한 암살 기술에 '화원'의 우산의 칼날이 더해지면 상상 이상의 전투 효과를 낸다.",
    "Awakening Signs": "유년 시절 '화원'에서 잔혹한 훈련을 받던 중 각성해 수감자 능력을 얻었다. 수년간 암살 훈련을 받으며 끊임없이 강화해 이능력을 능숙하게 다룬다.",
    "Corruption State": "대상자는 10년 가까이 잠식되었다. 변이가 눈에 띄지는 않지만 환청, 두통, 악몽 등의 증세가 빈번하게 나타나는 것으로 보아 잠식 상태가 비교적 심각한 듯하다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 체포되기 전 국장 습격 미수의 범인으로 오랫동안 추적받아 왔다. 행적이 수상해 파악할 수 없었는데 MBCC 기관 입구에서 중상을 입고 기절해 있어 데려와 치료 후 체포 및 수용했다.",
    "Arrest Records 2": "신성에서 태어났으며 양친 정보는 미상이다. '화원'의 조직 보스에게 입양되어 킬러 전문 훈련을 받았다. 화원의 구성원이 리더로 되면 '사부님'이라고 불린다.",
    "Arrest Records 3": "'화원' 킬러 신분으로 암암리에 활동했으나 얼마 지나지 않아 '화도가 진'의 신분으로 사교계에 모습을 드러냈다. 꽃꽂이에 조예가 깊어 낙원에 많은 팬을 두었다. 가짜 신분으로 중요한 장소를 자유롭게 드나들 수 있어 암살이 수월하다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 체포 전 조직에서 떠났고 화도 활동도 그만뒀다. 체포할 때 관리국 주변에서 대상자가 '화원' 조직의 자객과 전투한 영상 기록을 찾았다.",
    "Performance 1": "대상자는 식물을 좋아하며 꽃을 기른다. 정원에 심은 각종 꽃과 죽백은 꽃꽂이 재료로 쓰인다. 식물을 기르고 가꾸는 일에 관해 많이 알고 있어 원예 스킬에선 맞설 자가 없다.",
    "Performance 2": "수년간 누적된 외상과 심한 두통, 환청 증세로 대상자는 전투 임무 외에는 거의 문밖으로 나서지 않는다. 하지만 MBCC는 대상자의 특수 의료 신청을 받아 본 적이 없다. 대상자는 '국장에게 걱정 끼치고 싶지 않다'고 한다.",
    "Performance 3": "꽃꽂이를 제외하면 다도를 즐긴다. 한가할 때면 차를 손에서 떼지 않는다. 차 달이는 기술이 훌륭해 여러 다우를 사귀었다. 수감자가 꽃 향기를 따라 방에 들어와 그와 함께 차 마시는 걸 아주 반긴다.",
    "Performance 4": "일주일 중 하루는 문을 굳게 걸어 잠그고 꽃꽂이에 열중한다. 작품은 이튿날 아침에 여지없이 완성되어 국장 사무실 창가에 놓인다."
  },
  "111305": {
    "ID Num": 111305,
    "Internal Name": "mcqueen",
    "Sinner No": "MBCC-S-419",
    "CN CV Name": "CV:성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "조형물로 물리 대미지를 가하는 데에 뛰어난 수감자. 필살기로 코어 대미지를 줄 수 있다.",
    "Mania Intensify Title": "코어 격파",
    "Mania Intensify Text": "필살기의 코어 대미지 <color=#63b4c3>1</color> 포인트 증가",
    "이름": "맥퀸",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "12월 5일",
    "키": "173cm",
    "Alignment": "배반",
    "능력": "완벽한 복제",
    "사건": "위조품 제작 및 암거래를 통한 부당 이득",
    "Criminal Record 1": "  신성 상류층에서 아트 브로커라는 신분으로 활동하지만 암암리에 소장품 감정, 명작 구매대행, 직업 소개, 위조품 제작 및 판매 등 예술 및 돈에 관련된 회색 지대에 발을 들여 놓고 있다. 맥퀸 사무소가 참여한 불법 거래는 셀 수 없이 많고, 최근 몇 년 동안 맥퀸은 암시장에서 급속도로 명성을 쌓고 있다.",
    "Criminal Record 2": "  보유하고 있는 이능력외에도, 대상자의 예술품 위조 수법은 상당히 뛰어났고, 단순한 위조품 제작자보다 더욱 심층적인 예술적 재능을 지니고 있지만 대상자는 항상 이를 부인하고 있었다. 하지만 다른 인원의 대화에 비해, 대상자는 국장과의 소통에서 눈에 띄게 부드러워지며 자신과 관련된 이야기도 꺼내기 좋아한다.\n  수용된 후, MBCC의 엄격한 모니터링과 관리로 인해 대상자의 예술품 위조 및 판매 활동은 이미 전면적으로 중단되었다.",
    "Ability Summary": "복제 이능력을 가지고 있으며, 복제할 때에는 복제 대상에 대해 상당한 이해가 필요하다. 일반적인 상황에서 복제 이능력은 예술품과 맥퀸 자신에게만 작용한다. 복제품과 진품 사이에는 미세한 차이가 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 배반을 경험하는 것과 동시에 생명의 위협을 받았고, 감정과 이상에게 이중으로 타격을 받으며 극단적인 감정 속에서 능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "잠식 정도 중등급. 가시적인 신체 변화는 보이지 않으나 정신 상태가 불안정하여 가끔 악몽을 꾼다. 변이의 영향으로 악한 마음이 증폭되어 일반인들은 이해하기 어려운 엽기적인 짓을 하고 다닌다.",
    "Arrest Records 1": "벨페고르 미술관의 마녀의 밤 전시에서 우연히 MBCC 수감자를 만났고, 이능력과 위작의 동기를 들켜 도주했다. 전시회가 끝난 후, 관리국은 가능한 한 빠르게 인력을 파견해 맥퀸을 체포하고 위작 관련 증거를 입수했다.",
    "Arrest Records 2": "본명은 채닝으로, 신성의 한 예술 대학 학생이었다. 학생 시절엔 품행이 단정했고 예술과 창작에 대한 열정이 컸다. 하지만 업계의 수집가들은 그녀의 노력은 인정했으나 재능을 폄훼하고 미래의 잠재력을 부정했다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 외부의 평가 때문에 초조해졌고, 슬럼프에 빠졌을 때 갤러리에서 맥퀸이라는 이름의 아트 브로커를 만나 그 사람의 꼬임에 속아 넘어가 자신도 모르는 사이에 위조품 제작의 길에 들어섰다. 진상을 알게 된 후 브로커와 반목했고, 대치 중 이능력을 각성해 브로커의 죽음을 초래했다.",
    "Arrest Records 4": "사건 이후 대상자는 예술계 전체에 극도로 부정적인 태도를 갖게 되었고 자발적으로 채닝이라는 이름과 예술 사업을 포기한 후 맥퀸이라는 브로커 신분을 계승해 위조품 시장에 더욱 깊숙이 발을 들여 의도적으로 진위를 교란하며 신성 예술계 전체에 악의적인 보복 행위를 가했다.",
    "Performance 1": "맥퀸은 방에 클라인 블루 색상의 장식을 진열해 두고 종종 정성을 들여 먼지 하나 없이 깨끗하게 닦아주곤 한다. 관리국 안의 꽤 많은 사람이 소장품에 관심이 있다는 것을 알게 된 후 맥퀸은 열정적으로 모두를 초대해 작품을 감상하고 진위를 가리는 자리를 만들었다. 결국 그 작품들은 모두 위조품이었다.",
    "Performance 2": "신성에서 임무를 수행할 때마다 맥퀸은 거의 매번마다 지인을 만난다. 지인은 상류층 고객부터 암시장 브로커까지 다양했는데, 맥퀸은 남녀노소를 가리지 않고 그들과 편하게 대화를 나눌 수 있었다. 심지어 담당 직원이 잠시 눈을 판 사이, 지나가는 행인과 위조품 거래를 빠르게 성사시킨 적도 몇 번 있었다.",
    "Performance 3": "맥퀸은 털털하고 아첨에 능한 성격과 화려하고 멋진 외모로 관리국 안에서 꾸준히 인기를 받고 있다. 본인도 그것이 마음에 들었는지, 더 많은 사람의 수요를 충족시켜주기 위해 특별히 여러 개의 분신을 만들어내기까지 했다.",
    "Performance 4": "맥퀸은 국장에게 지속적으로 '자기,' '허니,' '달링' 같은 닭살 돋는 호칭을 사용하고, 머리를 쓰다듬거나 벽치기 등의 행위를 여러 차례 시도하고 있다. 국장이 그런 행위에 조금도 동요하지 않아도 맥퀸은 여전히 지칠 줄 모른다."
  },
  "111306": {
    "ID Num": 111306,
    "Internal Name": "lynn",
    "Sinner No": "MBCC-S-717",
    "CN CV Name": "CV:성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "통찰의 눈",
    "Mania Intensify Text": "린이 코어를 격파한 후 모든 아군 수감자의 크리티컬 대미지가 10초 동안 <color=#63b4c3>40%</color> 증가한다.",
    "이름": "린",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "10월 6일",
    "키": "155cm",
    "Alignment": "나태",
    "능력": "악마의 눈",
    "사건": "신성 중학교 사건",
    "Criminal Record 1": "  실종된 신성의 학생, 심각한 '사고' 후 행적이 묘연해지고 소식이 끊겼다. 그 '사고'가 사실은 대상자가 일으킨 것이라는 소문이 돌며, 그녀도 이로 인해 많은 사람들에게 '신성의 외눈박이 악마'라고 불렸다.",
    "Criminal Record 2": "  일련의 조사와 대상자에 대한 심문을 통해, 대상자는 자신의 출신과 나약한 성격으로 인해 오랫동안 괴롭힘과 따돌림을 당했으며, 능력의 각성과 폭주도 자신을 보호하려는 의도에서 비롯되었고 의도적인 상해 행위가 아닌 것으로 확인되었다. 신성 아카데미 사건에서 다친 학생들은 모두 살아있으며 현재 완치되어 전부 퇴원했다.\n  또한, 국장의 격려와 도움으로 대상자도 점점 가정의 사상 속박에서 벗어나 새로운 삶을 살기로 결심했다.",
    "Ability Summary": "통제불가하게 대상자의 눈에서 지속적으로 에너지를 방출하고 있는 이능력은 아주 강력한 파괴력을 지니고 있다. 특수한 재질의 헬멧으로 능력이 밖으로 새어 나가는 것을 막을 수 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 자신의 나약한 성격과 신디케이트 이민자라는 신분 때문에 같은 학교 학생들에게 괴롭힘당하고 비난당했지만 항상 참고 있었으며, 한 학생이 커터칼로 그녀의 오른쪽 눈을 베자 그동안 꾹 눌러왔던 감정이 자신을 지키고 싶다는 강렬한 감정으로 변해 능력을 각성했다. 이 능력은 이상할 정도로 강력해 그녀의 눈앞에 있는 모든 존재를 바로 모조리 없애버린다.",
    "Corruption State": "중등 잠식 정도, 증상은 주로 눈의 변이에 나타나지만, 뇌로 번지고 있는 추세다.",
    "Arrest Records 1": "새봄맞이 대작 시리즈 사건 기간에 어흥에 의해 하수도에서 발견되어 카메라맨으로서 제작진팀에 들어갔다. 사건 종료 후, 안전상의 이유로 국장이 MBCC에 데려갔다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 신성의 일반적인 가정에서 태어났으며, 부모는 <서구 치안 조례>가 반포된 후 아무런 전과 없이 정상적으로 신성에 들어간 희귀한 신디케이트인이다. 하지만 가족들은 모두 신디케이트 출신이라는 이유로 곳곳에서 신성 사람들에게 배척당했고, 더욱이 대상자는 중학교에서 오랫동안 비난당했다.",
    "Arrest Records 3": "'신성 중학교 사건' 후, 대상자는 황급하게 현장을 떠났고, 도주 과정에서 실수로 발을 헛디뎌 공사장의 배수로로 떨어졌다. 대상자가 배수로의 폐자재를 이용해 만든 헬멧에는 자신의 능력을 차단하는 기능이 있다. 이후 대상자는 계속 헬멧을 쓰고 신성의 하수도에서 살며 낮에는 숨어 있다가 밤에만 활동했다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 나약하고 겁이 많은 성격으로, 다른 사람과 접점이 생기는 것을 무서워하지만 촬영에는 꽤 재능이 있어, 체계적인 훈련을 받은 적은 없어도 감각에 의지해 훌륭한 사진을 찍을 수 있다. 대상자는 신성의 높은 빌딩보다 유랑민 촌락, 신디케이트의 변경 그리고 길거리의 일상생활을 찍는 것을 좋아한다.",
    "Performance 1": "대상자가 처음으로 관리국에 왔을 때는 부끄럼을 많이 타고 낯가림이 심해 타인에게 말을 걸지 못했고 어쩔 수 없이 대화를 나눌 때에도 상대의 눈을 똑바로 바라보지 못했다. 붙임성 좋은 수감자를 대할 때에는 곤혹스러워 어쩔 줄 모르는 모습을 명확하게 드러냈다.",
    "Performance 2": "대상자는 전투 임무에 대한 두려움을 가지고 있지만, 관리국이 배정해준 비전투 임무에는 아주 주의를 기울이고 적극적이며 조금도 소홀히 하지 않겠다는 태도로 완벽하게 완료해낸다.",
    "Performance 3": "대상자는 미적 감각과 손재주가 좋아 여가 시간에 귀여운 수공예품을 만드는 것을 좋아한다. 수감자나 직원이 대상자에게 장신구나 장식품 등을 달라 하는 경우가 자주 있는데 대상자 본인도 이렇게 필요로 해주는 느낌을 엄청 즐기고 있는 듯하다.",
    "Performance 4": "최근 대상자는 국장 앞에서 여러 차례 우물쭈물거리는 이상한 행동을 보이고 있다. 대상자는 며칠 동안이나 마음의 준비를 한 후에야 마침내 용기를 내 얼굴을 붉히며 국장의 화보를 찍고 싶다고 얘기했다."
  },
  "111307": {
    "ID Num": 111307,
    "Internal Name": "garofano",
    "Sinner No": "MBCC-S-514",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "코어 격파에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "바늘 쐐기",
    "Mania Intensify Text": "[결점] 표식이 부여된 적에게 입히는 대미지 <color=#63b4c3>20%</color> 증가",
    "이름": "가로파노",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "7월 23일",
    "키": "165cm",
    "Alignment": "나태",
    "능력": "바늘 잠식",
    "사건": "FAC 요원 연쇄 암살 사건",
    "Criminal Record 1": "  의상실을 운영하는 젊은 미망인으로 자칭한 대상자는 조사 끝에 그 실체가 화원 조직의 정보요원으로 확인되었다. 위장 신분으로 임무 대상에게 접근해 신뢰를 얻고 목적을 달성하는 데에 능숙했다. 대상자의 행동이 광범위하고 수많은 고위층이 연루되어 있어 즉시 수용하여 조사하길 제안한다.",
    "Criminal Record 2": "  심문 결과, 대상자는 가족의 참사로 FAC 고위층에 원한과 불신이 생겼으며, 그로 인해 화원에 들어가 복수할 기회를 모색한 것으로 밝혀졌다. 또한 이로 인해 자신에게 중요한 사람을 지나치게 보호하며 과도한 조치를 취하려고 한다. 하지만 수용된 후, 관리국의 평화로운 분위기와 국장의 위로 덕분에 극단적인 행동을 하지 않고 귀속감을 느끼게 되었다.",
    "Ability Summary": "대상자는 경도와 상관없이 목표 물체의 임의 부위에 바늘을 꽂을 수 있다. 또한 이능력 발동 시 목표는 바늘구멍부터 변이에 잠식되어 완전히 소멸된다. 잠식 속도와 범위는 대상자가 제어하며, 바늘이 제거되어도 잠식 과정은 되돌릴 수 없다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 원래 신성의 평범한 시민이었다. 하지만 어느 날 집에 갑작스럽게 닥친 변이 습격으로 대상자를 제외한 모두가 목숨을 잃고 말았다. 해당 습격에서 대상자는 변이에 감염되어 수감자로 각성했다.",
    "Corruption State": "신체에 잠식 흔적이 보이지 않지만, 뛰어난 위장 능력과 강한 정신력 때문에 대상자에게 심각한 정신적 문제가 있는지 판단하기 어렵다. 다만 가끔 드러내는 편집적인 모습으로 봤을 때, 변이는 여전히 돌이킬 수 없는 정신 오염을 가져다준 것으로 보인다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 유산 분쟁 살인 사건의 유력한 용의자로 규정에 따라 치안국에 체포되었다. 하지만 수감자 신분으로 인해 조사 기간 내 MBCC로 넘겨져 수용 관리되었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 신성에서 의상실을 운영했으며, 그 실력과 인품은 인근 주민 모두의 인정을 받았다. 브라운의 동생이 남편 살해 혐의로 대상자를 신고했을 때, 꽤 많은 이들이 의문을 제기했다. 하지만 대상자가 수감자란 사실이 밝혀지자 더 이상 그 누구도 의문을 제기하지 않았다.",
    "Arrest Records 3": "대상자의 설명에 따르면 집에서 예상치 못한 변이 습격 사건이 일어났는데, 워낙 갑작스럽게 벌어진 일이라 남은 가족 유품은 동생의 단추 하나뿐이라고 한다. 대상자는 늘 그 단추를 몸에 달고 다녔으며, 이렇게 하면 가족이 함께하는 듯한 기분이 든다고 했다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 자신의 각성 원인에 다른 내막이 있다고 했다. 대상자의 부친은 어느 FAC 고위층의 요청으로 아무것도 모른 채 변이 오염물을 운반하다가 집에서 괴변체로 변해버렸고, 이 때문에 일가족 모두가 목숨을 잃은 것이다. 이후 대상자는 복수를 위해 화원에 들어갔으며, 지금은 해당 사건에 연루된 모든 고위층을 대상으로 복수를 마친 상태이다.",
    "Performance 1": "대상자는 수용된 후 전투 임무에 재능이 없다고 주장하며 자발적으로 보급 업무 지원을 신청했다. 대상자는 다정하고 인내심 많은 성격과 꼼꼼하고 믿음직한 일 처리 방식으로 직원들 사이에서 좋은 평가를 받고 있다.",
    "Performance 2": "대상자는 자주 구매센터에 재봉 재료 구매를 신청하는데, 이는 수많은 수감자와 직원으로부터 옷을 만들어달라는 부탁을 받았기 때문이라고 한다. 이와 관련하여 국장이 관리국 내에서 몇 번 주의를 주었지만 상황은 여전히 개선되지 않았다.",
    "Performance 3": "대상자는 모든 수감자를 잘 챙기며, 특히 어린 수감자를 살뜰하게 보살핀다. 그래서 많은 사람이 대상자를 모성이 아주 강한 사람이라 말한다. 대상자는 옷 제작 부탁만 들어주는 것이 아니라 수제 디저트, 가사 노하우도 자주 공유해서 관리국 내에서 상당히 인기가 많다.",
    "Performance 4": "대상자는 국장을 위해 직접 셔츠를 만들어 준 적이 있다. 조사 결과, 그 셔츠는 대상자가 탈출 시 가져가지 않은 유일한 개인 물품이었다. 셔츠는 철저한 보안 검사를 거쳤고 어떠한 위험 요소도 발견되지 않았으나 셔츠 안쪽에 마른 카네이션 한 송이가 끼워져 있었다."
  },
  "111308": {
    "ID Num": 111308,
    "Internal Name": "eureka",
    "Sinner No": "MBCC-S-420",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "코어 격파에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "도약",
    "Mania Intensify Text": "소환수 대미지 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "유레카",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "1월 30일",
    "키": "168cm",
    "Alignment": "혼돈",
    "능력": "재질 변화",
    "사건": "교외 공장 폭발 사건",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 신성 출신으로 오랫동안 각종 기발한 발명품을 연구하고 제작했다. 하지만 발명품들은 하나같이 통제하기 어려워 공공질서를 어지럽히는 사건을 많이 일으켰다.\n  조사 결과, 대상자가 어느 교외의 공장에서 일하던 중 인위적이라 생각되는 폭발이 발생했으며, 대상자가 주요 용의자로 의심되고 있어 즉시 관리와 통제, 조사를 시행할 것을 건의하는 바이다.",
    "Criminal Record 2": "  심문 결과, 대상자가 무기를 개발하여 무고한 시민을 다치게 한 것은 자의가 아닌 강요에 의한 것임이 밝혀졌다. MBCC에 수용되어 있는 기간 동안 대상자는 진실되고 친절한 성격으로 관리국 내의 많은 사람들의 호감과 인정을 받았다. 국장의 관리 감독과 지도하에 발명 사고의 빈도도 크게 감소했다. 평가 결과, 이제 대상자는 사회에 위협이 되지 않는다.",
    "Ability Summary": "대상자의 이능력은 재료의 특성을 변화시키거나 강화하여 발명에 용이하게 사용되는 것이다. 사용하는 무기는 개조된 특수 드라이버로, 평상시에는 도구로 사용하나 전투 시에는 가늘고 긴 검으로 사용할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자의 말에 따르면, 수년 전 불법 공방에서 무기를 만들던 중 변이 오염이 있는 원자재를 잘못 건드려 수감자로 각성했다고 한다.",
    "Corruption State": "신체검사 결과 대상자의 잠식 정도는 경미하여 신체적 변이는 일어나지 않았으며 모든 수치가 정상 범위 내에 있다. 대상자는 대체로 맑은 정신과 안정적인 정서를 유지하지만, 과거의 경험을 회상할 때 가끔 파동을 일으켰다.",
    "Arrest Records 1": "국장은 부오나노테 장난감 공장에서 대상자를 만났다. 사건이 종결된 후 대상자는 국장과 함께 MBCC로 돌아와 자발적으로 수용되며 아무런 저항도 하지 않았다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 멍한 면이 있지만 유연한 사고와 풍부한 상상력으로 발명에 빠져있다. 새로운 영감을 찾기 위해 종종 여러 곳을 여행한다. 대상자는 참신하고 실용적인 가치가 없는 발명품만 만드는 것 같지만, 무기에 대해서도 잘 알고 있는 것 같다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 신성의 평범한 노동자 가정 출신으로, 억압된 어린 시절을 보냈다. 대상자 부모의 삶이 순조롭지 않아 딸에게 모든 기대를 걸었다. 하지만 대상자는 종종 좋지 않은 성적 또는 번듯한 직장에 다니지 않는다는 이유로 욕을 먹었다. 대상자의 처지는 아카데미에서도 비슷했다. 이해하기 힘든 취미로 친구들에게 '괴짜'라 불리며 왕따와 괴롭힘을 당했다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 대학 시절 절친 제시를 만났고, 두 사람은 종종 함께 발명 연구를 했다. 대상자는 대학을 수료한 후 제시를 따라 제시 삼촌이 운영하는 공장으로 가서 일했다. 하지만 공장에서 변이 오염이 있는 원자재를 실수로 만져 수감자로 각성했고 그제야 그곳이 실제로는 무기를 개발하는 불법 공방이라는 것을 알게 되었다. 대상자는 자신의 발명품이 사람을 다치게 하는 데 사용되었다는 것에 불만을 품고 기회를 엿보다 소란을 일으켜 공장 탈출에 성공했다.",
    "Performance 1": "대상자는 MBCC에 들어온 후에도 발명을 중단한 적이 없지만 방 안에서 밤낮으로 큰 소음이 나는 경우가 많아 다른 수감자들의 일상에 영향을 끼쳤고, 관리국은 외진 구석에 작은 작업실을 만들어주었다.",
    "Performance 2": "대상자는 사람들과의 교류에는 서툴지만 각종 수리를 돕는 일에 열심이었다. 대상자는 손재주가 좋아 완전히 파손된 물건도 새것처럼 고치곤 했지만 자주 물건을 개조하려는 충동을 억제하지 못했다. 얼마 전 관리국에서는 여러 개의 자동 비행 쓰레기통이 복도의 곳곳을 누비는 상황이 벌어졌다.",
    "Performance 3": "대상자는 온화하고 친절하여 사람들과 갈등을 일으키지 않았으며 그녀의 새로운 발명품은 많은 수감자와 직원의 관심을 끌었다. 돈이 많은 일부 수감자는 대상자의 새로운 발명에 여러 차례 투자도 했다.",
    "Performance 4": "통계에 따르면 대상자는 MBCC에 온 후 '비상 탈출용 의자', '제스처 통신 시계', '스피드 탈출 신발', '자동 반격 보호대', '악몽 포획 헬멧' 등 여러 발명품을 국장에게 선물했다고 한다. 대부분 실제로 사용되지 않았지만 대상자는 여전히 국장의 사무실로 새로운 장비를 가져다 놓고 있다. 어쩌면 일종의 호감 표현일지도 모른다."
  },
  "111309": {
    "ID Num": 111309,
    "Internal Name": "thistle",
    "Sinner No": "MBCC-S-629",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "코어 격파에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "코어 격파",
    "Mania Intensify Text": "필살기의 코어 대미지 <color=#63b4c3>1</color> 포인트 증가",
    "이름": "시슬",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "10월 21일",
    "키": "155cm",
    "Alignment": "애정",
    "능력": "불타는 생명",
    "사건": "'화원' 시리즈 암살 사건",
    "Criminal Record 1": "  화원 조직의 체계적인 훈련을 받았고, 낙원 요원을 타겟으로 한 작전에서 미래 자선 재단 회장 암살을 맡았다. 신성 치안총국에 체포된 후, 다른 수감자들과 협력하여 도주를 계획하고 실행했으며 여러 차례 사회적 불안을 야기했고 악영향을 미쳤다. 즉시 수용하여 조사할 것을 권장한다.",
    "Criminal Record 2": "  심문과 다른 수감자들의 진술을 종합한 결과, 대상자는 부모를 잃은 후 복수의 기회를 찾기 위해 화원에 가입한 것으로 확인되었다. 대상자는 훈련을 받은 시간이 짧고 임무에 참여한 횟수가 적으며 대상자의 공격적인 행동은 대부분 스트레스성 보호 욕구에서 비롯된 것으로 밝혀졌다. 수용된 후, 대상자는 안정된 생활 환경, 친숙한 동료와 국장의 약속으로 인해 마음이 조금씩 안정되었으며, 지금은 삶에 대한 열정을 되찾았다.",
    "Ability Summary": "대상자는 손바닥에 화염의 칼날을 형성할 수 있고 그 당시 손에 든 무기를 따라 화염을 형성하여 칼날을 연장할 수 있다. 화염은 일반 화염의 모든 특성을 갖추고 있으며, 상처 부위와 접촉될 시 혈액을 연료로 하여 계속 타오를 수 있다.",
    "Awakening Signs": "어머니의 행방을 찾던 중, 뜻하지 않게 배후의 음모를 발견하고, 그 후 용의자를 따라 러스트 리버까지 미행하여 다른 피해자가 부서진 벽의 일부가 되는 모습을 목격했다. 러스트 리버의 고농도 변이에 감염되고 감정이 극도로 충격받아 분노, 공포, 슬픔에 휩싸여 이능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 약한 편이고 신체적 변이가 없으며 대부분의 시간에는 정신이 맑으나 성격이 충동적이고 집착 정도가 일반인보다 훨씬 뛰어넘는 것으로 보아, 여전히 변이의 영향을 받고 있을 것으로 추정된다.",
    "Arrest Records 1": "화원 사부님 및 잔존 인원과 함께 신디케이트에 숨어 있는 것으로 의심되지만, 관리국에서 화원의 잔존 인원을 수용할 때 대상자의 행방을 감지하지 못했다. 수용이 끝난 몇 일 후, 대상자는 스스로 국장을 목표로 한 암살 작전을 계획하고 실행했으나 실패하여 관리국에 체포되고 수용되었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자의 부친은 FAC의 멤버였고, 모친은 결혼 전 출판사에서 근무했다. 부친은 103년 임무 수행 중 사망하였고, 모친은 모든 위로금을 포기하고 신성 변두리로 떠나 홀로 대상자를 키웠다. 이때 가난한 생활에도 불구하고 대상자는 여전히 정상적인 교육을 받고 사회활동을 하고 있었다.",
    "Arrest Records 3": "대상자의 모친이 111년에 실종되었지만 사건이 제기되지 않아 대상자는 스스로 수사를 시도하다가 모친이 부친의 사망 진상을 밝히려고 조사하다가 사살당했다는 충격적인 사실을 우연히 발견했다. 대상자는 충격으로 이능력을 각성하고 복수를 다짐했으며, 111년 말에 자취를 감췄다. 대상자는 이후 복수를 위해 화원에 가입하여 훈련을 받은 것을 인정했다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 복수를 마친 후, 화원을 자신의 새로운 존재 이유로 삼으며 중상을 입은 화원 사부님과 화원의 잔존 인원을 신디케이트에 은신시키는 것을 함께했다. 해당 과정에서 계속 성장하고 점차 자립할 수 있게 되었으나 대상자는 여전히 사부님의 건강을 우려했으며 자신이 약해서 가족을 보호하지 못하는 두려움에 깊이 괴로워했다.",
    "Performance 1": "대상자는 모친으로부터 전해진 다이어리 작성 취미와 습관을 유지하고 있으며, 조건이 허락된다면 매일 한 시간 이상씩 다이어리를 쓰고 꾸몄다. 또한 은행잎을 사용하여 장미 등의 수공예품을 제작할 줄 알며 쉽게 구할 수 있는 재료로 문화생활을 즐길 수 있어 많은 수감자가 자발적으로 가르침을 청했다.",
    "Performance 2": "대상자는 길거리 산책과 가게를 관찰하는 것을 즐기며 특히 케이크 가게, 부티크 가게, 그리고 인형 뽑기 코너가 있는 오락실을 좋아하며 이런 가게의 위치, 성향 및 가성비에 대해 매우 잘 알고 있다. 대상자는 종종 신성 구역의 임무 수행을 틈타 다른 수감자(특히 화원 조직원)의 선물을 구해오곤 한다.",
    "Performance 3": "대상자는 부모를 잃은 후 복수에만 집중하여 공격적인 이미지로 자신을 위장하는 경향이 있으며, 자신의 인간관계가 좋지 않다고 여겼다. 하지만 메스가 놓친 한정판 인형을 자발적으로 양도하고, 린의 새로운 헬멧 장식을 디자인하는 데 도움을 주는 등 일련의 사건을 통해 동갑 수감자들은 대상자의 따뜻한 마음을 느낄 수 있었다.",
    "Performance 4": "대상자는 꽤 두툼한 한정판 다이어리를 국장에게 선물했고 국장도 함께 하루에 세 가지 기쁜 일을 기록하여 아름다움을 포착하고 기분을 유지하는 것을 추천했다. 또한 자신의 일부 다이어리를 국장에게 디자인 참고 자료로 빌려주었다."
  },
  "111310": {
    "ID Num": 111310,
    "Internal Name": "Shrooma",
    "Sinner No": "MBCC-S-231",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "버섯을 활용하여 전투를 보조하는 데 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "도약",
    "Mania Intensify Text": "소환수 대미지 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "슈르마",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "8월 18일",
    "키": "145cm",
    "Alignment": "암조",
    "능력": "포자 편집",
    "사건": "다크웹 커뮤니티 참여, 부정적 감정 전파",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 이민자 상인 가문 출신으로, 현재 엄격히 관리되고 있는 유명 사립학교 학생이다. 부모님에게는 착한 아이이자, 선생님에게는 좋은 학생이다. 프로파일을 검토한 결과, 이능력을 통해 사회적 혼란을 일으키거나 남을 다치게 한 적은 없었다.",
    "Criminal Record 2": "  심문을 통해 대상자가 가문 내 가치관과 교육의 영향을 받아, 악의와 부정적인 감정을 같은 것으로 인지했고 오랫동안 자신을 억압해 왔으며, 건전한 감정 교류와 사교 관계를 제대로 맺지 못해 잘못된 방식으로 감정을 분출하는 것을 선택했다는 것이 밝혀졌다. 대상자는 국장의 지도하에 올바른 감정 표현과 내면화를 배웠으며, 진실을 이해하고, 마음에 맺힌 응어리를 풀어낼 수 있었다. 그리고 다시 건전한 감정 교류를 맺기 시작해 건강하게 성장하는 첫걸음을 내디뎠다.",
    "Ability Summary": "대상자는 포자 속의 유전자를 편집해 빠르게 성장시키고, 전투에 도움을 줄 수는 다양한 용도의 버섯으로 분화시킬 수 있다. 동시에 편집 능력으로 자신의 외모와 호흡, 심박수, 성장 속도 등을 변경할 수 있으며, 최소한으로는 진균 레벨까지 낮출 수 있다(거의 0까지 감소 가능).",
    "Awakening Signs": "대상자와 대상자 어머니의 진술을 종합하면, 대상자는 모체 감염으로 각성한 수감자로, 극한 환경에 처한 모체의 감정과 집착으로 인해 능력을 각성하였고, 이 능력으로 자신을 위장하여 보호할 수 있었다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 중간급이지만, 위장 능력의 영향으로 몸에는 이상이 없다. 대부분의 상황에서 맑은 정신을 유지하지만, 사상적으로는 과격한 경향을 보인다.",
    "Arrest Records 1": "극락 랜드 사건이 발생한 후, 대상자가 섬에서 보인 행위는 국장의 주목을 받아 관리국에 수용되어 조사를 받게 되었고, 수용 기간 동안 대상자는 협조적인 태도를 보였다. 대상자의 사회적 관계가 비교적 밀접하다는 점을 고려하여 추가적인 영향이 발생하는 것을 피하고자, 국장은 대상자를 수용할 때 자신을 하계 캠프 교사라고 소개했고, 대상자는 이에 협조했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 겉으로는 부유하고 화목한 가정에서 자란 것처럼 보이지만, 실제로는 고압적인 환경에서 자랐다. 이로 인해 대상자는 오랫동안 스스로를 억압했고, 정상적인 사회적 교류를 통해 불만을 해소할 수 없었다. 결국 대상자는 다크웹 게시판에서 과격한 발언을 하는 것을 통해 억압된 감정을 배출하고, 같은 처지에 있는 네티즌들에게 의지하며 위안을 받고 있었다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 자신의 본성을 잘 숨기며, 참을성 있고 학업 성적이 우수한 모습을 연출하여 우호적인 가문의 이미지를 형성하는 데 협력하고 있었다. 이를 통해 가문에 좋은 사회적 자본을 가져다주었으며, 가문에서 의지하는 '핵심 인물'이었다. 하지만 진실은 오래된 사건으로 인해 대상자는 감시와 냉대를 받고 있었다.",
    "Arrest Records 4": "대상자가 어머니의 배 속에 있을 때부터 가문과의 적대 관계로 인해 변이에 감염되었으며, 이로 인해 수감자로 각성하여 자신과 어머니를 보호했지만, 다른 한 형제가 요절하자 가문에서는 그녀를 배척했다. 대상자의 본성은 변이의 영향을 받아 다소 편협하고 자기중심적이지만, 남을 해친 적은 없었고, 그녀 가문이 편견적으로 생각하는 '괴물'도 아니었다.",
    "Performance 1": "대상자는 학습과 자립 능력이 뛰어나며, 수업 목표와 일상생활의 일을 시간 내에 잘 처리하고, 지각이나 조퇴를 절대로 하지 않는다. 그러나 관찰 결과에 따르면, 대상자는 자신의 나이대에서 보이는 산만함과 놀기 좋아하는 특성을 아직 완전히 극복하지는 못했다, 다만 전날 밤을 새우며 다크웹을 서핑한 후에도 여전히 우수한 수업 태도를 유지할 수 있는 능력을 갖추고 있다.",
    "Performance 2": "대상자는 변이의 영향으로 미각이 전혀 민감하지 않다. 대상자는 어머니가 해준 양파 고기 말이를 가장 좋아하고, 브로콜리를 가장 싫어한다. 그러나 주의력이 분산된 상태에서는 별다른 반응 없이 브로콜리 2인분(다른 수감자가 몰래 넣은 음식 1인분 포함)을 먹었으며, 이를 눈치채지 못했다.",
    "Performance 3": "대상자는 관리국에 처음 들어왔을 때, 무의식적으로 위장 상태를 유지하고, 적극적으로 인맥을 넓히기 위해 노력했으며, 수감자 집단에 성공적으로 합류했다. 하지만 실제 사교성은 낮은 편으로, 점차 환경에 적응하고 자신을 받아들이게 되면서, 교류 범위가 비슷한 연령대나 성격이 잘 맞는 일부 수감자로 축소되었다.",
    "Performance 4": "대상자는 국장 사무실의 책상 위에 한 장의 예쁜 엽서를 남겼으며, 그 엽서에는 다크웹 사이트 주소와 계정, 비밀번호가 적혀 있었다. 국장은 로그인한 후, 그것이 두 사람만 접근할 수 있는 비밀 게시판이라는 것을 알게 되었고, 게시판에는 대상자의 비밀스러운 감정이 기록되어 있었다."
  },
  "111311": {
    "ID Num": 111311,
    "Internal Name": "poffy",
    "Sinner No": "MBCC-S-580",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "코어 격파에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "몰아치기",
    "Mania Intensify Text": "에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "뽀삐",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "4월 29일",
    "키": "164cm",
    "Alignment": "나태",
    "능력": "달콤한 파도",
    "사건": "신성 먹자골목 습격 및 음식 탈취 사건",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 과거 아역 배우로 데뷔했으나, 이후 어느 프로그램 녹화 중 자제력을 잃고 폭주하여 연예계를 떠나게 되었다. 대상자는 개명 후 먹방 스트리머로 인터넷에서 활동하고 있다.\n  조사 결과, 대상자는 허기 상태에 빠질 경우 정신이 붕괴하고 변이가 폭발하며 사회에 통제 불가능한 위해를 끼치는 것으로 확인됐다. 이에 대상자를 일시적으로 수용 및 통제할 것을 제안한다.",
    "Criminal Record 2": "  조사 결과, 대상자의 감정 폭주는 오랜 기간 지속해 온 어머니의 과도한 통제로 인한 것으로 밝혀졌다. 관리국 수용 기간, 대상자는 지도를 받아 자신의 욕망과 감정을 통제할 수 있게 되었고, 줄곧 양호한 태도로 다양한 활동에 적극적으로 참여했다. 현재 대상자는 더 이상 강제 수용될 필요가 없으며, 정기적으로 관리국으로 돌아와 정기 검사를 받으면 되는 상태다.",
    "Ability Summary": "대상자는 칼로리를 감지하고 조작하는 능력을 지니고 있다. 일정 범위 내 음식의 열에너지 상태를 감지 및 조절할 수 있고, 순간적으로 음식 내부의 에너지를 폭발시킬 수도 있다. 이러한 능력 때문에 대상자는 보통 음식을 무기로 삼는다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 외출 촬영에 참여하던 중, 촬영팀의 실수로 M 수치가 비교적 높은 러스트 리버 근처 촬영지에 남겨졌고, 배고픔과 공포 속에서 이능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 심각하지 않고, 겉으로 드러나는 변이는 소량에 불과하다. 대부분의 시간 동안 멀쩡한 의식을 유지하지만, 과도하게 허기에 빠지면 이성을 잃는다.",
    "Arrest Records 1": "관리국에 수감자가 신성 먹자골목에서 행인의 음식을 빼앗는다는 제보가 들어왔다. 사건 조사 기간에 대상자는 자발적으로 관리국을 찾아와 수용되었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 어린 시절 캐스팅되어 아역 배우와 모델로 활동했다. 그러나 변이에 감염된 후 예능 프로그램 녹화 도중, 그리고 학교생활 중 여러 차례 감정이 폭주하여 다수의 일반인을 물어 다치게 했을 뿐만 아니라 소규모 폭발 사고까지 일으켰다. 이로 인해 대상자는 연예계를 떠났고, 학교에서 자퇴했다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 홀로 방송 업계에 뛰어든 뒤, 매니지먼트 회사로부터 오랜 시간 정서적, 신체적 학대를 받아왔으며, 각종 엽기 먹방이나 폭식 챌린지에 강제로 참여해야 했다. 대상자는 해당 회사를 떠나고 싶었지만 매니저가 말한 '막대한 위약금'을 감당할 수 없었고, 궁지에 몰린 끝에 관리국을 찾아와 보호를 요청했다.",
    "Arrest Records 4": "대상자의 본명은 니벨라로, 어린 시절부터 어머니의 과도한 통제를 받았고 몸매를 유지하기 위해 식사가 엄격히 제한되었다. 장기간 어머니의 구속을 받아온 대상자는 감정과 욕구를 스스로 조절하지 못한 채 살아왔다. 이 때문에 외부의 스트레스를 마주할 때마다 극단적인 행위로 스트레스를 해소하려는 경향이 있다. 관찰 결과 대상자의 폭식 행위 또한 일종의 반항이었던 것으로 확인됐다.",
    "Performance 1": "대상자는 음식을 좋아하고 식사량도 상당해, 몇 차례나 관리국 식당의 예산 초과를 일으켰다. 대상자는 특히 단 음식과 흰쌀밥을 좋아하며, 자주 이그니스와 음식에 대한 생각을 나눈다. 다만 본인은 요리에 서툴러, 주방 파괴자라고 불릴 정도다.",
    "Performance 2": "과거 아역 배우였던 대상자는 패션에 대해서도 나름의 독창적인 감각을 지니고 있다. 도파민 색상의 복장과 각종 귀엽고 알록달록한 장식물을 선호하며, 음식 스티커로 신체에 나타난 소량의 변이 흔적을 가리는 습관이 있다.",
    "Performance 3": "대상자는 성격이 밝고 친화력이 뛰어나 분위기 메이커 역할에 능하며, 관리국 내에서도 인간관계가 좋아 입주 기간에 여러 밥 친구를 사귀었다. 대상자는 자신이 휴대하던 주먹밥을 배고파 보이는 다른 수감자들에게 나누어주곤 했다.",
    "Performance 4": "대상자는 국장을 정기적으로 자신에게 밥을 주는 사육사 정도로 생각하는데, 배가 고프다고 느끼면 거리낌 없이 국장 사무실에 들어가 각종 이유를 대며 먹을 것을 얻어먹곤 했다."
  },
  "111401": {
    "ID Num": 111401,
    "Internal Name": "peggi",
    "Sinner No": "MBCC-S-067",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "스피드",
    "Mania Intensify Text": "공격속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "프리실라",
    "성별": "여",
    "출생지": "사텔 마을",
    "생일": "12월 7일",
    "키": "165cm",
    "Alignment": "탐욕",
    "능력": "공간 왜곡",
    "사건": "RF 듀오 관련 사건",
    "Criminal Record 1": "  RF 듀오 중 한 명. '래빗'이라 불리는 연쇄 절도 용의자이다. 절도 피해 액수는 파악이 불가능할 정도이고 장물의 행방도 알 수 없다. 연쇄 절도 행위는 모방 범죄로 확산될 수 있어 사회적으로 부정적인 영향을 미친다.\n  파트너와 EDGE의 중요 기관에 잠입하는 것은 디스의 기밀 보안에 불리하므로, 더 엄격한 감시 관리가 필요하다.",
    "Criminal Record 2": "  믿을 만한 소식에 따르면, RF 듀오 관련 사건의 피해자는 전부 오점이 있는 부자나 악행을 저지른 정치인이며, 대상자로 인해 야기된 괴도 열풍도 잠시만 유행했다가 다른 유행 문화처럼 금방 사라졌다.\n  MBCC는 동시에 대상자와 파트너 테트라를 수용했으며, 두 사람 사이의 끈끈한 관계는 수용 관리에 도움이 되었으며, 아직 비밀 유출의 위험성은 발견되지 않았다.",
    "Ability Summary": "공간을 변화 및 왜곡시키는 이능력으로 목표 구역의 공간을 확대 또는 축소한다. 이능력으로 만들어 낸 캐리어는 대량의 무기 수납이 가능하며 심지어 은신과 도주 수단으로도 쓰인다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 과거 절도에 실패해 쫓기던 중 막다른 길에 들자 공포에 휩싸였는데 이때 이능력을 각성하고는 공간을 왜곡해 도망쳤다고 한다.",
    "Corruption State": "솔터 마을은 큐브가 부족해 방어에 취약하다. 하지만 대상자는 오염에 일정 정도 저항력을 지닌 특수 체질이라 잠식 정도가 낮고 변이 속도도 느리며 정신 상태도 안정적이다.",
    "Arrest Records 1": "동료와 MBCC에 잠입하여 이능력을 사용해 국장실의 자료를 훔치려고 했다. 경호대가 즉각 도주 행적을 파악하고는 샅샅이 찾아 체포했다.",
    "Performance 1": "징계에 불복해 수차례 탈출을 예고했으며 관리국 탈출에 성공했다. 이를 '탈출 게임'이라 불렀는데 프리실라는 국장과 175번의 '탈출 게임'을 했지만 전적은 174패 1무이다.",
    "Performance 2": "현란하고 기이한 변장을 좋아하며 화장술이 대단하다. 지나치게 신기한 분장으로 수차례 수감자들의 이목을 끄는 바람에 파티장 같은 분위기가 조성되곤 했다. 일상을 엄격하게 관리하는 데 어려움이 있다.",
    "Performance 3": "대부분의 수감자와 사이가 좋다. 허가되지 않은 시간에 다른 수감자의 방으로 놀러 가는데 막을 방도가 없다. 직원은 '수감자와 우정을 쌓는 데 도움이 될 것'이라며 마지못해 내버려 둔다.",
    "Performance 4": "한 번은 취해서 마술을 선보였다. 마무리로 캐리어에 들어가 사라졌는데 이튿날 새벽 국장 침대에서 술이 덜 깬 채로 눈을 떴다. 프리실라는 자신이 어쩌다 국장 침실에 들어와 잤는지 기억이 없다."
  },
  "111402": {
    "ID Num": 111402,
    "Internal Name": "kuangdu",
    "Sinner No": "MBCC-S-666",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "운이 강한 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "운명의 선물",
    "Mania Intensify Text": "로레카가 6회 공격마다 [행운의 탄알] 1개 발사",
    "이름": "로레카",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "12월 11일",
    "키": "149cm",
    "Alignment": "분노",
    "능력": "절대적 행운",
    "사건": "신디케이트 도박장 폭발 습격",
    "Criminal Record 1": "  악랄한 행동으로 '신디케이트의 패자'라 불린다. 수십 건의 연쇄 폭발과 총격 사건을 저질러 수백 명의 사상자를 냈다.\n  오랜 시간 곳곳의 도박장에 출몰해 높은 승률을 거두고는 거드름을 피워 불만이 일었다. 고의로 갈등을 부추기는 듯해 제지하지 않으면 몸싸움으로 번질 것만 같았다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자와 접촉하고 심리 상담을 진행한 결과, 대상자는 어릴 적 아버지와 갱단 멤버가 살해당하는 것을 목격했고, 이로 인해 각성하고 필사적으로 저항했다. 증거에 따르면 연쇄 폭발과 총격 사건의 피해자는 전부 적대 갱단의 멤버였고, 사건의 피해를 본 일반인은 없다는 것으로 확인되었다. 국장이 함께 있어 주고 소통을 진행한 덕분에 대상자의 완고한 성격은 이미 어느 정도 사그라들었다.",
    "Ability Summary": "아주 기이한 행운을 지녔다. 탄알, 칼, 폭발물 등 치명적인 무기에 거의 공격당한 적 없다. 일도 개인의 바람대로 진행된다. 평소 '콜트 파이슨' 리볼버를 사용하며 조준하지 않고도 이능력으로 명중한다.",
    "Awakening Signs": "첫 에너지 파동이 신디케이트의 두 갱단의 난투 현장에서 감지되었다. 그 순간 극심한 정신적 충격이 가해졌는지 복수심에 불타올라 각성했다. 구체적인 정황은 심문할 예정이다.",
    "Corruption State": "모니터링 초기에 대상자의 연령에 맞지 않은 강력한 원한으로 오진한 적 있다. 현재는 정신 상태가 정상인 것으로 확인되며 잠식 흔적도 보이지 않는다. '행운'이 지속된다면 보통 사람보다도 느리게 변이되어 거의 문제삼지 않을 것이다.",
    "Arrest Records 1": "이유를 알 수 없는 연쇄 폭파 사고 조사 중 대상자는 MBCC에 임시 보호를 요청했다. 수용 심사에서 대상자가 수감자 신분이며 전과가 있었다는 것을 발견해 통제를 강화했다.",
    "Arrest Records 2": "소규모 갱단 '네잎 클로버' 보스의 딸. 모친이 일찍이 사망했으나 부친과 갱단의 사랑을 받으며 행복한 어린 시절을 보냈다. 갱단의 보호 덕에 도박상과 복권 점포에서 문전박대 당하는 상당한 '행운'을 누렸다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 네잎 클로버의 보스로 자처하며 신디케이트의 대형 도박장에 자주 출몰한다. 홀로 다른 갱단에 복수를 하기도 한다.",
    "Arrest Records 4": "갱단 네잎 클로버는 신디케이트의 소규모 갱단 중 하나로 주로 도박장을 운영하며 주먹다짐하는 일은 극히 드물다. 신디케이트에서 다른 세력의 확장을 돕던 중 전멸당하고 입적한 갱들도 모두 사망했다.",
    "Performance 1": "편식이 심하다. 유독 사탕을 좋아해서 다소 영양이 부족한 모습이다. MBCC에 들어오고 지원처에서 제공하는 영양 만점 음식에 차츰 마음을 열고 있다. 사탕만 찾는 증세도 많이 개선되었다.",
    "Performance 2": "최근 빈번하게 발생한 폭발 사건을 조사한 결과 대상자가 폭발물에 불을 낸다는 사실을 알아냈다. 현재 발전소, 연료 창고, 주방 등 손실이 심각하다.",
    "Performance 3": "MBCC 내부에서 조직된 수감자들은 '게임'에 한창이다. 루도, 브루마블 등을 포함한 모든 랜덤으로 이기는 게임을 한다. 매번 대상자가 승리해 수감자들은 점점 '게임'에 흥미를 잃고 있다.",
    "Performance 4": "최근 대상자는 국장 사무실에 흥미를 보이기 시작했다. 문 앞을 화이트보드로 막거나 컴퓨터 바탕화면을 피에로로 바꾸는 등 국장의 관심을 끌려는 듯하다."
  },
  "111403": {
    "ID Num": 111403,
    "Internal Name": "langhuan",
    "Sinner No": "MBCC-S-076",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "원거리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "육식 특성",
    "Mania Intensify Text": "적의 코어가 격파된 후 해당 적에게 [사냥] 표식을 부여하여 적의 방어력을 <color=#63b4c3>20%</color> 감소시킨다. <color=#63b4c3>10</color>초 지속",
    "이름": "울버린",
    "성별": "남",
    "출생지": "러스트 리버",
    "생일": "11월 23일",
    "키": "175cm",
    "Alignment": "폭력",
    "능력": "사냥 본능",
    "사건": "괴변체 사체 사냥",
    "Criminal Record 1": "  신디케이트의 여러 갱단 동료들의 증언에 따르면, 대상자가 변이 무기 원료 채집에 여러 차례 참여했었고, 러스트 리버에서는 불법 사냥 행위를 빈번하게 저질렀다고 한다. 위험한 재료가 시장에 유입되도록 협조해 변이 무기의 대규모 유통을 촉진함으로써, 신디케이트의 폭력 사태를 간접적으로 악화시켜 사회 안정성에 심각한 위협이 되었다.",
    "Criminal Record 2": "  심문을 통해 대상자는 어릴 적부터 인류사회에서 벗어나 사회적 상식이 결여된 것으로 확인되었다. 대상자는 넝마주이 행크에게 입양된 지 얼마 되지 않아 신디케이트의 한 갱단에 보내졌다. 대상자의 변이 무기 재료 수집과 불법 사냥 행위는 전부 갱단의 협박과 통제에 비롯된 것이며 자발적으로 해당 행위를 진행하지 않았다. \n  갱단의 통제에서 벗어난 후, 대상자는 자발적으로 괴변체 청소 작전을 진행했으며 어느 정도 러스트 리버 오염 처리 부문의 작업량을 줄였다.",
    "Ability Summary": "소유한 활과 화살은 신디케이트 갱단의 일반적인 규격으로, 이능력 시너지 효과를 주어 신체기능이 강화되고, 관통성과 파괴력이 현저히 향상된다.",
    "Awakening Signs": "최근에 각성하여 이능력의 숙련도를 향상시켰다. 자술에 따르면, 생명의 위협과 체력 소진에 직면한 전투 과정에서 이능력을 각성했다고 한다.",
    "Corruption State": "겉으로는 변이 현상이 보이지 않았고 정신 상태가 비교적 안정적이다. 이는 높은 농도의 변이 환경에서 태어나 선천적으로 어느 정도의 잠식 저항력을 타고났기 때문이다.",
    "Arrest Records 1": "해당 과정에서 폭력을 쓰며 체포를 거부하여 배전망으로 포위망을 구축해 체포에 성공했다. 전자 구속이 대상자의 격렬한 반항을 받았지만, 원시적인 구속 방법으로 바뀌면서 상황이 개선되었다.",
    "Arrest Records 2": "러스트 리버 일대에서 태어나 부모도 모른다. 어린 시절을 오랫동안 야수와 한 팀을 이루어 생활했기에 생활 습성이 거칠고 야만스럽다. 러스트 리버의 넝마주이 '행크'에게 거두어져 인간 사회의 지식을 조금 습득했다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 조직 시스템에 길들여져 사격술에 능하며, 전투 명령을 몸이 기억하고 있어 무의식적으로 반응한다. 조직의 협박으로 괴변체 사냥을 강요당했고, 괴변체들의 포위 공격 중 결정적인 순간에 갱단의 미끼로 버려졌다.",
    "Arrest Records 4": "인신매매의 피해자였지만 가해자에 대한 증오는 없었다. 후속 조사 결과, 대상자가 러스트 리버를 떠돌며 자유롭게 사냥하는 동안 몰래 넝마주이들이 괴변체의 공격받지 않게 막아주었다고 한다.",
    "Performance 1": "체포 초기에는 불복종과 분노가 심해 식기 7세트, 청소 로봇 8대, 컴퓨터 55대를 훼손했다. MBCC 관계자들은 대상자에게 초등학교 및 중학교 과정의 기초 현대화 교육에 참여하는 것을 권유했으나 인내심 부족으로 인해 큰 효과를 보지 못했다.",
    "Performance 2": "능숙한 요리 실력으로 빠르게 야생 닭과 토끼를 손질하고 땅에 불을 지펴 조리할 수 있다. 하지만 대상자는 국장 이외의 사람에게 음식을 나누어 주는 것을 거부하고, 밤늦게까지 혼자 식사를 하는 경우가 많아 다른 수감자들로부터 여러 차례 신고되기도 했다.",
    "Performance 3": "다른 수감자들에게 과도한 공격성과 극도로 낮은 신뢰도를 보이며 이유 없이 충돌하는 일이 잦았다. 이에 대해 엄격한 교육을 통해 주의를 주면 잠시 동안은 잠잠해지다가도 얼마 못 가 번번이 재발하곤 한다.",
    "Performance 4": "국장을 지키려는 강한 보호 의식으로 인해 신청도 하지 않고 제멋대로 경호했다. 지금은 국장 사무실 출입문 앞을 지키며 다른 사람들이 접근하지 못하게 하는 지경에 이르렀고, 이러한 행동으로 MBCC의 일상적인 업무 관련 교류에 많은 어려움을 겪게 하고 있다."
  },
  "111404": {
    "ID Num": 111404,
    "Internal Name": "matilda",
    "Sinner No": "MBCC-S-745",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "마틸다의 권총에는 10개의 탄알이 있고 일반 공격을 할 때마다 1개의 탄알을 소모하며, 탄알이 소진되면 재장전 시간 2초가 필요하다.",
    "Mania Intensify Title": "스피드",
    "Mania Intensify Text": "공격속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "마틸다",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "9월 8일",
    "키": "162cm",
    "Alignment": "나태",
    "능력": "완벽한 총기 조작",
    "사건": "집행 위원회 및 러스트 스파크 시리즈 사건",
    "Criminal Record 1": "  신성의 캐번디시 가문 출신으로 과거 집행 위원회에서 돈의 부관 직무를 맡았다. 서구 폭동 이후 신성으로 돌아가지 않아서 주변 사람들에게 가문의 버림받은 사람으로 취급을 받았으나, 사실은 러스트 스파크의 숨겨진 조력자이다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 어릴 적부터 신성의 엘리트 교육을 받았지만, 서구에서의 경험으로 그녀는 새로운 관념을 받아들이게 되었다. 국장과 함께 청문회를 다녀온 후, 대상자는 고모가 제공한 조수 일자리를 거절하고 MBCC에 남기로 결정했다.",
    "Ability Summary": "총기에 대한 극한의 숙련도를 가지고 있어 어떤 총기든지 손에 잡히면 자유자재로 사용할 수 있다. 여러 가지 총기를 사용하여 다양한 전투 상황에 대처할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "112년 임무 수행 중 오염되어 수감자로 각성해 가문으로부터 숨겨야 하는 스캔들로 취급을 받았다.",
    "Corruption State": "대상자는 도덕적 수준이 매우 높고 정신 상태가 양호하며 잠식 정도가 낮다.",
    "Arrest Records 1": "러스트 스파크 시리즈 사건 발생 이후, 대상자는 인사이동에 가까운 방식으로 MBCC에 합류했다. 조사 결과, 대상자는 집행 위원회 재직 당시 수감자의 신분을 숨겼던 것으로 드러났다. 현재 MBCC는 대상자를 수감자 신분으로 수용하고 있으며, 수용 기간 동안 대상자는 어떠한 저항도 하지 않았다.",
    "Arrest Records 2": "대상자의 풀네임은 마틸다·캐번디시로, 그녀의 고모는 신성의 스타 의원인 버나뎃·캐번디시다. 서구 사건 이후, 대상자는 청문회에 초청되어 서구 사람들을 위해 발언했다.",
    "Arrest Records 3": "대상자의 부모는 아벨 암살 사건에서 목숨을 잃었고 대상자는 고모에게 입양되었다. 대상자는 고모에 의해 신성 최고의 엘리트 학교에서 공부했지만, 공부를 꽤 힘들어하며 극심한 정신적 스트레스를 받았다. 대상자는 시종일관 고모를 인생의 롤모델로 삼고 있다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 졸업 후 집행 위원회에서 근무하여 서구의 현실은 신성에서 알려진 것과 다르다는 걸 알게 되고 가치관에 변화가 생겼다. 서구 사건 청문회에서 대상자는 서구과 신성이 협력해야 한다고 강력하게 호소했고, 캐번디시 가문의 뒷받침 덕에 신성 정세에 변화가 생겼다.",
    "Performance 1": "대상자는 MBCC에 전임된 후, 자발적으로 수많은 업무를 수행했으며, 모두 효율적이고 높은 수준으로 수행했다. 하지만 지나치게 엄격하고 진지한 성격 탓에 대상자와 대다수 수감자들의 관계는 차가웠으며 교류도 적었다.",
    "Performance 2": "대상자는 종종 사격장을 찾아 연습을 하며 무뚝뚝한 표정으로 각종 총기를 능숙하게 사용해 일부 수감자들로부터 건들면 안 되는 사람으로 오해 받았다. 하지만 대상자는 자신의 총소리가 다른 사람에게 방해가 된다는 걸 알아차리면 즉시 진심으로 사과를 한다.",
    "Performance 3": "MBCC에 합류한 시간이 길어지며, 대상자는 점차 수감자들에게 좋게 받아들여졌고, 일부 수감자들은 대상자를 놀리고 그녀의 반응을 보며 즐거워하곤 한다.",
    "Performance 4": "대상자는 종종 말없이 밤늦게까지 야근을 했고, 나이팅게일 선배님처럼 국장 옆의 든든한 부관이 되고 싶다고 여러 번 공개적으로 말했다."
  },
  "111405": {
    "ID Num": 111405,
    "Internal Name": "yanyan",
    "Sinner No": "MBCC-S-307",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "빙의",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "옌옌",
    "성별": "여",
    "출생지": "동방 대륙",
    "생일": "5월 6일",
    "키": "148cm",
    "Alignment": "이단",
    "능력": "불꽃 탄환",
    "사건": "공공시설 파괴, 공공질서 교란",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 외부 출신으로, 뛰어난 영적 감각을 지니고 있어 현지에서 추앙받고 있다. 대상자는 동방 대륙 사절단의 일원으로 디스를 방문했다. '신의 뜻'을 느끼고 '신탁'을 전하는 '예언 체질'인 대상자는 신화를 추적하고 계승하는 사람으로 디스 정부에 적극 협조하며 잿더미 사도 '금오'에 맞선다.\n  하지만 디스시티에 잠시 머무르는 동안 대상자의 능력이 불안정하고 여러 차례 업무에 지장을 주며 공공 재산을 파손하거나 사회 질서를 어지럽혔다. 이에 대상자가 디스시티에 머무르는 동안 수용 통제할 것을 제안한다.",
    "Criminal Record 2": "  조사 결과, 대상자의 능력은 동방 대륙의 풍토와 밀접한 관련이 있으며, 디스시티에서 능력을 발휘하기엔 많은 제약이 있었다. 또한 대상자는 태양을 쏘는 데 실패하자 충격을 받고 심리적으로 동요하며 자신감을 잃게 되어 '예언'에 이상이 생긴 것으로 고의성은 없다. 대상자는 솔직하고 활발한 성격에 선의를 갖고 행동하는 인물이다. 디스시티에서 잠시 머무르는 동안 국장과 함께하며 점점 '주술사'의 능력과 신념을 되찾았다. 대상자는 이미 디스를 떠나 동방 대륙으로 돌아가는 중이며, 대상자의 감시와 통제도 잠시 중단되었다.",
    "Ability Summary": "대상자는 특수한 화염을 제어할 수 있다. 새총을 주무기로 사용하고, 화염을 반경 10cm 이하의 구체 형태로 압축하여 탄환으로 발사한다. 또한 대상자는 아직 명확히 밝혀지지 않은 '예언 체질'을 지니고 있어, 불시로 '신탁' 환영의 잠식을 받아 무의식 상태에서 출처 불명의 정보를 전하기도 한다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 어린 시절 재난으로 인해 부모님과 살 곳을 잃고 위기일발의 상황에서 정체불명의 무언가에 감화되어 환각에 빠졌다고 한다. 대상자는 환각에 빠진 순간 '신'을 만나 각성했다고 주장한다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 중간이며, 겉으로 보이는 변이는 없다. 평소에는 의식이 또렷하지만 '의식을 빼앗기고 신탁을 전달'할 땐 무의식 상태가 되어 정신 파동에도 이상을 보인다.",
    "Arrest Records 1": "동방 대륙 사절단과 함께 재정비를 마친 후 고향으로 돌아가지 않고 디스를 더욱 심층적으로 이해하고자 잠시 머물겠다고 요청했다. 협상을 거친 후, 관리국은 대상자를 A급 수감자로 대하며 잠시 대상자를 수용 통제했고 대상자는 아무런 이의 제기 없이 적극적으로 관리국에 협조했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 특수한 '예언 체질'과 신화에 대한 높은 예리함과 열정 덕분에 다음 '주술사'로 내정되었으며 그 자리에 대한 책임 의식도 강했다. 하지만 디스에서 일련의 사건을 겪은 후 대상자의 신념이 흔들렸으며 능력에 이상이 생겼고 주술사의 역할을 감당하지 못할 위기에 처했다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 할머니와 서로 의지하며 살아왔으며, 어린 시절부터 민속 문화를 사랑하는 연구자인 할머니에게 각지의 신화 전설을 들으며 자랐다. 그 영향으로 민속 신화에 큰 흥미를 갖게 되었으며, 신령과 신적인 힘에 대한 할머니의 강한 믿음을 물려받아 신을 찾고 증명하는 것을 자신의 소임으로 여겼다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 유년 시절 재난에 의해 부모님을 잃고 '신탁'의 환영으로 인해 이능력을 각성한 후 그 힘으로 자신과 할머니를 지켰다. 이후 능력은 점차 강해졌고 할머니의 가르침을 받아 신을 찾는 지식을 익히며 '신'의 힘으로 모두의 소원을 이루고 사람들을 이끌어 재난을 막고자 했다.",
    "Performance 1": "대상자는 보통 미신과 같은 풍습과 의식으로 문제를 해결한다. 디스의 문화로는 이해할 수 없는 대상자의 행위에 관리국에선 앞다투어 구경하러 몰려들었고, 대상자도 한껏 열중해 자신이 배운 것을 보여주었다. 퍼포먼스마다 외우는 주문이 달랐지만 양측의 열정은 전혀 사그라지지 않았다.",
    "Performance 2": "디스시티와 다른 생활 식습관을 가진 대상자는 식당에서 제공하는 모든 요리에 강한 호기심을 보이며 맛보고 싶어 했다. 또한 대상자는 주방의 음식 준비 과정 견학에 열중하기도 했다. 대상자는 준비해 둔 샐러드를 조리 전인 식재료로 착각하고 불에 볶았지만, 의도치 않게 호평을 받기도 했다.",
    "Performance 3": "대상자는 솔직하고 활발한 성격에 귀엽고 붙임성이 있어 관리국에 잠시 머무는 동안 수감자 무리에 잘 녹아들었으며, 동방 대륙 수감자들과는 특히 더욱 친하게 지냈다. 지나치게 왕성한 호기심과 질문 공세에 일부 수감자는 처음엔 감내하기 어려워했지만, 이런 상황은 점차 줄어들었다.",
    "Performance 4": "대상자는 직접 기획한 '디스 신화를 찾는 여행'에 국장을 초대하기도 했다. 볼 수는 있지만 닿을 수 없는 예쁜 언니, 말하고 빛나는 석판, 중독성 강한 약초탕을 포함한 18시간 21분짜리 여행이었다. 여행이 끝난 후, 국장은 예기치 못한 상황에 대비하기 위해 아동 도서 '왜? 시리즈'를 전부 암기하기로 마음먹었다."
  },
  "111407": {
    "ID Num": 111407,
    "Internal Name": "Jane",
    "Sinner No": "MBCC-S-626",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "무리 지은 적을 상대하는데 뛰어난 수감자, 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "강한 공격",
    "Mania Intensify Text": "코어가 없는 적에게 입히는 대미지 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "제인",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "9월 14일",
    "키": "160cm",
    "Alignment": "폭력",
    "능력": "죄악의 격동",
    "사건": "신성 은행 연쇄 강도 사건",
    "Criminal Record 1": "  3년 동안 신성 여러 은행에서 강도 범죄를 저질렀고, 피해 금액이 무려 3,700만 디스코인에 달했다.\n  범죄 과정에서 인명피해는 없었으나, 해당 사건이 신성의 사회와 경제에 미치는 영향과 피해는 막대했다.",
    "Criminal Record 2": "  부친이 강제로 지게 된 도박 빚을 갚아야 했던 대상자는 능력을 각성하고 채권자를 다치게 했다. 이를 계기로 범죄 조직 '유령'의 두목이 대상자의 존재를 알게 되었고, 그녀는 자신의 재능 덕분에 조직의 일원이 될 수 있었다. 훈련을 마친 뒤, 조직은 대상자에게 신성의 은행들을 털라고 명령한다.\n  대상자는 여러 차례 조직을 와해하려 시도했으나 능력이 부족하고, 가족이 보복을 당할까 봐 두려워 모든 시도는 효과를 보지 못했다. 대상자는 원칙을 철저하게 지키며 무고한 신성 민간인을 살해하지 않았다.\n  대상자는 범죄 조직 '유령'의 두목을 사살한 뒤 신성 측의 '죄를 지은 건 사실이나 그에 준하는 공적을 쌓았다'는 제안에 동의하지 않고 훔친 금액을 전부 갚겠다고 고집했다.",
    "Ability Summary": "스트레스를 받는 상황이거나 전투가 벌어지면 대상자의 능력이 저절로 해당 상태에 진입해 신체 기능이 대폭 강화된다. 능력 발동 시, 대상자는 감정을 제대로 통제하지 못하고 간신히 정신 상태를 유지할 수밖에 없다.",
    "Awakening Signs": "아버지가 도박에 연루되어 거액의 빚을 지게 되어 빚쟁이들은 빚을 갚으라며 독촉했으나 별다른 효과가 없자, 집 앞까지 찾아와 대상자 가족의 목숨을 위협하며 상환을 요구했다. 대상자는 그때 받은 엄청난 정신적 압박으로 각성하게 됐다.",
    "Corruption State": "잠식 정도가 심하지 않고, 대부분의 시간에는 맑은 정신 상태를 유지하고 있다. 전투 혹은 특정 이유로 스트레스를 받는 상황에만 변이에 잠식된다. 관리국의 조사와 통계에 따르면 족쇄로 해당 대상자의 잠식 상태를 안정적으로 억제할 수 있다.",
    "Arrest Records 1": "신성에 '유령'이 다시 모습을 드러냈다. 악명 높은 은행 강도 조직의 등장에 보안관들이 골머리를 앓았다. FAC는 상황이 더 악화되기 전에 관리국이 나서서 문제를 처리해 주기를 바랐다.",
    "Arrest Records 2": "대상자의 부친은 신성에서 존경받는 보안관 출신이며, 모친은 대기업의 회계사였다. 하지만 3년 전 대상자의 부친이 거액의 대출을 받고 난 뒤, 대상자의 가족은 뿔뿔이 흩어지게 됐다.",
    "Arrest Records 3": "과거 강도 조직 '유령'의 일원이었다. 대상자의 부친이 실종되고, 모친이 중상을 입던 날, '유령'은 대상자의 뛰어난 반응 능력과 수감자로서의 재능을 눈여겨보고 부모님을 보호해 주겠다는 조건으로 대상자를 조직에 데려왔다. 하지만 사실은 부모님의 신변으로 대상자를 위협했다. 3년 전 사건 때문에 대상자는 '사격' 행위를 두려워한다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 범죄 조직 '유령'의 두목을 직접 사살했다. 신성은 사건의 경위를 파악하고 대상자에게 어떤 처벌도, 어떤 표창도 하지 않았으며, 모든 손실을 은행이 감수하게 했다. 하지만 대상자의 강경한 요구로 MBCC 국장이 직접 대상자를 '수용'하게 되었으며, 관리국 근무로 얻은 급여를 모두 은행의 손실을 메꾸는데 보태기로 했다.",
    "Performance 1": "총기를 광적으로 좋아하는 총기 애호가이다. 입야 전의 각종 무기를 수집해 직접 총기와 탄약을 개조하기도 했다. 대상자가 위험한 화기를 대량 소지하고 있어 대부분은 관리국의 총기 보관실에서 보관하고 있다. 대상자는 해당 무기를 임무 수행 시에만 자유롭게 사용할 수 있다.",
    "Performance 2": "'관리국 직원'과 '수감자'라는 두 가지 신분으로 관리국에 수용되어 있다. 서류 작업과 기록 작업을 하고, 수감자로서 임무에 투입되기도 한다. 대상자는 다른 사람의 어떠한 도움도 받지 않으며, 노동으로 얻은 모든 수익을 강도행각으로 손해를 끼친 3,700만 디스코인을 갚는 데 사용했다.",
    "Performance 3": "드라마와 영화를 즐겨 본다. 경찰이 등장하거나, 총격전을 하는 작품 등 특정 장르에 관심이 많다. 영화를 몰입해서 보고, 다 보고 나면 점수를 매긴 다음 상세하게 감상평을 쓴다.",
    "Performance 4": "대상자는 몸이 불편한 부모님의 면회를 위해 정기적으로 신성 양로원에 간다. 그때마다 MBCC 국장이 동행한다. 부모님과 만날 때마다 대상자의 부모님은 대상자를 한쪽으로 데려가서 귓속말을 하는데, 이따금 MBCC 국장을 쳐다보곤 한다."
  },
  "111408": {
    "ID Num": 111408,
    "Internal Name": "Pine",
    "Sinner No": "MBCC-S-617",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 적을 저지할 수 없으며, 적의 공격 대상으로 선택되지 않음",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "파인",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "2월 6일",
    "키": "167cm",
    "Alignment": "암조",
    "능력": "은밀한 잠행",
    "사건": "선거 기간에 유언비어를 퍼뜨려 선거에 영향을 끼치고 소동을 일으킴",
    "Criminal Record 1": "  대선 기간에 인터넷을 뜨겁게 달군 시사 평론가로 미디어 채널 '염탐자의 눈'을 운영하며 각종 플랫폼에서 활발하게 활동한다.\n  대상자의 채널에서는 주로 음모론을 다루며, 관련 인물들의 흑역사를 파헤치는 내용이 대부분이다. 그중 확인되지 않은 허위 정보가 대량으로 포함되어 있어 여러 부정적인 영향을 초래하고 있으므로, 대상자에 대한 즉각적인 수용 및 관리 조치가 필요하다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자가 과거에 겪은 일을 통해, 대상자는 일찍이 더 나은 미래에 대한 기대를 했지만, 워싱턴의 속임수와 이용으로 인해 신념이 완전히 무너지고 말았다. 이로 인해 대상자는 어둠 속에서 살아남기 위해서는 그 속에서 모습을 감춘 채 '고의로 혼란을 야기해' 목적을 이루어야 한다고 믿게 되었다.\n  현재 관리국은 위험을 통제하고 더 이상 사회적 혼란을 야기하지 않도록 대상자의 외출과 기사 게시에 심사를 진행하고 있다. 대상자는 현재 국장과 신뢰와 친밀감을 형성해 가고 있다. 비록 비관적인 태도가 완전히 개선되지는 않았지만, 괴팍한 행동을 하는 경우가 눈에 띄게 줄었다.",
    "Ability Summary": "대상자의 이능력은 다른 사람의 눈에 띄지 않게 자신의 존재감을 줄이는 것이다. 이를 통해 행적을 숨기고, 은밀히 정보를 캘 수 있다.\n대상자가 사용하는 무기는 특수 제작된 발사기로, 카메라나 도청 장치 등 소형 장비를 발사할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 과거 음모에 휘말린 적이 있었다. 내막을 알고 있는 대상자가 자신과 함께 하자는 관련 인물의 제안을 거절하자, 대상자를 살해함으로써 입막음하려는 시도가 있었다. 대상자는 사경에 이르렀을 때 이능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 약한 편이며, 겉으로 드러나는 이상은 없다. 대부분의 경우 안정된 정신 상태를 유지한다. 오직 폭로 글을 작성하거나 스캔들을 폭로할 때 이따금 이상 파동이 감지된다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 신성 선거 기간에 국장을 알게 되었으며, 선거 기간 동안 스캔들을 폭로하고 소란을 일으켰다. 이에 국장은 대상자를 관리국으로 이송하여 조사와 감시를 받도록 조치했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 어릴 적부터 성격이 독립적이고 제멋대로였으며 대인 관계가 원만하지 못했다. 대상자는 이곳저곳을 떠돌며 도시의 각계각층을 관찰하고, 신분을 위조하여 이들의 삶을 깊이 체험함으로써 세상과 인간의 어두운 면을 알게 되었다. 대상자는 사회의 구조와 제도를 더 깊이 이해하기 위해, 질서를 유지하는 상류층에 주목하기 시작했고, 이후 그들의 화려한 이미지 뒤에 숨겨진 실체를 파헤치기 위해 시사 뉴스 기자가 되기로 결심했다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 현실적인 이유로 인해 정치부 기자가 되지 못하고 파파라치나 다름없는 연예부 기자가 되었다. 한 번은 B급 연예인을 몰래 촬영하던 중 우연히 이 연예인이 당시 쉐이드 타운의 의원이었던 빅과 친밀한 관계이며 말다툼이 있었다는 사실을 알게 되었다. 그날 밤, 해당 연예인이 자택에서 돌연사하자, 대상자는 곧바로 해당 연예인의 죽음이 의원과 관련 있을지도 모른다는 사실을 폭로하는 기사를 작성했다. 하지만 대상자의 원고는 신문사 상사의 압박으로 게시되지 못했고, 대상자는 상사와 크게 다툰 뒤 홧김에 사직서를 제출했다.",
    "Arrest Records 4": "신문사를 떠난 대상자는 빅이 벌인 끔찍한 일을 폭로하기 위해 계속해서 해당 연예인의 죽음에 관해 조사하며 빅을 미행했다. 대상자는 '정의로운' 사무관 워싱턴의 도움으로 빅을 감옥에 보낼 수 있었다. 하지만 대상자는 워싱턴이 제공한 증거가 조작된 것이며, 워싱턴의 진짜 목적은 자신을 이용해 상사를 제거하려는 것임을 알게 되었다. 워싱턴을 위해 계속 일하기를 거부한 대상자는 워싱턴이 입막음을 하기 위해 보낸 킬러에게 살해될 뻔했으나 운 좋게 이능력을 각성해 목숨을 부지할 수 있었다.\n이 사건 이후 대상자는 세상의 어둠에 대해 확실히 알게 되었으며, 자신의 미디어 채널인 '염탐자의 눈'을 개설해 진짜 뉴스와 가짜 뉴스를 뒤섞어 신성 정치인들의 범죄를 폭로하기 시작했다.",
    "Performance 1": "대상자는 관리국에 입주한 지 얼마 지나지 않아, 아무도 모르게 관리국 곳곳에 카메라와 도청 장치를 설치했다. 쓰레기통, 통풍구, 화분, 식탁 등 쉽게 알아차릴 수 없는 곳들이었다. 현재 기술팀은 이러한 장치들을 탐지하고 제거하는 작업을 진행 중이다.",
    "Performance 2": "대상자는 극도로 불규칙한 생활 패턴을 가지고 있다. 낮에 쉬고 밤에 일하는 탓에 관리국 구내식당에서 제공하는 식사를 거의 거르고 있다. 이 때문에 대상자는 매달 혼자서 구매센터의 컵라면과 간편식 보급량의 절반 이상을 독차지한다.",
    "Performance 3": "관리국 직원과 수감자 중에서도 '염탐자의 눈'의 구독자가 굉장히 많다. 대상자는 '팬미팅을 열거나 후원단을 만들자'는 제안에는 관심이 없었지만, 사람들이 자신의 비밀 정보원이 되어 각종 소재거리와 특종 정보를 제공해 주는 것은 무척 반겼다.",
    "Performance 4": "매일 아침저녁으로 함께 지내며 국장에 대한 깊은 호기심과 탐구욕이 생긴 대상자는 자신의 채널에 <국장의 비밀>이라는 새 코너를 만들어 국장의 숨겨진 비밀과 과거를 기록하려 했다. 최근 대상자는 여러 경로를 통해 관련 정보를 알아보고 있으며, 이에 국장은 매우 골치 아파하고 있다."
  },
  "111409": {
    "ID Num": 111409,
    "Internal Name": "thalia",
    "Sinner No": "MBCC-S-411",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "탈리아가 [할인] 표식을 보유한 적군에게 입히는 대미지 <color=#63b4c3>15%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "긴급 세일",
    "Mania Intensify Text": "공격속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "탈리아",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "5월 22일",
    "키": "165cm",
    "Alignment": "탐욕",
    "능력": "유혹의 번식",
    "사건": "괴변체 사체 밀수 사건",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 디스에서 활동하는 유명 인플루언서로, 뛰어난 판매 실적을 보유하고 있으며 젊은 층 사이에서 강한 영향력을 가지고 있다. 조사에 따르면 대상자는 자신의 자원을 이용해 변이 관련 물품을 밀수한 혐의가 있다. 잠재적 위협이 매우 크므로, 즉시 수용하여 조사할 것을 권고한다.",
    "Criminal Record 2": "  조사 결과 대상자의 모든 개인 재산은 합법적인 수입이며, 납세 기록에도 이상이 없는 것으로 확인되었다. 태도가 양호하고, 협조에도 적극적이며, 사건 처리 과정에서도 중요한 역할을 맡아 FAC가 변이 밀수 루트를 파괴할 수 있도록 도왔다. 이에 관리국은 평가 후 대상자에 대한 고발을 철회하기로 했으며, 대상자는 더 이상 강제 수용을 받지 않아도 된다.",
    "Ability Summary": "대상자는 어떤 사물이든 '상품'으로 지정할 수 있으며, 변이를 통해 목표물에 대한 타인의 소유욕을 증폭시키고 이에 이끌리게 한다. 이능력 발동 시간이 길수록 이끌림의 강도도 더욱 높아진다. 지정된 사물이 생명체일 경우 행동력이 다소 약화된다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 가문 몰락 후 신디케이트에서 떠돌았다. 생계유지를 위해 일거리를 찾던 중 사기를 당해 괴변체 사체 운반 및 판매하는 일에 휘말렸고, 그 과정에서 변이 오염에 접촉하게 됐다. 생명의 위기를 맞는 순간 이능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 약한 편이며, 겉으로 드러나는 이상은 없다. 정신 상태는 전반적으로 안정적이나 변이의 영향으로 인해 대상자의 성격 중 편집적인 성향이 다소 증폭되었다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 밀수 사건의 변이 수집품을 소지한 혐의로 치안국에 의해 체포되었으며, 조사 과정에서 수감자 신분이 확인되어 추가 조사를 위해 MBCC에 인계되었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자의 인터넷상 이미지는 가문이 몰락한 후에도 자신의 힘으로 다시 일어선 '파산한 가문의 씩씩한 아가씨'다. 대상자의 친근한 방송 스타일과 과거 상류층 생활을 통해 쌓은 취향과 안목 덕에, 대상자의 리뷰와 추천을 받은 제품은 언제나 큰 인기를 끌며 화제를 모았다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 한때 신성의 유서 깊은 명문 가문인 엘링턴 가문의 후계자로, 어린 시절에는 풍요로운 삶을 살며 각종 최상급 자원을 누렸다. 그러나 대상자의 아버지가 금융 사기극에 연루되어 극단적 선택을 한 후 엘링턴 가문은 몰락했고, 상류사회에서도 퇴출당했다. 모든 재산을 잃은 대상자에게 도움의 손길을 내미는 이는 아무도 없었고, 돌아갈 집도차 없는 처지가 되어 결국 대학을 자퇴하고 생계를 위해 홀로 신디케이트로 향할 수밖에 없었다.",
    "Arrest Records 4": "신디케이트에서 생명의 위험을 겪은 뒤, 대상자는 저축을 전부 써버리고 신성으로 돌아와 보다 안전하고 합법적인 수단인 라이브 방송을 통해 돈을 벌기로 했다. 그러나 대상자의 진술에 따르면, 대상자는 라이브 과정에서 시청자를 끌어들이기 위해 이능력을 사용했다고 한다. 현재 대상자는 모든 채무를 상환했으며 압류되었던 옛 저택을 되찾고, 다시 학교로 돌아가 학업을 마친 상태이다.",
    "Performance 1": "대상자는 비즈니스 욕심이 매우 강했으며, 관리국의 수용을 받는 기간에도 정기적으로 방송을 하며 상품을 리뷰하며 판매했다. 대상자의 방은 전문적인 방송실로 꾸몄으며, 심지어 구매센터 창고조차 본인의 상품을 보관하는 용도로 사용했다.",
    "Performance 2": "대상자는 전투 유형의 외근 임무에는 큰 흥미를 보이지 않았지만, 사교적 소통과 관련된 업무, 특히 격식을 중시하는 자리에서는 매우 능숙하게 대응했다. 대상자의 장점을 고려해 관리국은 대상자에게 더 적합한 임무를 맡기기로 했다.",
    "Performance 3": "대상자는 브랜드 측에서 선물한 제품을 통 크게 수감자 및 관리국 직원에게 나눠주고는 이들의 사용 후기를 수집했다. 라이브 방송에서도 대상자는 출연을 원하는 수감자를 초대해 이야기를 나누거나 재능을 선보이게 했고, 이러한 방송은 늘 높은 화제성과 긍정적인 반응을 받았다.",
    "Performance 4": "대상자의 수면 시간은 매우 짧아, 하루 4시간의 휴식 시간만으로도 왕성한 활력을 유지할 수 있다. 심야 업무 시간이 국장과 거의 겹치기 때문에 종종 야식을 챙겨 추가 근무로 인해 지치고 허기진 국장을 찾아갔으며, 그 기회에 건강 기능 제품을 홍보하곤 했다."
  },
  "111501": {
    "ID Num": 111501,
    "Internal Name": "bai",
    "Sinner No": "MBCC-S-103",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "빅토리아",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "11월 14일",
    "키": "164cm",
    "Alignment": "혼돈",
    "능력": "피의 결정",
    "사건": "생부 변이 살해 사건",
    "Criminal Record 1": "  생부가 비밀 세력과 결탁해 괴변체 개조에 가담한 것으로 의심된다. 비밀 세력은 상부에 침투하는 과정에서 알 수 없는 이유로 생부를 살해했다. 사건 발생 후 부친의 괴변 소식을 퍼뜨리고 신디케이트 위험 조직인 '구원 병원'의 도움을 받아 보안팀의 구속에서 벗어났고 '구원'의 범죄 행위를 두둔했다.",
    "Criminal Record 2": "  규정 위반 단체를 목표로 한 특별 작전에서 대상자와 관련된 프로파일이 발견됐다. 자료에 대한 연구를 통해, 대상자가 자발적으로 규정 위반 활동에 참여한 게 아니라, 아버지의 잘못된 교육을 받았기 때문이다. \n  대상자는 오랜 시간 동안 생명 및 자신의 가치에 대한 기초적인 인식이 부족했지만 수용 후 추가적인 교육을 받아 해당 관념은 어느 정도 개선되었다.",
    "Ability Summary": "흘러나온 혈액을 뾰족한 가시나무 형태의 결정체로 응고하여 직선 범위 내 무차별 대미지를 입힐 수 있다.",
    "Awakening Signs": "17살 때쯤 각성했다. 약물의 자극, 신체적 대미지, 정신적 충격까지 여러 작용으로 변이 수치가 급상승했다. 구체적인 조사가 시급하다.",
    "Corruption State": "겉보기에 변이 증세가 없고 행동도 이상하지 않다. 정신 상태 또한 온전하다. 가끔 악몽을 꾸면 잠꼬대를 한다.",
    "Arrest Records 1": "MBCC는 임무 수행 중 구원 병원의 특수 환자가 지명 수배 명단에 있는 수감자라는 사실을 확인해 잠복 수사를 거쳐 체포하기로 했다. 대상자는 허약한 체질이라 체포 과정에서 아무런 변명이나 반항을 하지 않았다.",
    "Arrest Records 2": "대상자가 퍼트린 괴변 이야기에 의하면 그 집 비밀 무균실에서 괴변체 한 구가 발견되었는데 대상자의 부친과 많은 부분 일치해, 부친이 생전에 감금 및 학대 당했을 것으로 추측된다.",
    "Arrest Records 3": "가문이 정계에서 높은 발언권을 가지고 있다. 모친은 난산으로 빅토리아를 낳고 세상을 떴다. 부친은 직권을 남용하고 비밀 세력과 결탁한 혐의가 있었는데 괴변체로 변이되어 대상자의 손에 죽었다.",
    "Arrest Records 4": "면역력이 낮아 어릴 적 무균실 안에서만 지냈다. 부친의 폐쇄적이고 왜곡된 교육을 받아 생명과 감정에 관한 기본적인 인지가 부족하다. 특수 환자라는 신분으로 구원 병원으로 가 무상 의료 지원을 받았다.",
    "Performance 1": "가급적 균에 노출되지 않고자 구원 병원에서 특별 제작한 마스크를 착용한 후 무균실 밖을 나섰다. MBCC 의료진을 귀찮게 하지 않으려고 외출을 삼갔다.",
    "Performance 2": "목표는 실생활과 동떨어진 상식을 지녀 도덕적으로 잘못된 판단을 내리곤 한다. 지속적인 소통을 통해 심리 나이와 신체 나이의 불균형을 줄여 나가는 중이다.",
    "Performance 3": "종종 다른 수감자에게 철학적인 문제를 제기한다. 악의는 없지만 질문을 받은 상대는 회의감에 할 말을 잃는다.",
    "Performance 4": "작은 동물을 기르면 생명을 달리 볼까 싶었지만, 과정이 너무 잔인해 관리국 직원에게 중단됬다. 최근에 대상자의 마수가 식물에게도 뻗쳤고 벌써 수십 그루째 죽어가고 있지만 여전히 포기하지 않고 있다. 듣기로는 국장을 위해 백장미를 키워 애정을 표현하려고 한다."
  },
  "111502": {
    "ID Num": 111502,
    "Internal Name": "eagle",
    "Sinner No": "MBCC-S-051",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "강습",
    "Mania Intensify Text": "공격력 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "이름": "이그니스",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "7월 20일",
    "키": "163cm",
    "Alignment": "이단",
    "능력": "화염 조종",
    "사건": "신성 시장 방화 사건",
    "Criminal Record 1": "  대규모 연쇄 방화 사건의 가해자. 과거 신성의 주택 단지에서 여러 차례 방화를 일으켰다. 체포 당시 세 구역에 불을 질러 많은 부상과 엄청난 재산 손실을 초래했다.\n  폭동이 일어난 틈을 타 수용소를 무단 이탈했으며 신성에서 잠시 머물다가 자수했다. 자수한 이유는 명확하지 않으나 안전에 위험이 있을 수 있다.",
    "Criminal Record 2": "  사건 발생 시, 대중은 아직 수감자에 대한 인식이 왜곡된 상태라, 대상자는 성장 과정에서 심각한 정서 억압을 받았다. 뿐만아니라 당시 수감자에 관련된 정확한 수용 지도나 기관이 없었기에 괴롭힘을 당한 대상자는 이능력이 폭발해 통제를 잃고 큰 사고로 발생했다.\n  또한, 다시 찾게 된 MBCC 자료에 따르면, 폭동 중 대상자는 군중에게 휘말려 탈출한 것이며 스스로 도주하려는 욕구는 없었다.",
    "Ability Summary": "주변 반경 10m 내 각종 물질을 순식간에 자연 발화 시킬 수 있다. 감정이 격해지면 통제력을 잃고 엄청난 규모로 번진다. 진화가 어렵고 파괴력이 상당하다.",
    "Awakening Signs": "어린 시절에 요리 사고가 한번 발생했다. 대상자는 조작 실수로 초조함과 짜증이 밀려오더니 이능력이 발동되어 주방 전체를 불태우고 말았다. 한참 전의 사건이지만 정확한 각성 동기가 무엇인지는 알 수 없다.",
    "Corruption State": "대상자가 지닌 이능력은 불안정하고 파괴력이 상당한 반면 잠식 흔적이 비교적 불분명하다. 꿈속에서 부모를 부르며 잠꼬대를 약간 한다.",
    "Arrest Records 1": "푸드 페스티벌 대규모 화재 사건에 관한 MBCC의 현장 조사에 따르면, 대상자가 먼저 MBCC를 찾아와 자신이 수감자 신분이며 자수할 의사를 밝혔다고 한다.",
    "Arrest Records 2": "양친 모두 현지의 유명 셰프였고 요리에도 호평 일색이었으나, 대상자가 수감자 신분이라는 사실을 감추고자 사업도 포기하고 여러 번 이사를 다녔다.",
    "Arrest Records 3": "대상자가 요리에 소질을 보이지 않자 양친은 틈틈이 미식 평론에 흥미를 갖도록 유도했다. 그렇게 탄생한 '캐러멜 푸딩 Official'미식 평론 계정. 팬들이 상당하지만 현재는 운영하지 않는다.",
    "Arrest Records 4": "과거 행실이 불량한 팬들이 대상자의 신상을 털어 집 주소를 알아낸 다음 가택 침입한 적 있다. 이 일로 대상자는 이성을 잃고 방화를 저질렀다.",
    "Performance 1": "MBCC가 전용 방화룸을 마련해 주어 많은 수감자가 대상자를 눈여겨봤다. 헤어스타일이 특이해서 '사과 껍질'이라는 별명이 생겼다. 대상자는 이 별명이 마음에 들지 않은 듯했으나 어느새 소셜미디어 계정 프로필을 사과로 바꿔 놓았다.",
    "Performance 2": "맛있는 음식을 좋아한다. 특히 한 가게의 캐러멜 푸딩에 푹 빠졌다. 매일 임무를 마치고 돌아오면 국장에게 푸딩을 요구한다. 몇 안 되는 그의 추천 디저트로 남들에게도 적극 권한다.",
    "Performance 3": "요리에 엄청난 관심을 보인다. 사람들이 무신경한 틈을 타 여러 번 주방에 들어갔지만 결국 불만 내고 말았다.\n본인도 꽤 곤란한 모양이다. 화염 다루는 능력이 완벽해서 훌륭한 셰프가 될 줄 알았을 거다.",
    "Performance 4": "주방에 36차례 작은 불을 낸 후에야 캐러멜 푸딩을 만들기에 성공했다. 그녀 가장 좋아하는 그 가게에서 레시피를 구했다.\n그동안 국장이 줄곧 그녀를 응원하며 맛을 봐 주느라 살이 잔뜩 쪘다."
  },
  "111503": {
    "ID Num": 111503,
    "Internal Name": "luweiyalei",
    "Sinner No": "MBCC-S-341",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "루비아.레이",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "6월 11일",
    "키": "164cm",
    "Alignment": "혼돈",
    "능력": "양극 전하",
    "사건": "한밤중의 쇼크광 이야기",
    "Criminal Record 1": "  낮에는 수감자, 쇼크광이라는 신분을 숨기고 신성에서 연기자로 살지만 밤에는 이능력을 이용해 무고한 시민들 100여 명을 괴롭혔다는 괴담이 돈다. 대상자의 수법은 수년 전 모 감독이 쇼크사한 사건과 상당히 유사해 추가 조사가 필요하다.",
    "Criminal Record 2": "  심문을 통해, 어릴 적 받은 불공평한 일을 겪어 대상자의 체내에는 다른 인격이 각성했다. 해당 인격은 정의감이 넘치지만, 행동이 거칠며 대상자의 이능력을 사용해 성추행 혐의자를 대상으로 '징계'를 가했다.\n  동시에, 심문에서 수년 전 함께 일했던 감독이 부상당한 것은 대상자의 소행으로 밝혔지만, 대상자가 당시 생명의 위협을 받고 있어 정당방위를 위해 이능력을 사용한 거로 확인되었다. 관리와 교육을 거친 후, 대상자는 앞으로 능력을 남용하지 않겠다고 약속했다.",
    "Ability Summary": "이 능력은 전압이 일정치 않은 전류를 방출해 심하면 피해자를 태워 버릴 수도 있기에 세심하게 다뤄야 하지만 대상자는 아직 사용에 미숙하다.",
    "Awakening Signs": "루비아의 말에 따르면, 그녀는 각성 전 이미 분열성 인격장애를 겪고 있었다고 한다. 유괴 사건으로 인해 주요 인격인 '루비아'가 또 다른 인격 '레이'의 영향을 받아 처음으로 전류를 사용하는 이능력을 시전했다고 한다.",
    "Corruption State": "대상자는 심각한 분열성 인격장애를 겪고 있었으며, '루비아'와 '레이', 두 인격이 번갈아가며 나타났다고 한다. 검사 결과, 변이의 잠식은 대상자의 심리 상태와는 관련이 없었으며, 안정적인 잠복기에 있었다.",
    "Arrest Records 1": "'신성 연쇄 전기 쇼크 사건'을 조사할 때, 밤거리에서 방금 범죄를 저지른 대상자를 만났다. 대상자가 격렬하게 저항하다가 매우 순종적인 상태로 변한 걸로 보아 도중에 인격의 변화가 있었던 것으로 추정되며, 대상자는 체포 대원에게 실질적인 피해를 입히지 않았다.",
    "Arrest Records 2": "신성의 일반 가정에서 태어났다. 부모 모두 평범한 사람으로, 임금을 받아 대상자를 양육하고 대상자의 연기 사업을 전폭적으로 지지했다. 부모는 대상자의 이중인격과 대상자가 체포된 사항 모두 모르고 있으며, 양측은 아직까지 주기적으로 연락을 주고받는다.",
    "Arrest Records 3": "용모가 출중하고, 어려서부터 연기자가 되는 꿈을 가졌다. 연기학과를 졸업했지만 적성에 맞지 않아 체포되는 날까지 마음에 드는 캐릭터를 연기하지 못했으며, A급부터 S급의 중대형 영화에는 발도 들이지 못했다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 두 차례나 비슷한 불법 유괴와 납치 감금을 당한 적이 있다. 모두 직접적인 침해를 받진 않았지만, 각각 인격 분열과 이능력 각성, 두 가지의 불가역적 결과를 낳았다. 이후 심야에 습격했던 민간인들은 모두 불법 전과가 있었던 것으로 판명됐다.",
    "Performance 1": "대상자의 방은 가운데를 경계로 하여 절반은 분홍색 계열의 색채로, CD가 붙여져 있는 벽과 여기저기 붙여진 연예인 포스터가 눈에 띄며, 나머지 절반은 보라색 색채 위주로 됐고 각종 잡동사니들이 마구잡이로 흩어져 있다. 한 방에 공존하는 두 영역은 한번 도 서로에게 영향을 끼치지 않았다.",
    "Performance 2": "대상자의 두 인격 간에는 커다란 차이가 존재하지만, 서로 사이좋게 지내며 종종 노트로 소통했다. 결정적인 문제는 항상 레이가 루비아에게 양보해 최종 결정을 내리도록 했다.",
    "Performance 3": "루비아는 연기자의 꿈을 버리지 않고 매일 피부 관리와 철저한 몸매 관리, 전문성이 돋보이는 미용 기술 공유를 통해 많은 여성 수감자들의 사랑을 받았다. 하지만 레이는 성격이 괴팍해 먼저 사람을 사귀는 법이 없었다.",
    "Performance 4": "루비아는 기본기를 훈련한다며 국장에게 여러 차례 연기 지도를 부탁했고, 멜로드라마의 프러포즈 장면을 연습했지만 결정적인 순간마다 레이가 흐름을 끊었다."
  },
  "111504": {
    "ID Num": 111504,
    "Internal Name": "hekadi",
    "Sinner No": "MBCC-S-019",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "적멸의 그림자",
    "Mania Intensify Text": "필살기의 코어 대미지 <color=#63b4c3>1</color> 포인트 증가",
    "이름": "헤카테",
    "성별": "여",
    "출생지": "미상",
    "생일": "3월 17일",
    "키": "162cm",
    "Alignment": "혼돈",
    "능력": "악몽 구현",
    "사건": "[데이터가 삭제되었습니다.]",
    "Criminal Record 1": "  [데이터가 삭제되었습니다.]",
    "Criminal Record 2": "  [데이터가 삭제되었습니다.]",
    "Ability Summary": "대상자가 가진 이능력은 자신에게 쌓인 악몽을 실체화해 상대를 공격하면서 정신적 피해를 입히는 것이다. 대상자는 잠재된 예지몽 능력이 있는 듯 하지만 아직은 검증이 더 필요한 단계에 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 선천적 이능력을 보유하고 있으며 실험실의 후천적인 배양, 강화 및 훈련의 가속화로 인해 강도와 기능성이 한층 업그레이드되었다.",
    "Corruption State": "출처가 명확하지 않은 실험 보고서에 따르면, S-019는 어느 실험 계획 산물 및 선천적 수감자로 판단된다. 어렸을 때 번복적으로 변이 후기 후유증 증세가 나타났고, 악몽에 심하게 매달려 잠을 잘 수 없었다. 신체 내부는 심각한 침식을 받았으며 매우 높은 대외적인 리스크를 지니고 있다. 보고서의 마지막에서는 S-019의 수명 한계를 14세로 예측했다.",
    "Arrest Records 1": "이 대상자는 어떤 실험실로부터 '본체'라는 이름으로 전달된 후 MBCC에 의뢰되어 이능력 사용에 대한 단속을 진행하게 됐다.",
    "Performance 1": "대상자는 명령 없이는 거의 하루 종일 방 안에서 아무 움직임 없이 일상이 이상할 정도로 조용했다. MBCC는 수감자들에게 오락시설을 준비해 주었지만, 대상자의 사용 흔적은 보이지 않았다.",
    "Performance 2": "S-019과 국장과의 족쇄 접촉 중, 간혹 접촉 공약 현상을 트리거하고 기괴한 사건 단락들이 검측된다. 이 사건들은 국장의 기억 속에 존재하지 않으며, 019 본인도 그런 일이 있었다는 기억이 없다고 한다. 이에 대한 S-019의 해명은 '꿈일 뿐이니 신경 쓸 필요가 없으십니다'이다.",
    "Performance 3": "일정한 재활훈련을 거쳐 대상자는 노트북 등을 이용한 복잡한 교류를 통해 독자적인 사고를 하는 연습을 하게 되었다. 국장을 제외한 공감력이 강한 일부 수감자들은 그림책을 통해 대상자의 생각을 이해할 수 있었다.",
    "Performance 4": "국장이 오랜 시간 함께 지내며 인도한 결과, 대상자는 수술과 실험으로 인한 '물품 상태'에서 벗어나 일부 인성을 회복하는 데 성공했다. 처음 살아난 감정이라 회복과 보완이 필요하지만, 그래도 경축할 만한 일이다."
  },
  "111505": {
    "ID Num": 111505,
    "Internal Name": "olivier",
    "Sinner No": "MBCC-S-188",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "악마의 천성",
    "Mania Intensify Text": "코어 격파 시 적이 입는 대미지가 <color=#63b4c3>10%</color> 증가. <color=#63b4c3>10</color>초 지속",
    "이름": "올리버",
    "성별": "미상",
    "출생지": "신성",
    "생일": "11월 21일",
    "키": "147cm",
    "Alignment": "배반",
    "능력": "꼭두각시 조종",
    "사건": "신성 여성 연쇄 사기",
    "Criminal Record 1": "  수차례에 걸쳐 학대 경험을 조작하고, 상처를 위조하여 신성의 부유 여성의 재산을 갈취했다. 또한, '부랑아' 배지를 복제해 '가짜 부랑아'로 가장하고, 무고한 민간인을 수차례 폭행한 것으로 드러났다.\n  더 위험한 범죄를 저질렀던 것으로 의심되지만, 대상자의 거짓말이 수두룩했기에 확실한 증거를 확보하지 못한 상태이며, 심층 조사 진행 후 잘못된 생각을 교정시킬 예정이다.",
    "Criminal Record 2": "  심문 및 조사를 통해 이모 사건에서 대상자가 의도적으로 사람을 다치게 한 것은 아니며 부득이한 상황에서 방어성으로 반격한 것으로 확인되었다. 대상자에게 속았던 사람들마저 연민을 느껴 더 이상 잘못을 추궁하지 않았다. MBCC는 올리버의 거짓말하고, 겉과 속이 다른 행동을 취하는 습관을 바로잡고 계속해서 긍정적인 가치관을 세우도록 지도할 예정이다.",
    "Ability Summary": "이능력으로 무형 매개체를 만들어낼 수 있으며, 타인의 행동을 변화시킬 수 있다. 이능력은 상대의 고통을 무시하고 조종 상대에게 불가역적인 물리적 손상을 입힌다.",
    "Awakening Signs": "검사 결과, 대상자는 동년배를 훨씬 뛰어넘는 분노와 증오로부터 힘을 각성한 것으로 드러났다. 구체적인 원인은 아직 알 수 없다.",
    "Corruption State": "뚜렷한 증상은 발견되지 않았으나 정신적 잠식 영향이 비교적 심각하고 악몽이 잦았다. 수면 시간 외의 의식은 아직 통제 가능한 범위 안에 있다.",
    "Arrest Records 1": "고의적 상해죄와 사기 혐의로 신성 보안관에게 체포됐다. 도주 과정에서 수감자 신분이 폭로되어 외근 중이던 MBCC 경호대에게 끌려갔다.",
    "Arrest Records 2": "대상자의 부모는 대상자가 어렸을 때 발생한 뜻밖의 사고로 인해 사망했다. 대상자의 이모는 마지막 남은 가족으로서 대상자를 돌봐 주었다. 이모의 집에 얹혀 살던 올리버는 건강한 환경에서 성장하지 못하고 가혹한 대우를 받았다.",
    "Arrest Records 3": "이모의 가족은 악행을 일삼았다. 경제 상황이 나날이 나빠지자 올리버를 유기하려 했을 뿐만 아니라 올리버의 어머니가 남긴 유일한 유품을 빼앗으려 여러 차례 시도했다. 올리버는 어머니의 마지막 유품을 지키기 위해 이모의 가족에게 격한 반격을 진행했다.",
    "Arrest Records 4": "친인척을 잃은 뒤 대상자의 생활 환경은 오히려 개선되었다. 조사 결과, 올리버는 의도적으로 신성의 거리를 돌아다니며 목표물을 정하고 동정을 얻기 위해 거짓말을 했다. 어느날 거짓말이 들통나자 올리버는 추적을 피하기 위해 홀로 신성과 러스트 리버의 경계 지역으로 도주하다 장난감 공장 사건에 휘말리게 되었다.",
    "Performance 1": "편식이 너무 심하고 싫어하는 식재료도 매번 기분에 따라 결정된다. 수감자들의 신체 건강을 위해 MBCC 구내식당은 그의 요구에 따라 식단을 다시 짜야 했다.",
    "Performance 2": "올리버는 직원들이 명령조로 무언가를 요구하면 이해 못 한 척을 한다. 직원들이 '해주세요', '수고했어요', '부탁드려요' 등의 말을 덧붙여야 팀워크 참여도 및 기여도가 효과적으로 개선되었다.",
    "Performance 3": "올리버는 수감자들과 모두 좋은 친구가 됐다고 얘기하지만, 실제로는 신디케이트 사람에겐 먼저 말을 걸지 않았다. 일부 천진난만하고 부유한 신성의 수감자들만 '좋은 친구'라는 말에 동의했을 뿐이다.",
    "Performance 4": "국장은 어느 날 깨어난 뒤, 손발에 짧은 흰색 실이 묶여 있는 것을 발견했다. 올리버는 CCTV 증거가 확실했음에도 불구하고 깊은 밤에 자신이 저지른 소행임을 인정하지 않았다."
  },
  "111506": {
    "ID Num": 111506,
    "Internal Name": "lamia",
    "Sinner No": "MBCC-S-166",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "소용돌이의 아래",
    "Mania Intensify Text": "[신경독] 발동 시 추가로 적의 이동속도 <color=#63b4c3>15%</color> 감소",
    "이름": "라미아",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "6월 8일",
    "키": "166cm",
    "Alignment": "이단",
    "능력": "함정 해역",
    "사건": "타우마스 협회장의 의외 사망 사건",
    "Criminal Record 1": "  유명한 인플루언서이자 신성 네트워크 조직 타우마스 협회의 '바다의 사자'라고 불린다. 해당 협회는 명목상 해양 문화 애호가들의 교류 조직이라고는 하나 실제로는 여러 차례 규칙을 위반하여 오프라인 집회를 개최했다.\n  타우마스 협회장이 탐욕의 연회에서 의문의 죽음을 당했다. 대상자와 관련된 사건으로 보이므로 즉시 수용하여 조사 진행이 필요하다.",
    "Criminal Record 2": "  조사와 심문을 통해 대상자의 극단적인 성격과 기형적인 인지는 장기간 높은 스트레스에 시달리며 봉쇄된 환경, 불공평한 대우로 인해 형성된 것으로 확인됐다. 대상자가 이능력을 사용하여 사람을 해친 경우도 대다수는 자신을 보호하려는 심리에서 발생했다. 심문 종료 후, 대상자는 자신의 가치관이 흔들리는 걸 느꼈고, 국장을 어느 정도 인정하게 되었고 천천히 마음의 문을 열었다. 최근 국장은 대상자를 데리고 다시 세상과 자신을 인지시켜 잘못된 가치관을 바로잡으려 노력 중이다.",
    "Ability Summary": "대상자는 바닷속에서 숨을 쉴 수 있는 능력 이외에도, 이능력을 통해 사람들을 환상에 빠트려 자신이 설치한 함정에 유도하여 상대가 방심한 틈을 타 공격한다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 유년 시절 먼 친척의 손에 길러졌고 한 사건에서 생명의 위협을 느끼자, 강렬한 생존 욕구로 인하여 이능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 중간 등급이다. 대상자는 출생 시 모체 감염으로 피부색이 이상했으나, 대부분의 상황에서는 안정적인 정신 상태를 유지했다.",
    "Arrest Records 1": "탐욕의 연회 사건이 끝난 후, 국장은 대상자를 통제 및 조사하기 위해 대상자를 MBCC에 데려와 수용했다. 대상자는 매우 협조적이었으며, 모든 과정에서 한 번도 저항하지 않았다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 신성에서 태어났으며 어머니가 임신 기간 동안 오염 물질에 노출되 신체 표면의 변이가 나타났다. 대상자의 어머니는 일찍이 세상을 떠나 대상자는 먼 친척의 손에 길러졌다. 입양 기간 대상자는 장기간 학대를 받았고 정규적인 학교의 교육을 받지 못했다. 사촌에게 생명의 위협을 받아 이능력을 각성했고 상대방을 몽환경에 가둬 영구적인 정신적 손상을 입혔다 .",
    "Arrest Records 3": "대상자는 친척의 집에서 탈출한 뒤, 타우마스 협회에 자발적으로 가입하여 '바다의 사자'를 담당했다. 협회 회장의 수단에 협조하여 이능력으로 회원을 환각에 빠뜨리고 금전을 갈취했다. 하지만 대상자는 회장을 대신하여 협회를 장악하려는 계획을 하고 있었고 탐욕의 연회 사건에서 기회를 노려 계획을 실행했다.",
    "Arrest Records 4": "장기간 남의 집에 얹혀사는 생활 상태였던 대상자에겐 가식적인 성격이 형성됐다. 대상자는 위험한 천성을 온순한 가면 아래에 숨겨 타인의 신임을 얻는 데에 능숙했다. 대상자는 세상과 자아에 대해 정확하게 인지하지 못해 '자신은 다른 사람과는 다른 괴물'이라고 생각했으며 다른 사람들을 모두 자신의 '사냥감'으로 여겼다.",
    "Performance 1": "MBCC에 수용된 후, 대상자는 온순하고 친절한 모습을 보여 수감자와 직원들에게도 좋은 평가를 받았다. 가끔 관리국 내에서 해양 문화를 선전해 타우마스 협회의 발전을 위해 새로운 회원을 영입하려는 등의 행위를 제외한다면 대체로 평가가 괜찮은 편이다.",
    "Performance 2": "대상자는 자신의 침대맡에 유리 어항을 놓고 다채로운 색을 자랑하는 식육 해수어를 길렀다. 대상자는 이 애완동물을 매우 아껴 잠들기 전에 30분이나 어항을 보고 혼잣말을 하는 습관이 생겼다.",
    "Performance 3": "다른 사람과 지낼 때는 온화한 것처럼 보이지만, 대상자는 혼자 있는 시간을 더 선호했다. 여가 시간에 대상자는 종종 방 안의 모든 불을 끄고 혼자 있으며, 어둡고 조용한 환경에서 평온함을 느낀다고 했다.",
    "Performance 4": "대상자는 한때 관리국이 수감자에게 진행하는 최면 치료에 대해 거부감을 느껴 치료 진행이 더뎠지만, 국장이 직접 개입하고 함께 질문과 인도를 한 덕분에 상황은 호전되었다."
  },
  "111507": {
    "ID Num": 111507,
    "Internal Name": "echo",
    "Sinner No": "MBCC-S-533",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, 일반 공격을 하지 않을 시, 2초마다 에너지 2포인트를 획득한다.",
    "Mania Intensify Title": "전심전력",
    "Mania Intensify Text": "입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 코어가 격파된 적에게 입히는 대미지 <color=#63b4c3>10%</color> 추가 증가",
    "이름": "에코",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "11월 6일",
    "키": "163cm",
    "Alignment": "섬망",
    "능력": "마성의 음악",
    "사건": "변이 소음 공해 사건",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 한때 길거리 음악가로 신성 각지를 떠돌아다니며 잦은 소음 연주와 무의식적으로 변이 영향을 방출하여 주변 M 수치를 상승시켰다. 해당 행위는 도시 치안 조례에 위반되며, 공공 위험이 있으므로 가능한 빠른 수용이 필요하다.",
    "Criminal Record 2": "  심문 결과, 대상자가 자신에 대해 객관적인 평가를 하지 못하는 이유는 특별한 목적이 있는 게 아니라 특수한 생리적 결함과 생활 환경의 복합적인 요인으로 인한 것으로 밝혀졌다. 국장의 끈기 있는 교육으로 대상자의 자기 인식이 어느 정도 교정되고 과학적인 치료 방안을 받아들이기 시작했다. 대상자의 공공 위험성도 크게 낮아진 것으로 평가됐다.",
    "Ability Summary": "대상자가 악기를 사용하여 귀에 거슬리는 소음과 불협화음을 연주할 때, 정신적 오염을 일으킬 수 있다. 이능력 사용 시, 특정된 악기에 국한되지 않지만, 대상자는 끈질기게 색소폰을 매개체로 고집한다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 길거리에서 떠돌다 우연히 변이 오염에 노출되었으며, 죽음 직전 극장에서 흘러나온 색소폰 연주를 듣고 강렬한 정서적 충격을 받아 각성하게 되었다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 약한 편이며, 겉으로 드러나는 이상은 없다. 하지만 변이와 생리적 결함의 영향으로 인해 대상자는 종종 지나치게 흥분하는 경향이 있다.",
    "Arrest Records 1": "포르투나 정신 오염 사건의 수습 과정에서, 대상자는 극도로 강한 표현 욕구를 보여 MBCC의 주목을 받게 되었고, 대상자의 수감자 신분을 확인한 후 관리국으로 데려와 수용했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 신성의 한 보육원 출신으로, 부모는 알 수 없다. 보육원 보호 종료 연령인 16세가 된 이후엔 길거리 예술가가 되어 홀로 신성 곳곳을 순회하며 공연했다.",
    "Arrest Records 3": "선천적인 생리적 결함으로 인해 대상자는 음을 느끼는 능력이 일반인과 다르며, 정확한 선율을 구분하지 못한다. 하지만 장기간 특수한 성장 환경을 겪은 대상자는 객관적으로 자신을 인지하지 못하고 스스로를 '음악 천재'라고 믿으며 교정과 치료를 받는 것을 거부했다.",
    "Arrest Records 4": "오랫동안 잘못된 자기 인식을 가지고 있던 대상자는 보육원의 중요한 공연에 과감하게 출연했지만, 공연 사고가 났다. 이로 인해 그해 입양 신청이 줄어들었고 해당 사건의 피해자들은 대상자에게 불만을 품게 되었으며, 대상자를 오랫동안 고립하고 무시했다.",
    "Performance 1": "오랜 떠돌이 생활로 인해 대상자는 폐품을 이용한 무대 세팅에 능하며 이에 집착하는 모습을 보였다. 다량의 잡동사니로 인해 청소에 방해가 되어 보급부에서 많은 불만을 제기했다.",
    "Performance 2": "대상자의 연주는 MBCC의 '귀를 괴롭히는 마성의 음악'으로 공인됐고, 해당 색소폰 연주를 관리국의 기상 알람으로 사용했다. 늦잠을 자는 사람들을 깨우는 데 탁월한 효과가 있었다. 대상자는 이 일을 널리 자랑했고, 자신이 천재 색소폰 연주자라는 사실에 점점 더 확신을 갖게 되었다.",
    "Performance 3": "대상자는 음악 기자재실을 함께 쓰는 여러 명의 수감자들과 함께 방음이 되는 장소와 시설을 마련해 달라고 관리국에 항의했으나 허사였다. 어느 날 기자재실을 지나던 직원이 대상자의 색소폰 연습 소리에 쓰러지면서 방음실 설치 요구가 결국 받아들여졌다.",
    "Performance 4": "대상자는 국장을 위해 새로 배운 색소폰 곡을 연주하는 데 열중했다. 대상자는 영감을 받아 '자체 제작 곡'을 창작해 내면 가장 먼저 국장에게 들려주었다. 심지어 이를 위해 색소폰을 껴안고 국장실 앞에 자주 쪼그려 앉아 있는다."
  },
  "111509": {
    "ID Num": 111509,
    "Internal Name": "wuhuanzi",
    "Sinner No": "MBCC-S-370",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "지나치게 운이 없는 수감자, 전투 중 일정 확률로 [불운]이 발동되어 효과가 감소한다.",
    "Mania Intensify Title": "변화하는 천기",
    "Mania Intensify Text": "전투 시작 시, <color=#63b4c3>5</color>~<color=#63b4c3>15</color> 포인트의 에너지 랜덤 획득",
    "이름": "무환자",
    "성별": "여",
    "출생지": "동방 대륙",
    "생일": "7월 15일",
    "키": "149cm",
    "Alignment": "나태",
    "능력": "구명 부적",
    "사건": "무면허 진료 행위",
    "Criminal Record 1": "  이방 출신으로 이곳저곳을 떠도는 의사. 대상자는 스스로 동방 대륙에서 오랜 기간 체계적인 의학 교육을 받았고, 탄탄한 전문 지식을 기반으로 풍부한 진료 경험을 쌓아왔다고 한다.\n  하지만 심층적인 조사 결과, 대상자는 공식적으로 인정받은 의사 면허증을 보유하고 있지 않았다. 그 외, 대상자는 여러 차례 환자의 병세를 과장하고 사람들을 공황에 빠뜨렸다. 대상자가 사용하던 약재나 의료 수단 모두 디스의 의료 준법 기준에 부합하지 못해 안전상 큰 위험이 존재했다. 대상자가 불법 의료 행위 상습범이기에 대상자의 위험성에 대한 추가적인 평가가 시급하다.",
    "Criminal Record 2": "  확인 결과 대상자는 동방 대륙의 전문의가 확실하다. 대상자의 지식 체계와 디스 문화 간에는 뚜렷한 차이점이 존재하며 불법 의료 행위는 그녀의 본래 의도가 아님이 밝혀졌다. 고향이 파괴되고 가족을 잃는 등 일련의 재난을 겪은 후, 대상자는 한동안 병을 치료하고 사람을 구하는 일에서 의미를 느끼지 못했다. 하지만 마음속 이상을 포기하지 않고 세상을 떠돌며 의술을 행하는 과정을 통해 끊임없이 답을 찾아 헤맸다.\n  국장의 권유 하에 대상자는 조금씩 집념을 내려놓고 본심을 따르기로 하며 더 이상 의미를 위해 의료행위를 하지 않고 자신의 선의와 염원, 즉 '구하고 싶어서' 사람을 구하기 시작한다.",
    "Ability Summary": "대상자는 자신이 직접 제작한 영력 부적을 통해 영력을 방출하여 물체의 상태를 변화시켜 대미지를 입히거나 상대를 속박 또는 치료할 수 있다. 하지만 해당 능력은 일정한 실패 확률이 존재하며 최종 결과를 예측할 수 없다.",
    "Awakening Signs": "대상자의 고향은 심각한 재난이 발생했었다. 이 시기 대상자의 부모님과 스승은 사람을 구하기 위해 애썼지만 역부족이었고 결국 잇달아 재난에 삼켜졌다. 이 모든 걸 두 눈으로 목격한 대상자는 정서적으로 무너졌고 극단적인 상황에서 이능력을 각성하고 살아남게 되었다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 심각하지 않고, 겉으로 드러나는 변이는 없다. 평소에는 정신적으로 문제가 없지만, 비교적 비관적인 사고를 가지고 있다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 떠도는 과정에서 뜻밖에 등나무 묘회 사건에 휘말리고, 이로 인해 국장과 접촉하게 되었다. 사건 해결에 협력한 뒤, 대상자는 개인적인 판단하에 자발적으로 수감자 신분으로 관리국에 수용되기를 요청했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 소극적이고 부정적인 성격이지만, 병을 치료하고 사람을 구해 공덕을 쌓는 일에 대해선 지나치게 집착하고 있다. 그녀는 공덕이 운명을 바꾼다는 신념을 굳게 믿으며, 선행을 많이 베풀어 공덕을 쌓으면 자신의 불운한 운명을 결국 뒤집을 수 있다고 확신하고 있다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 동방 대륙 의술 종파 출신으로 어려서부터 의술을 배웠다. 하지만 재난에 의해 대상자의 고향이 하루아침에 사라지게 되었다. 의사였던 부모님과 동문은 최선을 다해 사람들을 구하려 했지만 역부족이었고, 모두 목숨을 잃게 되는 비극을 맞이하고 말았다. 이 사건은 대상자에게 심리적으로 큰 충격을 주었으며, 의술에 대한 신념이 크게 흔들리게 했다.",
    "Arrest Records 4": "변이의 재난 앞에서 의술의 무력함을 목격한 대상자는 한때 의술의 의미에 의구심을 품었다. 세상을 떠돌던 대상자는 겉으로는 '덕을 쌓아 이익을 취한다'는 명목으로 의술을 행했지만, 실제로는 시종일관 저렴한 가격에 사람들에게 도움을 제공하며, 무의식적으로 여전히 자신의 의료 행위에 대한 목적을 찾아 헤맸다.",
    "Performance 1": "임무 수행 기간 대상자는 자주 뜻밖의 사고를 당했다. 급격한 날씨 변화, 단말기 누전 등 여러 종류의 예측 불가한 사고들이었다. 관련 직원들은 대상자가 관리국에 수용된 뒤로, 관리국에는 과거보다 훨씬 더 자주 불운한 사건이 발생한다고 했다.",
    "Performance 2": "대상자는 약초 재배에 큰 관심을 보인다. 디스 고유 식물의 약물적 가치를 확인하기 위해 대상자는 온실에서 대량의 약재 재배를 시도했고 자신이 직접 약물을 시험하는 걸 마다하지 않았다. 대상자에게 이미 여러 차례 권고했지만 효과는 미미했다.",
    "Performance 3": "의사인 대상자는 타인의 신체 건강 상태에 대해 큰 관심을 보였고, 관리국 내에서 자주 진맥 서비스를 제공했다. 디스 문화와 다른 동방 대륙의 의술은 한때 수감자들 사이에서 큰 인기를 얻기도 했다. 하지만 대상자의 진료 스타일이 지나치게 신비하고 소극적이었던 탓에 치료 효과가 긍정적일지라도 여전히 많은 이들이 대상자의 진료 결과에 의구심을 품었다.",
    "Performance 4": "국장의 허약 증세 완화를 위해, 해당 인물은 동방 대륙의 의술에 디스 의료의 정수를 더해 벽돌처럼 두꺼운 일일 건강 처방전을 작성했다. 지난 한 달간 강압적으로 이를 복용하던 국장은 협상을 통해 복용량을 하루 세 그릇에서 한 그릇으로 줄였다."
  },
  "111601": {
    "ID Num": 111601,
    "Internal Name": "airuier",
    "Sinner No": "MBCC-S-193",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "아군 지원에 뛰어난 수감자, 에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "강력 치유",
    "Mania Intensify Text": "치료 효율이 <color=#63b4c3>10%</color> 증가한다.",
    "이름": "아리엘",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "3월 6일",
    "키": "165cm",
    "Alignment": "애정",
    "능력": "진심 어린 축하",
    "사건": "신성 변이 은폐 사건",
    "Criminal Record 1": "  신성에서 변이체의 존재를 은폐하는 한편, 변이체의 삶에 도움을 주고 경제적으로 서포트하다 보니 다소 심각한 오염 리스크를 떠안았다. 범죄가 탄로나자 악의적으로 FAC의 집행을 방해하고 이능력을 사용해 경관을 습격했다. 인명 피해는 없었지만 대상자가 신변 조사에 전혀 협조하지 않아, 변이 은폐 외에 다른 목적이 있는지 추가 심문할 필요가 있다.",
    "Criminal Record 2": "  체포된 후, 대상자의 정체가 스펜서 가문의 딸이라는 것으로 확인되었다. 자세한 심문 후, 대상자가 변이 환자를 감싸주는 행위는 거의 동정과 '지나친 선의'에서 비롯된 행동임이 확인되었다.\n  대상자의 복잡한 신분을 고려해 스펜서와 교섭을 시도했지만, 스펜서 가문은 대상자를 포기하는 듯한 태도를 보이고 있었다. 향후 대상자는 MBCC로 정식 이관되어 관리 수용을 받을 예정이다.",
    "Ability Summary": "이능력에서 방출된 광구는 세포 에너지의 틈을 빠르게 메운다. 이는 목표 생물체의 상처를 빠르게 아물게 해 대부분의 외상과 질병을 치유한다.",
    "Awakening Signs": "변이체와 빈번하게 접촉하면 무의식 중에 보호 기제가 발현한다.",
    "Corruption State": "잠식 정도가 낮다. 그것이 갖고 있는 독특한 복구 능력을 감안하더라도 변이의 영향력을 아주 적게 받았는지 어떠한 변이 증상도 보이지 않는다.",
    "Arrest Records 1": "FAC 집행에 항의하던 중 각성했다. 이능력에 익숙지 않아 쉽게 제압당했으며 곧장 MBCC로 압송되어 조사를 받았다.",
    "Arrest Records 2": "대상자가 어릴 적부터 참여하거나 주도한 자선 활동만 해도 100여 차례라 신성에서 평판이 좋다. 스펜서 가문 아가씨의 외모가 아름답고 성격이 온화하며 착하다는 이야기를 듣고 일부러 구호품을 받으러 오는 사람들도 있다.",
    "Arrest Records 3": "스펜서 가문의 막내 딸이다. 언니, 오빠를 여럿 뒀다. 어릴 적부터 피아노, 댄스, 회화 등 귀족 개인 교습을 받았지만 전부 겉핥기만 해 제대로 할 줄 아는 건 없다. 이 때문에 가문 내에서도 서열이 낮고 냉대받는다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 수감자의 신분이 가족에게 영향을 미치는 것을 원치 않아 성씨를 포기한 채 국장 밑에서 일하고자 MBCC에 들어갔다. 사정을 모르는 스펜서 일가는 대상자가 죽었다고 생각해 장례를 치렀으며 신성의 여러 명문가들이 찾아와 애도했다.",
    "Performance 1": "관리국 내부에서 여러 번 길을 잃었다. 한 번은 국장의 사적인 공간에 잘못 발을 들여 부끄러운 마음에 자청해 벌을 받았다. 직원이 대상자에게 지도를 제작해 준 후 상황이 많이 나아졌다.",
    "Performance 2": "돈에 대한 개념이 부족하다. 연약한 아기새를 구조하겠다고 거의 1만 디스코인를 들여 사료를 산 적이 있다. 구매센터의 곤란을 들은 후 대상자는 미안한 마음에 응급실에서 연장 근무를 하며 돈을 갚고 있다.",
    "Performance 3": "대상자는 수감자들 사이에서 평가가 극명하게 갈린다. 대부분은 착하고 친화력이 좋다는 데 동의하지만 일부 수감자는 그의 과한 동정심 때문에 모욕당하는 기분이라며 싫어한다.",
    "Performance 4": "부친이 MBCC와 수차례 소통하며 딸의 양육권을 되찾고자 했지만 대상자에게 거부당했다. 직원 말로는 아리엘이 정략 결혼의 도구로 전락하느니 국장 옆에 있는 편을 선택했다고 한다."
  },
  "111602": {
    "ID Num": 111602,
    "Internal Name": "chameleon",
    "Sinner No": "MBCC-S-052",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "아군 지원에 뛰어난 수감자, 에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "몰아치기",
    "Mania Intensify Text": "에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "카멜리안",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "2월 14일",
    "키": "166cm",
    "Alignment": "이단",
    "능력": "최면 유도",
    "사건": "대규모 최면 사건",
    "Criminal Record 1": "  어느 낙원의 신귀족이 파산하고 실종된 사건의 유일한 용의자로, 목적을 달성하기 위해 수십 명의 사람들의 잠재의식을 조작했다. 해당 사건에 연루된 사람들은 정신에 돌이킬 수 없는 심각한 손상을 입었다.\n  수감자의 신분과 사이코패스 병증을 숨기고 병원을 설립했다. 최면 과정에서 악의적인 세뇌를 했다는 의혹을 배제할 수 없으며, 사람의 마음을 흔들 수 있다는 점에서 사회적 위협이 된다.",
    "Criminal Record 2": "  최근, 모 의회 권력자의 파산 실종 사건에 연루된 관원이 반인륜을 포함한 여러 죄목으로 사형을 선고받았고, 이로 대상자와 관원의 각종 과거를 확인할 수 없게 되었다. 대상자가 정신적 학대에 대한 특별한 취향이 있는 점을 고려해 수용 후 국장에 의해 직접 관리되고 있다.\n  현재 대상자는 심리 치료사의 신분으로 관리국 내의 각 수감자가 겪고 있는 심리 문제를 처리하고 있으며 효과가 뛰어났고, 대체 불가했다.",
    "Ability Summary": "매체를 통해 모든 생물에게 최면을 걸 수 있으며, 잠재의식 속 기억을 왜곡하고 몽환경을 조작하여 대상자의 잠재 능력을 자극할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "사춘기 시절 각성했으며, 비교적 오래되어 정확한 각성 징표를 검사할 수 없다. 거대한 정신적 혼란을 겪은 뒤 혼수상태에 있던 기간 동안 이능력을 획득한 것으로 추정된다.",
    "Corruption State": "외관상의 변이는 없었다. 정신 상태가 극도로 불안정하며, 마음의 병이 끊임없이 악화되고, 악몽을 자주 꾸는 관계로 디퓨저와 약물로 이상 행동을 억제해야 한다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 개인 심리 치료소에 자진 대기하며 MBCC에 적극 협조한 것으로 보아 이번 검거 행동을 예상하고 있었던 것으로 추측된다. 대상자의 협조하에 검거 과정은 이상할 정도로 순조로웠다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 우수한 성적으로 벵엔 의과 대학에 입학했고, 졸업 후 교사로 재직하며 개인 심리 치료소를 설립했다. 디스의 가장 뛰어난 정신과 의사이자 최면술사로 알려져 있으며, 비밀리에 정보기관의 심리학 고문도 맡고 있었다.",
    "Arrest Records 3": "부모는 모두 신성에서 칭송이 자자했던 정신과 의사로, 16년 전에 살해되었다. 하지만 단서가 큰 화재로 인해 소실되었고, 결국 사건은 대충 종결되었다. 대상자는 유일한 생존자가 되어 사회적 관심을 받은 바가 있다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 신성 지역 의원인 올리스의 가족, 친구 등과 일부러 접촉하였고, 최면 이능력으로 그들을 조종하여 올리스 의원을 배신하게 만들었다. 올리스는 16년 전 카멜리안의 부모의 심리 상담을 맡았던 것으로 알려졌으며, 현재 제9대대에 비밀리에 수감되어 있다.",
    "Performance 1": "회중시계와 금테 안경으로 정신과 의사의 이미지를 강화해 환자들의 신뢰를 얻어 최면이 원활하게 진행될 수 있도록 했다. 실제로 렌즈는 도수가 없으며, 최면을 걸 땐 특정 도구에 의존하지 않는다.",
    "Performance 2": "간혹 제9대대로부터 심리 고문 명목으로 불려가기도 한다. 카멜리안은 이 같은 '협조'를 '협박'이라고 표현하며 미온적인 태도를 보였다. 구체적인 방향과 목적은 FAC도 모르고 있다.",
    "Performance 3": "관리국 수감자들의 심리적인 문제를 해결해 주지만 그녀를 두려워하는 수감자들이 많다. 그녀의 이름을 두려워하는 경우도 있으며, 최면 자체를 두려워하는 경우도 있다.",
    "Performance 4": "심야에 국장을 찾아 속마음을 이야기하곤 한다. 국장은 자신의 최면 능력에 걸리지 않는 드문 사람이기 때문에 나날이 심해지는 사이코패스 문제를 국장과의 대화로 해결할 수 있기를 바라고 있다."
  },
  "111603": {
    "ID Num": 111603,
    "Internal Name": "tuoqier",
    "Sinner No": "MBCC-S-404",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "아군 지원에 뛰어난 수감자, 에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "강력 치유",
    "Mania Intensify Text": "치료 효율이 <color=#63b4c3>10%</color> 증가한다.",
    "이름": "앤",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "2월 24일",
    "키": "166cm",
    "Alignment": "애정",
    "능력": "약물 관리",
    "사건": "구원 병원 불법 실험",
    "Criminal Record 1": "  수감자의 신분을 숨기고 장기간 '구원 병원'에서 무면허 의료 활동을 행했다. 병원 수간호사 명의로 환자의 시신을 수집, 보관했으며, 대상자가 수년 전 네오신 격리소의 고위험 오염원 유실 사건에 연루되었다는 혐의를 받는 점을 감안했을 때, 변이 전염 위험성이 매우 높다고 판단되어 그에 따른 통제가 필요해 보인다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자가 '구원 병원'에서 활동한 기간 동안, 주로 지원적인 의료 작업을 담당했고, 변이 환자의 시체를 보존하는 것은 치료 방법을 찾아 내기 위해서였으며, 본인은 어떠한 위법 범죄 행동도 참여하지 않았다.\n  조사를 거친 결과 대상자의 기타 혐의는 전부 사실이 아니였고, 대상자는 네오신 격리소 사건 중 환자를 치료할 때 각성했으며, 변이 감염을 받은 적이 없기에 이능력 특성도 감염 위험이 포함되어 있지 않다.",
    "Ability Summary": "액체의 화학적 성질을 원하는 대로 바꿀 수 있으며, 환자의 필요에 따라 더 적합한 치유 효과를 가진 약물을 침관에 넣어 주입할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "최근 각성했다. 여러 명의 감염자와 오랜 시간 함께 한 방에 갇힌 적이 있다는 대상자의 진술에 미루어 한계를 넘어선 심리적 압박감 속에서 변이한 것으로 추정된다. 자세한 배경은 조사가 더 필요하다.",
    "Corruption State": "가시적인 변이는 보이지 않았고, 정신적 문제도 없어 보이지만, 악몽 증세가 심해 심리 테스트에서 불합격 판정을 받았다. 강한 정신력으로 정신 잠식 증상을 은폐하고 억누르고 있을 가능성도 배제할 수 없다.",
    "Arrest Records 1": "신디케이트의 구원 병원 세력에 밀려 신성에서는 지명 수배가 무산되었고, 결국 MBCC에 의해 강제 집행되었다. 체포 당시 대상자는 여전히 구원 병원을 지키고 있었으며 저항은 하지 않았다.",
    "Arrest Records 2": "신디케이트 빈민가 출신으로, 부모는 9년 전 치료비가 없어 병으로 세상을 떠났다. 부모가 병석에 누워 있는 동안, 대상자는 혼자서 집안 살림을 책임지며 양친을 돌보았다.",
    "Arrest Records 3": "독학으로 신성 벵엔의과대학 간호학과에 합격해 신성의 1등급 공립병원에 취직했다. 네오신 격리소 사건 이후 채용 자격이 상실되어 구원 병원의 수간호사로 취직했다.",
    "Arrest Records 4": "격리소 오염원이 폭발한 후, FAC는 즉시 각 관련 소식을 막고, 대상자와 시간 내에 모든 감염자를 처형하기로 합의했다. 하지만, 대상자는 일방적으로 협약을 어기고 감염자 '패이'와 함께 도주하였다. 이번 감염은 FAC에 의해 바이러스형 감염병으로 위장됐다.",
    "Performance 1": "주동적으로 의료에 대한 책임을 져 MBCC 의료팀의 부담을 대폭 줄일 수 있었다. 사람들은 여태까지 대상자가 본인의 직책을 떠나 유니폼을 벗은 일상 생활 상태의 모습을 본 적이 없어 '앤 언니는 과연 언제 퇴근할 것인가'가 수감자들 사이에서 화제가 되었다.",
    "Performance 2": "구원 병원과 안정적으로 업무 관련 연락을 취하고 있으며, 정기적으로 규정된 시간에 원격으로 환자의 근황에 관해 물었다. 재활 환자가 대상자에게 보낸 깃발과 꽃바구니는 넘쳐나 재해로 될 지경이였고, 구원 병원에서 MBCC로 이송을 계획 중인 것으로 알려졌다.",
    "Performance 3": "감염자를 얼린 범죄로 인해 일부 수감자들에게는 두려움의 대상이 되었지만, 대상자가 수감자에게 연구 관심이 없다는 사실을 알게 되면서 관계가 급속도로 완화됐다. 어린 수감자들은 앤의 세심한 보살핌으로 인해 의존성이 지나치게 높아져 스스로 살아남는 자생 능력이 더욱 퇴화되었다.",
    "Performance 4": "밤을 새며 늦은 시간까지 진행하는 국장의 불시 단속을 금지했으며, 국장이 어두운 곳에서 전자 장비를 사용한 경우 현장에서 즉시 압수했다. 압수된 장비는 다음 날 아침 영양소가 골고루 갖춰진 아침 식사와 함께 국장의 침대 머리맡에 모습을 드러냈다."
  },
  "111604": {
    "ID Num": 111604,
    "Internal Name": "kaier",
    "Sinner No": "MBCC-S-077",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "아군 지원에 뛰어난 수감자, [고발]은 적의 대미지를 <color=#63b4c3>5%</color> 감소, <color=#63b4c3>3</color>초 지속",
    "Mania Intensify Title": "몰아치기",
    "Mania Intensify Text": "에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "Mr.Fox",
    "성별": "남",
    "출생지": "신성",
    "생일": "10월 23일",
    "키": "182cm",
    "Alignment": "탐욕",
    "능력": "언어 교란",
    "사건": "형사 사건 변호 뇌물 수수",
    "Criminal Record 1": "  신성에서 '금전 변호사'라는 별칭으로 유명한 변호사. 충분한 수임료만 있다면 승소를 보장한다. 변호 목적을 달성하기 위해서는 사실을 왜곡하고, 배덕한 수단을 사용하는 것도 꺼리지 않는다. 심지어는 몇몇 참고인의 자살 사건과도 깊이 관련되기까지 했다.",
    "Criminal Record 2": "  MBCC에 수용된 후, 대상자는 오랜 기간 동안 쌓여온 심리적 스트레스가 풀려지는 기미를 보였다. 전과 기록을 확인한 결과, 대상자는 자신의 변호사 경력에서 청소년 사건을 담당한 적이 없었다. 이에 대상자는 자신의 행동에 대해 상당한 죄책감을 느끼고 있으며 일정한 직업의 도덕심을 보유하고 있는 것으로 추측된다. MBCC에 수용된 것은 어쩌면 대상자에게 가장 좋은 결과일지도 모른다.",
    "Ability Summary": "필요할 때 말로써 타인의 의지에 영향을 주어 자신이 원하는 대로 타인의 행동을 조종할 수 있다. 시간, 수량, 효과를 조종하는 건 미스터 폭시의 정신력과 관련이 있다.",
    "Awakening Signs": "각성 과정은 생명의 위협을 받던 절체절명의 순간에 일어난 것으로 추정된다. 처음 이능력을 발휘했을 때는 아무에게도 피해를 입히지 않았다.",
    "Corruption State": "신체 표면에는 이상이 발견되지 않았으나, 오랜 시간 동안 쌓인 스트레스로 인하여 정신 검사 결과가 좋지 않다.",
    "Arrest Records 1": "수감자가 연루된 사건으로 폭시의 이능력이 드러났다. 사건은 Mr.Fox의 변호 승리로 끝났고, 본인은 최종 심사를 마친 뒤 MBCC에 협조하여 구속되었다.",
    "Arrest Records 2": "'환일환 모방 사건'의 용의자를 위해 변호했었다. 자신의 이능력으로 원고 측 증인을 컨트롤해 자신의 증언을 뒤집히게 만들고, 재판의 승리를 얻어, 용의자는 무죄 판결받았다. 대상자의 정의관은 일그러진 상태이며 법정에 출석하는 것에 집착한다.",
    "Arrest Records 3": "상류층 가정에서 태어났다. 부모는 인정이 야박했고 대상자에 대한 요구가 엄격했다. 부모의 기대에 미치지 못하면 그들은 몹시 냉담하고 실망한 말투로 대상자에게 나쁜 아이이니 맞아야 마땅하다고 말한다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 한 건의 학대 사건에서 피고 측을 변호하여 승리함으로써 원고인 소년이 자해로 인해 사망했다. 또한, 소년의 부모도 자신의 아이에 대해 오해했으며, 아이가 마땅히 유죄라고 생각했다. 그 후로 부터 대상자들은 학대, 특히 청소년 학대와 관련된 사건에 대해서는 일절 손을 떼고 있다.",
    "Performance 1": "풍족한 가정에서 태어나 삶의 질에 대한 욕구는 높지만, 직원들이 주는 특혜는 거부한다. 비교적 공평한 생활 조건하에서 남에게 폐를 끼치지 않는 습관을 계속 유지하기를 바라고 있다.",
    "Performance 2": "숫자에 민감하다. 특히 디스코인 금액에 대한 암산 능력은 일반적인 변호사의 수준을 넘어섰다. 본인도 이 기술로 구매센터의 일상적인 계산 업무를 도울 의향이 있다고 밝힌 적이 있다.",
    "Performance 3": "다른 수감자들 앞에서는 보통 신사적이고 겸손한 모습을 보이지만, 그의 전문 분야에서는 강경한 모습을 보인다. Mr.Fox는 수감자들 사이에서 좋은 평가를 받았지만, 우연히 드러난 편집증적인 태도 때문에 정반대의 평가도 받았다.",
    "Performance 4": "이능력을 얻은 후, Mr.Fox는 자신의 혀에 피어싱을 하여 스스로에게 '변론의 징벌'을 내렸다. 많은 이들이 피어싱을 보고 호기심을 가졌지만, 국장에게만 이유를 밝혔다."
  },
  "111605": {
    "ID Num": 111605,
    "Internal Name": "dudu",
    "Sinner No": "MBCC-S-037",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "아군 지원에 뛰어난 수감자, 필살기가 모두 충전된 상태에서 전투에 진입한다.",
    "Mania Intensify Title": "자화자찬",
    "Mania Intensify Text": "전장에 [봉황]이 부여된 아군 유닛이 있으면 토토가 매초 자신의 최대 HP의 <color=#63b4c3>1%</color>를 회복한다.",
    "이름": "토토",
    "성별": "여",
    "출생지": "외부",
    "생일": "2월 18일",
    "키": "152cm",
    "Alignment": "나태",
    "능력": "봉황을 부르는 악기 소리",
    "사건": "운수 규정 위반, 상업상의 사기",
    "Criminal Record 1": "  등록되지 않은 외부인으로 5년 전 허가 없이 외부 위성 도시에서 신디케이트로 몰래 건너온 후 디스시티 내에서 상업 사기, 무허가 영업 등의 범죄를 저지르며 신디케이트 현지 주민의 정상적인 생활을 방해했다.\n  조사 대상자는 캐스켓의 계획적인 판매에 협조하며 불법 운수 행위를 은폐했다. 이는 심각한 범죄로 즉각 수용해야만 한다.",
    "Criminal Record 2": "  외부인으로서 대상자는 수용되기 전 오랫동안 지낼 곳이 없었으며, 생활 수준이 낮았다. 신디케이트의 사회 환경이 오랜 기간 동안 불안정하다는 점을 감안할 때, 대상자는 이미 위해성이 가장 낮은 생계 방식을 선택했다.\n  MBCC의 수용을 받은 후, 대상자의 생활 수준은 크게 개선되었으며 대상자도 관리국의 각종 작전에 자신의 이능력을 사용하기 시작했다. 대상자의 이능력의 보너스 효과가 뛰어나 여러 차례의 작전에서 중요한 역할을 했다.",
    "Ability Summary": "음파를 이용해 생물의 부신호르몬 분비를 자극하고 이를 통해 자가 치유 능력과 육체 능력을 강화할 수 있다. 해당 능력은 소유자의 주관적 의식에 의지해 특정 개채에게 집중해서 사용할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "어린 시절 갱단의 변이 무기 전쟁에 말려들어 변이 무기에 접촉해 감염됐고 괴변체 시체 주변에 오랫동안 노출된 탓에 감염이 심각해져 결국 이능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "MBCC 신체검사 결과에 따르면 대상자는 감염 정도를 제외한 다른 지표들은 정상 범주 내에 있고 잠식 정도가 경미한 편이며 겉으로 드러나는 잠식 흔적이 없고 정신 상태도 비교적 정상적이다.",
    "Arrest Records 1": "신디케이트로 가서 구조 작전에 참가하는 과정에서 토토를 알게 됐고 초기 작전에서 계속 같이 협력하며 캐스켓의 존재를 알게 되었다. 신디케이트 구조 작전 종료 후 토토는 캐스켓을 따라가기 위해 국장과 함께 MBCC로 돌아와 수용되기로 했다.",
    "Arrest Records 2": "한 신디케이트 갱단의 악단에 들어갔지만 갱단이 소멸되면서 해산되어 악단을 나오게 되었다. 현재는 하는 일 없이 신디케이트 각지를 방랑하며 캐스켓의 소개로 장례식이나 연회에 가서 연주를 하고 있다.",
    "Arrest Records 3": "대상자의 이능력은 생물에게 극도로 자극적인 작용을 한다. 각성 후에는 신디케이트에 숨어들어 갱단의 분열이나 패싸움을 부추겼고 대부분의 소란은 자신의 밀수를 은폐하기 위해 일으킨 것이었다.",
    "Arrest Records 4": "신디케이트에 등록되지 않은 외부인, 신디케이트에서 아주 멀리 떨어진 외부 위성 도시 출신이다. 어릴 때 현지의 한 극단에게 거두어진 후 극단과 함께 밀입국해 신디케이트에서 살았다. 어떤 대규모 변이 무기 전쟁에서 극단 전체가 멸망하며 토토는 유일한 생존자가 되었다.",
    "Performance 1": "수용 당시 MBCC는 토토의 나팔을 압수하지 않았다. 이로 인해 토토는 휴식 및 업무 시간 동안 제멋대로 나팔을 연주해 댔고 하루 사이 수감자와 직원들이 총 118개의 신고를 넣는 기록을 세웠다.",
    "Performance 2": "대상자는 MBCC 식당의 반찬에 대한 불만이 아주 컸고, 한 달 내내 간장과 고추로 비빈 밥만 먹으며 항의했지만 소용 없다는 것을 깨닫자 이 행위를 멈췄다. 현재는 식당 직원과 가까워져 자신이 직접 요리할 수 있는 기회를 얻길 바라는 듯하다.",
    "Performance 3": "캐스켓 외에 토토의 방 근처에 살고 싶어 하는 사람은 아무도 없다. 하지만 이 점을 떠나서 토토와 다른 수감자들 사이에 명백히 드러나는 거리감은 없다. 점성가와 함께 별을 보고 서로의 손금을 본 적도 있다.",
    "Performance 4": "국장이 캐스켓의 발광 증상을 완화하는 데에 성공하자 토토는 국장을 어느 정도 신뢰하게 되었다. 토토는 자신의 행동을 자제하기 시작하며 국장에게 자신의 진심을 약간 털어놓았다. '너네 식당 반찬 진짜 맛없어. 배 안 고파? 컵라면 하나 끓여줄까?'"
  },
  "111606": {
    "ID Num": 111606,
    "Internal Name": "letta",
    "Sinner No": "MBCC-S-462",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "아군 지원에 뛰어난 수감자, 전투 진입 시 [길잡이 램프]를 소지한다. [길잡이 램프]: 주변 마름모형 2칸 범위를 비추고 보유자가 이동 시 함께 이동한다. 레타가 [길잡이 램프] 휴대 시 1초마다 에너지 <color=#63b4c3>1</color>포인트 추가 회복, [길잡이 램프]의 조명 효과가 사라지면 해당 효과는 사라진다.",
    "Mania Intensify Title": "몰아치기",
    "Mania Intensify Text": "에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "레타",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "12월 27일",
    "키": "157cm",
    "Alignment": "섬망",
    "능력": "길잡이 램프",
    "사건": "슬론 거리의 램프 귀신",
    "Criminal Record 1": "  신성 거상 데본샤이어 가문의 후계자로 대외 이미지는 온화하고 예절 바른 부잣집 딸이지만, 사실은 '슬론 거리의 램프 귀신' 괴담 속의 인물이다. 그녀의 야간 행동으로 인해 헛소문이 퍼지고 사회적 공황이 생겨 수용 관리가 필요하다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 성장 환경의 억압으로 각성 후 이능력을 남용하고 자주 밤에 돌아다닌다. 대상자는 행인을 놀리는 데 열중하지만 그 목적은 길을 잃은 사람에게 방향을 안내하는 것으로 악의는 없다. 국장이 마음을 풀어주어 대상자의 심적 스트레스가 완화되었고, 타고난 성격이 해방되자 점차 정상적인 사교 활동과 개인 취미에 에너지를 쏟아 사회적으로 패닉을 일으킬 가능성은 없어 보인다.",
    "Ability Summary": "그녀의 이능력은 큐브가 장착된 램프를 매개로 하여 시전되며 램프의 빛은 안개 속의 출구를 알려 주지만 그녀에게만 보인다. 램프를 손에 들고 있으면 몇 명의 사람을 동반해 벽을 통과할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 신성의 안개 낀 밤에 변이의 습격을 받았지만, 소지하고 있던 램프가 대부분의 변이 감염을 억제했다. 수감자로 각성한 후 이능력을 이용해 괴변체를 피해 목숨을 건졌다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 약한 편이며, 표면적으로는 일반인과 다를 바 없다. 변이의 영향으로 대상자는 수면 기능을 상실했으나 이로 인한 다른 대사 장애나 심각한 정신 장애는 나타나지 않았다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 어느 날 밤, 자발적으로 관리국 문 앞에 모습을 드러냈으며, 당시 '몽유병 상태'에 처해 있어 저항 없이 순조롭게 수용되었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자의 부모는 대상자를 위한 <성장 계획>을 정하고 엄격하게 이를 따를 것을 요구했다. 해당 계획은 대상자의 학업 진도에 따라 매년 바뀌었지만, 대상자는 전혀 발언권이 없었다. 대상자는 여러 차례 자유 외출 일정을 추가해달라고 요구했지만 소용없었다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 자신의 무섭고 기괴한 괴담 이미지에 불만이 많다. 대상자는 이능력으로 안개 속 행인에게 악의적인 상해를 입힌 적이 없으며, 그저 적당히 장난을 치는 정도라고 한다. 그 행위에는 램프를 들고 미행하기, 뒤에서 어깨 두드리기, 벽을 통과해 깜짝 등장하기 등이 있으며 이외에도 다양하다.",
    "Arrest Records 4": "대상자에게는 직접 만든 <디스 모험 일지>가 있으며, 일지에는 인터넷, 잡지, 도시 전설에서 수집한 각종 디스시티의 엽기 명소와 상세한 공략이 기록되어 있다. 실제 조사 결과, 그중 대부분의 지역은 알려진 바와 전혀 달랐지만 대상자는 자신의 선택에 전혀 후회가 없는 듯했다.",
    "Performance 1": "대상자가 수용된 후 관리국 내에서 '귀신 사건'이 일어나기 시작했다. 목격자는 야간 순찰 중 뒤에서 정체불명의 불빛이 따라왔다고 주장했다. 감시 카메라 확인 결과, 뒤에서 따라온 사람은 '몽유병 상태'의 대상자였으며, '정체불명의 불빛'은 대상자가 들고 있는 램프였다. 대상자는 이에 대해 전혀 기억이 없다고 했다.",
    "Performance 2": "대상자는 자주 다른 수감자에게 외출 시 보고 들은 것과 기이한 경험을 물어보고 이를 문자 형식으로 상세하게 기록한다. 대상자는 이런 행동이 자신의 <모험 일지>를 보완하기 위해서라고 했다. 그 내용은 디스에 국한되지 않으며, 외부 역시 그 조사 범위에 포함된다.",
    "Performance 3": "대상자는 특히 신기하고 귀여운 각종 인형 소품에 빠져 있다. 그래서 또래 중 비슷한 취미를 가진 수감자와 화젯거리가 많다. 다만 성장 환경이 다른 탓에 신디케이트 출신 수감자들과 소통에 다소 어려움이 있는데, 대상자는 서로 이해하고자 열심히 노력 중이다.",
    "Performance 4": "대상자는 밤에 '몽유' 상태로 국장의 침실에 실수로 들어가 휴식을 취하기도 한다. 깨어난 대상자가 해명하길, 이는 국장 곁에 있으면 안심되기 때문에 무의식적으로 자신도 모르게 가까이 가는 것이지 절대 고의가 아니라고 한다."
  },
  "111607": {
    "ID Num": 111607,
    "Internal Name": "cassia",
    "Sinner No": "MBCC-S-560",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "아군 지원에 뛰어난 수감자, 에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "원료 약탈",
    "Mania Intensify Text": "아군 수감자가 최대 HP의 25%를 누적 소모할 때마다 카시아 에너지 <color=#63b4c3>3</color>포인트 회복, 4초마다 최대 1번 발동 가능",
    "이름": "카시아",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "7월 17일",
    "키": "165cm",
    "Alignment": "애정",
    "능력": "특이한 향기",
    "사건": "신성 연쇄 실종 사건",
    "Criminal Record 1": "신성에서 가장 미스터리한 조향사로, 실제로 대상자를 만나본 사람은 없다. 대상자의 향수에 젊음을 유지해 주는 특수한 효과가 있다는 소문 때문에 재력가와 유명 인사들 사이에서 큰 인기를 끌고 있다. 조사 결과 변이 확산과 유괴 혐의가 의심되어 즉시 수용이 필요하다.",
    "Criminal Record 2": "  국장의 끈기 있는 교육과 관리로 대상자는 올바른 사회적 가치관을 갖게 되었으며, 특수한 성장 환경으로 인한 왜곡된 가치관도 어느 정도 교정되었다. 관리국에서 생활하는 동안 대상자는 정기적으로 심리 교정을 받고 정상적인 향수를 제작했으며 더 이상 과격한 행동을 하지 않았다.",
    "Ability Summary": "대상자의 이능력은 인체에서 추출한 향기로 특수한 향수를 제작하는 것이다. 이 향수의 향기를 맡으면 기분이 좋아지고 젊음을 유지할 수 있지만, 배합을 미세하게 조정하면 기분이 가라앉고 급속도로 쇠약해진다.",
    "Awakening Signs": "대상자의 양육자는 변이에 감염되어 괴변화 증상을 보였다. 대상자는 일상생활 중 양육자와의 접촉에서 점점 변이에 잠식되었고 극단적인 자극으로 인해 각성하게 되었다.",
    "Corruption State": "외관상 이상은 없으나 변이 오염으로 인해 정신 상태가 크게 영향 받아 공포와 집착 등 극단적인 감정이 증폭되었다. 게다가 특수한 성장 환경까지 더해져 대상자의 가치관이 크게 왜곡되었다.",
    "Arrest Records 1": "의도적으로 변이를 퍼뜨리고 장기 미제 사건이었던 연쇄 실종 사건의 용의자로 지목되어 대상자는 자신이 주최한 향수 살롱에서 MBCC 국장에게 체포되어 수용되었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 어린 나이에 신성의 한 부유한 수집가에게 입양되었으며, 아름다운 외모와 뛰어난 후각으로 많은 사랑을 받으며 유복한 삶을 살았다. 수집가가 세상을 떠난 후 대상자는 유일한 상속자로 전 재산을 물려받았다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 자신의 행위가 치안 조례를 위반했다는 사실을 전혀 인정하지 않았다. 변이 향수의 전파는 다른 사람에게 피해를 주는 일이 아니라 오히려 아낌없는 자선 행위라 여겼다. 운 좋게 대상자가 베푼 온정을 받은 사람은 일정 확률로 대상자가 향수를 만드는데 영감이 되는, 더 큰 특별한 영광을 누릴 수 있다고 한다.",
    "Arrest Records 4": "양아버지의 악행을 두 눈으로 목격한 대상자는 극도의 공포 속에서 이능력을 각성하고, 후각에 이상이 생겨 늘 환각처럼 견딜 수 없는 악취에 시달리는 후유증을 앓게 된다. 대상자는 자신의 정신 상태를 안정시키기 위해 향을 만들기 시작했다. 하지만 자신이 만든 향수의 잔향 지속 시간에 만족하지 못하고 사라지지 않는 '영원의 향'을 만들 수 있기를 늘 갈망했다.",
    "Performance 1": "대상자는 각양각색의 유리병을 수집하는 것에 열중했다. 대상자가 구매센터에 제출한 구매 리스트를 통계 내 본 결과, 가장 많이 구매한 디자인은 식물 소재이고 그다음은 동물과 곤충 소재였다.",
    "Performance 2": "대상자는 향수 품질에 대한 기준이 매우 엄격하다. 조향 과정에서 조그마한 착오가 생겨도 전부 뒤엎고 다시 시작할 정도다. 한번은 오수 처리장에서 향수를 쏟아 버리고 있는 대상자와 마주쳤는데 대상자는 이런 잡내 섞인 폐기물은 오수의 가치와 다를 바 없다고 말했다.",
    "Performance 3": "대상자는 수용 기간 방 안에 틀어박힌 채 다른 수감자들과 거의 소통하지 않았다. 하지만 특정 대상에게는 이상할 정도로 흥미를 보이며 상대방의 향기를 상상하고 묘사함으로써 자신의 감상을 표현하고 아낌없이 칭찬을 보냈다. 특정 대상들은 예외 없이 모두 훌륭한 외모를 가진 이들이었다.",
    "Performance 4": "대상자는 정기적으로 국장에게 정신적 위로를 받고 자신의 상식을 바로잡는다. 국장과 단독으로 만날 때는 국장을 영감으로 한 향수를 만들고 싶다고 여러 차례 의사를 밝혔으나 허락받은 적은 없다."
  },
  "111608": {
    "ID Num": 111608,
    "Internal Name": "Shawn",
    "Sinner No": "MBCC-S-885",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "아군 지원에 뛰어난 수감자, 에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "몰아치기",
    "Mania Intensify Text": "에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "숀",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "12월 16일",
    "키": "173cm",
    "Alignment": "섬망",
    "능력": "애정 조작",
    "사건": "성우 희롱 사건",
    "Criminal Record 1": "  신성 출신으로 과거 꽤 유명한 성우였다. 오디션 프로그램과 예능 활동에 참여한 경력이 있다. 동료를 희롱했다는 스캔들이 불거지자, 대중들의 시야에서 사라졌다. 하지만 계속해서 인터넷으로 사기행각을 벌일 것이 우려돼 위험성이 비교적 크다고 판단되어 수용 관리를 제안한다.",
    "Criminal Record 2": "  MBCC에 수용된 이후 대상자의 개인 단말기와 SNS 계정이 모두 압수되었고 인터넷 접속도 엄격히 제한되었다. 대상자는 국장의 감독하에 본인에게 속은 연애 상대에게 진실을 고백했다. 지금으로서는 더 이상의 피해자가 발생하진 않았다.",
    "Ability Summary": "단말기로 음파를 보내 특정 대상의 마음속 깊이 있는 '애정'을 빼앗는다. 이를 빼앗긴 개체는 심각하게 소극적이고 우울해지며 심각한 경우, 행동 능력을 완전히 상실한다. 착취된 '애정'은 대상자에게 흡수되며 흡수 시 단기간에 감정이 북받치고 능력이 강화된다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 사랑하는 사람에게 배신(자칭)을 당한 뒤 복수를 시도했지만 되돌아오는 것은 조롱과 욕뿐이었다고 한다. 대상자는 처음부터 상대의 마음속에 자신이 없었다는 사실을 깨닫고 관련 이능력을 각성했다.",
    "Corruption State": "대상자의 잠식 정도는 약한 편이며 신체적 특징은 일반인과 비슷하다. 하지만 오랫동안 집에서만 생활하고, 랜선 연애에 대부분의 에너지를 소비했기 때문에 정신적으로 상태가 좋지 않아 밀착 감시가 필요하다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 그레이 미러 사건으로 국장을 알게 된 뒤, 국장을 수개월 동안 지속적으로 괴롭혔다. 결국 국장이 직접 팀을 이끌고 해당 수감자를 수용했다.",
    "Arrest Records 2": "신성의 중산층 가정에서 태어났다. 대상자에게는 어렸을 때부터 같은 동네에 살아 가깝게 지낸 친구가 있었다. 성인이 된 후 두 사람은 함께 성우 교육을 받고 성우 오디션에 참가했는데, 돋보이는 목소리와 외모 덕에 좋은 성적을 거둘 수 있었다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 오디션 도중 한 라이브 공연에서 돌연 기권을 선언했다. 그 뒤 함께 참가한 '친구'가 무대에 올라 대상자의 상습적인 희롱을 고발했다. 대상자는 해명하려 했지만, 목소리를 내지 못해 지위도 명예도 전부 잃고 말았다. 그 '친구'는 그 사건을 계기로 단숨에 정상을 차지했다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 그 후 이름을 숨긴 채 익명으로 해당 팬덤에 가입했다. 그러고는 '친구'에 관한 정보를 이용해 신분을 속이고 '친구'와 랜선 연애를 시작했다. 이후 스스로 정체를 드러낸 대상자는 '친구'의 조롱을 받아 이능력을 각성하게 되었다. 며칠 후 '친구'는 우울증으로 삶을 마감했다.",
    "Performance 1": "대상자는 수십 개의 SNS 계정을 갖고 있으며, 100여 명과 랜선 연애를 유지하고 있다. '관계를 맺는' 범위는 연령과 직업에 제한을 두지 않는다.",
    "Performance 2": "대상자는 늘 임대 주택에 틀어박혀 지내서 운동량이 부족하고, 생활 패턴이 불규칙하며, 식단이 단조롭다. 그 결과 피부가 창백하고, 야위었으며, 심각한 영양실조에, 간과 신장 기능에 이상이 있다.",
    "Performance 3": "대상자는 종종 MBCC의 수감자와 직원에게 큰 관심을 보이며 여러 차례 헌팅을 시도하고 연락처를 알아내려 했지만, 늘 실패했다.",
    "Performance 4": "최근 대상자의 관심이 국장에게로 옮겨갔다. 틈만 나면 SNS로 메시지를 보냈고, 평소에 만날 때도 국장의 관심을 끌기 위해 애쓰며 스킨십도 서슴지 않았다. 하지만 그럴 때마다 국장의 업어치기에 역습을 당했다."
  },
  "111609": {
    "ID Num": 111609,
    "Internal Name": "zephyr",
    "Sinner No": "MBCC-S-747",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "적군 교란에 뛰어난 수감자, 에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "몰아치기",
    "Mania Intensify Text": "에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "제피르",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "2월 17일",
    "키": "164cm",
    "Alignment": "애정",
    "능력": "중계 교란",
    "사건": "항로 방송 교란 사건",
    "Criminal Record 1": "  대상자는 이능력을 이용해 타인의 비행 장치를 절도할 계획을 세웠고, 이를 행동으로 옮기던 중 제압돼 체포되었다.\n  조사 결과 대상자는 신성 출신이며, 파일럿으로 근무한 이력이 있는 것으로 확인되었다. 대상자는 첫 시험 비행 당시 심각한 혼란을 일으켜 강제 은퇴 처분을 받았다. 과거 행각의 위험성을 고려해 즉시 통제할 것을 권장한다.",
    "Criminal Record 2": "  심문 결과 항로 방송 교란 사건은 변이로 인한 이능력 폭주에서 비롯된 것으로, 대상자가 고의로 일으킨 사건이 아니라는 것이 확인되었다. 대상자에게 비행은 아주 중요한 의미를 지니고 있었고 대상자는 MBCC에 수용되어 있는 동안에도 계속해서 다시 비행할 기회를 모색했다. MBCC에서 탈출 비행을 시도한 뒤 대상자는 국장과 서로를 이해하게 되었으며, 관리국의 보석 요건을 준수하고 제한된 자유를 받아들이겠다는 의사를 밝혔다.",
    "Ability Summary": "대상자는 무선 호출기를 매개로 외부 신호 전파를 방해할 수 있다. 전투 상황에서는 약탈한 신호를 이용해 생물학적 매개체와 신경 전도에 영향을 미쳐 고통을 억제하고 적군의 상태를 교란하는 효과를 만들어낼 수 있다.",
    "Awakening Signs": "신성 변이 사건의 여파로 대상자는 시험 비행 중 이능력을 각성했다. 대상자의 능력이 폭주하는 바람에 비행 제어 시스템과 통신 장비가 마비되었고, 그로 인해 예기치 못한 일이 발생했다.",
    "Corruption State": "잠식 정도는 약한 편이며, 겉으로 드러나는 이상은 없다. 정신 상태는 가끔 기복을 보이며 언성을 높이는 경우가 종종 있다.",
    "Arrest Records 1": "대상자와 국장의 첫 만남은 신성에 있는 술집에서였다. 대상자가 수감자라는 사실과 비행기 절도를 계획하고 있다는 것이 확인되자, 보안관의 협력하에 국장은 작전에 나섰다. 대상자는 결국 범죄 현장에서 제압되어 MBCC에 인계 및 수용되었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 신성의 파일럿으로서, 정식 교육을 받은 뒤 순조롭게 시험에 합격하여 공식 파일럿 자격증을 취득했었다. 하지만 변이의 영향으로 항로 방송 교란 사건을 일으키고, 부상을 당했으며 단 한 번의 시험 비행을 끝으로 은퇴해야만 했다. 현재 대상자는 공식적인 비행 자격을 갖추지 못했지만, 여전히 높은 고도에서 비행하는 것에 강한 미련이 남아 있다.",
    "Arrest Records 3": "대상자의 부모는 이혼 뒤 각자 가정을 꾸렸었다. 대상자는 부모의 새로운 배우자와 사이좋게 지내며, 어릴 때부터 다른 가정에서 자랐던 탓에 또래보다 더욱 풍부한 경험을 쌓았다. 개방적이고 다원적인 가정 환경 덕에 대상자는 천성적으로 마음 가는 대로 행동하고, 자유를 추구하는 경향이 강하다.",
    "Arrest Records 4": "파일럿이 되고 난 뒤, 대상자는 처음에 비행이 자신에게 무엇을 의미하는지 정확히 알지 못했다. 첫 시험 비행에서 사고를 겪고, 끝없이 펼쳐지는 하늘의 풍경 속에서 대상자는 자유의 실체를 발견하게 되었다. 그 후로 대상자는 오래된 상처를 치유할 방법과 다시 비행할 기회를 찾아 나서게 되었다.",
    "Performance 1": "수용 초기, 대상자는 관리국의 여러 규정에 도전하거나, 이를 어기는 데에 열중했다. 그는 상습적으로 도주를 일삼는 수감자들과 결탁하여 여러 차례 과격한 행동을 계획하고 실행에 옮겼다. 문제를 일으킨 뒤, 처벌을 받는 과정에서 대상자의 태도는 비교적 모범적이었으나, 여러 차례의 처벌에도 불구하고 대상자의 행동에는 개선의 기미가 보이지 않았다.",
    "Performance 2": "종이비행기를 날리는 행위를 정보 전달과 오락의 중요한 수단으로 여기는 대상자는 활동 구역에서 여러 번 종이비행기 대회를 개최했었다. 심지어 이는 한동안 관리국에서 유행이 되기도 했지만, 같은 시기에 관리국 내에서 종이 문서 분실 사건과 청소 부담이 극도로 증가했다.",
    "Performance 3": "대상자는 열정적인 성격으로 관리국 내에서 원활한 대인관계를 유지하였다. 그러나 전통적인 사고방식을 고수하는 수감자들과 마주할 때, 그들의 의견을 존중하면서도 대화에서 다소 어색해하는 모습을 보였다. 불만을 표출하는 이들이 있을 경우, 대상자는 귀를 막고 조용히 자리를 피하는 경향을 보였다.",
    "Performance 4": "한 번은 술에 취해 사무실에 침입하여 야근 중이던 국장을 붙잡고, 국장과 함께 할 수 있는 일탈 100가지를 나열하기도 했다. 다음 날 추궁을 받자, 술이 깬 대상자는 자신이 일탈 계획을 세운 것이 사실이라며, 국장이 원한다면 즉시 실행에 옮길 준비가 되어 있다고 말했다."
  },
  "112101": {
    "ID Num": 112101,
    "Internal Name": "kk",
    "Sinner No": "MBCC-S-217",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "수비에 뛰어난 수감자, 동시에 적 2명을 저지할 수 있다. 방어력 <color=#63b4c3>5%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "철골",
    "Mania Intensify Text": "받는 물리 대미지 <color=#63b4c3>15%</color> 감소",
    "이름": "K.K.",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "11월 4일",
    "키": "165cm",
    "Alignment": "폭력",
    "능력": "피해 무시",
    "사건": "'백기' 관련 위법 사건",
    "Criminal Record 1": "  신디케이트 패싸움에 여러 차례 가담했다. 페이퍼 컴퍼니의 핵심 임원으로 신디케이트의 각 갱단 세력과 깊게 엮여 있다. 위험 폭도 백을 감싸고 돕는 주요 용의자. 출처가 불분명한 돈을 만져 신디케이트의 안정에 해를 끼친다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자 과거의 범죄 기록을 확인한 결과, 초기에는 고의적인 파괴, 상해 등의 경범죄를 저질렀고 현지의 갱단과 결탁했지만, 시스템에서 대상자가 '백기 실업'에 가입한 후의 범죄 기록을 찾지 못했으며 오히려 지역 봉사 및 합법적인 업무 기록만 찾을 수 있었다. MBCC에 수용된 후의 평가 중, 대상자는 범죄 성향이 없는 것으로 확인됐다.",
    "Ability Summary": "이능력은 자의 또는 타의적인 방식으로 대상자의 일부 신경 기능을 관리한다. 통각 신호 전달을 억제해 자의로 공격할 수 있게 만든다.",
    "Awakening Signs": "최근 각성해 잠식 증세가 나타났다. 대상자의 진술에 따르면 갱단에게 생명의 위협을 받는 순간 각성했다고 한다.",
    "Corruption State": "아직 잠식 증세가 나타나지 않았다. 정신 상태도 아주 안정적이다. 백기실업의 동료에게도 일반인을 능가하는 인내심을 보인다.",
    "Arrest Records 1": "임무 수행하는 MBCC 작전 요원과 우연히 마주쳤고 대상자에게 원수로 오해받아 어쩔 수 없이 전투를 벌였다. 전투 중 수감자 신분이 들통나 현장에서 체포되었다.",
    "Arrest Records 2": "신디케이트의 밑층에 사는 수많은 고아 중 한 명이라고 자칭한다. 대상자의 양친에 관한 단서를 찾지 못했으나 폭력 사건에 휘말려 사망하였거나 실종되었을 것으로 추측한다.",
    "Arrest Records 3": "신디케이트의 페이퍼 컴퍼니 '백기실업'에서 백과 치이 외의 핵심 인물이다. 조사에 따르면 출처가 불분명한 검은돈을 만진다고 한다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 과거에 갱단의 위협을 받았었다. 이들은 백의 행방을 요구했으나 백기실업을 배신하고 싶지 않아 갱단과 패싸움을 벌였다. 이능력을 각성한 뒤에도 머릿수에 밀렸지만 백과 치이의 도움을 받아 구출되었다.",
    "Performance 1": "신디케이트의 척박한 환경에서 자라 대상자는 음식에 집착이 매우 강하다. 누군가 자신의 식판에 담긴 음식을 노리면 백기실업 사람일지라도 절대 용납하지 않는다.",
    "Performance 2": "대상자는 근면, 성실하게 일하고 자율적이며 가치관이 올바르다. 맡은 임무에 과한 책임감을 갖고 임한다. MBCC 내에서 얼마 되지 않는 믿을 만한 대상자 중 한 명이다.",
    "Performance 3": "영역에 강한 위기 의식을 느껴 밤중에도 깜짝 놀라 잠을 깨며 아주 작은 소리에도 잠들지 못한다. 하지만 한 번도 불평한 적 없다. 침착하고 조용한 성격 때문인지 많은 수감자들이 대상을 답답하고 재미없어 가까워지기 힘든 사람일 거라 오해한다.",
    "Performance 4": "오랜 시간 함께 일해서 국장에게 신뢰가 쌓였는지 대상자가 먼저 말을 걸기 시작했다. 유머라고 할 수 없는 농담을 건네기도 한다. 하지만 대화 내용은 여전히 백기실업의 두 파트너에 대한 뒷담화다."
  },
  "112102": {
    "ID Num": 112102,
    "Internal Name": "atlant",
    "Sinner No": "MBCC-S-117",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "수비에 뛰어난 수감자, 동시에 적 2명을 저지할 수 있다. 최대 HP <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "불식",
    "Mania Intensify Text": "최대 HP <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "데몰리아",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "5월 1일",
    "키": "156cm",
    "Alignment": "혼돈",
    "능력": "최강의 괴력",
    "사건": "도주범 은닉",
    "Criminal Record 1": "  폭력 시위를 벌이고 수감자 '데이먼'을 은닉, 두둔하였으며 주범과 결탁한 혐의가 있다. 수사 과정 중 조사팀의 합법적인 질의에도 협조하지 않았을 뿐만 아니라 법 집행을 방해하고 신성 치안관 여럿에게 상해를 가했다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자를 체포한 후, 관리국은 대상자 소속 지역의 강력한 항의를 받았다. 이웃 방문을 통해 그전에 대상자의 혐의는 오해일 가능성이 높다는 것을 알게 되었다. 대상자는 평일에 도움을 즐기며 노숙자들을 자주 도와줬고, 수감자 데이먼도 그녀의 도움을 받은 적이 있다. 현지의 사법 기관은 사건 처리에 많은 과실이 있어, 이미 시정하도록 엄하게 명령했다. MBCC에 수용된 대상자의 태도가 양호하여 추가 교정이 필요하지 않다.",
    "Ability Summary": "신진대사가 빨라지고 근육량이 증가해 엄청난 괴력과 방어 능력을 보인다. 손망치는 짧은 시간 동안 전투력을 끌어올리기에 적합하다.",
    "Awakening Signs": "조사팀과 마찰이 일었을 때 각성했다. 처음부터 이능력을 자유자재로 사용해 비교적 타고 났다.",
    "Corruption State": "아직 어떠한 잠식 증상도 발현하지 않았으며 각 항목의 수치도 정상이다. 잠도 잘 자고 건강하다. 아마 대상자의 이능력 통제에 관한 특성과 연관이 있는 듯하다.",
    "Arrest Records 1": "MBCC 수감자 소대는 신디케이트 작전 중 구원 병원에서 치료받은 대상자를 이따금 마주쳤다. 대상자는 불만을 내비치며 수감자의 신분을 폭로했기 때문에 즉각 체포하여 전력으로 삼았다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 신성 및 신디케이트 변경 출신으로 양친이 일찍이 사망해 학업을 이어 갈 수 없었다. 넝마를 주워 하루하루 살면서 홀로 생존 능력을 터득했다.",
    "Arrest Records 3": "현지 이웃들 사이에 인정 많고 정의롭기로 유명하다. 고정적인 일이 없어 여전히 평일에는 넝마를 줍고 아르바이트를 하지만 이웃을 도우며 돈이 없어 공부를 못하는 아이들을 경제적으로 지원한다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 평일에 사회적 약자들을 기꺼이 도왔다. 지명 수배범 '데이먼'이 중상으로 의식을 잃었을 때에도 대상자는 불쌍한 부랑자로 여겨 집으로 데려가 치료했다. 돌봐 주던 사람을 배신할 수가 없어 폭력적인 방법으로 조사팀의 작전을 방해했다.",
    "Performance 1": "대상자는 MBCC의 일을 이해하자 깜짝 놀랄 만한 속도로 환경에 적응했다. 정말 상상 이상이었다. 대상자는 '과하게' 풀어져 일광욕할 발코니를 요구하기도 했으나 지원 부서에 퇴짜를 맞았다.",
    "Performance 2": "오래된 물건을 재활용하는 것이 얼마나 좋은지 잘 알고 있다. 수용소 내부에는 각별히 모아 둔 넝마가 수년간 '전리품'처럼 쌓여 있었지만 대부분은 청소부가 버리고 말았다.",
    "Performance 3": "친절하고 상냥한 성격 덕분인지 단기간에 MBCC 내부 사람들과 양호한 관계를 형성했다. 하지만 출입이 너무 빈번하면 나이팅게일을 만나거나 사이가 좋지 않은 수감자에게 싫은 소리를 듣는다.",
    "Performance 4": "국장과 함께 인생철학을 논하는 것에 집착한다. 넝마 줍기부터 시작해 삶의 의의까지 이야기하며 포기할 줄을 모른다. 대상자의 이런 집착은 국장의 일상적인 작업에 크게 영향을 주었다. 문제를 인식한 대상자는 특별히 자신이 소장해온 '보물'을 들고 사과했다."
  },
  "112104": {
    "ID Num": 112104,
    "Internal Name": "qiao",
    "Sinner No": "MBCC-S-500",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "엔듀라",
    "Info": "수비에 뛰어난 수감자, 동시에 적 2명을 저지할 수 있다. 실드 효과 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "장막",
    "Mania Intensify Text": "실드 효과 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "페기",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "4월 10일",
    "키": "160cm",
    "Alignment": "탐욕",
    "능력": "언어 장막",
    "사건": "신성 샤모 엔터테인먼트 구타 사건",
    "Criminal Record 1": "  여러 차례 공개석상에서 랩 가사로 시의회를 비판하며 잘못된 가치관을 선동하며 퍼뜨리고 다녔다. 경제적 갈등으로 신성 거리에서 난투극을 벌이는 등의 악영향 또한 컸다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 자신의 직업과 이능력의 영향을 받아, 다른 사람과 소통할 때 자주 말을 가리지 않고 직설적으로 얘기해 많은 갈등을 빚어왔다. MBCC에 체포된 후, 대상자의 평가에서 '정의감'은 가장 높은 점수를 받았으며, 이로는 대상자는 사실 자신의 랩을 통해 사회 불평에 대한 증오를 표현하려는 의도를 추측해 낼 수 있다.\n  관리국 내의 생활에서 대상자는 사교성이 좋고 성격은 여전히 직설적이지만 말썽을 일으키는 경우가 극히 드물어졌다.",
    "Ability Summary": "언어를 디펜스 포스로 전환할 수 있다. 고밀도 출력에 맞춘 RAP과 녹음기의 확성 기능이 강화되어 온몸에 외부의 대미지를 효과적으로 차단할 수 있는 역장이 형성된다.",
    "Awakening Signs": "기존의 대주주였던 샤모 엔터테인먼트의 사장과 실랑이를 벌이던 중, 감정이 격해져 처음으로 능력을 시전했다.",
    "Corruption State": "뚜렷한 변이는 발견되지 않았지만, 공격성이 다분하고 폭력 충동이 존재하며, 변이 영향을 어느 정도 받았을 것으로 추정된다.",
    "Arrest Records 1": "신성의 수감자 지명 수배를 무시한 채 신디케이트로 돌아가 옛 길거리 친구들과 어울렸다. 입을 열 때마다 많은 적을 만드는 바람에 익명의 제보를 받은 MBCC에 의해 검거됐다.",
    "Arrest Records 2": "신디케이트 출신의 유명 힙합가수로, 신성에서 고상한 랩으로 유명세를 치르게 되었고, 샤모 엔터테인먼트의 러브콜을 받아 계약 후 신성으로 이주했다.",
    "Arrest Records 3": "신성 생활에 적응하지 못하고, 신디케이트에 대한 신성의 편견을 좋아하지 않아 시의회를 비판하는 내용을 수차례 노래에 담았다. 그럼에도 페기는 높은 상업적 가치를 지니고 있어 회사 및 언론으로부터 보호받았다.",
    "Arrest Records 4": "페기의 음악이 인기가 빠르게 시들고 상업적 가치가 떨어지자 회사는 페기를 포기하고 음반 비용 분할 납부를 거절했다. 페기는 공정함과 자신의 권리를 위해 직접 사무실에 방문해 난동을 부렸고, 이는 결국 폭행 사건으로 번지게 됐다.",
    "Performance 1": "신곡을 하나씩 쓸 때마다, 녹음기를 들고 최대 음량으로 한 곡만 틀며 관리국에서 목적 없이 왔다 갔다 한다. 신곡에 대한 만족도가 높아질수록 다른 사람들에게 민폐를 끼치는 시간은 더 길어졌다.",
    "Performance 2": "천부적인 힙합 가수라고 불렸었던 페기도 사실 무대 아래에선 많은 노력을 했으며, 수용실 구석구석에선 수정한 흔적이 가득한 원고들을 찾아볼 수 있다.",
    "Performance 3": "신성에 대한 강한 지역적 편견이 있어 사소한 일에도 차마 입에 담기도 힘든 말들을 신성 사람들에게 퍼붓는 경우가 많았다. 이 때문에 일부 갱단 출신의 신디케이트 수감자들만이 그녀와 친분을 쌓길 원했다.",
    "Performance 4": "신디케이트의 친구에게 부탁해 국장에게 'MBCC'라고 적힌 큰 골드체인을 선물했지만, 너무 무겁고 부담스러워 국장은 한 번도 착용한 적이 없다. 이를 알고 난 후, 페기는 국장이 '힙합 정신이 없다'라고 생각하게 되었다."
  },
  "112201": {
    "ID Num": 112201,
    "Internal Name": "hella",
    "Sinner No": "MBCC-S-098",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "공수를 겸비한 수감자, 최대 HP <color=#63b4c3>10%</color> 증가, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "재생",
    "Mania Intensify Text": "치료 효율 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "이름": "엘라",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "12월 2일",
    "키": "152cm",
    "Alignment": "폭력",
    "능력": "자가 재생",
    "사건": "파르마 파일 용의자",
    "Criminal Record 1": "  주로 신디케이트의 딘트 디스트릭트에서 활약해 범죄 이력이 화려하다. 절도, 사기 등 각종 폭력 사건에 연루되어 있다.\n  성격이 교활하고 교화가 어렵다. 신체를 불법 개조한 흔적이 보인다. 악질적인 범행을 저지를 동기도 충분하고, 능력도 갖추고 있어 철저한 감시가 필요하다.",
    "Criminal Record 2": "  처음부터 MBCC에 수용된 수감자 중 한 명으로, 대상자의 행위 문제는 국장을 종종 난감하게 했다. 하지만 오랜 시간 동안 함께 지낸 후, 대상자가 딘트 디스트릭트에서의 활약은 주로 생계를 위한 것으로 확인됐다. 수용된 후, 더 이상 먹을 것과 안전을 걱정하지 않아도 되자 대상자의 위험 계수가 대폭 하락했다.\n  또한, 대상자는 관리국내 각 인원과 사이가 좋으며 수용 생활에 잘 적응하고 있다.",
    "Ability Summary": "대상자의 신체 세포 및 신경 계통은 알 수 없는 약물과 이능력으로 인해, 근육과 결합 조직의 회복 속도가 일반인의 수만 배에서 수십만 배에 이른다. 몇 초 만에 심각한 부상을 대부분 회복할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "인체 실험 중 알 수 없는 약에 의해 비인간적인 실험으로 각성이 진행됐다. 지속적인 관찰이 필요하다.",
    "Corruption State": "끊임없는 자가 치유 능력을 감안해도 어떠한 정신적, 육체적 잠식 증세가 나타나진 않으나 현재 설비로 잠식 상태를 평가하기는 어렵다.",
    "Arrest Records 1": "신디케이트 갱단이 가장 먼저 분열하면서 관리국이 그 일당을 잡아들였다. 이후 수감자 신분으로 MBCC에 호송되었다.",
    "Arrest Records 2": "조사에 따르면 대상자의 부모는 과거 위법 밀수업에 종사했으며, 대상자의 7살 무렵 부모가 배신을 당해 총살당했다. 아마 이 사건이 대상자의 인생을 무법자의 길로 이끈 듯하다.",
    "Arrest Records 3": "대상자는 절도, 사기, 밀수 등 다양한 범죄를 직업으로 삼았으며 한때 잠깐 갱단에 몸담기도 했다.",
    "Arrest Records 4": "파르마 실험실 실험체, 나인티나인의 힘을 빌려 실험실에서 도망쳐 나왔으며 그 과정에서 실험실이 크게 망가졌다. 나인티나인과 신디케이트에서 함께 살아가며 불법적인 수단으로 생계를 이어 갔으나 한 폭력 사건에 휘말려 서로 떨어지게 된다.",
    "Performance 1": "대상자는 집단 도주 사건에서 개인적인 실패에 마음이 쓰였는지 금세 홀로 도주를 감행했다. 이능력을 사용해 돌파하려 했으나 결국 실패하고 다시 수감됐다.",
    "Performance 2": "해당 무기는 관리국이 습격당할 때 해체된 철제 파이프였다. 사건이 끝난 후 관리국의 특제 무기를 제공해준다는 건의를 거절했다. 여전히 해당 무기를 사용해 여러 차례 블랙링 작전에 참여했다.\n대상자는 '그래도 이게 손에 익네.'라고 한다.",
    "Performance 3": "공격적인 말투로 다른 수감자에게 쏘아붙였다. 다른 수감자에게 맞고 나면 재생 능력으로 멀쩡히 회복했다. 이런 독특한 사교 방식 때문인지 평판은 좋지 않았으나 여전히 친구가 많았다.",
    "Performance 4": "대상자는 자신의 교육 수준 부족에 일정한 열등감을 보여주고 있어 국장의 도움으로 글자를 익히기 시작했으며 배우는 속도가 아주 빠르다. 최근에는 서투른 스펠링으로 국장과 문자를 주고받는 것에 열중되어 있다."
  },
  "112202": {
    "ID Num": 112202,
    "Internal Name": "che",
    "Sinner No": "MBCC-S-270",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "코어 격파",
    "Mania Intensify Text": "필살기의 코어 대미지 <color=#63b4c3>1</color> 포인트 증가",
    "이름": "치이",
    "성별": "남",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "11월 13일",
    "키": "168cm",
    "Alignment": "혼돈",
    "능력": "무기 조종",
    "사건": "'백기' 관련 위법 사건",
    "Criminal Record 1": "  백기실업의 핵심 멤버로, 수감자 '백'을 비호하며 여러 차례 범행을 도왔다. 백기실업의 검은 돈 거래, 분식회계, 페이퍼 컴퍼니 운영의 주범이다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자가 '백기실업'에서 근무하는 동안, 실질적 '업무'에 별로 참여하지 않았고, '백기실업'도 페이퍼 컴퍼니가 아니고 단순히 수익성이 부족한 것으로 확인되었다. 국장에게 고용된 기간, 대상자는 뛰어난 운전 수준과 작전 능력을 선보여 MBCC에 가입한 후에도 전력으로 활용되었다. 하지만 대상자의 나른한 태도는 종종 해당 능력의 안정적인 발휘를 제한했다.",
    "Ability Summary": "치이는 보유하고 있는 냉병기를 활성화할 수 있다. 근거리 전투 시 운동량이 증가하고, 원거리 전투 시 병기는 자동으로 목표를 정확히 명중한 후 다시 치이에게로 돌아온다.",
    "Awakening Signs": "일찍 각성한 듯한데 어떤 방법으로도 처음 이능력을 발휘한 배경을 추정할 수 없어 각성 이유도 알 수 없다.",
    "Corruption State": "감염은 아직 초기 단계로, 뚜렷한 징후가 없었으며 정신에도 심각한 영향을 미치지 않았다.",
    "Arrest Records 1": "대리운전을 하며 신디케이트에서 국장 일행을 만났다. 스스로를 지키기 위해 '전투력 향상'을 명분으로 MBCC 진영에 자원했다.",
    "Arrest Records 2": "치이의 지난 기록에 대해서는 어떠한 정보도 알 수 없다. 출생 배경, 부모의 신분, 이름의 유래, 교육과 경력 등, 모두 미지의 영역이다.",
    "Arrest Records 3": "백이 처음 신디케이트로 가서 만들었던 모든 거짓 신분과 부도 회사는 전부 치이를 거쳤다. 마지막엔 알 수 없는 이유로 백과 함께 신디케이트에서 백기실업을 만들었고, 두 사람은 점차 안정된 생활을 하게 되었다.",
    "Arrest Records 4": "K.K.가 백기에 합류한 후 치이의 업무는 현저히 줄어들어 신디케이트에선 얼굴을 드러내지 않았고, 백기가 큰 문제에 직면했을 때만 모습을 드러내곤 했다. 뛰어난 업무 능력은 백기의 생존에 있어서 마지막 보험 같은 능력이라고 한다.",
    "Performance 1": "MBCC의 업무에 대해서는 전혀 적극성을 띠지 않는다. 겨우 출근을 했다고 해도 최소한의 일만 할 뿐이다. 심지어 열심히 일하는 수감자들을 비아냥거리기도 한다. 여러 차례 부정적인 분위기를 조성하여 경고를 받았음에도 고쳐지지 않는다.",
    "Performance 2": "운전, 자물쇠 풀기, 잠행, 미행, 소매치기, 감시 등, 이상한 스킬을 많이 가지고 있다. 현재 관리국 내에서 의식주 걱정 없이 생활하고 있어 그 능력들은 무용지물이 되어버렸다.",
    "Performance 3": "하루 종일 두문불출하며, 다른 수감자들이 진행하는 커뮤니티 활동에 거의 참여하지 않는다. 하지만 신디케이트에서 퍼진 백의 명성에 치이를 아는 수감자들이 적지 않았고, 그를 '백기의 동태 눈깔'이라고 부르기 시작했다.",
    "Performance 4": "'재미있는 것은 친구와 나눠야 한다'라는 이념에 따라, 국장 사무실에서 데드 러버 라디오의 지난 프로그램을 연속으로 재생하였다. 하지만 치이는 국장의 반응이 방송보다 재미있다고 느낀 것 같다."
  },
  "112203": {
    "ID Num": 112203,
    "Internal Name": "jiekuilin",
    "Sinner No": "MBCC-S-250",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "퓨리",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "진심갈력",
    "Mania Intensify Text": "적이 보유한 [출혈] 상태 1종류당, 해당 적에 대한 후추의 대미지 <color=#63b4c3>6%</color> 증가",
    "이름": "후추",
    "성별": "여",
    "출생지": "헤스 마을",
    "생일": "1월 20일",
    "키": "163cm",
    "Alignment": "탐욕",
    "능력": "날렵한 기세",
    "사건": "소란 및 난입 사건",
    "Criminal Record 1": "  디스시티의 규정을 무시하며, 허가증이나 통행증을 소지하지 않은 채 이능력을 사용해 낙원의 공공질서를 파괴하고 대중의 불안을 일으키고, 일정한 재산상의 손해를 입혔다.",
    "Criminal Record 2": "  체포된 후, 대상자는 주택 무단침입한 이유가 '주택에는 농사를 지을 수 있는 땅이 있다'는 소문을 믿었기 때문이라고 자백했다.\n  대상자에게는 법에 대한 인지와 사회적 상식이 현저히 부족하기 때문에 관리국은 대상자를 위해 일정 수업 시간의 공민 교육 수업을 마련했다. 현재 수업은 전부 끝났고 구체적인 효과를 평가하기 어렵지만, 이런 황당한 일이 더는 나타나지 않을 듯하다.",
    "Ability Summary": "대상자의 이능력은 초자연적인 징표가 없으며, 주로 각 신체 능력을 강화하는 능력이다. 잡초를 베어내는 데 쓰이던 원형 톱은 이능력에 의해 위력이 증가했다.",
    "Awakening Signs": "자술에 의하면 고향을 지키기 위해 사막의 해적과 싸우다 이능력을 각성했다. 하지만 대상자는 한참 뒤에야 몸의 변화를 깨달아 구체적인 각성 표현과 각성 계기에 대한 기억이 희미해 확증할 수 없다.",
    "Corruption State": "대상자는 손의 보라색 반점을 잠식의 증상으로 인식하고 있지만, 진단 결과 보라색의 반점은 평범한 멍이었다. 변이의 영향이 상당히 제한적이며, 각종 지표가 건강한 걸로 보아 잠식의 정도가 매우 낮다고 판단하였다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 보안요원의 제지에도 불구하고 강제로 금행 지역으로 진입했고, 빠르게 도착한 보안요원 시나바에게 현장에서 체포되었다. 수감자의 신분으로 인해 MBCC로 이송되었다.",
    "Arrest Records 2": "디스의 변방에 있는 농업 마을인 헤스 마을 출신으로, 큐브의 부족과 낙후된 생활 환경으로 인하여 교육을 받지 못했다. 부모님은 신성으로 일을 하러 갔지만 지금까지 돌아오지 않았고, 조부모의 손에서 자랐다.",
    "Arrest Records 3": "헤스 마을에 남은 극소수의 젊은 노동 인력으로, 삶의 의미를 찾고 고향의 발전을 돕기 위해 '모험가'로서 디스를 찾았다. 구체적인 직업 기여는 불분명하다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 어디선가 '상류 인사들이 사는 곳에는 비옥한 토양이 있어 농사에 적합하다'라는 잘못된 정보를 입수하여 궁금해졌고, 관련 법규에 익숙지 않으며, 여러 가지 요인이 겹쳐 잘못을 저지르게 되었다.",
    "Performance 1": "읽고 쓰는 능력과 산수 능력이 없으며, 자신이 저지른 범죄에 대한 인식도 부족하다. 그저 '함께하는 모험이 더 재미있다'라는 이유만으로 전투에 참여한다. 지능 발달 수업을 마련했으나, 항상 대상자를 3분 이상 의자에 앉히지 못해 끝내 취소되었다.",
    "Performance 2": "농작물 재배에 대해서만 인내심을 가지고 있다. 뒷마당의 유휴지를 무단으로 개간했다가 비료 냄새로 적발되었다. 신선한 식재료를 요리사들에게 주는 조건으로 그의 농사 활동을 계속 묵인하고 있다.",
    "Performance 3": "모든 수감자들에게 극도로 흥분하고 우호적인 교우 열정을 보유하고 있다. 지나치게 남을 돕기를 즐기나, 결과가 미흡하고 심지어 사태가 악화되는 경우가 많아 관리국 내에서의 인간관계는 대상자의 추정보다 미흡하다.",
    "Performance 4": "대상자는 MBCC에 농사를 지어 예상외로 좋은 수확을 거뒀고, 각종 곡식과 과일로 구성된 꽃다발을 국장에게 선물했다. 과장을 좀 보태자면, 국장은 그 꽃다발의 무게에 짓눌릴 뻔했다."
  },
  "112301": {
    "ID Num": 112301,
    "Internal Name": "renou",
    "Sinner No": "MBCC-S-101",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "배후 기습에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여, 에너지는 자동 회복되지 않으며 일반 공격 시 에너지 1포인트 회복",
    "Mania Intensify Title": "협의 종결",
    "Mania Intensify Text": "필살기로 코어 격파 시 에너지 재충전",
    "이름": "레버린스",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "8월 13일",
    "키": "168cm",
    "Alignment": "분노",
    "능력": "칼날 무장",
    "사건": "패밀리 레스토랑 사건",
    "Criminal Record 1": "  잔혹한 수법으로 여러 명의 조직폭력배들을 살해 후 도주했다. 폭력을 행사하던 순간의 기억은 지워졌지만, 대상자가 냉혈한 살인마로 되돌아갈 가능성을 배제할 수 없어 잠재적 위험이 있다고 판명되었다.",
    "Criminal Record 2": "  여러 명의 증인을 인터뷰한 결과, 패밀리 레스토랑 사건 당일 대상자의 표현은 자신 및 가족의 생명이 위협을 받은 후의 정당방어고, 잔인한 수단은 기계 몸의 특성에 의해 비롯된 것으로 밝혀졌다.\n  수용 후 진행한 검사에서 대상자는 이능력을 통해 기계몸과의 완전한 적응을 실현했다는 게 확인되었고, 일정 교육만 진행하면 어떤 형식의 폭력 행위도 예방할 수 있다고 밝혀졌다.",
    "Ability Summary": "보유한 이능력 자체는 공격성을 띠지 않고 인공 삽입물과 뛰어난 적합성을 표현한다. 이로 인해 대상자는 의체와 의체에 장착된 무기를 완벽하게 조종할 수 있다.",
    "Awakening Signs": "블랙링 변이를 직접 맞닥뜨려 심각한 감염 피해를 입었으며, 오염과 싸우는 생존 과정에서 이능력을 각성했을 것으로 추정된다. 보기 드문 블랙링의 생존자로, 추가 관찰할 가치가 있다.",
    "Corruption State": "원래의 몸이 거의 완전히 잠식되었다. 뇌를 제외하고는 모두 로봇으로 대체되어 육신의 변이가 불가능하다. 정신에 감염되어 기억상실 증상이 나타났지만, 현재 상태는 안정적이며 기억상실의 재발이나 악화는 발견되지 않았다.",
    "Arrest Records 1": "수감자 소대가 신디케이트에서 임무를 수행하던 중 구원 병원 쓰레기통에서 수면 중인 레버린스를 발견했다. 대상자의 프로그램은 성공적으로 소환되어 팀을 따라 전투에 참여하였으며, MBCC에 합류하게 되었다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 어릴 때의 기억을 잃어 가정 형편에 대해선 알 수 없다. 어린 시절의 경험도 알 수 없으나, 전투 방식으로 미루어 대상자는 갱단에서 혹독한 훈련을 받은 것으로 추정된다.",
    "Arrest Records 3": "당국의 연구진은 대상자의 기억을 되살릴 수 없어 대상자를 처음 구조했던 패밀리 레스토랑의 종업원으로 돌려보냈다. 일하는 동안 대상자의 정서와 기계 신경이 성공적으로 융합되어 대상자는 패밀리 레스토랑의 사람들과도 잘 어울리고 있다.",
    "Arrest Records 4": "대상자의 소재지가 예전에 소속되었던 갱단에 알려지자 조직원 여러 명을 보내 대상자 '되찾기'를 시도했다. 양측의 교섭이 불발되자 갱단들이 패밀리 레스토랑 직원들의 목숨으로 협박하는 바람에 대상자의 전투 본능이 트리거 되었다.",
    "Performance 1": "대상자는 전투보다는 일상생활 속 청결 작업에 더 신경을 쓰는 것으로 보인다. 의수의 도움을 받아 업무 효율이 매우 높았고, 이로 인해 기존 청소 담당자들이 태업하여 문책을 받았다.",
    "Performance 2": "정비 결과, 대상자는 가사 모드에서 이상할 정도로 말이 많아져 언어 모듈이 과부하되었다. '기억상실 방지 일기'라는 문서가 시스템 메모리를 심각하게 차지하고, 그중 대상자가 자문자답하는 쓸모없는 정보가 80% 이상을 차지하는 것으로 미루어 기억상실 개조 전의 성격이 매우 활발했던 것으로 추정된다.",
    "Performance 3": "기계 연구자들 앞에서는 가사 능력과 이성적인 판단력을 일시적으로 상실했다. 대신 신속하게 전투 형태로 전환해 자신이 연구 대상이 되어 분해되는 것을 경계했다. 다른 시간에는 정상적이었으며, 말을 너무 많이 하는 것 외에는 다른 수감자들에게서도 별다른 불만을 듣지 못했다.",
    "Performance 4": "머리 부분을 열고 국장을 초대하여 마지막 남은 생물 조직인 뇌를 감상하도록 시도했다. 빈번하게 거절당하고도 두터운 관계는 여전했고, '국장님께서 저를 인간으로 봐주신 것에 대한 감사로 저의 인간적인 부분을 보여드리고 싶었습니다'라고 했다."
  },
  "112302": {
    "ID Num": 112302,
    "Internal Name": "zuoyi",
    "Sinner No": "MBCC-S-445",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "움브라",
    "Info": "코어 격파에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여, 에너지는 자동 회복되지 않으며 일반 공격 시 에너지 1포인트 회복",
    "Mania Intensify Title": "코어 격파",
    "Mania Intensify Text": "필살기의 코어 대미지 <color=#63b4c3>1</color> 포인트 증가",
    "이름": "월하미인",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "9월 23일",
    "키": "165cm",
    "Alignment": "애정",
    "능력": "죽음의 시간",
    "사건": "'화원' 시리즈 암살 사건",
    "Criminal Record 1": "  신디케이트 조직원 여러 명을 암살하여 신디케이트 갱단에게 공포의 대상이 되었다. '화원'과 '부랑아'라는 두 위험 조직과의 관계가 의심되며, 행동이 극단적이고 목적도 불분명하다.",
    "Criminal Record 2": "  본인의 말에 따르면 대상자가 처음 규정 위반 행위를 진행한 것은 생명의 은인(현재는 '부랑아' 조직의 우두머리 코히임으로 밝혀짐)을 쫓기 위해서였다. MBCC에 체포되기 전 대상자는 수감자 진과의 대결에서 강력한 생존 욕구로 인해 이능력을 각성했다.\n  수용 초기, 대상자는 다소 비협조적인 경향을 보였으나, 후기에는 점차 안정되어 각 임무에서 좋은 성과를 거두었다.",
    "Ability Summary": "암살 특화된 이능력을 지녔으며, 이능력 시전 시 신체 능력이 대폭 강화되어 짧은 시간 내에 놀라운 폭발력을 얻을 수 있다.",
    "Awakening Signs": "'화원' 테스트에서 삶의 본능과 지지 않는 도전욕에 자극받아 이능력을 각성하고 진의 우산의 칼날에서 살아남았다.",
    "Corruption State": "선천적인 체질은 일반인보다 약간 약하며 정신 상태는 이미 변이의 큰 영향을 받았다. 어떤 목표에 지나치게 집착할 때 비정상적인 흥분과 광기를 보인다.",
    "Arrest Records 1": "'화원'의 암살 임무를 수행하다 FAC에 패배했다. 중상을 입어 탈출하지 못했고, 양대 수감자 조직과 평소 교류 중이었기 때문에 MBCC로 압송돼 조사를 받았다.",
    "Arrest Records 2": "신디케이트의 고아로, 갱단에 의해 학대를 당하다가 미스터리한 수감자의 도움으로 구출되었다. 이 수감자를 '화원' 조직 출신이라고 여겨 '화원'을 숭배하기 시작해 킬러가 되었고, 화원에 들어가는 것을 목표로 삼았다.",
    "Arrest Records 3": "신디케이트에서 여러 갱단의 보스를 잇달아 암살하며 명성을 얻었고, 마침내 '화원'의 주목을 받아 가입 테스트를 치르게 되었다. 테스트에서 진에게 대패했지만 파격적으로 '화원'에 가입하게 되었다.",
    "Arrest Records 4": "그때 대상자를 구해준 건 '화원'이 아니라 '부랑아'였다. 감사와 미안함을 전하기 위해 스스로 부랑아 배지를 만들어 달았지만, 킬러로서 목표물을 쫓는 발걸음은 멈추지 않았다.",
    "Performance 1": "습관적으로 방 안에 암살 목표의 정보와 다른 '화원' 멤버들의 목표 달성률 통계표를 붙이곤 했다. 그러나 체포된 후로, 월하미인의 암살 실적은 변화가 없어 그녀가 설정한 목표치보다 훨씬 뒤처지게 되었다.",
    "Performance 2": "어릴 때 갱단에서 모욕을 당한 경험이 있어 힘을 믿고 약자를 괴롭히는 장면을 목격하면 나서서 저지하곤 한다. 하지만 그녀 본인은 이런 의로운 행동을 인정하지 않으며, 뛰어난 킬러는 감정에 흔들려서는 안 된다고 생각하고 있다.",
    "Performance 3": "약자는 거들떠보지도 않지만, 강자에게는 도발하며, 승복하지도 않는다. 월하미인은 관리국에서 친구가 거의 없으며, 모두를 라이벌로 여긴다.",
    "Performance 4": "우연히 월하미인의 암살자 명단을 보게 됐다. 국장의 이름이 맨 중앙에 쓰여있었고 빨간 펜으로 반복적으로 그려졌다. 그러나 CCTV를 보면, 대상자는 국장이 잠든 틈을 타 몰래 접근했을 뿐 다른 위협적인 행동은 없었다."
  },
  "112401": {
    "ID Num": 112401,
    "Internal Name": "aimiliya",
    "Sinner No": "MBCC-S-107",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "원거리 공격에 뛰어난 수감자, 필살기로 코어 대미지 부여",
    "Mania Intensify Title": "직격",
    "Mania Intensify Text": "물리 관통 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "EMP",
    "성별": "여",
    "출생지": "신디케이트",
    "생일": "6월 9일",
    "키": "155cm",
    "Alignment": "배반",
    "능력": "자기장 간섭",
    "사건": "신디케이트 정전 사건",
    "Criminal Record 1": "  신디케이트 대정전의 주범으로, 신디케이트의 절반이나 되는 구역이 연속 7일째 정전되었다. 광범위한 전기회로와 통신이 마비돼 직접적인 경제 손실만 억대 디스코인에 달했으며, 간접 사고의 피해는 추산할 수조차 없었다.",
    "Criminal Record 2": "  배경 조사를 통해, 대상자의 신상은 굉장히 평범했고, 심지어 꺼내서 말할만한 포인트조차 찾을 수 없었다. 하지만 대상자는 자신의 설득력과 속임수로 혼란한 신디케이트에서 간신히 살아남았다. 대상자는 'MBCC에 수용되고 나서 매일 같이 겁에 질리거나 눈치를 보며 생존할 틈을 찾아갈 필요가 없어서 마음이 놓인다'고 인정했다. 대상자가 위급한 순간에 각성한 능력은 다양한 용도로 사용되고 있으며 관리국 내의 각 작전에 잘 보조할 수 있다.",
    "Ability Summary": "멋있는 스타일링을 위해 라미나테드 보우를 사용하며, 이능력으로 응축된 화살을 발사한다. 목표에 명중하면 일정 범위 내에서 자기장 폭풍과 전자기 진동을 일으킨다.",
    "Awakening Signs": "소속된 갱단의 조직원들이 군단에 토벌되자 목숨 보전을 위해 능력을 각성하였다.",
    "Corruption State": "대상자의 몸 상태는 양호하다. 운동 부족으로 인한 근육의 경미한 수축 외에, 별다른 감염 증상은 발견되지 않았다.",
    "Arrest Records 1": "대상자는 도주 후 용병으로 고용되어 신디케이트 전쟁 속으로 섞여 들어갔지만, 포위하러 온 수감자 소대와 정면으로 맞닥뜨렸다. 대상자는 궁지에 몰리자 수감자임을 인정하고 무기를 버리고 항복했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자의 출신에 대해 천재 고아, 세가 계승자, 초라한 호문 등 대여섯 가지 버전의 소문이 관리국에 전해지고 있으며, 이 떠도는 소문의 근원지는 모두 대상자 본인이다. 대상자는 그냥 신디케이트의 평범한 고아로, 폭동 당시 부모에게 버림받은 것으로 조사됐다.",
    "Arrest Records 3": "갱단의 말단 부원으로, 소극적인 태도로 임무에 응했다. 죽음을 두려워한 나머지 여러 번 다른 패거리로 옮겨 다니며 허세를 부리며 살아왔다.",
    "Arrest Records 4": "대상자는 그동안 실력을 과장한 나머지 위급할 때 동료들로부터 큰 기대를 받고 허공으로 화살을 쏘아야 하는 상황에 직면했다. 하지만 뜻밖에도 각성에 성공하여 도시 곳곳에 정전사태를 빚었고, 많은 사람들이 어둠을 틈타 도망갈 수 있었다.",
    "Performance 1": "대상자는 체포되었다는 사실을 빠르게 받아들였다. 평소 갱단에서 생활하던 습관을 그대로 이어와 늦게 자고 늦게 일어났으며, 애니메이션과 비디오 게임에 빠져 집 밖으로 나가 임무를 수행하는 일이 드물었고, 전투 업무에 대한 호응도가 매우 낮았다.",
    "Performance 2": "뛰어난 화살에 대적할 자가 없다고 자신하면서도 누군가 도전할 때면 온갖 핑계를 대며 빠져나갔다. 이능력을 사용하지 않는다는 전제하에, 70m 사격은 다섯 번 모두, 10m 사격은 두 번 빗나갔다.",
    "Performance 3": "대상자는 털털하고 발랄한 성격이지만 지인들 사이에서 좋은 평판을 받지 않는다. 대상자는 다른 사람과 친해지면 거침없이 말을 뱉었고, EMP가 절친으로 삼은 몇몇 수감자들은 대상자를 '약간 눈치 없다'라고 표현했다.",
    "Performance 4": "국장 앞에서 일부러 삐뚤어진 자세로 이상한 말을 늘어놓는 것은 결국 국장의 관심을 끌기 위한 것이었다. 대상자는 기회를 틈타 자신이 가장 좋아하는 애니메이션 '보보의 기묘한 모험'을 추천했다."
  },
  "112402": {
    "ID Num": 112402,
    "Internal Name": "fuluola",
    "Sinner No": "MBCC-S-135",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "레티클",
    "Info": "물리 공격에 뛰어난 수감자, 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 증가, 코어가 격파된 적에 입히는 대미지 <color=#63b4c3>5%</color> 추가 증가",
    "Mania Intensify Title": "폭렬",
    "Mania Intensify Text": "크리티컬 확률 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "이름": "플로라",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "6월 6일",
    "키": "160cm",
    "Alignment": "배반",
    "능력": "고압 물살",
    "사건": "신성 대규모 방화 사건",
    "Criminal Record 1": "  불을 끄는 과정에서 이능력을 남용하여 고압 수도관으로 주변에 주차되어 있던 민간 차량, 그리고 소방차를 훼손했다. 직접적인 인명 피해는 없었지만 수감자인 관계로 소방팀의 이미지에 좋지 않아 긴급 정직이 요구된다.",
    "Criminal Record 2": "  개인의 이력서에 따르면 신성의 대형 화재가 발생하기 전, 대상자는 항상 양호한 출근 기록을 보유하고 있었으며, 이상 현상이 없었기에 화재 현장에서 능력을 각성한 것으로 추정된다. 수용 후 대상자가 자신의 이능력에 대한 통제가 미흡한 상황과 본인의 의사를 고려하여 관리국에서 특별히 대상자를 위해 장비 보존과 이능력 통제 연습을 진행할 수 있는 훈련 장소를 마련했다. 대상자의 존재는 기본적으로 관리국의 화재 위험을 제거했고, 기타 수감자의 수용을 유지하는 데 도움이 되고 있다.",
    "Ability Summary": "고압의 물줄기를 생성할 수 있으며 직사 거리가 매우 길지만 반드시 매개체가 필요하다. 대상자는 소방팀이 배급한 강력 수도관으로 전투에 지원할 수 있도록 특별 허가를 받았다.",
    "Awakening Signs": "신성 대형 화재 현장에서 인명을 구조하려는 의지에 능력이 각성되었다. 첫 이능력에 과부하가 걸려 큰 불을 끄고난 뒤에도 멈추지 못해 손실을 입었다.",
    "Corruption State": "변이 감염 정도가 비교적 가볍다. 체질적으로 또래 여성에 비해 전문 소방 훈련을 월등히 소화한다. 아주 건강해서 어떤 잠식 증세도 없다.",
    "Arrest Records 1": "신성 소방국에 따르면 한 대원이 신성 대형 화재 현장에서 각성해 출동한 사람들이 즉각 체포하였다고 한다. 체포 당시 대상은 현장 상황을 완전히 받아들이지 못하고 당황한 기색을 보였으며 반항하지 않은 것으로 확인된다.",
    "Arrest Records 2": "부친이 과거 신성 소방대원이었다. 수많은 생명을 구하며 존경받았지만 임무 중 부상을 입고 은퇴했다. 현재 아내와 함께 잡화점을 운영한다. 종종 딸에게 자신의 영웅담을 들려 줬는데 플로라의 어린 시절에 지대한 영향을 미쳤다.",
    "Arrest Records 3": "신성의 유일한 여자 소방대원으로 모친의 반대를 무릅쓰고 부친의 추천을 받아 신성의 소방팀에 들어갔다. 하지만 대상자는 지금껏 소방 용품 조작이 미숙하다. 여성이라는 성별과 낙하산이라는 이유로 소방 홍보 일을 맡고 있다.",
    "Arrest Records 4": "신성 화재 폭발로 소방 대원들이 전부 출동했지만 플로라 홀로 아무런 지시도 받지 못했다. '홍보 대원은 불 끄는 데 방해만 된다'면서 찬밥 신세가 된 것이다. 하지만 소방팀의 진화 작업이 더디다. 대상자가 이능력을 각성하지 않으면 불길을 못 잡을지도 모른다.",
    "Performance 1": "소방팀에 있던 습관이 남아 수용소에서도 깔끔하게 지낸다. 수납장에는 생필품 외에 소방 대원인 부친과 함께 찍었던 사진, 그리고 관리국 내 모든 기계에 관한 사용 설명서가 있다. 하지만 잘못된 조작으로 기계가 망가지는 일은 여전하다.",
    "Performance 2": "매일 새벽 관리국은 소방 안전 수칙 100조항을 방송한다. 방송이 나오는 사이 직원들이 지문을 인식해야 특수 알림음이 멈춘다. 하지만 대상자는 이미 방송 내용을 잘 알고, 결정적인 순간에 재해를 막기도 했다.",
    "Performance 3": "사회성은 정상이다. 수감자나 직원들과 사이가 좋다. 하지만 불 계열 능력을 지닌 수감자와 만나면 갑자기 예민해져서는 미행하는 등 이상 행동을 한다. 의심스러운 행동으로 여러 번 신고당한 적도 있다.",
    "Performance 4": "국장 사무실 위치에 맞춰 새롭게 화재 대피 노선을 설계했다. 사무실 내부 전체에도 몸을 피할 수 있는 안전 코너를 마련했다. <국장 전용 소방 메뉴얼>은 총 99페이지로 플로라가 손수 글을 쓰고 그림을 그렸다."
  },
  "112501": {
    "ID Num": 112501,
    "Internal Name": "dina",
    "Sinner No": "MBCC-S-592",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, [얼음 결정]이 같은 적을 <color=#63b4c3>5</color>회 공격 하면 적은 빙결된다. <color=#63b4c3>2</color>초 지속되며 적마다 <color=#63b4c3>15</color>초의 쿨타임",
    "Mania Intensify Title": "뷔페",
    "Mania Intensify Text": "빙결 생성 시 공격력 <color=#63b4c3>15%</color> 증가. <color=#63b4c3>10</color>초 지속",
    "이름": "켈빈",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "2월 25일",
    "키": "158cm",
    "Alignment": "배반",
    "능력": "급속 빙결",
    "사건": "요리 아카데미 저온 사고",
    "Criminal Record 1": "  이능력 폭발로 인해 블루리본 요리사 아카데미 학생들의 주방 기기가 저온으로 모두 파손되어 100만 디스코인에 가까운 재산 피해가 있었지만 인명 피해는 없었다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 미각이 둔하고 사교성이 떨어지며 친구가 아주 적다. 때문에 이능력을 사용할 때도 경중을 파악하기 어렵고 사고를 일으키기 쉽다. MBCC에 수용된 후, 관리국의 특별한 환경은 대상자의 사교성 문제를 약간 완화했으며, 특수 보강된 주방 설비도 대상자의 자체 능력을 테스트하는 데 도움을 주었다.\n  현재 많은 문제가 해결되었으며 대상자는 이미 자신의 이능력을 자유롭게 제어하고 다양한 분야에 적용할 수 있게 되었다.",
    "Ability Summary": "수초 만에 주변의 온도를 100~150℃ 낮출 수 있어 생명체에 심각한 동상 효과를 입힐 수 있으며 정밀 기계에 불가역적인 손상을 줄 수 있다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 졸업 전 미각을 상실하여 참담한 마음에 밤새도록 음식을 만들며 미각을 되찾으려 했다. 그 중 심각한 감정 기복을 겪어 무심코 각성해버려 아직까지 이능력을 제대로 조절하지 못하고 있다.",
    "Corruption State": "각성 시간이 지금보다 짧고, 신체적 및 정신적 이상이 발견되지 않은 평온한 잠복 단계다.",
    "Arrest Records 1": "아카데미 주방에서 이능력을 사용해 소란을 피워 수감자의 신분이 드러났다. MBCC는 아카데미 측의 신고를 받고 즉시 출동하였고, 대상자를 수감했다.",
    "Arrest Records 2": "부모는 니르바나 운송원으로 일 년 내내 외지에서 일해 두 세대 간의 교류가 부족했다. 양친은 대상자의 요리 취미를 알게 된 후 블루리본 요리사 아카데미에 입학시켰으며, 경제적 지원을 아끼지 않았지만, 대상자의 미각 문제에 대해서는 알지 못했다.",
    "Arrest Records 3": "블루리본 요리사 아카데미 재학 중 미각 장애로 아이스 디저트 과목을 제외하고는 모두 불합격 점을 받아 3년 연속으로 유급했다. 4번째 졸업시험은 아카데미 측의 배려로 통과됐지만 수감자가 되어 제적당했다.",
    "Arrest Records 4": "선천적으로 미각 장애가 있어 초저온 처리된 요리의 맛만 느낄 수 있다. 이에 요리 학업에 큰 지장이 있었고, 시험기간 스트레스로 정신이 쇠약해져 미각을 완전히 잃었다. 지금은 액체질소의 온도에 가까운 식품의 맛만 느낄 수 있다.",
    "Performance 1": "대상자의 특수한 식습관을 고려해 MBCC에서 별도로 저온 식단을 준비했다. 하지만 대상자는 음식 온도에 여전히 만족하지 못하였다. 성격상 불만을 토로하진 못하고 밤늦게 몰래 주방에 들어가 자신만의 식사를 준비했다.",
    "Performance 2": "각 임무에 대한 협력도는 매우 높지만 완성도는 매우 낮다. 임무를 제대로 이해하지 못한 채 조직의 안배에 따라 묵묵히 실행에 옮기는 경우가 종종 있다. 수차례의 실수와 당황으로 통제 불능 상태가 된 적이 있으므로, 불 계열 수감자를 동행시켜 빙결 사고를 처리하는 걸 권장한다.",
    "Performance 3": "아이스크림 제조에 대한 열정이 대단해 단 음식을 사랑하는 수감자들의 찬사를 받았다. 폐쇄적이었던 성격도 아이스크림이라는 매개체로 일정 부분 개선됐다.",
    "Performance 4": "아이스크림 신제품을 만들고 주방에 의자를 하나 더 놓았는데 국장을 위해 준비한 시식용 좌석이라고 한다. 하지만 대상자는 '국장님을 초대할까 말까' 고민하느라 시간을 너무 허비해버렸고, 국장이 시식했을 때는 아이스크림이 밀크셰이크처럼 녹아 있었다고 한다."
  },
  "112502": {
    "ID Num": 112502,
    "Internal Name": "geji",
    "Sinner No": "MBCC-S-237",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "아케인",
    "Info": "마법 공격에 뛰어난 수감자, [굉음] 표식은 1스택마다 마법 저항력을 <color=#63b4c3>5%</color> 감소시킨다. [굉음] 표식은 <color=#63b4c3>10</color>초 동안 최대 <color=#63b4c3>6</color>스택까지 중첩",
    "Mania Intensify Title": "열광",
    "Mania Intensify Text": "마법 대미지 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "조안",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "10월 29일",
    "키": "173cm",
    "Alignment": "분노",
    "능력": "어둠의 포효",
    "사건": "콘서트 압살 사건",
    "Criminal Record 1": "  콘서트의 백스테이지에 난입해 고의로 콘서트 장비를 망가뜨리고 홀 전체를 점거했다. 사람들이 모인 곳에서 때려부수자고 선동하여 아수라장으로 만들었다. 이 때문에 사상자가 속출하고 장비들도 못 쓰게 되었다.",
    "Criminal Record 2": "  대상자는 파괴, 공격 행위를 승인했지만, 대중과 여론은 이런 반항적 행위를 일종의 '록 스피릿'의 구현으로 인식했고 대상자의 편을 들었다. 더 나아가 일부 사람들은 해당 사건의 진정한 배후는 '그녀들의 음악을 훔쳐 간 음반 회사'라고 여겼다.\n  콘서트 압사 사고에 대해 상부에서 이미 사건 종결을 표시했고, 대상자는 MBCC에 수용되어있는 기간 동안 극단적인 폭력 성향을 보인 적이 없어, 해당 사건이 일시적으로 해결되었다고 볼 수 있다.",
    "Ability Summary": "연주 중인 음악에는 강력한 힘이 있다. 악기에 상관없이 이능력을 더하면 듣는 이는 메스꺼움, 구토, 기절 등의 반응을 보인다.",
    "Awakening Signs": "수십년 전의 콘서트 사건에서 각성했다. 각성 계기는 콘서트 기간에 강한 감정 동요가 있는 것으로 추측된다. 구체적인 원인을 상세하게 조사해야 한다.",
    "Corruption State": "각성 잠복기로 현재 뚜렷한 증세는 없다. 각 항목 수치도 일반인과 다를 바 없다. 로큰롤 음악을 해서인지 다소 반항적이지만 정신 잠식과 무관하다.",
    "Arrest Records 1": "보안팀이 시민들의 신고를 받고 주취자 폭행 사건을 맡았는데 가해자가 수감자라는 것이 밝혀져 MBCC로 이관했다. 대상자는 아직 만취 상태로 체포 과정은 수월했다.",
    "Arrest Records 2": "대상자는 신성의 외곽에서 자랐다. 양친 모두 평범한 회사원이다. 대상자는 자유를 동경해 디스의 로큰롤 문화를 접하며 음악인의 꿈을 쫓았다. 16살 때 학업을 그만두고 신성의 번화가로 떠났다. 집을 떠나온 지금, 부모와는 거의 연락하지 않았다.",
    "Arrest Records 3": "과거 디스에서 가장 유명했던 언더그라운드 밴드의 기타리스트이다. 밴드의 보컬이 공연 중 총살당해 해체된 뒤 한물간 전설이 되었다. 이후 대상자는 신디케이트에서 지내며 솔로로 음악 활동을 이어가고 있다.",
    "Arrest Records 4": "보컬이 사망한 지 두 달 뒤, 밴드 베이시스트는 퀸 엔터와 계약해 독단적으로 밴드의 이름으로 콘서트를 열었으며 기존 밴드의 곡을 유행에 맞게 편곡해 대상자에게 큰 불만을 샀는데 콘서트장 난동의 주요 원인일 것으로 추측한다.",
    "Performance 1": "두세 번 MBCC 지원처에 '리허설'할 장소를 요청했다. 소음 문제를 고려해 지원처는 해당 종류의 요구 사항을 거절하고 있다.",
    "Performance 2": "대상자는 성악 방면에 남다른 소질을 보인다. 심지어 다른 아마추어급 수감자들에 비해 월등하다. 대상자는 이에 아무런 자각도 없는지 평소에도 장소를 불문하고 알 수 없는 노래를 흥얼거려 잦은 민원을 받는다.",
    "Performance 3": "대상자는 '음식 사교'에 열광한다. MBCC에 많은 친구가 있어 자주 식당 구역에서 다른 수감자와 함께 비밀 음료를 맛보며 이야기를 나눈다.",
    "Performance 4": "MBCC에서 상당수의 팬을 보유하고 있다. 해당 그룹은 클럽을 만들었다. '00001호 팬' 자리는 대상자의 요청으로 국장에게 넘어갔다. '00001호 팬'은 현장에서 원하는 곡을 신청하면 기타리스트가 솔로로 연주해 주는 특권이 있다."
  },
  "112601": {
    "ID Num": 112601,
    "Internal Name": "aida",
    "Sinner No": "MBCC-S-555",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "아군 지원에 뛰어난 수감자, 에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>10%</color> 증가",
    "Mania Intensify Title": "강력 치유",
    "Mania Intensify Text": "치료 효율이 <color=#63b4c3>10%</color> 증가한다.",
    "이름": "마키아토",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "2월 25일",
    "키": "161cm",
    "Alignment": "이단",
    "능력": "쾌감 조종",
    "사건": "신성 엘리트 불법 집회",
    "Criminal Record 1": "  금전적 목적으로 타인의 기이한 취미생활을 용인했다. 이능력을 남용하여 수많은 엘리트 인사들을 꾀어내 불법집회에 참여하게 하여 신성에 혼란과 부정한 분위기를 조성하고 사회에 악영향을 끼쳤다.",
    "Criminal Record 2": "  프로파일에 따르면, 불법 집회 사건의 여러 인원은 성추행, 고의 상해 등 전과가 있으며 대상자의 진술과도 일치했다. 대상자는 능력 각성 후, 능력의 특성 때문에 괴팍한 취미의 클럽에서 빠져나오기 어려워 강제로 참여한 거로 추측되고 있다.",
    "Ability Summary": "채찍질을 통해 채찍질 당한 사람의 뇌 활동과 호르몬 분비에 강제적 영향을 줄 수 있다. 현재 이 능력은 마키아토 본인에겐 작용하지 않으며, 다른 대상자에게만 작용한다.",
    "Awakening Signs": "상사의 엉뚱한 친밀한 행위에 자기 보호 차원에서 이능력을 각성하여 저항했다.",
    "Corruption State": "여태까지 오염원을 접한 적이 없으며, 각성 전은 변이 초급 단계에 있었기에 뚜렷한 징후가 없었고, 정신에도 심각한 영향을 미치지 않았다.",
    "Arrest Records 1": "신성에 갑자기 어떤 클럽이 흥하기 시작했다. 하지만 구체적인 모임 내용이 불분명하여 치안국의 조사를 받았고, 수감자들을 위한 불법집회가 발견되어 와해되었다. 마키아토는 '클럽의 유일한 여왕'으로서 체포되었다.",
    "Arrest Records 2": "유복하지 않은 집안에서 태어났으며, 많은 동생들이 있다. 대학을 졸업하고 신성 은행에 입사했지만, 일반 직원들은 수입이 적어 저축한 돈의 대부분을 가계에 보태기 위해 집으로 보냈다.",
    "Arrest Records 3": "급여 인상을 위해 매우 열심히 일했지만, 성별과 외모에 대한 편견과 뒷말들이 많아 어쩔 수 없이 승진 기회를 놓쳤다. 그뿐만 아니라 이성의 상사에게 여러 차례 희롱도 당했다.",
    "Arrest Records 4": "이능력을 각성하여 상사의 희롱에 반격할 수 있었지만, 의도와는 다르게 상사를 기쁘게 만들어 버렸다. 마키아토는 결국 '수감자 신분 은폐'와 '승진 및 급여 상승'을 조건으로 상사가 추천한 클럽의 '여왕'을 맡는 것에 동의했다.",
    "Performance 1": "대상자는 평소 타인에게 상처주는 행위를 썩 좋아하지 않아 전투 상황을 제외하고는 눈에 띄지 않는 곳에 채찍을 숨겨둔다. 무기를 변경해 보려 했지만, 이능력 효과를 최대치까지 끌어올리지 못해 결국 포기했다.",
    "Performance 2": "신성 가족과의 통신을 허가받았다. 언제나 부모의 건강과 동생의 학업에 대해 걱정하지만, 외딴 지역의 지점으로 발령받았다는 핑계를 대면서 자신의 실제 상황을 가족에게 알리지 않았다.",
    "Performance 3": "돈이 필요했으며, 부유한 자들을 동경했다. 부유한 수감자가 근처를 지나갈 때면, 몰래 부러운 눈으로 쳐다보곤 했다. 그럼에도 불구하고, 마키아토는 그들이 직접 그녀에게 베풀려고 할 때면, 언제나 과감히 거절하거나 등가의 노동으로 갚았다.",
    "Performance 4": "국장이 클럽에서 그녀를 구해주었기에 언제나 감사의 마음을 품고 있다. 때문에 마키아토는 '여왕' 역할을 맡기 싫어했음에도 불구하고 국장이 적극 요청하면 기꺼이 역할을 맡았다. 국장을 채찍으로 때리는 과정에서 그쪽 세계의 즐거움에 대해 조금씩 깨닫게 되기도 했다."
  },
  "112602": {
    "ID Num": 112602,
    "Internal Name": "monalisa",
    "Sinner No": "MBCC-S-355",
    "CN CV Name": "CV: 성우명",
    "Tendency": "카타리시스",
    "Info": "적을 방해하는 데 뛰어난 수감자, [감응]은 적의 이동속도를 <color=#63b4c3>10%</color>감소, <color=#63b4c3>4</color>초 지속",
    "Mania Intensify Title": "몰아치기",
    "Mania Intensify Text": "에너지 회복 속도 <color=#63b4c3>15%</color> 증가",
    "이름": "리사",
    "성별": "여",
    "출생지": "신성",
    "생일": "8월 27일",
    "키": "163cm",
    "Alignment": "이단",
    "능력": "몽환경 구성",
    "사건": "청년 예술가 추락 사건",
    "Criminal Record 1": "  신성의 신예 예술가 투신 자살 사건의 유일한 용의자, 사건 발생 후 사건의 진상을 은폐 및 왜곡하여 여론을 선동하였으며, 그 동안에도 인터넷 상에서 설전을 유도한 불량한 기록이 많아 디스의 인터넷 환경의 건강한 발전에 악영향을 끼쳤다.",
    "Criminal Record 2": "  추락 현장의 CCTV를 여러 차례 모니터링한 결과, 대상자가 현장에서 이능력을 사용한 것은 살해하려는 의도가 아니라 아티스트의 자살을 막으려는 시도였다는 게 확인되었고 안타깝게도 마지막 시도조차 실패로 끝나고 말았다.\n  동시에, 대상자는 예술 평론가로 업계에서의 인지도가 높으며, 대상자의 비평 언론은 실질적으로 신성 예술계의 양호한 발전을 촉진했기에 수용된 후에도 대상자가 비판 사업을 계속 진행할 수 있도록 인터넷 접속 권한을 제공했다.",
    "Ability Summary": "대상자의 이능력은 반실체화된 유령 물질을 만들어내고, 나비 환영으로 적을 타격하여 목표의 심신을 교란하는 데 효과적이다.",
    "Awakening Signs": "대상자는 청년이 추락할 때 목숨을 구하려다 잠시 환각에 빠졌었고, 정신적 충격을 받고 각성했다고 자술했다.",
    "Corruption State": "가끔 악몽을 꾸며, 괴상한 성격의 소유자이지만, 검사 결과 변이와는 무관한 것으로 판명 났다. 과거 경험에서 비롯된 정신적 상처로 추정되며 뚜렷한 잠식 증상은 보이지 않았다.",
    "Arrest Records 1": "추락 사건의 현장 동영상 기록에 따르면 사건 피의자에게 이능력이 있을 것으로 의심된다. 수감자 신원을 비밀리에 확인한 후, 피의자의 인지도를 고려해 조용히 검거했다. 그 과정에서 피의자가 격렬하게 저항했지만, 폭력적인 방법은 사용하지 않았다.",
    "Arrest Records 2": "부모는 신성의 일반 거주자로, 예술 관련 업무 경력은 없지만 대상자의 예술 사업을 전폭적으로 지원했다. 현재는 리사가 구입한 신성의 고급 아파트에 살고 있으며, 딸의 불량한 공적 이미지와 체포 현황에 대해서는 모르고 있다.",
    "Arrest Records 3": "그림 '나비'는 신성에서 유명세를 치렀지만, 불의의 교통사고를 당해 붓을 들 수 없기에 예술 비평 분야로 전향했다. 독설과 격한 논평으로 여러 차례 관심을 끌었고, 그에 대한 업계인과 비전문가의 평가는 극과 극으로 갈렸다.",
    "Arrest Records 4": "MBCC가 저택 지하실에서 발견한 다량의 잿빛 그림은 리사의 비판을 받았던 젊은 화가들의 것이었다. 경매장 기록에 따르면 이 작품들은 수준이 떨어지고 리사의 비판을 받아 판매가 부진하였고, 결국 'L'이라는 미스터리 고객에게 팔렸다고 한다.",
    "Performance 1": "대상자는 MBCC의 환경에 적응을 못 한 듯하며 관리국의 환경은 재미없고 예술적인 분위기가 부족하여 전투 의욕까지 떨어진다며 관리국에 '리모델링 하라'고 여러 번 요청했지만, 결국 설계도를 직접 그릴 수 없어 무산되었다.",
    "Performance 2": "관리국에 대한 끝없는 트집 잡기는 전시회 관람이 허가되자 눈에 띄게 좋아졌다. 동료 감시 요원의 보고에 따르면, 동료가 알아볼까 봐 지나치게 변장한 것 외에 대상자는 다른 수상한 행동을 보이지 않았다고 한다.",
    "Performance 3": "예술 감각이 있는 사람들만 상대하려고 하며, 예술 세포가 없는 수감자들과 같은 공간에 있는 것은 숨이 막힌다고 한다. 괴팍한 성격 탓에 관리국에 친구가 별로 없지만, 본인은 전혀 신경 쓰지 않는다.",
    "Performance 4": "오랫동안 대상자의 날카로운 비판을 받았지만, 국장은 한 번도 분노나 반항을 표현한 적이 없다. 이런 너그러운 처사는 되레 리사의 오해를 불러일으켰고, 최근엔 그녀가 국장에게 인생을 포기하지 말라고 어색하게 격려를 보내기도 했다."
  }
}